<?xml version="1.0"?>
<RECORDS>
<RECORD>
	<log_ID>3</log_ID>

	<log_CateID>3</log_CateID>

	<log_Title>911后最流行的发型</log_Title>

	<log_Intro>[img]attachments/month_0408/3zr7_post-3-1057654686.jpg[/img]</log_Intro>

	<log_Author>admin</log_Author>

	<log_Modify>[本日志由 admin 于 2004-08-31 01:15 PM 编辑]</log_Modify>

	<log_From></log_From>

	<log_FromUrl></log_FromUrl>

	<log_Quote></log_Quote>

	<log_Content>[img]attachments/month_0408/3zr7_post-3-1057654686.jpg[/img]</log_Content>

	<log_PostTime>8/31/04, 1:10:17 PM</log_PostTime>

	<log_PostYear>2004</log_PostYear>

	<log_PostMonth>8</log_PostMonth>

	<log_PostDay>31</log_PostDay>

	<log_CommNums>1</log_CommNums>

	<log_ViewNums>23</log_ViewNums>

	<log_QuoteNums>0</log_QuoteNums>

	<log_DisSM>0</log_DisSM>

	<log_DisUBB>0</log_DisUBB>

	<log_DisIMG>0</log_DisIMG>

	<log_AutoURL>1</log_AutoURL>

	<log_IsShow>1</log_IsShow>

	<log_AutoKEY>0</log_AutoKEY>

	<log_IsTop>0</log_IsTop>

	<log_DisComment>0</log_DisComment>

</RECORD>
<RECORD>
	<log_ID>4</log_ID>

	<log_CateID>1</log_CateID>

	<log_Title>中国各军区的特种部队</log_Title>

	<log_Intro>目前，中国特种部队已经远不是战争年代的特务连、侦察排的概念所能含盖的了。不仅各集团军都有了自己的特种部队，称为侦察大(分)队，各军区、军种及总参更成立了直属特种大队。&amp;nbsp;&lt;br&gt;　　特种部队训练十分严格，恶劣天气下的强行军训练，危险斜坡攀登峭壁训练，及在艰苦的野外生存训练是家常便饭，他们大都身怀绝技，如能在50公里时速的汽车上准确击中200米外的人靶，从30米外将手榴弹准确投进小汽车的窗口等等。中国特种部队对自己的能力充满自信。&amp;nbsp;&lt;br&gt;　　在中国特种部队中，还有巾帼不让须眉的女军人，她们在训练和作战技艺上，一点也不逊于矫捷的男子汉。在某些特殊任务的执行上，她们比男性战友甚至更胜任一筹。&amp;nbsp;&lt;br&gt;　　现在的中国特种部队采用的卫星定位系统，在包括台湾在内的地域内定位精度可1～3米。他们可利用无人驾驶飞机和地面监视雷达等先进监视器材，使方圆几百里的军情即刻跃然监视器上。&amp;nbsp;&lt;br&gt;　　中国特种部队的队员均能乘运输机空运伞降，还可乘直升机机降。利用翼伞可从地面自行起飞袭击数十公里外的目标。此外，他们还勤练包括武装泅渡、蛙人潜航等海军陆战队独有的战技。因此，他们也被称为“陆地猛虎、海上蛟龙、空中猎鹰”，是当之无愧的“三栖神兵”。&amp;nbsp;</log_Intro>

	<log_Author>admin</log_Author>

	<log_Modify></log_Modify>

	<log_From>转帖</log_From>

	<log_FromUrl>http://www.armysky.com/bbs/</log_FromUrl>

	<log_Quote></log_Quote>

	<log_Content>目前，中国特种部队已经远不是战争年代的特务连、侦察排的概念所能含盖的了。不仅各集团军都有了自己的特种部队，称为侦察大(分)队，各军区、军种及总参更成立了直属特种大队。 
　　特种部队训练十分严格，恶劣天气下的强行军训练，危险斜坡攀登峭壁训练，及在艰苦的野外生存训练是家常便饭，他们大都身怀绝技，如能在50公里时速的汽车上准确击中200米外的人靶，从30米外将手榴弹准确投进小汽车的窗口等等。中国特种部队对自己的能力充满自信。 
　　在中国特种部队中，还有巾帼不让须眉的女军人，她们在训练和作战技艺上，一点也不逊于矫捷的男子汉。在某些特殊任务的执行上，她们比男性战友甚至更胜任一筹。 
　　现在的中国特种部队采用的卫星定位系统，在包括台湾在内的地域内定位精度可1～3米。他们可利用无人驾驶飞机和地面监视雷达等先进监视器材，使方圆几百里的军情即刻跃然监视器上。 
　　中国特种部队的队员均能乘运输机空运伞降，还可乘直升机机降。利用翼伞可从地面自行起飞袭击数十公里外的目标。此外，他们还勤练包括武装泅渡、蛙人潜航等海军陆战队独有的战技。因此，他们也被称为“陆地猛虎、海上蛟龙、空中猎鹰”，是当之无愧的“三栖神兵”。 
　　中国特种部队具有十分强大的火力配备。除配有先进轻武器及防护器材，如：“凯夫拉”头盔、KBU88式狙击步枪、95式5.8mm枪族，和一些鲜为人知的特种枪械。此外，他们还配有反坦克导弹、火炮、单兵火箭、火焰喷射器、等重型单兵武器，特种部队所搭乘的米-171武装勤务直升机有些还可挂载导弹、火箭、炸弹、大口径机枪，火力不言而喻。 
　　特种兵除了强悍的体魄、过人的战技和惊人的火力外，还具有超然的心理素质，练就了不管遇到任何困难和危险都不惧、不慌、不乱、不泄气的本领。这一点可以通过历年来各大军区选派的中国特种兵参加“爱尔纳突击”国际特种部队侦察兵竞赛中的过人表现看出。在比赛中，来自西方军事强国的选手往往在身体素质和武器装备上比中方队员占有明显优势，但俗话说的好，“狭路相逢勇者胜、勇者相逢智者胜”。中国特种兵在“敌人”四面围追堵截、穷山恶水的不利环境下，仍能清醒地分析形势并作出了正确的选择，最终完成了全部比赛，并取得了比赛的胜利。 
　　下面就为先大家介绍解放军七大军区的各路“三栖神兵”。 
 
1.赢得惟一国际特种兵最高荣誉的中国军人---兰州军区特种大队 
　　北京中央军委会议室正召开一次特别会议。 
　　会议桌上摆着一份第八届“爱尔纳突击”国际特种部队侦察兵竞赛的邀请函。对于这份邀请函，自从它从举办国爱沙尼亚传真到中央军委办公室以来，共和国的将军们对它的思考没有一天停止过。这是一项本世纪规模最大，影响最广的军队战斗力的实兵实战竞赛。它的最高荣誉是“卡列夫勇士”奖。 
　　最后中央军委经研究决定，把组建特种兵的任务交给了兰州军区。 
　　1992年以来，每年一届的“爱尔纳突击”国际特种部队侦察兵竞赛，首先评比在复杂地形上和体力超常消耗下，能熟练使用手中常规武器，技术精，协同好，素质全面的优秀军人。因此，在国际上备受关注，受到每一个国家尤其是军事强国的瞩目，是世界瞩目的特种部队高级俱乐部。本次竞赛共有27个国家代表队参赛，是历次竞赛参赛人数和国家最多的一次，中国队由8名队员、两名翻译组成。 
　　这8名队员全部是兰州军区特种兵大队中过筛子一般精挑细选出来的顶尖人物。按学历大专以上、个头1.80米以上的标准，能够熟练使用各种枪械、体能、外语口语等方面进行严格考核，选出80多名尖子参训，几番对抗，几轮淘汰，才挑出这8名队员。8名壮士在经过几乎是残酷而野蛮的集训后，练就了不管比赛中遇到任何困难和危险都不惧、不慌、不乱、不泄气的本领。 
　　爱沙尼亚国际侦察兵竞赛除了不致人非命，其余完全等同于实战的对抗赛历时4天3夜，在72小时不间断比赛中各国侦察兵要全副武装，每人平均负重30多公斤，完成10个控制站上22项定点竞赛，隐蔽穿行150公里的密林、沼泽、河流，同时必须躲避假设敌。比赛中，7个代表队因被假设敌反复抓获，罚分太高，最终退出比赛。然而，大赛过去两天，中国队还没有被假设敌抓住，罚分仍为零。主办国国防部震惊了，这是前几届竞赛中不曾出现的奇迹！爱沙尼亚国防部长为挽回面子，亲自带领近千名精锐之师，充当假设敌，围追堵截中国队8名特种侦察兵。 
　　最后一天，“敌人”悬重赏捉拿中国队，扬言三道封锁线固若金汤。他们自信，三天三夜没合眼、长途负重而来、只有一个指北针、一张行军图和一个小手电的中国队将束手就擒。而中国队跪着爬过了“敌人”控制的道路下边的深水沟，当被“敌人”发现时，他们一口气游到千米远的湖岸，彻底突破第二道防线，踏进安全区。后来“敌人”倾巢出动，把中国队逼到人迹罕至的原始森林。这时，中国队决定以“小代价，换取大战果”。一小队队长李永刚把“敌人”引开，其他3名队员则冲出第三道封锁线。二小队队员不慎陷入沼泽地，其中3名队员被“敌人”意外抓获，而飞毛腿何健，借助一根树枝脱逃。他成为100多名各国参赛队员中，惟一没有被“敌人”抓获的侦察兵！ 
　　实战中能击退“死神”，是因为平时训练中常常与“死神”擦肩而过。比赛中，中国队使用的全部是国产装备，别国队员装备轻巧，负重只有20公斤，中国队员的负重却是40多公斤；外国代表队使用的冲锋枪都带红外线瞄准仪，中国队员没有，靠的就是实力去拼。外国队最感兴趣的是中国队的技能。在比赛当中，还涌现出“飞刀王”黄西山、“搏击王”汪小鹿等明星式人物。 
　　中国队最终夺得全部22个竞赛项目中的9个单项第一、两个第二、3个第三和外国队组团体总分第一名，被举办国爱沙尼亚授予“最佳外国参赛队奖”。面对人高体壮、装备精良的对手，他们最终以绝对优势夺得全部22个竞赛项目中的9个单项第一、两个第二、3个第三和外国队组团体总分第一名，被举办国爱沙尼亚授予“最佳外国参赛队奖”（卡列夫勇士奖）。 
　　来自兰州特种大队的队员们在比赛中也不放过向外国队员学习的机会，看到外国队员都会讲英语和本国语言，而且普通士兵也会使用GPS卫星定位系统等高新装备，中国队员暗暗称赞时不忘打听他们的学习情况；外国队搞训练重视实战和对抗，中国队就请教他们的组织指挥情况；外国队的武器装备比较先进，中国队就和他们讨论人装结合问题。 
 
 
2.“南国利剑”---广州军区特种兵大队 
　　广州军区特种兵大队成立于1988年，是解放军组建最早的第一支特种部队。特种兵大队的成员本来就是“百里挑一”，加上地处开放省份的资源和人才优势，广州军区特种兵大队的个人素质和高科技装备含量都比其它军区的高。“世纪大演兵”中的数字化战士就是这个大队。他们还派遣10名特战队员，代表全军特种部队参加了“2000年国际侦察兵比赛”。 
　　他们装备有82无后坐力炮班、榴弹发射器、防化单兵火箭爆破器、四零火箭筒等18种火器。 
　　越野、攀登、泅渡和射击是他们的基础课目，此外还需掌握GPS全球定位仪、微光夜视仪、照相侦察、传感等15种高科技特种侦察装备的操作使用。这些特种兵登天、入海，神出鬼没，装备的侦察器材眼观六路，耳听八方。 
　　他们发明的连贯阶梯爆破技术，在部队推广后爆破作业能力成倍增长。他们还开创了特种部队运用直升机降携带重武器单环节下降的先河。 
　　近年来，为了未来跨海作战的要求，他们还苦练抢滩登陆和直升机城市机降训练，多次参加联合战役演习，次次打头阵，出色完成任务。他们的座右铭是：“拖不垮、打不烂的优秀特战队员在战火中造就。” 
　　1998年金秋，华北某地。这是一次惊心动魄的应急机动袭击作战实兵演习。拂晓，搭载特战队员的两架直升机和4架编队运输机在歼击航空兵的掩护下，躲过“敌”雷达监视，悄悄出航。他们的任务是发射标志演习开始的第一发炮弹，摧毁“敌”指挥大楼。时间指向正点，高俊一勾扳机，糟糕，炮弹未发射出去。高俊立即判断是击发保险装置上的连杆杠杆不到位导致不能正常击发，他迅速将连杆杠杆顶到位，瞬间排除了故障，发射成功，目标命中！ 
　　今年4月，特种大队奉命为48国驻华武官进行军事表演，只见特种兵司机和炮手独揽一身，单人就可以操作82无后坐力炮。 
为了确保打赢“高技术条件下的局部战争”，今年“八一”前夕，广州军区在原特种大队的基础上扩编为全军首支三军联合的特种作战部队。这支部队可以实现陆海空三栖作战，熟练掌握了驾驶实施远程空降作战、运用全球定位仪等高新技术装备进行远程侦察以及潜水航渡抢滩等现代军事技能。 
　　这支部队组建之初，即确定了战士由体能型向智能型转变、军官由技能型向战术型转变、指挥员由单一思维型向综合思维型转变的思想。 
　　整个部队的军官队伍100%经过军事院校严格培训，60%以上拥有大学文凭，并训练出能够驾机降伞、飞车操舟，“全天候”、“全方位”的战术骨干400多名。 
　　该部队的战士在服役期间，除要完成陆军部队一般训练课目外，还要涉及60多个海、空军训练课目。按照一兵多用、一专多能的训练计划，每个士兵都进行半年以上的跨专业训练，有的士兵实现了轻武器射击、擒拿格斗、跳伞、潜渡等多项全能。 
　　部队还结合未来高技术战场特征，充分运用现代高新科技装备，先后配发了以全球定位仪、无人驾驶侦察机和电视传感系统为代表的高新技术装备数百套，目前新装备的利用率保持100%，所配发的新装备全部走上练兵场并形成了战斗力。 
　　他们还认真研究高技术条件下的作战战例，根据新装备的特点和性能，设计了山地丛林作战、海岛抢滩作战、空降破袭作战等30多个复杂的战术课题、探索出了10多 
　　种动用新装备克敌制机的新战法。 
　　这支出色的特种部队自组建以来，在质量建军、科技强军的建设和发展以及探索中国特色的精兵之路过程中取得了卓有成效的硕果，部队在贯彻“一切为打赢”的战略方针，苦练在未来高科技战争条件下执行特种侦察作战任务的各项技能，他们严阵以待，随时准备为祖国而战。 
 
我插一句：应该是5.8MM的 
3.“西南猎鹰”---成都军区特种大队 
　　成都军区特种大队是一支用高科技装备进行特种侦察作战的新型侦察队伍。自1992年组建以来，他们克服了一无教材，二无模式、三无经验等困难，努力探索现代条件、特别是高科技条件下特种部队训练作战规律，不断深化战法研究和训练改革，在侦察引导、空中切入、破袭作战、紧急撤离这四个战场课目上取得了丰硕的训练成果。 
　　这支部队现驻守在成都市，现任大队长刘友春、政委孙勇，官兵绝大多数来自西部贫困地区，但装备和人员素质并不差，是成都军区科技练兵的模范单位。电视剧《突出重围》中的数字化小分队，机降作战，战场信息电视传输，红、蓝双方的前沿侦察等很多镜头就是从这个大队平常的训练资料中剪辑出来的。还有剧中真枪实弹对着士兵搞射击训练，预防高技术战争中的电子炸弹，蓝色雪狐小分队等等都是导演从该大队平日训练中得到的灵感。大家有机会可以看看这套片子，一睹他们的风采。 
　　他们5次获得特种训练成果一等奖，荣立集体二等功一次，被总部和军区称赞为是“西南猎鹰”。 
 
 
4.“能侦善打一代精兵”---北京军区特种大队 
　　黎明，宁静的某机场，突然火光冲天，枪炮声大作。北京军区某特种作战部队“夺控要点”实兵演习正在这里进行。 
　　这次实兵演习是在空军和陆军航空兵的配合下进行的。数名特种作战队员驾乘动力伞在夜幕中悄悄潜入“敌”机场边缘。他们运用携带的全球定位系统、战场电视系统和夜视侦察器材，对“敌”展开全方位立体侦察，引导两个梯次的上百名特种作战队员乘坐运输机、直升机如神兵天降至机场指挥塔台附近。在武装直升机、歼击机、强击机、电子干扰机、通信直升机的支援下，他们利用迫击炮、火焰喷射器等武器，对“敌”通信枢纽、雷达系统、弹药库和火力点等要害部位实施打击，并迅速突入机场指挥塔内，抓获“敌”一名高级指挥官、一名高级维修师和部分装备技术资料。特战队员立即将其押解并撤离机场。行动结束。整个演习时间仅用19分钟。这支特种兵部队的每一位侦察兵都必须具备多种作战技能，武装泅渡就是其中一项。这些队员不仅能在风急浪高的江河、湖泊、海上连续泅渡数小时，还能在水中潜泳，完成水上攻击、水下爆破、驾驶舟艇等任务。 
　　他们装备有GPS/GLONASS交联卫星定位系统，精度可达3~5米，地面监视雷达、无人驾驶侦察机等先进侦察和定位手段，可在短时机内“透视”方圆近百公里范围内的“敌”导弹发射阵地、指挥控制中心等战略目标。 
　　他们还有一支动力飞行伞分队，可远距离飞跃数十千米的复杂地理障碍，隐蔽接敌。每位侦察兵还必须利用携带的迫击炮、火箭筒和喷火器等多种武器，以迅雷之势，将“敌”直升机平台、导弹阵地和侦察雷达预警系统等要害部位，尽数摧毁。 
　　拜地理和资源所赐，北京军区的这支特种兵分队在资源分配和人员选拔上有超越其它军区的优势。例如，其它军区大都只有一个甲类集团军，地处偏远地区的军区就是在这一个甲类集团军中一下子挑选几百兵“能文能武”的精兵强将都往往捉襟见肘，而北京军区的这支部队兵源却可以在38军和27军两个甲类集团军中慢慢地挑。在武器装备方面，他们也是全军最先发配新型作战头盔和95式自动步枪的单位。他们在近期又是首先装备具有“强大爆炸力”单兵爆破器和便携式激光致盲器等先进装备的特种兵单位。 
　　自组建以来，他们先后完成中央军委、总部、军区赋予的40余项重大军事任务，荣立集体三等功，被总部机关誉为“能侦善打的一代精兵”。 
 
 
5.“东北猛虎”---沈阳军区特种大队 
　　曙光初露，某机场上空，一支特种伞降分队迅速着陆，面涂迷彩的伞降队员迅急扑向“敌”机场要害部位，在我航空火力支援下，对“敌”机场指挥中心、停机坪实施突击；动力翼伞分队、蛙人分队分别对敌防空阵地、警戒雷达实施突击。硝烟弥漫中，破袭成功。我特战队员搭乘运输机，在航空兵、舰艇掩护下迅速撤离。这是沈阳军区某特种大队与海、空军协作，破袭敌机场综合演练的场面。 
　　与此同时，一支被称为“海上突击队”的潜水小分队，全副武装潜入“敌战区”，神不知鬼不觉地对“敌”水下目标成功爆破后，又驾驶空中动力翼伞破雾驾风直临“敌”区实施侦察、空降破袭。这就是有“东北猛虎”之称的沈阳军区特种大队。 
　　针对执行特种作战任务时部队要天上飞、水中行、荒野生存、小群多路等特点，这个特种大队在演练中注重强化单兵野战自我生存保障能力。他们打破常规，把单兵自我生存能力训练时间增加了2/3，每年都到丛林、高山、沙漠、草原等生疏恶劣环境，进行3至4个月的野战生存强化训练，不住民房，不带食物，先后探索出几十种野外自我生存方法。 
　　他们着眼特战队员在执行特战任务时大都使用高科技随行工具和特种武器装备的特点，探索衣食住行保障向高科技转换方法，适应执行任务“快节奏”需要。如今，昔日背的“干粮”改成了携带高集成、高热量、高蛋白的“高能食品”；过去的“埋锅造饭”变成了使用快速多能加热杯加热、烧汤；以往靠挖猫耳洞睡觉变成了睡轻便保暖睡袋。他们还在科研部门的协助下，在穿鞋戴帽、恢复体能、防卫防病等诸多方面进行了探索。 
　　为适应执行特种作战任务时陆路、铁路、水路、航空多种交通工具交叉使用，吃、喝、拉、撒、睡居无定所的特点，他们还拓展社会化保障渠道；围绕立体交通保障需要，与战区内的地方陆、海、空交通部门建立了密切联系，他们把一些训练内容搬到火车上、轮船上、飞机上进行；今年6月下旬，沈阳军区特种大队围绕在丛林、高山、街巷等各种复杂环境下执行特种作战任务，演练吃、住、行等后勤保障，对特种部队的后勤“特”起来进行了有益探索。 
　　该特种大队针对开展机降、伞降、潜水等课目训练，需要动用飞机、舰船等自身难以解决的难题，积极争取军区有关部门的支持，主动与空军某运输团、某直升机大队、某海军试验基地展开协作训练，打破了制约战斗力提高的“瓶颈”。在近日一次演练中，他们首次同时采取“海、空、铁、路”四种输送方式组织部队进行远程立体机动，取得成功。 
　　今年，这个特种大队在进行伞降训练时，空军某飞行团请示上级改变训练计划，使大队伞降实跳训练按正常计划进行，并成功探索出渗透侦察、引导打击等战法。空军某运输团倾心尽力保障飞行，严格按协同作战要求制定训练计划，主动为特种大队训练创造条件。潜水训练时，海军某基地主动提供场地，派出专家和技术骨干到现场指导。在协作训练中，该特种大队主动担当“磨刀石”，帮助兄弟单位尝试一些反特种作战的新课目，使双方都受益匪浅。 
 
6.“中国飞龙”---南京军区“飞龙”特种大队 
　　1992年岁尾，中国的东南某地，一支担负特种作战任务的部队诞生了。这就是南京军区“飞龙”特种大队。 
　　特殊战场建奇功 
　　1993年10月，安徽王界某山区。深夜，幽深的山坳灯火通明。身着戎装的参谋干事奔波穿梭，文电情报往来不断。这里是我军最大的合同战术训练中心。一场由南京军区组织的师规模实兵检验性对抗演习正在这里紧张地进行。 
　　此时，“红军”“蓝军”均已完成兵力调集。“红军”是战争年代功勋卓著的甲种师，对手是我军第一支正规的“蓝军”模拟部队。 
　　然而，对抗的焦点却在“红军”“蓝军”之外。一支人数不多、装备精良的小分队成为对抗双方以及演习总导演三方关注的“中心”。 
　　任务是在演习开始前一天傍晚下达的。当时，各项演习预案已经制订完备，只等着一声令下战斗打响了，负责导调演习的一位军区首长突然提出，总部和军区领导要在指挥部通过战场电视系统观看到60公里外的空降反空降对抗的实况。 
　　这支小分队被指令完成一项特殊任务，在不暴露自己的情况下，躲过“红”“蓝”双方的警戒和搜捕，设置这一系统。配属给小分队的战场电视系统理论传输距离刚好60公里。而且对抗的地点也要小分队自己从星罗棋布的演习场所中侦察发现。时间只有短短一夜，这是一场勇敢加智慧的游戏。没有一分钟的犹豫，小分队携带装具连夜出征。 
　　天公也来与他们作对，绵绵细雨浸透了幽谷山林。在生疏的地形中，小分队官兵踏着泥泞的山路、穿梭在群山峻岭之间。他们绕过“红”“蓝”双方的警戒线，与双方的反侦察小组巧妙周旋，终于发现了预定演习场，他们隐蔽潜上一个个可以架设机位、距离适宜、隐蔽性好的制高点，神不知鬼不觉地将指挥部的触角布设到“红”“蓝”两军的眼皮底下。 
　　黎明时分，6路51个机位的战场电视网开始正式运转，整个战场的实况通过中继站清晰地传回指挥部。“红”“蓝”两军司令目瞪口呆。 
　　这个小分队就是来自刚刚组建一年的南京军区“飞龙”特种大队。在这次演习中，“飞龙”特种大队官兵还成功地对“红”“蓝”双方完成了11架次的航拍航摄任务，完成了对“蓝军”防御阵地的野战照相侦察和快速冲洗任务。他们还配合“蓝军”对“红军”实施了4组12次渗透行动。 
　　特种训练特种兵 
　　“飞龙”特种大队组建之初，其武器装备和人员素质就明显高于一般部队。大队的武器装备，涉及陆地、海上、空中共21大类500多种。仅高新技术装备就有十余类数十种，有战场电视、无人机、雷达、伞具、潜水具等。各营、连，甚至一个排里，战士们的专业也都不尽相同。 
　　现任大队长江建雄，在加入“飞龙”大队之前干过23年侦察兵。他在当侦察连长时曾经创下“8米抓绳上6秒3”的军区纪录。像江建雄一样，大队许多官兵都是带着 
　　“一根绳子一把刀”创造的辉煌，从侦察兵部队选调来的。 
　　根据南京军区的特殊环境和所担负的作战任务，上级赋予特种大队的基本作战任务是：飞越千里抢夺战略要点，深入敌后突袭要害目标，闻龙潭虎穴搭救被困人质，每一项特种任务，都没有固定的模式，可能是在冰天雪地或热带丛林，可能是在黎明清晨或黄昏子夜，可能是在繁华都市或孤岛戈壁。“大强度、高难度、多险度”的超常规、特种化的训练，是完成这些任务、克敌制胜的主要途径。于是，在烈日喷焰的酷暑，在冰冻三尺的严冬，在疾风暴雨的深夜，在一切可以培养意志和体魄的机会里，特种训练锻造出一个个钢筋铁骨的特种兵。 
　　1995年7月下旬，“飞龙”大队官兵全副武装，每人携带一壶淡水、3两大米。开赴远离陆地的4座无人岛礁进行为期3昼夜的野外生存训练。在岛礁上，他们攀岩石、宿灌木，天上吃海鸟，地下捕蛇鼠。正当完成任务即将撤离时，一场台风袭来，他们被困在巨浪与狂风之中。 
　　淡水没有了，他们就饮雨水或沙石过滤的海水；粮食没有了，他们就用海草或吸附礁石的贝壳充饥；风雨袭来时，他们就靠着礁壁抵御风雨6天6夜，在小飞虫和蚊子的轮番袭击中，凭着过人的毅力与体力，他们走出了死亡地带。 
　　为了高标准地担负起局部战争和各种冲突事件中侦察、渗透、袭扰、打击等特殊任务，“飞龙”大队在江建雄带领下，不断增加训练中的高技术含量。在“敌”情设置上，增加了“前方狭窄路口可能有敌传感器材”、“正前方高地有敌夜视器材侦察”、“接上级通报现在正是M国卫星侦察时间”等多个高技术性质的障碍；接敌方式上，在摩托化开进、徒步开进的基础上，增加了伞降、机降和潜水多个内容；卫星定位仪、头盔式夜视仪、热成像仪、麻醉枪、微声冲锋枪等多种先进装备也被引入训练全过程。 
　　一次次探索，一次次闯险，“飞龙”大队创造了运用动力翼伞隐蔽接敌打击敌飞机洞库、运载潜水员清除登陆滩头水雷等战法，进行了“直升机跳伞”的训练改革，实现了“无人机切线飞行法”的革新，极大推动了部队战斗力的提高。 
　　陆海空三栖雄风 
　　传统的侦察兵，活动范围往往仅限于陆地与淡水江湖。而“飞龙”特种大队却要能遂行陆、海、空三栖作战。“陆上猛虎、海上绞龙、空中猎鹰”，是人们送给他们的美誉。 
　　1998年夏，大队进行万米海上游泳考核。官兵们下水后，风浪陡然剧增，一个个大浪劈头盖脸直砸下来。一些参谋考虑到顶浪游泳可能会使体力消耗过大，建议考核距离改为8000米。但大队长江建雄斩钉截铁地说：“以我为标准，我就是回游的转折点。”带头向怒海中搏风击浪而去。官兵们紧随其后，一步不退。抵达原定目标了，江建雄又向前游去─最终，考核在12000米处完成，一举刷新了大队成建制深海武装泅渡最远的纪录。 
　　与海战训练一样，空降训练受客观因素的影响也非常大。跳伞时对飞机的飞行高度、风速、云层等气象条件，都有严格的要求，稍有闪失，就会酿成灾难。 
　　1998年5月19日，某训练场上空，随着一架架飞机掠过，空中盛开了一朵朵雪白的伞花。“飞龙”大队正在这里进行一年一度的空降训练。 
　　当剩下最后两个架次时，天气突变，降落区上空的云高降到700米左右，能见度降到600米，飞机在空中若隐若现，气象条件到了安全训练的临界点。在场的几名跳伞专家碰头后认为不能跳。然而对部队素质心里有底的江建雄，却坚持要锻炼一下部队。他走到指挥位置，手臂一挥：“特种部队的目标是培养全天候作战的伞兵，打仗不可能让我们等一个好天气才开始。跳，勇敢地跳!” 
　　在江建雄的指挥下。官兵们在白雾茫茫的天空中，穿云破雾，安全着陆。这次训练，实现了不良天气条件跳伞的一次成功突破。 
　　复杂的环境，除了训练出特种兵过人的军事技能外，他们的心理素质也日益成熟。1997年6月的一次伞降训练中，老战士王伟第一个跳出机舱，4秒后，新战士石鹏飞跟着跳了下去。突然间，一阵强气流冲来，石鹏飞连人带伞被冲向左下方王伟降落伞的排气孔上。顿时，两个伞续在一起，成自由落体疾速下降。生死他关之际，王伟冷静地指挥石鹏飞抱住自己的肩膀，使石鹏飞转身打开备份伞，双双安全着陆。 
　　“飞龙”特种大队陆海空三栖作战的雄风，在最近的一次对“敌”机场隐蔽破袭的实兵演习中得到了充分展示。演习中，特种大队的无人驾驶侦察机首先飞到“敌”机场上空航拍侦察，及时准确地传回情报资料。随后，作战分队的官兵或用动力翼伞滑翔而至，或从1000米高空伞降着陆，或从悬停在空中的武装直升机迅捷而下。他们犹如神兵天降，迅速控制机场，掩护运输机向战场送来可打击敌装甲目标的“重型武器”。 
　　与此同时，另一批特战士兵全副武装地从海上泅渡而来。他们战胜暴雨怒潮，迅速抢滩登陆，赶至机场前线。顿时，“敌”机场跑道、飞机等多个目标遭到迅雷不及掩耳的突袭与轰炸，炮火纷飞，硝烟弥漫。“敌”军防守全线崩溃。 
　　南京军区的“飞龙”大队多次出色完成总部、军区赋予的重大演习和保障任务，被誉为“中国飞龙”。 
7.“黑色贝雷帽”---济南军区“雄鹰”特种大队 
　　片片红叶将昔日群雄逐鹿的蒙山带进了深秋时节，习习秋风把昨天孟良岗战场残余的硝烟轻轻拂去。 
　　忽然，阵阵战机的轰鸣声由远而近，打破了深山幽谷多年的宁静。放眼望去，几十架武装运输直升机呈梯次队形凌空而来。同时，蜿蜒起伏的山道上，由喷涂着迷彩图案的装甲输运车、侦察战斗车、战场电机车等数百辆特种车辆组成的绿色长龙隆隆向前开进。透过卷起的蔽天烟尘可以看到，一排排头戴黑色贝雷帽，臂嵌利剑闪电标志，脸上涂满油彩的军人精神矍铄，目光犀利，宛如一座座雕塑。神秘的面孔，陌生的车辆，与众不同的穿戴和气势，引起路人的驻足。 
　　这支充满神秘色彩的部队，就是济南军区的“雄鹰”特种大队。此时，正以空中运输和陆地摩托化机动相结合的快捷机动方式，向演习地域集结。 
“炼狱”训练，个个身怀绝技 
　　“雄鹰”特种大队是一支集特种侦察、特种作战于一体，编制精干，装备精良，可遂行陆地、海上、空中三栖作战任务的新型部队。为了成为一名真正的特种兵，“雄鹰”队员个个经历了超常的严酷训练。 
　　在这里，每名士兵除每天完成正常的训练课目外，还要进行拉力器、杠铃、哑铃、臂力棒和俯卧撑等各100次的“十个一百”练习。早晚两次10公里武装越野，是特战队员每天的必练课目。特种部队教官制定了一个同中国足球甲A队员体能测试类似的“12分钟跑”，但却大大超过甲A标准。12分钟，3300米及格、3400米良好、3500米才能达到优秀，并且是在阴雨天和泥泞坡陡的山路上测定。 
　　特战一连三班，班长鲁法忠的床头墙上贴着一张“硬气功一日练习计划表”：气沉丹田练静坐30分钟，身体倒立头顶地30分钟，头撞墙500次，手掌、拳头、双肘、双膝击打沙袋各300次。我们随便找出一名战士，只见他头顶上露出鸡蛋大一片秃斑，手掌手背布满坚硬的老茧。由此可见，特战队战士平时训练要付出多么大的代价！训练场上“雄鹰”队员们尤显身手。他们飞车捕俘，好似杂技演员在表演特技飞车；攀援绝壁，宛若敏捷机灵的猿猴；擒拿格斗、制服强敌，就好比在囊中取物。 
　　特种射击场上，模拟施放的毒气弥漫着，400米外的靶子，在浓浓的烟雾中忽隐忽现。只见4名全副武装的“雄鹰”队员飞速跃进到射击地线，卧倒、出枪、上膛，“叭、叭、叭”一阵激烈的枪声响过，14个靶子全被击中倒地，前后仅用了1分40秒。 
　　一场营救人质的演练，随着一阵刺耳警笛开始了。8名“雄鹰”队员分乘两辆装甲防弹车，呼啸着扑向一幢孤零零的六层大楼。队员们翻身下车，两名队员正面进行攻心喊话，其他队员悄悄迂回到大楼侧面，利用楼层的水管和阳台，“嗖嗖”几下攀到楼顶，顺势垂下两条绳索，“刷－－”两名队员破窗撞入被扣押人质的房间，子弹像长了眼睛一般射进“暴徒”的胸膛，而紧挨在一起的人质却安然无恙。 
　　上天入海，练就“三栖”硬功 
　　在济南军区特种大队，2/3的队员能熟练驾驶坦克、装甲车、汽车等各种装备车辆；人人都能掌握万米泅渡和海底潜行技能；1/3能乘机执行伞降、机降侦察作战任务。经上级考核和参加实兵实装演习检验，这个特种大队已经具备了陆上渗透、空中快速机动、“三栖”侦察作战的应急机动作战能力。 
　　随着、架架飞机掠过，蔚蓝的天空上飘下朵朵彩色的云霞。有人把跳伞形容成“天女散花”，可没有人知道每次跳伞着地的冲击力是450公斤，“雄鹰”队员们要经受600次的地面训练，小腿必须经历“三肿三消”，才有天上美丽的三分钟。该特种大队已经连续5年圆满完成上万人（次）的伞降训练后，前不久，还首次顺利完成了利用直升机伞降，实现了该大队伞（机）降训练向多机型、多伞型、多地域、全天候的作战能力的转变，使官兵们能在复杂地形、殊气候下顺利执行各项特种作战任务， 
　　大大提高了部队战斗力。 
　　盛夏的8月，鲁中某山区，一场高技术条件下的实兵对抗演习正在进行。只见“红”军一架直升机从山谷中超低空飞行，巧妙地避开了雷达监视，降落在“敌导弹阵地”的附近。12名满脸涂着迷彩的特战队员携带爆破器材，敏捷地跃出机舱，直扑“敌导弹阵地”。他们趁着晨雾的掩护巧妙地躲过“敌”哨兵，几分钟功夫已安置好炸弹，撤到安全地带。随着“爆破专家”陈志华轻轻按动电钮，随之而来的就是一阵阵冲天的爆炸声，“敌军”阵地立刻变成了一片火海。 
　　合格的特战队战士，不仅是天上的“神兵”、地上的“猛虎”，同时还是海中的“蛟龙”。 
　　武装泅渡时，特战队战士身着迷彩服，携带4枚手榴弹、一枝冲锋枪，在1小时20分钟时间内完成5000米的武装泅渡任务。武装泅渡往往选择在风雨天气进行。每进行一次这样的训练，对于特战队员来说既是对身体素质的考验，更是胆量和意志的较量。“雄鹰”大队蛙人分队排长吴海燕，曾创造了海上万米泅渡上5小时，水下定向潜水x000米误差只有3米的好成绩。199x年8月，“雄鹰”大队进行海底破障训练。吴海燕已圆满完成了深水清除“敌”水雷任务，在返回途中突然发现通道深处还隐藏一张装有爆炸物的网，这时他的氧气已经不多了，但她毫不犹豫地游到障碍物前迅速排障，待他浮出水面卸掉装具，眼、鼻、耳都渗出了点点血珠。 
　　野战生存，挑战生理极限 
　　为在极其艰难的野战环境中，练就一套走、打、吃、住、藏的生存本领，特战队员必须经受住残酷环境的挑战。 
　　首先，特战队员必须学习掌握生存的基础知识，会检验水质是否有毒，能识别植物可否食用，还要学会抗击凶猛野兽袭击等生存本领。每次野战生存训练，特战队员要全副武装，负重35公斤，7天7夜之内在复杂地域行军300公里，同时完成特种射击、敌情侦察和穿越敌人封锁线等20项战斗课目的训练。生存中最重要的物质是水，但每人一天就发1壶水。再一个难题就是解决吃的问题了。自带的两块压缩饼干吃完后，蚂蚁、野鼠、蚯蚓、蛇等便成了“上等餐”。 
　　驾驭新装备，战场如虎添翼 
　　作为一支快速反应、执行急难险重任务的“利刃”，必须拥有与其相配套的一流武器装备。“雄鹰”大队装备有KBU88式狙击步枪、麻醉枪、微声枪、匕首枪等许多鲜为人知的特种枪械；配有82无后坐力炮、HJ-73/PF89单兵反坦克兵器等重火力武器；“凯夫拉”头盔及防弹背心和便携式GPS；最先装备了国产新型无人侦察机；战场电视和传感系统，取代了侦察兵脖子上的望远镜。秘密渗透的侦察兵，只要将远红外夜视系统、热成像仪等先进的侦察设备秘密置于敌后，不管是伸手不见五指的黑夜，还是风雨交加的恶劣天气，都能准确地找出敌人的方位和行动方向。情报处理系统一声不响，将战场部署情况展现在身后几百公里外指挥所的电子沙盘上，车辆斗室之间便可纵览天地之间敌我态势。有人形象地把“雄鹰”大队比喻成“小型兵器博览城”，其中有些装备已达国际先进水平，这在全军任何部队都是少见的。 
　　在一次立体夺控机场演习中，为了查明敌机场工事构筑、兵力警戒、重要设施部署的详细情况，“雄鹰”先遣侦察力队操着有“空中摩托”之称的动力翼伞，趁着拂晓超越敌地面数十公里防御地域向机场方向飞去。 
　　在距机场场x0公里的x000米高空，所有队员关闭发动机，进行超低空滑行，像飞鹰般悄悄地降落到敌机场进行抵近侦察。当黎明的曙光照亮大地的时候，动力伞群又自行起飞消失在天边…… 
　　如今，特战队员不但个个具有上天乘机伞降机降，下海万米泅渡海底潜行，陆地驾驶各种装备车辆的“三栖”本领，而且从大队长到普通士兵，计算机、电工学、电子电路、遥感气象等高新学科列入了每一名官兵的学习日程。“入伍即入学”，战士们入伍一年所学的知识相当于普通大学半年的学习内容。每个特战队员要学会驾驶装甲车、坦克、汽车等机动车辆；掌握8种以上的轻武器，完成在雨、雪、雾、风，沙漠、丛林等特种气候和地域下的射击训练。还要会识别国外十种以上武器的分解结合和使用方法；会简单英语对话；能掌握3种以上地方方言。一些部队高科技练兵学微机只是打字，在“雄鹰”大队是实实在在的应用，因为80%的新装备都是微机控制，作战指令、训练信息通过网络传输，并与军区局域网相连。在“雄鹰”大队，战士们把黑色贝雷帽和利剑闪电臂章看做像清华、北大的校徽一样誉高于世。 
　　为适应训练需要，特种大队建立了高科技学习室、计算机网络中心、指挥自动化局域网等。特战队员要在一年时间内学完《电子电路》、《计算机知识》、《现代高科技装备》等课程；第二年，人人都要掌握无线电遥控、卫星定位、计算机控制、航空判读等30多项专业技能。特战队员都要掌握大队所属的新装备，使之形成战斗力。不仅如此，199x年7月，他们还自己动手将II型靶机改装成为无人侦察机，成为我军无人侦察机领域的先行者。目前，该队所属的无人机侦察队，60%的官兵取得大、中专以上文凭；28名骨干成为驾驭无人侦察机的多面手；培养出了“保险专家”毛云强、“地图扫描能手”胡家军、“判读编辑师”王鹏等一批人才，圆满完成了24次无人机飞行侦察演习任务。 
</log_Content>

	<log_PostTime>8/31/04, 4:29:48 PM</log_PostTime>

	<log_PostYear>2004</log_PostYear>

	<log_PostMonth>8</log_PostMonth>

	<log_PostDay>31</log_PostDay>

	<log_CommNums>0</log_CommNums>

	<log_ViewNums>11</log_ViewNums>

	<log_QuoteNums>0</log_QuoteNums>

	<log_DisSM>0</log_DisSM>

	<log_DisUBB>0</log_DisUBB>

	<log_DisIMG>0</log_DisIMG>

	<log_AutoURL>1</log_AutoURL>

	<log_IsShow>1</log_IsShow>

	<log_AutoKEY>0</log_AutoKEY>

	<log_IsTop>0</log_IsTop>

	<log_DisComment>0</log_DisComment>

</RECORD>
<RECORD>
	<log_ID>8</log_ID>

	<log_CateID>6</log_CateID>

	<log_Title>来宾注意事项</log_Title>

	<log_Intro>本站为泉州五中高一五班班级主页，供本班同学交流及发布消息之用，欢迎大家来访~&lt;br&gt;请大家先注册用户&lt;br&gt;普通用户只能读文章和发表评论。&lt;br&gt;本班同学可以在此帖后面留言。&lt;br&gt;写上注册的用户名及真实姓名(不介意的话写上QQ~~)，我会把权限提高。</log_Intro>

	<log_Author>admin</log_Author>

	<log_Modify>[本日志由 admin 于 2004-09-17 08:22 PM 编辑]</log_Modify>

	<log_From>本站原创</log_From>

	<log_FromUrl>http://localhost/blog/</log_FromUrl>

	<log_Quote></log_Quote>

	<log_Content>本站为泉州五中高一五班班级主页，供本班同学交流及发布消息之用，欢迎大家来访~
请大家先注册用户
普通用户只能读文章和发表评论。
本班同学可以在此帖后面留言。
写上注册的用户名及真实姓名(不介意的话写上QQ~~)，我会把权限提高。
</log_Content>

	<log_PostTime>9/11/04, 1:45:09 PM</log_PostTime>

	<log_PostYear>2004</log_PostYear>

	<log_PostMonth>9</log_PostMonth>

	<log_PostDay>11</log_PostDay>

	<log_CommNums>29</log_CommNums>

	<log_ViewNums>169</log_ViewNums>

	<log_QuoteNums>0</log_QuoteNums>

	<log_DisSM>0</log_DisSM>

	<log_DisUBB>0</log_DisUBB>

	<log_DisIMG>0</log_DisIMG>

	<log_AutoURL>1</log_AutoURL>

	<log_IsShow>1</log_IsShow>

	<log_AutoKEY>0</log_AutoKEY>

	<log_IsTop>1</log_IsTop>

	<log_DisComment>0</log_DisComment>

</RECORD>
<RECORD>
	<log_ID>9</log_ID>

	<log_CateID>6</log_CateID>

	<log_Title>通过认证的用户</log_Title>

	<log_Intro>通过认证的用户&lt;br&gt;郭&amp;nbsp;一般管理员&amp;nbsp;&lt;br&gt;冰ヤ凌╅&amp;nbsp;一般管理员&lt;br&gt;nature_melody2004&amp;nbsp;一般管理员&lt;br&gt;陈宁凯&amp;nbsp;一般管理员</log_Intro>

	<log_Author>admin</log_Author>

	<log_Modify>[本日志由 admin 于 2004-10-17 04:51 PM 编辑]</log_Modify>

	<log_From>本站原创</log_From>

	<log_FromUrl>http://localhost/blog/</log_FromUrl>

	<log_Quote></log_Quote>

	<log_Content>通过认证的用户
郭 一般管理员 
冰ヤ凌╅ 一般管理员
nature_melody2004 一般管理员
陈宁凯 一般管理员
●._·闻夕ヅ﹖ 一般管理员
吴晓龙 一般管理员
coldplay 一般管理员
chfjqzdx 一般管理员
现在可以通过“发表日志”在本站发表内容
操作等同与发帖 
[谈天&amp;说地]为水坛，大家暂时先当论坛用吧，以后我会增加论坛功能

</log_Content>

	<log_PostTime>9/16/04, 3:57:15 PM</log_PostTime>

	<log_PostYear>2004</log_PostYear>

	<log_PostMonth>9</log_PostMonth>

	<log_PostDay>16</log_PostDay>

	<log_CommNums>8</log_CommNums>

	<log_ViewNums>85</log_ViewNums>

	<log_QuoteNums>0</log_QuoteNums>

	<log_DisSM>0</log_DisSM>

	<log_DisUBB>0</log_DisUBB>

	<log_DisIMG>0</log_DisIMG>

	<log_AutoURL>1</log_AutoURL>

	<log_IsShow>1</log_IsShow>

	<log_AutoKEY>0</log_AutoKEY>

	<log_IsTop>1</log_IsTop>

	<log_DisComment>0</log_DisComment>

</RECORD>
<RECORD>
	<log_ID>10</log_ID>

	<log_CateID>3</log_CateID>

	<log_Title>小小作品3号</log_Title>

	<log_Intro>小小的成名之作&lt;br&gt;[swf]attachments/month_0409/pmet_xxiao03.swf[/swf]</log_Intro>

	<log_Author>admin</log_Author>

	<log_Modify></log_Modify>

	<log_From>本站原创</log_From>

	<log_FromUrl>http://www.easyclass.tk</log_FromUrl>

	<log_Quote></log_Quote>

	<log_Content>小小的成名之作
[swf]attachments/month_0409/pmet_xxiao03.swf[/swf]</log_Content>

	<log_PostTime>9/16/04, 4:21:03 PM</log_PostTime>

	<log_PostYear>2004</log_PostYear>

	<log_PostMonth>9</log_PostMonth>

	<log_PostDay>16</log_PostDay>

	<log_CommNums>1</log_CommNums>

	<log_ViewNums>12</log_ViewNums>

	<log_QuoteNums>0</log_QuoteNums>

	<log_DisSM>0</log_DisSM>

	<log_DisUBB>0</log_DisUBB>

	<log_DisIMG>0</log_DisIMG>

	<log_AutoURL>1</log_AutoURL>

	<log_IsShow>1</log_IsShow>

	<log_AutoKEY>0</log_AutoKEY>

	<log_IsTop>0</log_IsTop>

	<log_DisComment>0</log_DisComment>

</RECORD>
<RECORD>
	<log_ID>12</log_ID>

	<log_CateID>1</log_CateID>

	<log_Title>让科学界头疼的三个人类未做实验</log_Title>

	<log_Intro>让科学界头疼的三个人类未做实验&lt;br&gt;&lt;br&gt;实验一：探讨生死秘密与验证心灵感应的实验&amp;nbsp;&lt;br&gt;&lt;br&gt;实验二：飞碟的制造原理的实验&amp;nbsp;</log_Intro>

	<log_Author>admin</log_Author>

	<log_Modify>[本日志由 admin 于 2004-09-19 11:11 AM 编辑]</log_Modify>

	<log_From>chfjqzdx</log_From>

	<log_FromUrl>http://www.easyclass.tk</log_FromUrl>

	<log_Quote>chfjqzdx</log_Quote>

	<log_Content>让科学界头疼的三个人类未做实验

实验一：探讨生死秘密与验证心灵感应的实验 

实验二：飞碟的制造原理的实验 

实验三：验证“性质通道”概念的实验 

----------------------------------------------------------------------------------------------------- 

实验一：探讨生死秘密与验证心灵感应的实验 

&lt;&lt;破译圣经科学谜题》 摘自 
www.theseventhlamb.com 

一、生死秘密与心灵感应的秘密之1：狭义灵魂（人类的思想)能否复制? 
二、生死秘密与心灵感应的秘密之2：探讨生死秘密与心灵感应科学实验 


一、生死秘密与心灵感应的秘密之1：狭义灵魂（人类的思想）能否复制? （中国 高国新著 2004-4-6） 


狭义灵魂能否复制？这是一个人类非常想知道但又十分容易回答的问题。 


我们知道，无论现代的任何科学理论都可以证明，身躯中物质的种类、布局形式、联系程度决定了我们的思想（越深入分析大脑工作原理的科学家必定越认同此观点），因为物质可以完全复制，这就证明了思想也能完全复制。 


但是无论任何一个科学家，大多主观地认为思想不可以复制。这里存在了一个矛盾，为什么科学家一方面声称所有思想都是由物质决定的，但为什么却不认同思想可以复制呢？ 
但是我们知道，所有基因与自己接近的生物其实都拥有与自己相同的思想。因此，当您儿子中彩时（哪怕有10个儿子同时中奖），理论上 您或多或少应该有莫名惊喜的感觉，但是由于基因与您相近的所有生物（数量十分宠大）的处境同时制约着您们相同的思想，因此您其中一个儿子中奖（哪怕有10个儿子同时中奖）时的感觉对你的影响将微乎其微，以至您不能查觉。 

同时，由于人一出生后大量接受了完全不相同的外界信息，因此每个人的思想差异将比较大。换言之，您们心灵相通的那部分思想只会是很微小的一部分。 


因此，我们必须找一些个体意志力比较薄弱的动物来做试验，由于动物的个体意志力薄弱，因此生物之间共通的思想所占比例程度较高。 
我们可以选择老鼠来做实验。 


选择一只雄性老鼠与一只雌性老鼠，让他们在一个简单而狭小的环境F里生育出100000个后代。由于老鼠都是近亲繁殖，并且所处环境雷同，因此，它们具有较大比例的共通思想。
复制另外一个环境与环境F一样的场地G，将其中一只老鼠放到另外一个相同的环境里。然后为G环境下的唯一一只老鼠安装测量因情绪变化引起身体变化的仪器，例如测量心跳或脑内化学物质变化等等，亦可对这只老鼠进行脑电波扫描。 


装置准备好后，等待被测试老鼠入睡（入睡时老鼠的思想受外界信息的影响较小），然后立即熄灭F场地的灯光，让F场地一片黑暗，同时强烈震动地面、释放老鼠讨厌的气味，或用其它手段强烈刺激100001只老鼠，刹时间，老鼠必定乱作一团，表现出各种各样的惊慌情绪。 


这时候只要观查G场地里那只孤独的老鼠的身体变化情况就可以辨别它们是否心灵相通。我们知道，哪怕这只老鼠依然纹丝不动，但只要它有脑电波或血压等任何微小但突然的身体变化，我们都可以通过精确的仪器测量出来。 


如果在100001只老鼠受惊的瞬间，孤独的老鼠情绪突然发生了变化，那么这个实验就可证明一个思想可以同时在多个躯体内生存并控制多个躯体。 


其实通过大自然动物的一些行为及人类对大脑的了解，都可以间接判断这类实验将会成。 


我曾在一个科教频道上观看一个测试婴儿大脑反应的实验。这个实验的目的是测试一个几个月大的男婴是否会分辨美丽的女性与平凡样貌的女性，亦即是否响因素决定男性更喜欢美丽的女性。在实验的时候，实验人员在婴儿面前设置了左右两组照片。这两组照片不断地更换，但是其中一组照片永远都是美丽女性的照片，另外一组照片则相反，后来实验证实婴儿观看美丽女性照片的时间与次性较多。 


然而这个实验结果并不重要，至关重要的是实验过程中婴儿被她的母亲抱着，但是科学家一定要把母亲的眼睛用黑布蒙上。他解释说，根据以往的经验，如果母亲不蒙上眼睛，那么母亲选择看哪组照片的意识会影响到婴儿的选择。 


在电视中，科学家仅用了两三秒时间交代了母亲需要蒙上眼睛的原因，因为这并不是他研究的重点。然而这已经证明了人类已从一些日常经验中观察出一种思想可以控制多种身体现象，但却没有进一步加以重视。 


自然界中例子更多，例如巨大的天灾人祸将要发生前，许多动物仿佛拥有心灵感应，成群结队地行动，其团结力与行动的一致性达到了惊人的地步，很明显这是由于简单动物的个体意志力薄弱，动物之间有着强烈的心灵感受而引发的。 


另外，某一个动物被人捉捕，带到很远的地方，但其它同种类的动物仿佛具有第六感，奇迹般找到这只动物并将其营救并与人类博斗的事例亦很多，在此不一一列举。 


这个实验的巨大历史作用在于： 


一旦实验成，不仅可以证实狭义灵魂进化论的正确性，更重要的是可以证实人死亡后，至少没有完全死亡，因为有一部分思想还存在这个世界上。 


另外，一旦人类掌握完全复制自己身体物质的技术（这仅是时间问题）， 那么永生就像您去商场买一包香烟一样简单，到时候，上帝不是害怕您死亡，而是害怕您活腻了。 


更重要的是，根据第三章所介绍的“第七羔羊宇宙学”，假如上帝（我们的宇宙）希望恢复一个死了的人类思想，亦即重新塑造一个身体物质结构（包括大脑的物质结构）与你死去的人一样，也是轻而易举的事情。 


相信这实验仅是人永生理论研究的开始！ 


对于我而言，实验结果已足以预料，唯一不可预料的是究竟谁将有幸操作这个具有历史性意义的实验，我期盼着这个人能尽快出现！ 

摘自 
www.theseventhlamb.com 
实验二：飞碟的制造原理的实验 

实验方法请看：http://www.theseventhlamb.com/he ... inese/puzzle6_1.htm 

首先尽量用最少的投入去验证激光束聚焦能否让周边物质的质量发生变化，如果质量发生变化，那么就为飞碟的飞行动力提供了足够理论支持。相信真正飞碟的制造研制还需一段比较漫长的时间！ 

实验三：验证“性质通道”概念的实验 

以下内容摘自“第七羔羊宇宙学”，请读者在阅读以下内容前首先阅读《破译圣经科学密码》全书，否则会不明白以下内容： 

书籍地址：http://www.theseventhlamb.com/he ... d_chinese/index.htm 

现在先跳开上述话题，而引入一个非常重要的概念---“性质通道”概念。 

“性质通道概念”是十分重要的概念，理解这个概念的人将会更容易理解“第七羔羊宇宙学”的精髓所在。 

以下图形将有助于大家理解性质通道的概念（以下链接的贴子有图）： 

http://www.theseventhlamb.com/ho ... p;ID=154&amp;page=1

在以上图形中， 


有两个物件，一个是苹果A,另外一个是橙B，现在假设它们相距100米。那么连接苹果与橙之间的红色线就可表示为性质通道。 

“性质通道”的定义：连接两种物体之间，表征两者共同性质特性的、隐性并不可测量通道。 

大家可能会觉得奇怪，这种隐性并不可测量的通道有什么作用。 

其实“性质”通道扮演了非常重要的作用。我们知道苹果与橙属于两种物质，但它们都是物质，换言之，它们有着共通的性质，用“第七羔羊宇宙学”的述语形容，这种共通的性质就是“有序”性质。我们先不理会“第七羔羊宇宙学”，我们用比较普通的述语来描述苹果与橙之间的共通性质，这种共通性质可被称为“物质性质通道”。 

所以说，无论苹果与橙相距多远，100000亿公里也好，0.1毫米也好，它们之间都有着一条隐性并不可测量的通道，这种通道令到一种性质存在于两者之间，使两者能够表现出同一性质。就例如，“物质性质通道”使“苹果”与“橙”都表现出同一性质特性---物质特性。 

从另外一个角度分析，可以帮助我们更进一步理解“性质通道”的特性。 

我们知道，任何物质之间存在万有引力，亦即苹果与橙之间都存在万有引力。问题的关键是，如果苹果与橙之间没有任何相通的性质，那么最多是苹果对橙施加了一种力，然而橙不对苹果施加力，或者橙对苹果只能施加另外一种性质的力，反之亦然，橙对苹果施加了一种力，然而苹果必定不能对苹果施加力，或者苹果对橙只能施加另外一种性质的力。 

至关重要的是，现在苹果与橙之间相互之间施加了同一种性质的力----万有引力。换言之，必定存在一种隐性的通道作为媒介令到两者能够相互之间施加同一种性质的力，如果不存在这种隐性通道，那么两者之间不可能相互施加同一性质的力，因为它们之间没有任何隐性的媒介可以使到它们表现出共通的物性，它们至多能够相互之间表现出不同的特性。 

总之，如果“性质通道”不存在，必定只能出现这种情况，要么是苹果对橙施加了一种力，然而橙不对苹果施加力，或者橙对苹果只能施加另外一种性质的力，要么就是橙对苹果施加了一种力，然而苹果必定不对苹果施加力，或者苹果对橙只能施加另外一种性质的力。 

由于“性质通道”不可能通过任何手段直接测量（不像一条公路一样明显地连接两个地方），那么如何验证它的存在呢？ 

我们可以通过实验来验证。但这个实验有一个前提，那就是必须建立在另外一个实验的前提下： 

我们首先要做以下这个实验： 

http://www.theseventhlamb.com/he ... inese/thegod4_9.htm 


大家看完第一个实验可能会感觉奇怪，这个实验不是验证“狭义灵魂进化论”与“心灵感应”的实验吗，它如何验证“性质通道”呢？ 

答案是，两个相处不同地点的人，能够表现出一定共同的思想，亦即有一定的心灵感应，那么两个从之间必定存在一个隐性的通道作为两者发生心灵感应的媒介。我们也可以这样理解，两个人之间有着共通的思想，那么两个人之间的共通思想其实就是一个思想，只不过这个思想同时存在于两个有距离的物体之间，正是“性质通道”使到一种性质可以被两个有距离的物体瓜分。换言之，如果两个人之间没有任何“性质通道”，那么两个人完全就是两个人，只要两个人之间至少有一条“性质通道”（例如两者都喜欢进食），那么其实两个人之间有部分物质其实就是一个物质，只不过这种物质像施展分身术一样同时出现在两个地方而已。 

当然，两个人之间的“性质通道”越多（其实是数之不尽的），那么两个人重叠的部分也越多。 

好了，现在大家都看了上述的实验，那么第二个实验是什么实验呢？ 

其实第二个实验与第一个实验是相似的，只不过第二个实验的实验场地有所变化。 

我们知道，第一个实验中，分别有两个场地，那就是实验场也F与实验场地G。那么在第二个实验中，必定有一个实验场地要安排在地球外（如果条件可行，越远越好）。我们可以假设其中一个实验场地安排在火星（月亮也行，但距离越近，实验的准确性越低）。 

为什么其中一个实验场地要安排得越远越好呢？这是因为我们知道，如果“性质通道”的理论是正确的话，那么心灵感应必定是瞬时发生的，打个比喻，您在宇宙的一端，有另外一个人在宇宙的另外一端（两者相隔一百多亿光年的距离），那么心灵感应也必定是瞬时发生的，因为无论两者相隔多远，其实两者共通的思想只是一种思想，无论多远，“性质通道”都会作为一条通道连接两者，使两者表现出同一种性质。 

如果我们将一个实验场地安排在火星，那么地球上的科学家与火星上的科学家只要测量老鼠上的身体特性变化是否同步进行则可。如果两者是同步发生的，那么就验证了“性质通道”的概念。 

注：按照传统理论，任何信息从地球传递到火星，都不可能快过光速，一个人在地球发一束光，那么光也要经历一段时间才能到达火星。如果火星上的老鼠与地球上的老鼠是同步发生灵感应的，那么就代表了科学界只能承认“性质通道”这种概念来解释这种现象了！ 

实验成功后，“性质通道”的概念得到验证将会对科学界起到什么影响呢？答案是，所有物理学都要重新用一种类似于“哲学”语言来进行解释，否则物理学的发展就不完全。 

为什么呢？因为现在物理学都是建立在种种可观测的事实根据上的，但是“性质通道”是永远也不能被直接观测的，因此如果物理学不更新换代，就永远也无法成为科学的理论解释世界上事实存在的一些现象，所以说这种物理学就会变成一种自欺欺人的物理学了。 

有趣的是，正因为“性质通道”永远都是虚的，因此研究“性质通道”永远都要用比较虚的语言来解释，那就是“哲学”了，大家试想想，“物理学”再加上“哲学”的理论会是什么样的理论呢？ 

答案是全新的科学理论只能是类似是“第七羔羊宇宙学”这种虚实结合的理论了（哪怕第七羔羊宇宙学是错识的，但正确的理论也必定与第七羔关宇宙学的特性是相似的）。 

另外，“性质通道”还有另外一种作用，它会成为“时空瞬移”的又一支持理论，因为无论任何地方，无论任何时间（过去、现在、未来），它们之间至少存在一些“性质通道”（如果不存在这种性质通道，那么它就是存在于过去、现在、未来之外的人类无法得知的事物了），正是这些“性质通道”使“时空瞬移”成为理论上的可能。 

当然，如何打通这种“性质通道”实现“时空瞬移”还是比较困难的！ 

还有，“性质通道”概念如果能得到验证，那么就会成为“第七羔羊宇宙学”的有力证据！ 

另外还想加插一句：实验的确有一定难度，如果我能在有生之年看到这种实验，无论成功与否，我都心满意足了！ 


所有主观意识都有可能是错误的，在这方面，普通人与科学家都犯了被主观意识误导的毛病。 


科学家知道，空间与时间都是唯一的，这意味着这个世界不存在两个完全处于同一处空间与时间的物质，也就不可能存在另外一个处于同一空间与时间的重复思想。 


但是，假如科学家将一个人的所有物质与思想都复制到另外一个地方，将会发生非常有趣的情况。 
假设人物A是原本的您，人物B是被复制的你。A 在2004年6月9日12点正开始被复制，整个复制的过程只用了10秒，另外A 从中国的广州被复制到美国纽约。 


当B被完成复制的瞬间，有人问B：“现在是什么地方，是什么时间？” 


B则会回答：“现在是2004年6月9日12点正，在中国广州。” 


当然问B的人则会纠正B说：“您刚才应该回答，现在是2004年6月9日12点10秒，现在是美国纽约。” 


当然B很快就会明白：“难道我是被复制到纽约的复制人，我并不是被复制人。” 


这个举例说明了一个情况，亦即B在刚刚苏醒时，其思想都是A完全一致，但由于B所处的环境不同，所以B立刻变成另外一个人，但这个人99.999999999%思想都与A一致，只有复制后两者各自生活的时间长久些，那么两个人的思想才会发生较大的差异。 


这同样说明了一个情况，由于您的思想是被完全复制到另外一个个体，亦即您在复制后的二秒后立即自杀，那么由于您99.999999999%的思想都没有死亡，所以99.999999999%的您复活了。 


假如上帝问你，你死后只能拥有生前80%的记忆，您愿不愿意，相信大多数人都会立刻回答愿意。因为大家都知道，20%的记忆只是很小一部分，哪怕您复活后忘记了自己的姓名与父亲的姓名，但你知道，通过别人提醒，或者重新翻查记录，您亦必定能重歇道您与父亲的姓名。 
这相当于很多做切除脑部手术的人，医生问他愿不愿意切除一部分对意识影响不大的大脑部分，那么大多数病人都愿意接受。 

这里又牵涉到另外一个问题，当你死后，究竟你只拥有99.9999999%的思想，还是拥有了与人物B完全一致的思想呢？ 


这时候，大家必须明白主观意识唯一性的问题。我们都知道“我”只有一个，我思想中的的所有小灵魂都归属于“我”。因此人物B可以发觉您存在，但却不认为您是他，只会认为你只属于“他”的一部分，正如您觉得您所有的情感与身躯感受都是您的一小部分而已。 


这就会出现一种有趣的情况，您既在B的思想中生活，既有自己的思想，但又同时受B的限制。 


这正如您的潜意识灵魂既有潜意识的思想，又受到您的限制一样，是十分容易理解的。 


当然B也要照顾你的感受，假设您只复活了60%的思想（这里及下文都假设A的思想会被消磨，但事实上A的思想可能不会被B所消磨，只不过A自己变换思想罢了），亦即B自己生活了较长时间，将A的思想消磨掉40%. 换言之，B只感受到60%的您。与此同时，您的任何所作所为却要受到另外40%的思想制约，但您仍然拥有自己的思想。根据“我”的唯一性，复活后，您将会意识到脑海突然多了许死前没有的复杂情感制约，但您永远只会认为只有一个您，您是B身躯的主人。 


这里就出现了一个躯体无数个主人的现象，但有趣的是，我们每个人都认为自己就是身躯主人，并没有意识到有其它人。 
其实这也是相当容易理解的。 


假设您现在的身躯里有一个比您更高级的思想C，就会发生有趣的情况。假设您现在决定去上学，您这样思考这个问题：“今天是星期一，我要去上学，今天的课程很特别。” 


思想C则可能会思考：“昨天是星期天，今天是星期一，我要去上学，今天的课程十分特别，有语文课” 
这里的思想C与你都寄居于一个身体内，大家思想接近一致，做着同一件事。换言之，您现在在看我这本书，其实有另外一个比您更高级的您存在，并且同样在看我这本书。 


这种一个身躯，多个寄主事实存在的可能性相当之大，因为我们知道人脑有90%看似无用的潜能，有些人则因为受伤获得超凡的计算能力等等。但这并非至关重要，最重要的是人在决定做一件事情时，在某些情况下总是有些阴差阳错的感觉。这就意味着，人有时候不由自主地做了一些认为不应该去做的事情，其实在这时候可能就是另外一个您比您更能操控着您的身体而已。 


有一些科学事实可以更容易帮助大家理解“一个身躯多个寄主”的现象。新英格兰的葛詹尼外科医生的实验显示当左右大脑被分离后，两边的大脑便无法再彼此沟通。而且因为人们的语言中心通常都在左脑，因此这个病人只能谈及其左脑所知道的事情，若只有右脑得知信息的话，病人便无法以语言来描述，但是他可以用左手（右脑控制左手）从一堆对象中选出右脑所看见的对象来。因此，右脑可以*视觉与刚刚所看到的物体的视觉记忆配对，进而从许多东西中选出正确者。右脑所看到的东西右手无法选出来，因为右手的触觉是输送到左脑，而左脑并没有看到这个物脑。对裂脑的病人来说，送到那个脑半球的讯息永远停留在那一边，无法越过中央的鸿沟，而跨到另一边来。 


这是脑内狭义灵魂被迫一分为二的情况（事实还有微少关联），但是两个灵魂都能对一个躯体进行控制，只不过在旁人眼中这两种灵魂会有所不协调。 

必须强调，哪怕我们现在人类身躯内有另外一个高等或低等的思想存在，身躯内的情感基础大多是一致的。 


这就好比将人所有的基础感觉比喻为26个英文字母，体内高级的思想情感仅是拼写复杂的单词，而低等的思想就是拼写简单的单词，但两者仍然由基本的字母拼写而成。其实您与体内的高级思想都在满足某些基本的情感需要，只不过高级的思想感觉更丰富一点，在做某一件事时将会获得比你更多的快乐感与满足感，做事的目的也更复杂一些罢了。 


正如人物B无论日后怎么发展，但他的情感基础还是建产在2004年6月9日中国广州的A身上。相对于A而言，B的基础性质情感将不会发生较大变化。 


以上是简单的举例探讨，如果您同时复制了两个人，一个是人物D，一个是人物E，将会发生很有趣的情况。 


假设复制一月后，人物E只有90%的思想与您相同，人物D只有85%的思想与您相同。 


那您死亡后究竟会复活至人物E还是人物D呢？ 


答案是您的主观意识会令您感觉复活到人物E，但您的思想也同时在D体内。换言之，您有一个思想却控制了两个人。 


我们都知道，您死后必定不能同时看到与人物E与人物D眼睛所看到的东西。这就说明您复活后虽然存在于人物E与人物D体内，但您以眼睛所看到的东西必定是人物E与人物D所看到的不同事物中的相同感觉。 


例如人物E正在看一本书，人物D正在看一场球赛，但您的思想却不会看到一本书或一场球赛，您只会感觉到一些人物D与人物E相同的光线感觉。同时，由于人物E更接近您，因此你在人物E看到的事物比人物D看到的事物稍多，所以您只会觉得自己是人物E而不会是人物D。 
以上推论看似荒诞，却可以用实验证明。 
　 
二、生死秘密与心灵感应的秘密之2:探讨生死秘密与心灵感应科学实验 （中国 高国新著 2004-4-6） 
　 
这是一个比较简单的实验，然而一旦成，人类的生死价值观将揭开崭新的一页。 


我们知道，如果上面的理论成立，那么你所生的儿子与你之间必定有某种心灵感应，因为您们必定有某些相同的思想。换言之，您大脑内的一种思想同时操控着您与您的儿子。 
 
</log_Content>

	<log_PostTime>9/19/04, 11:10:35 AM</log_PostTime>

	<log_PostYear>2004</log_PostYear>

	<log_PostMonth>9</log_PostMonth>

	<log_PostDay>19</log_PostDay>

	<log_CommNums>1</log_CommNums>

	<log_ViewNums>14</log_ViewNums>

	<log_QuoteNums>0</log_QuoteNums>

	<log_DisSM>0</log_DisSM>

	<log_DisUBB>0</log_DisUBB>

	<log_DisIMG>0</log_DisIMG>

	<log_AutoURL>1</log_AutoURL>

	<log_IsShow>1</log_IsShow>

	<log_AutoKEY>0</log_AutoKEY>

	<log_IsTop>0</log_IsTop>

	<log_DisComment>0</log_DisComment>

</RECORD>
<RECORD>
	<log_ID>13</log_ID>

	<log_CateID>1</log_CateID>

	<log_Title>保证让你笑的过瘾的37个笑话</log_Title>

	<log_Intro>保证让你笑的过瘾的37个笑话&lt;br&gt;&lt;br&gt;1.蛇、蚂蚁、蜘蛛、蜈蚣几个人在家里搓麻将。8圈之后，烟抽完了。大家商量让谁去买烟。蛇说：我没脚，我不去，让蚂蚁去。蚂蚁说：蜘蛛八只脚，比我的多，让蜘蛛去。蜘蛛说：我的脚再多也比不过蜈蚣大哥呀，让蜈蚣去吧。蜈蚣无奈，心想：没办法，谁让我脚多&amp;nbsp;呢？于是蜈蚣出门去买烟……一个多钟头了，不见蜈蚣回来，两个钟头后，还不见蜈蚣买烟回来。于是大家让蜘蛛出去看看，蜘蛛一出门就看见蜈蚣在门口坐着，蜘蛛很生气，问：你怎么还不去呀？大家等着呢。蜈蚣也急了，说道：废话！你们总得等我穿好鞋吧！！！&amp;nbsp;&lt;br&gt;&lt;br&gt;</log_Intro>

	<log_Author>admin</log_Author>

	<log_Modify></log_Modify>

	<log_From>本站原创</log_From>

	<log_FromUrl>http://www.easyclass.tk</log_FromUrl>

	<log_Quote></log_Quote>

	<log_Content>保证让你笑的过瘾的37个笑话

1.蛇、蚂蚁、蜘蛛、蜈蚣几个人在家里搓麻将。8圈之后，烟抽完了。大家商量让谁去买烟。蛇说：我没脚，我不去，让蚂蚁去。蚂蚁说：蜘蛛八只脚，比我的多，让蜘蛛去。蜘蛛说：我的脚再多也比不过蜈蚣大哥呀，让蜈蚣去吧。蜈蚣无奈，心想：没办法，谁让我脚多 呢？于是蜈蚣出门去买烟……一个多钟头了，不见蜈蚣回来，两个钟头后，还不见蜈蚣买烟回来。于是大家让蜘蛛出去看看，蜘蛛一出门就看见蜈蚣在门口坐着，蜘蛛很生气，问：你怎么还不去呀？大家等着呢。蜈蚣也急了，说道：废话！你们总得等我穿好鞋吧！！！ 


3.一天深夜，一个年轻女子经过一家精神病院时，突然后面传来“哇”的一声。女子扭头一看，一个一丝不挂的男子正在向她追来。女子吓得拔腿就跑，后面的男人紧追不舍。不好，前面是一条死胡同，女子万念俱灰，跪在地上哭着哀求道:“你愿意干什么就干什么吧， 只求你不要杀我。”男子狡黠地笑了笑说：“真的？那现在你开始追我。”

4.有一家疯人院。一天，院长想看看有多少人病好了。就让护士在墙上画了扇大门儿。只见一个个病人都疯了一样的往墙上撞。院长很失望，忽然他看见只有一个病人无动于衷。院长很是高兴，忙跑过去问他：“难道你不想跟他们出去？病人答道：“这帮傻帽，我这儿有 钥匙！”

5.精神病院里，有两位在交谈：“我的小说怎么样？”“不错，就是出场人数太多。”此时护士冲他们嚷道：“嘿，你们俩快把电话簿放回去。”

6.某人擅用笔记型电脑,听朋友说滑鼠比轨迹球好用,就向朋友借了一只回家试.因不得要领,电其友人.某甲:滑鼠比轨迹球难用,滑了半天,才动一点,而且按键在背面,非常不方便...

7.一艘军舰航行在海上,在某一个夜晚,一名水手突然发现远方有一点灯光,他立即报告舰长:「报告舰长,不远的地方有艘船正驶向我们,若再不改航道,就要撞上了!」舰长一听,立即呼叫到「呼叫呼叫!我是舰长,请立刻将你们的船,航道向东移10度!」对方回 到:「呼叫呼叫!请你们向西移10度!」舰长:「我是军舰,你敢叫我移!」对方立即道:「考!我是灯塔,有种你就撞上來试试?」

8.蜘蛛和蜜蜂订婚,蜘蛛感到很不满意，于是就问他的妈妈：&quot;为什么要让我娶蜜蜂？&quot;蜘蛛的妈妈说：&quot;蜜蜂是吵了一点，但人家好歹也是个空姐。&quot;蜜蜂也感到很不满意，于是就问她的妈妈：&quot;为什么要让我嫁给蜘蛛呢？&quot;蜜蜂的妈妈说：&quot;蜘蛛是丑了一点，但人家好歹也是搞网络的。&quot; 
蜘蛛和蜜蜂结婚后,起初很幸福。蜜蜂说：啊真好，我能吃到肉了。蜘蛛说：啊不错，我能尝到蜜了。后来总吵架，蜜蜂说：整天不出去，就知道弄你那个破局域网！蜘蛛说：整天出去溜达，蹭一身化妆品都直掉渣！
终于和好了，可是：蜜蜂总埋怨：你也太封闭了，总在自己的网里呆着，能不能上上外网和外面的蜘蛛交流交流啊。蜘蛛叹口气：唉，你不知道啊，公司限制了，实在是不能上外网啊。

9.美国士兵接到布什的悬赏令：捉住一个伊拉克士兵，可得十万美元！于是米歇尔和尤里开始在巴格达附近搜寻。几天劳顿下来，两人精疲力尽，躺在地上就进入了梦乡。当米歇尔醒来时，发现他们四周被五百多名持枪的萨达姆共和卫队包围着，他急忙推醒尤里喊道：“ 快起来，我们发大财了！” 

10.一个农夫的女儿长得实在是太丑了，嫁不出去，农夫只好让她去玉米地当稻草人吓唬乌鸦。结果到那儿后，她不仅吓走了乌鸦，甚至还吓得三只乌鸦把以前偷的玉米送了回来。

11.一位在美的留学生，想要考国际驾照。在考试时因为过于紧张，看到地上标线是向左转。他不放心的问道:turn left？监考官回答：right.于是他立刻向右转。很抱歉他只有下次再来。 

12.某人刻苦学习英语，终有小成。一日上街不慎与一老外相撞，忙说：I am sorry.老外应道：I am sorry too. 某人听后又道：I am sorry three.老外不解，问：What are you sorry for? 某人无奈，道：I am sorry five. 

13.有一只小白兔快乐地奔跑在森林中,在路上牠碰到一只正在卷大麻的长颈鹿,小白兔对长颈鹿说:“长颈鹿长颈鹿,你为什么要做伤害自己的事呢? 看看这片森林多么美好,让我们一起在大自然中奔跑吧!”长颈鹿看看大麻烟,看看小白兔,于是把大麻烟向身后一扔, 跟着小白兔在森林中奔跑. 
后来牠们遇到一只正在准备吸古柯碱的大象, 小白兔对大象说: ”大象大象,你为什么要做伤害自己的事呢? 看看这片森林多么美好,让我们一起在大自然中奔跑吧!”大象看看古柯碱,看看小白兔,于是把古柯碱向身后一扔, 跟着小白兔和长颈鹿在森林中奔跑. 
后来牠们遇到一只正在准备打海洛因的狮子, 小白兔对狮子说:“狮子狮子,你为什么要做伤害自己的事呢? 看看这片森林多么美好,让我们一起在大自然中奔跑吧!”狮子看看针筒,看看小白兔,于是把针筒向身后一扔,冲过去把小白兔狠揍了一顿. 大象和长颈鹿吓得直发抖:“你为什么要打小白兔呢? 牠这么好心,关心我们的健康又叫我们接近大自然.”狮子生气地说:“这个混蛋兔子,每次嗑了摇头丸就拉着我像白痴一样在森林里乱跑.” 

14.小白兔和熊瞎子走在森林里,不小心踢翻一只壶。壶里出来一精灵,说可以满足它们各三个愿望。熊瞎子说,把它变成世界上最强壮的狗熊。它的愿望实现了。小白兔说,给它一*小头盔。它的愿望也实现了。熊瞎子说,把它变成世界上最漂亮的狗熊。它的愿望又实 现了。小白兔说,给它一辆自行车。它的愿望又实现了。熊瞎子说,把世界上其它的狗熊全变成母狗熊！小白兔骑上自行车,一边跑一边说,把这只狗熊变成同性恋。

15.语文课，老师叫起一昏睡同学回答问题，该同学迷迷糊糊啥也说不出。老师无奈地说：“你会不会呀？不会也吱一声啊！”该同学：“吱。”老师汗下。

16.一个老板酒后，心情非常高兴，吹着口哨，开着心爱的奔驰600在公路上行使，这时，他发现路边停着一辆农用拖拉机，并且有一个人在摆手。于是，他停下车，原来，这个拖拉机坏在路上，想找人帮助拖走。老板今天心情非常高兴，便答应了。两个人同时约定好 ，如果拖拉机打右转向灯，请继续开。如果拖拉机打左转向灯，请停车。然后，老板开着奔驰600与拖拉机一起上路了。（当然开的很慢了）突然，一辆宝马轿车从后面以极快的速度超过他们，老板一看，非常生气，怒骂到：“还没有人敢超我奔驰600的呢！”于是， 他马上挂高档，急踩油门，奔着宝马就追了上去。（因为喝了酒，他已忘了后面还拖了一辆拖拉机）老板很快的追上了宝马，正当他们以280迈的速度飚车的时候，被路边的一个交通警察发现了，想拦已经来不及了，连忙拿出对讲机，跟下一路段警察联系：“喂，喂，喂 ，发现两辆车在飚车，速度非常快，一个是宝马，一个是奔驰600，请你拦阻他们，不对，是三辆车在飚车，后面还紧紧的跟着一辆拖拉机，并且拖拉机还打着左转向灯，想超车。。。。

17.甲：你那只会说话的鹦鹉还活着吗？乙：唉，别提了，想不到我养了一星期，它就死了。甲：是病死的？乙：不，它和我太太比赛说话，说到力竭而死。

18.一农民到某汽车销售中心，只见他掏出２０００元人民币往桌子上一拍：“给我来辆桑塔那”，营业员大惊：“你的钱不够啊”，农民不解：“外面不是写着‘桑塔那２０００’吗？”营业员：“哦……那您出门往右拐，那家公司的奔驰才６００～～！” 

19.某球队队员添了一个小孩，所有队友被邀请参加洗礼，来到教堂。突然孩子从母亲手中滑落，守门员果断地扑出，在离地几厘米的地方接住了孩子。大伙儿鼓掌欢呼，守门员习惯地拍了两下，接着熟练地大脚开出。

20.母亲对女儿说：“今天你去练习烹调，弄两样菜，我教你。黄鱼，要把稻草扎了头烧的。笋要切快，每切一刀，转一下。”女儿答应而去。停一回，母亲到厨下去一看，不禁大惊。只见女儿的脑袋上，用稻草扎着。身上在地上只管旋转，转一转，把笋切一刀。她一见 母亲， 叫道：“不得了！头晕了！”

21.路边停着一辆宝马，属违章停车。警察过来，贴条儿，抄单子。哥们儿从商场出来：“你丫不就是警察么，牛什么啊？不就会贴条儿、抄单子么！”警察看他一眼，没说话，继续抄单子。你要真牛b，甭贴条儿，你直接叫拖车拖走！”警察看他一眼，还没说话。“牛 什么啊！除了贴条儿吓唬我们你们还会什么！牛b你拖走！”警察抄完单子，打电话，叫拖车。拖车来了。警察看着那哥们儿。“嘿，你还真牛啊！你真牛，你拖走啊！借你俩胆儿！”警察一摆手，拖走了。警察看他两眼，想劝劝他，往后别这么叫板。哥们儿一翻白眼儿： “你牛b，待会儿你等车主来了你告诉他,你把他的车拖走了！”

22.上大学时有一上铺夜里梦话全是英语，过了一会儿，没动静了。下铺于是就说了句：“Repeat Again”大约五分钟后，上铺就又开始英语梦话了。

23.有一位爱鸟人士他特别喜欢鹦鹉，有一天他经过一间鸟店发现里面正在拍卖一只鹦鹉，他看那只鹦鹉毛色很好看决定要买，于是他喊道：“我愿意出10美金买下这只鹦鹉！”
接着有人喊价：“我愿意出20元美金！”那位爱鸟人士不愿把那只鹦鹉拱手让人，于是他又喊了30元……可是另一个声音像在跟他作对，一直到那位爱鸟人士叫了200元时才停……
那人买到鹦鹉很高兴，可是他突然想到：我花了那么多钱才买到这鹦鹉，如果它不会说那我不就亏大了吗？于是他就去问老板：“老板……你这只鹦鹉会不会说话啊？”
接着他听到鹦鹉大叫：“不会说话？！你以为刚刚是谁在跟你喊价啊？！”

24.一只蚂蚁看见一头大象向它走来，它把身子埋在土里，只漏出一条褪，兔子问它为什么，它说，嘘，别出声，我拌死那个狗日的！
第二天，兔子看见一只大象把自己埋在土里，只露出一条腿，便好奇地问为什么，大象一下子眼里涌满了泪水，委屈地撇了撇嘴：&quot;昨天那该死的蚂蚁把俺兄弟拌倒摔成了植物象，俺要替俺兄弟报仇！至少也拌他个精神分裂！&quot;

25.在一节快速行驶的地铁车厢里，某人客气地对身旁的一位女士说：“车厢真黑，请允许我为你找扶手吊带吧！”不料那位女士冷冰冰地说：“我已经有扶手吊带了。”“那么请放开我的领带吧！”这个人气喘吁吁地说。

26.n多年前，传呼机还算比较稀罕的时候，有师兄A买了传呼机，师兄B说，要试一试看，好使不？遂打电话到呼台：小姐，请呼******，站在那里不要动，等我们过去打你！小姐大惊：这种信息我们不能发。B师兄坚持：就得这么发！不一会儿，呼机响起，拿 起一看：有人要打你，你快跑！

27.神经病院有一位老太太.每天都穿著黑色的衣服.拿著黑色的雨伞.蹲在神经病院门口. 医生就想:要医治她.一定要从了解她开始. 於是那位医生也穿黑色的衣服.拿著黑色的雨伞.和她一起蹲在那边.两人不言不语的蹲了一个月. 那位老太太终於开口和医生说话了:请问一下……你……也是香菇吗……? 

28.我坐在最后一排睡觉，旁边即是教室后门，每次下课，都是同桌把我叫醒，然后我径直走出教室沐浴阳光。某节课中，老师破天荒的叫我回答问题，酣睡中被同桌叫醒，我起身即推门走出教室，五分钟后，我在教室外感觉环境异样，随即快步赶回教室，全体师生做惊 恐状。

29.升旗仪式校长作思想报告：“....我就是中国人民的儿子。”底下同学：“我是中国人民。” 

30.我班的一个女孩再后排，再听随身听，耳朵堵着所以说话声很大，对她同桌说：老师过来告诉我一声。几乎所有同学都听到了。老师也不例外，看看那位同学，然后说：我不过去。

31.老师问：“微积分是很有用的学科，学习微积分，我们的目标是什么？我：“没有蛀牙！”

32.老师：“男同学站在我左边，女同学站在我右边，其他人原地不动。”结果就老师一人没动。 
　　 
　　33.初中，某数学老师讲方程式变换，在讲台上袖子一挽大声喝道：同学们注意！我要变形了！

34.我初中老师讲题目喜欢用投身其中。“我的底面半径是20CM，我的高是50CM，那么我……”下面有人说“是饭桶……”全班爆笑…… 
　　 
35.物理老师跟校长说：“你知道不知道单单一个顺时针和一个逆时针我就教了几节课？五节课啊！我告诉他们如果还不明白就看看手表，时针往哪儿走就哪儿就是顺时针，反过来就是逆时针。可是，全班数过去，不是手机就是电子表……我不辞职我就一学期都教他们这 两个词语啊？ ”

36.音乐老师对校长说：“我在上课，示范一首歌。唱完后同学们全部鼓掌。我开始很高兴，可然后他们大喊着：‘老师，太棒了，你是所有老师里口技最好的，我们第一次听到这么象的鸭子叫！’” 

37.美术馆里有一幅描写亚当和夏娃的画。一个英国人看了，说：“他们一定是英国人，男士有好吃的东西就和女士分享。”一个法国人看了，说：“他们一定是法国人，情侣裸体散步。”一个苏联人看了，说：“他们一定是苏联人，他们没有衣服，吃得很少，却还以为 自己在天堂！”


转自文学城 
</log_Content>

	<log_PostTime>9/19/04, 11:30:54 AM</log_PostTime>

	<log_PostYear>2004</log_PostYear>

	<log_PostMonth>9</log_PostMonth>

	<log_PostDay>19</log_PostDay>

	<log_CommNums>8</log_CommNums>

	<log_ViewNums>53</log_ViewNums>

	<log_QuoteNums>0</log_QuoteNums>

	<log_DisSM>0</log_DisSM>

	<log_DisUBB>0</log_DisUBB>

	<log_DisIMG>0</log_DisIMG>

	<log_AutoURL>1</log_AutoURL>

	<log_IsShow>1</log_IsShow>

	<log_AutoKEY>0</log_AutoKEY>

	<log_IsTop>0</log_IsTop>

	<log_DisComment>0</log_DisComment>

</RECORD>
<RECORD>
	<log_ID>14</log_ID>

	<log_CateID>3</log_CateID>

	<log_Title>是男人就撑过100米</log_Title>

	<log_Intro>用鼠标控制平衡&lt;br&gt;[4]&lt;br&gt;[swf]attachments/month_0409/nkcr_HomeRun.swf[/swf]</log_Intro>

	<log_Author>admin</log_Author>

	<log_Modify>[本日志由 admin 于 2004-09-19 11:39 AM 编辑]</log_Modify>

	<log_From>本站原创</log_From>

	<log_FromUrl>http://www.easyclass.tk</log_FromUrl>

	<log_Quote></log_Quote>

	<log_Content>用鼠标控制平衡
[4]
[swf]attachments/month_0409/nkcr_HomeRun.swf[/swf]</log_Content>

	<log_PostTime>9/19/04, 11:37:12 AM</log_PostTime>

	<log_PostYear>2004</log_PostYear>

	<log_PostMonth>9</log_PostMonth>

	<log_PostDay>19</log_PostDay>

	<log_CommNums>3</log_CommNums>

	<log_ViewNums>34</log_ViewNums>

	<log_QuoteNums>0</log_QuoteNums>

	<log_DisSM>0</log_DisSM>

	<log_DisUBB>0</log_DisUBB>

	<log_DisIMG>0</log_DisIMG>

	<log_AutoURL>1</log_AutoURL>

	<log_IsShow>1</log_IsShow>

	<log_AutoKEY>0</log_AutoKEY>

	<log_IsTop>0</log_IsTop>

	<log_DisComment>0</log_DisComment>

</RECORD>
<RECORD>
	<log_ID>15</log_ID>

	<log_CateID>2</log_CateID>

	<log_Title>紫 川</log_Title>

	<log_Intro>第&amp;nbsp;一&amp;nbsp;章&lt;br&gt;&lt;br&gt;&lt;br&gt;第一节&amp;nbsp;胜利&lt;br&gt;</log_Intro>

	<log_Author>admin</log_Author>

	<log_Modify></log_Modify>

	<log_From>本站原创</log_From>

	<log_FromUrl>http://www.easyclass.tk</log_FromUrl>

	<log_Quote></log_Quote>

	<log_Content>第 一 章


第一节 胜利

--------------------------------------------------------------------------------

“是谁说魔族军队很强的？”罗杰副旗本得意的望着山脚下如同潮水般溃退的魔族精锐部队，“看起来似乎我还更强上一点。” 

白川副旗本白了他一眼，没有搭理他。 

长川副旗本悠悠说：“前天某人不是还说我们这次死定了，大家赶紧逃命去吧！” 

“这种阵前动摇军心的人，我是最痛恨的！”罗杰义愤填膺，好象事情与他根本一点无关：“让我抓到他，非把他处决不可！” 

“你患失忆症了！说你那，某人！” 

“呵，我哪有说过这样的话啊？”他转向白川：“某人是在说你吧？” 

白川冷眼看这对情敌在相互攻击，却掉转马头：“我去看看大人有没有指示。” 

　　　　　　　　　※　　　　　　　※　　　　　　　※ 

两万黑衣骑兵静静的列队在高冈上，却听不到一丝喧哗，只有远方隐隐传来魔族败军后撤的嘈杂声，还有的就是风掠过恒川平原低沉的呼鸣声“呜呜”，仿佛战死者的亡魂眷恋着不愿意离开他们最后的生存之地。 

一个全身银色盔甲的武将高高立于山冈最顶峰。他身形高大威武，挺直的身躯露出全军统帅特有的威严，夕阳照在他一身银甲发出绚丽的光芒，在黑压压的骑兵阵中如同天神一般显眼——看那身招牌似的银甲就知道他是号称“紫川家族青年三大名将”中最年青也最传奇的紫川秀旗本了。 

白川远远地看到这个令全远东军景仰的人物时，却无声的叹了口气。 

她骑马奔近那个“紫川秀”，看看周围的警卫都是近身卫队成员，小声说：“古雷，你好大胆！敢穿大人的盔甲在这里冒充！” 

“紫川秀”（近卫队长古雷）哭丧着脸：“白川长官，下官也不想的。只是大人非要让我装着这身劳什子立这里不能动…好沉啊，我累的不行了，已经压垮三匹战马了…” 

“交战正激烈，大人去干什么了？” 

古雷：“他刚刚在后山洗了澡，吃了顿烧烤，现在已经上床睡了。” 

…… 

“那他有没有留下指示？” 

古雷：“哦，有的，他说了，如果打输的话，赶紧过去叫醒他，一块逃命去。” 

　　　　　　　　　※　　　　　　　※　　　　　　　※ 

白川在后山树阴下找到紫川秀的帐篷，他裹在睡袋里睡的正香，发出阵阵有节奏的鼾声：“呼——噜，呼——噜！” 

白川：“大人，快醒醒，快醒醒…” 

睡袋里的人一动不动。 

白川叹了口气：“大人，这可是你逼我的…” 

转身出去拿了瓶开水回来，“我数一、二、三！” 

“啊，不要倒，不要倒，我醒了。” 

睡袋里转出个脑袋，眼睛迷糊着，睡意满脸——一个很俊俏的年青小伙子，或者说是少年——看他脸上稚气的笑意。 

紫川秀：“什么要紧事啊？魔族杀过来了吗？” 

白川：“…还没有。” 

“那是士兵哗变了吗？” 

白川：“那也是迟早的事情，等他们发现你用假人糊弄他们…” 

紫川秀：“等他们吵起来再说吧——那些大兵也真是的，这点小事还那么斤斤计较。那么是罗杰和长川为你决斗，结果都死翘了，是吗？” 

“很遗憾，大人，他们都还厚颜无耻地活者。事情是，我们打赢了，魔族军正在溃退。” 

川秀一脸孔的惊奇：“啊，这就出乎我意料了。我们居然赢了？”他把头又缩回睡袋：“让我好好思考一阵。” 

白川耐心的等啊等啊等啊等…。一直等到睡袋里又传出鼾声：“呼—— 噜，呼——噜。 

于是她忍无可忍，将手里的开水…… 

“哇呀！” 

帝国历778年，第三次恒川战役的胜利者，发出一阵绝对不会记载入史册的惨叫声… 
</log_Content>

	<log_PostTime>9/22/04, 5:31:10 PM</log_PostTime>

	<log_PostYear>2004</log_PostYear>

	<log_PostMonth>9</log_PostMonth>

	<log_PostDay>22</log_PostDay>

	<log_CommNums>5</log_CommNums>

	<log_ViewNums>38</log_ViewNums>

	<log_QuoteNums>0</log_QuoteNums>

	<log_DisSM>0</log_DisSM>

	<log_DisUBB>0</log_DisUBB>

	<log_DisIMG>0</log_DisIMG>

	<log_AutoURL>1</log_AutoURL>

	<log_IsShow>1</log_IsShow>

	<log_AutoKEY>0</log_AutoKEY>

	<log_IsTop>0</log_IsTop>

	<log_DisComment>0</log_DisComment>

</RECORD>
<RECORD>
	<log_ID>19</log_ID>

	<log_CateID>3</log_CateID>

	<log_Title>泡泡堂下载</log_Title>

	<log_Intro>泡泡堂修改版&amp;nbsp;[高速下载]&lt;br&gt;[url=http://61.131.50.38/www/upload/zydir/airbird.01/z2004824_8319_3261.exe]点此下载[/url]&lt;br&gt;大家喜欢的顶一下[13]</log_Intro>

	<log_Author>admin</log_Author>

	<log_Modify></log_Modify>

	<log_From>本站原创</log_From>

	<log_FromUrl>http://www.easyclass.tk</log_FromUrl>

	<log_Quote></log_Quote>

	<log_Content>泡泡堂修改版 [高速下载]
[url=http://61.131.50.38/www/upload/zydir/airbird.01/z2004824_8319_3261.exe]点此下载[/url]
大家喜欢的顶一下[13]</log_Content>

	<log_PostTime>9/25/04, 8:27:37 PM</log_PostTime>

	<log_PostYear>2004</log_PostYear>

	<log_PostMonth>9</log_PostMonth>

	<log_PostDay>25</log_PostDay>

	<log_CommNums>0</log_CommNums>

	<log_ViewNums>26</log_ViewNums>

	<log_QuoteNums>0</log_QuoteNums>

	<log_DisSM>0</log_DisSM>

	<log_DisUBB>0</log_DisUBB>

	<log_DisIMG>0</log_DisIMG>

	<log_AutoURL>1</log_AutoURL>

	<log_IsShow>1</log_IsShow>

	<log_AutoKEY>0</log_AutoKEY>

	<log_IsTop>0</log_IsTop>

	<log_DisComment>0</log_DisComment>

</RECORD>
<RECORD>
	<log_ID>20</log_ID>

	<log_CateID>4</log_CateID>

	<log_Title>《窗口》</log_Title>

	<log_Intro>打开逃离城堡的窗口&lt;br&gt;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;郑静&lt;br&gt;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;每个人都曾经或真正受困于各式各样的城堡之中，要逃离城堡就要打开属于自己的窗口。雏鹰受困于巢中，它是靠着一次次不懈的努力才打开窗口振翅飞向蓝天的；蚕被缚于茧中，它是挣扎着破蛹化蝶的，希望促使它打开了窗口……人们大都在城堡内摸索着而只有勇于拼搏的人才有打开窗口走出城堡的一天。&lt;br&gt;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;当年，困住毛泽东的城堡便是局势动荡、民生凋敝的社会。很多人同他一样都在黑暗的城堡中挣扎。然而他们中大多数人只是希望得以苟且生存，而从不试着打开通往光明的窗口，或者是在经过几次失败的尝试之后便对城堡望而却步，畏缩不前。他们要么怨天尤人，求神拜佛，只寄希望与外界的转变；要么费尽心机，千方百计地成为城堡的维护者，以通过压榨受困于城堡的其他人谋得生存。只有少数毛泽东的志同道合者和他一样选择以革命为武器，把颠覆城堡作为真正逃出城堡的窗口。在不断的学习反复的斗争，失败与成功的交替间，他逐渐成长，直至于成为拥有超乎常人的胆识与魄力，拥有经先进科学理论武装，拥有运筹帷幄，决胜千里之外军事才能，拥有非凡凝聚力的卓越领导者。凭着这些，他和其他革命者一道，领导城堡内部分受困者掀起轰轰烈烈的运动。他不折不挠地抗争，终于有一天，那阴森的城堡在他背后轰然倒塌。他跳出了窗口，傲立于城堡的废墟之上，发出“欲与天空试比高”，“数风流人物，还看今朝”的豪言壮语。&lt;br&gt;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;所以说，毛泽东是真正的伟人、勇者。因为他打开了曾被堵封得死死的窗口。而我们呢?对于我们而言，我们都属于自己的窗口：学生被困于弱小、无知的境界之中，他们要走向纷繁复杂的世界就得以丰富的知识为武器，打开窗口；平凡的人们被困于碌碌无为的生活之中，他们要登上事业的顶峰，就要以拼搏为武器，打开窗口……</log_Intro>

	<log_Author>coldplay</log_Author>

	<log_Modify></log_Modify>

	<log_From>本站原创</log_From>

	<log_FromUrl>http://www.easyclass.tk</log_FromUrl>

	<log_Quote></log_Quote>

	<log_Content>打开逃离城堡的窗口
    郑静
    每个人都曾经或真正受困于各式各样的城堡之中，要逃离城堡就要打开属于自己的窗口。雏鹰受困于巢中，它是靠着一次次不懈的努力才打开窗口振翅飞向蓝天的；蚕被缚于茧中，它是挣扎着破蛹化蝶的，希望促使它打开了窗口……人们大都在城堡内摸索着而只有勇于拼搏的人才有打开窗口走出城堡的一天。
    当年，困住毛泽东的城堡便是局势动荡、民生凋敝的社会。很多人同他一样都在黑暗的城堡中挣扎。然而他们中大多数人只是希望得以苟且生存，而从不试着打开通往光明的窗口，或者是在经过几次失败的尝试之后便对城堡望而却步，畏缩不前。他们要么怨天尤人，求神拜佛，只寄希望与外界的转变；要么费尽心机，千方百计地成为城堡的维护者，以通过压榨受困于城堡的其他人谋得生存。只有少数毛泽东的志同道合者和他一样选择以革命为武器，把颠覆城堡作为真正逃出城堡的窗口。在不断的学习反复的斗争，失败与成功的交替间，他逐渐成长，直至于成为拥有超乎常人的胆识与魄力，拥有经先进科学理论武装，拥有运筹帷幄，决胜千里之外军事才能，拥有非凡凝聚力的卓越领导者。凭着这些，他和其他革命者一道，领导城堡内部分受困者掀起轰轰烈烈的运动。他不折不挠地抗争，终于有一天，那阴森的城堡在他背后轰然倒塌。他跳出了窗口，傲立于城堡的废墟之上，发出“欲与天空试比高”，“数风流人物，还看今朝”的豪言壮语。
    所以说，毛泽东是真正的伟人、勇者。因为他打开了曾被堵封得死死的窗口。而我们呢?对于我们而言，我们都属于自己的窗口：学生被困于弱小、无知的境界之中，他们要走向纷繁复杂的世界就得以丰富的知识为武器，打开窗口；平凡的人们被困于碌碌无为的生活之中，他们要登上事业的顶峰，就要以拼搏为武器，打开窗口……
    没有人愿意被制约在前景渺茫惨淡的城堡之中，所以大凡有志之士都应借助努力、汗水、奋进的力量跳出窗口。只有真正跳出窗口者，才可谓之日“人”。
</log_Content>

	<log_PostTime>9/26/04, 9:37:20 AM</log_PostTime>

	<log_PostYear>2004</log_PostYear>

	<log_PostMonth>9</log_PostMonth>

	<log_PostDay>26</log_PostDay>

	<log_CommNums>10</log_CommNums>

	<log_ViewNums>22</log_ViewNums>

	<log_QuoteNums>0</log_QuoteNums>

	<log_DisSM>0</log_DisSM>

	<log_DisUBB>0</log_DisUBB>

	<log_DisIMG>0</log_DisIMG>

	<log_AutoURL>1</log_AutoURL>

	<log_IsShow>1</log_IsShow>

	<log_AutoKEY>0</log_AutoKEY>

	<log_IsTop>0</log_IsTop>

	<log_DisComment>0</log_DisComment>

</RECORD>
<RECORD>
	<log_ID>21</log_ID>

	<log_CateID>3</log_CateID>

	<log_Title>国际超级服装展示表演！！（内有特邀嘉宾）</log_Title>

	<log_Intro>[img]http://bbs.allol.cn/upload/9515-1-5.jpg[/img]&lt;br&gt;[img]http://bbs.allol.cn/upload/9515-1-4.jpg[/img]&lt;br&gt;[img]http://bbs.allol.cn/upload/9515-1-3.jpg[/img]&lt;br&gt;[img]http://bbs.allol.cn/upload/9515-1-2.jpg[/img]&lt;br&gt;[img]http://bbs.allol.cn/upload/9515-1-1.jpg[/img]</log_Intro>

	<log_Author>chfjqzdx</log_Author>

	<log_Modify>[本日志由 admin 于 2004-09-26 04:30 PM 编辑]</log_Modify>

	<log_From>本站原创</log_From>

	<log_FromUrl>http://www.easyclass.tk</log_FromUrl>

	<log_Quote></log_Quote>

	<log_Content>[img]http://bbs.allol.cn/upload/9515-1-5.jpg[/img]
[img]http://bbs.allol.cn/upload/9515-1-4.jpg[/img]
[img]http://bbs.allol.cn/upload/9515-1-3.jpg[/img]
[img]http://bbs.allol.cn/upload/9515-1-2.jpg[/img]
[img]http://bbs.allol.cn/upload/9515-1-1.jpg[/img]</log_Content>

	<log_PostTime>9/26/04, 11:57:00 AM</log_PostTime>

	<log_PostYear>2004</log_PostYear>

	<log_PostMonth>9</log_PostMonth>

	<log_PostDay>26</log_PostDay>

	<log_CommNums>1</log_CommNums>

	<log_ViewNums>16</log_ViewNums>

	<log_QuoteNums>0</log_QuoteNums>

	<log_DisSM>0</log_DisSM>

	<log_DisUBB>0</log_DisUBB>

	<log_DisIMG>0</log_DisIMG>

	<log_AutoURL>1</log_AutoURL>

	<log_IsShow>1</log_IsShow>

	<log_AutoKEY>0</log_AutoKEY>

	<log_IsTop>0</log_IsTop>

	<log_DisComment>0</log_DisComment>

</RECORD>
<RECORD>
	<log_ID>22</log_ID>

	<log_CateID>3</log_CateID>

	<log_Title>Lovely Dogs~~</log_Title>

	<log_Intro>[img]http://bbs.joyo.com/UploadFile/2004118199825109.jpg[/img]&lt;br&gt;[img]http://bbs.joyo.com/UploadFile/20041181913237377.jpg[/img]&lt;br&gt;[img]http://bbs.joyo.com/UploadFile/200411819113939795.jpg[/img]&lt;br&gt;[img]http://bbs.joyo.com/UploadFile/200411819112080566.jpg[/img]&lt;br&gt;[img]http://bbs.joyo.com/UploadFile/200411819105061908.jpg[/img]</log_Intro>

	<log_Author>chfjqzdx</log_Author>

	<log_Modify></log_Modify>

	<log_From>本站远创</log_From>

	<log_FromUrl>http://www.easyclass.tk</log_FromUrl>

	<log_Quote></log_Quote>

	<log_Content>[img]http://bbs.joyo.com/UploadFile/2004118199825109.jpg[/img]
[img]http://bbs.joyo.com/UploadFile/20041181913237377.jpg[/img]
[img]http://bbs.joyo.com/UploadFile/200411819113939795.jpg[/img]
[img]http://bbs.joyo.com/UploadFile/200411819112080566.jpg[/img]
[img]http://bbs.joyo.com/UploadFile/200411819105061908.jpg[/img]
[img]http://bbs.joyo.com/UploadFile/20041181995530117.jpg[/img]
</log_Content>

	<log_PostTime>9/26/04, 12:01:00 PM</log_PostTime>

	<log_PostYear>2004</log_PostYear>

	<log_PostMonth>9</log_PostMonth>

	<log_PostDay>26</log_PostDay>

	<log_CommNums>0</log_CommNums>

	<log_ViewNums>8</log_ViewNums>

	<log_QuoteNums>0</log_QuoteNums>

	<log_DisSM>0</log_DisSM>

	<log_DisUBB>0</log_DisUBB>

	<log_DisIMG>0</log_DisIMG>

	<log_AutoURL>1</log_AutoURL>

	<log_IsShow>1</log_IsShow>

	<log_AutoKEY>0</log_AutoKEY>

	<log_IsTop>0</log_IsTop>

	<log_DisComment>0</log_DisComment>

</RECORD>
<RECORD>
	<log_ID>23</log_ID>

	<log_CateID>3</log_CateID>

	<log_Title>越变越帅的Beckham</log_Title>

	<log_Intro>[img]http://images.21cn.com/2003-05-09/1036146A.jpg[/img]&lt;br&gt;[img]http://images.21cn.com/2003-05-09/1036138A.jpg[/img]&lt;br&gt;[img]http://images.21cn.com/2003-05-09/1036138B.jpg[/img]&lt;br&gt;[img]http://images.21cn.com/2003-05-09/1036127A.jpg[/img]&lt;br&gt;[img]http://images.21cn.com/2003-05-09/1036127B.jpg[/img]</log_Intro>

	<log_Author>chfjqzdx</log_Author>

	<log_Modify>[本日志由 chfjqzdx 于 2004-09-26 12:10 AM 编辑]</log_Modify>

	<log_From>本站远创</log_From>

	<log_FromUrl>http://www.easyclass.tk</log_FromUrl>

	<log_Quote></log_Quote>

	<log_Content>[img]http://images.21cn.com/2003-05-09/1036146A.jpg[/img]
[img]http://images.21cn.com/2003-05-09/1036138A.jpg[/img]
[img]http://images.21cn.com/2003-05-09/1036138B.jpg[/img]
[img]http://images.21cn.com/2003-05-09/1036127A.jpg[/img]
[img]http://images.21cn.com/2003-05-09/1036127B.jpg[/img]
[img]http://images.21cn.com/2003-05-09/1036097A.jpg[/img]
[img]http://images.21cn.com/2003-05-09/1036097B.jpg[/img]
[img]http://images.21cn.com/2003-05-09/1036027A.jpg[/img]
[img]http://images.21cn.com/2003-05-09/1036027B.jpg[/img]
[img]http://images.21cn.com/2003-05-09/1036015A.jpg[/img]
[img]http://images.21cn.com/2003-05-09/1036015B.jpg[/img]
[img]http://images.21cn.com/2003-05-09/1036006A.jpg[/img]
[img]http://photo.tom.com/img/326/326361_t.jpg[/img]

</log_Content>

	<log_PostTime>9/26/04, 12:06:21 PM</log_PostTime>

	<log_PostYear>2004</log_PostYear>

	<log_PostMonth>9</log_PostMonth>

	<log_PostDay>26</log_PostDay>

	<log_CommNums>0</log_CommNums>

	<log_ViewNums>10</log_ViewNums>

	<log_QuoteNums>0</log_QuoteNums>

	<log_DisSM>0</log_DisSM>

	<log_DisUBB>0</log_DisUBB>

	<log_DisIMG>0</log_DisIMG>

	<log_AutoURL>1</log_AutoURL>

	<log_IsShow>1</log_IsShow>

	<log_AutoKEY>0</log_AutoKEY>

	<log_IsTop>0</log_IsTop>

	<log_DisComment>0</log_DisComment>

</RECORD>
<RECORD>
	<log_ID>24</log_ID>

	<log_CateID>3</log_CateID>

	<log_Title>在国人的伟力下，日本小样的旗~~~</log_Title>

	<log_Intro>为国人喝彩！~~&lt;br&gt;[img]http://bbs.xyhc.com/attachments/month_0406/1823610_1_miD3DC8ZvL7y.jpg[/img]</log_Intro>

	<log_Author>chfjqzdx</log_Author>

	<log_Modify>[本日志由 chfjqzdx 于 2004-09-26 12:09 AM 编辑]</log_Modify>

	<log_From>本站远创</log_From>

	<log_FromUrl>http://www.easyclass.tk</log_FromUrl>

	<log_Quote></log_Quote>

	<log_Content>为国人喝彩！~~
[img]http://bbs.xyhc.com/attachments/month_0406/1823610_1_miD3DC8ZvL7y.jpg[/img]</log_Content>

	<log_PostTime>9/26/04, 12:08:51 PM</log_PostTime>

	<log_PostYear>2004</log_PostYear>

	<log_PostMonth>9</log_PostMonth>

	<log_PostDay>26</log_PostDay>

	<log_CommNums>0</log_CommNums>

	<log_ViewNums>7</log_ViewNums>

	<log_QuoteNums>0</log_QuoteNums>

	<log_DisSM>0</log_DisSM>

	<log_DisUBB>0</log_DisUBB>

	<log_DisIMG>0</log_DisIMG>

	<log_AutoURL>1</log_AutoURL>

	<log_IsShow>1</log_IsShow>

	<log_AutoKEY>0</log_AutoKEY>

	<log_IsTop>0</log_IsTop>

	<log_DisComment>0</log_DisComment>

</RECORD>
<RECORD>
	<log_ID>25</log_ID>

	<log_CateID>3</log_CateID>

	<log_Title>谨以此献给所有即将与CS暂别三年的战友~~</log_Title>

	<log_Intro>[swf]http://gamezone.qq.com/flash/2004/20040510cs.swf[/swf]</log_Intro>

	<log_Author>chfjqzdx</log_Author>

	<log_Modify></log_Modify>

	<log_From>本站远创</log_From>

	<log_FromUrl>http://www.easyclass.tk</log_FromUrl>

	<log_Quote></log_Quote>

	<log_Content>[swf]http://gamezone.qq.com/flash/2004/20040510cs.swf[/swf]</log_Content>

	<log_PostTime>9/26/04, 12:15:21 PM</log_PostTime>

	<log_PostYear>2004</log_PostYear>

	<log_PostMonth>9</log_PostMonth>

	<log_PostDay>26</log_PostDay>

	<log_CommNums>0</log_CommNums>

	<log_ViewNums>9</log_ViewNums>

	<log_QuoteNums>0</log_QuoteNums>

	<log_DisSM>0</log_DisSM>

	<log_DisUBB>0</log_DisUBB>

	<log_DisIMG>0</log_DisIMG>

	<log_AutoURL>1</log_AutoURL>

	<log_IsShow>1</log_IsShow>

	<log_AutoKEY>0</log_AutoKEY>

	<log_IsTop>0</log_IsTop>

	<log_DisComment>0</log_DisComment>

</RECORD>
<RECORD>
	<log_ID>27</log_ID>

	<log_CateID>5</log_CateID>

	<log_Title>新警察故事</log_Title>

	<log_Intro>星期天去看新警察故事，吼吼好劲爆啊&lt;br&gt;我上网找找，让大家重温一下~&lt;br&gt;&lt;br&gt;原片地址：http://61.131.50.35/web10/qiuwch/files/all.rmvb&lt;br&gt;播放器地址：http://61.131.50.35/web10/qiuwch/files/StormCodec410u10cn.exe</log_Intro>

	<log_Author>admin</log_Author>

	<log_Modify>[本日志由 admin 于 2004-10-22 09:12 AM 编辑]</log_Modify>

	<log_From>本站原创</log_From>

	<log_FromUrl>http://www.easyclass.tk</log_FromUrl>

	<log_Quote></log_Quote>

	<log_Content>星期天去看新警察故事，吼吼好劲爆啊
我上网找找，让大家重温一下~

原片地址：http://61.131.50.35/web10/qiuwch/files/all.rmvb
播放器地址：http://61.131.50.35/web10/qiuwch/files/StormCodec410u10cn.exe

</log_Content>

	<log_PostTime>9/26/04, 4:41:37 PM</log_PostTime>

	<log_PostYear>2004</log_PostYear>

	<log_PostMonth>9</log_PostMonth>

	<log_PostDay>26</log_PostDay>

	<log_CommNums>2</log_CommNums>

	<log_ViewNums>77</log_ViewNums>

	<log_QuoteNums>0</log_QuoteNums>

	<log_DisSM>0</log_DisSM>

	<log_DisUBB>0</log_DisUBB>

	<log_DisIMG>0</log_DisIMG>

	<log_AutoURL>1</log_AutoURL>

	<log_IsShow>1</log_IsShow>

	<log_AutoKEY>0</log_AutoKEY>

	<log_IsTop>1</log_IsTop>

	<log_DisComment>0</log_DisComment>

</RECORD>
<RECORD>
	<log_ID>28</log_ID>

	<log_CateID>3</log_CateID>

	<log_Title>电脑课常用软件</log_Title>

	<log_Intro>学校电脑室的机器什么都没有，发上来，方便大家下载，大家不要骂我盗链啊[13]&lt;br&gt;&lt;br&gt;腾讯QQ&amp;nbsp;2004II&amp;nbsp;Beta&amp;nbsp;1&amp;nbsp;简体中文版&lt;br&gt;http://61.131.50.35/web10/qiuwch/software/qq2004sp1.exe&lt;br&gt;</log_Intro>

	<log_Author>admin</log_Author>

	<log_Modify>[本日志由 admin 于 2004-10-22 01:29 PM 编辑]</log_Modify>

	<log_From>本站原创</log_From>

	<log_FromUrl>http://www.skycn.com</log_FromUrl>

	<log_Quote></log_Quote>

	<log_Content>学校电脑室的机器什么都没有，发上来，方便大家下载，大家不要骂我盗链啊[13]

腾讯QQ 2004II Beta 1 简体中文版
http://61.131.50.35/web10/qiuwch/software/qq2004sp1.exe

网际快车(FlashGet) V1.65 简体中文版
http://61.131.50.35/web10/qiuwch/software/fg165.exe

WinRAR V3.40 简体中文版
http://gd-http.skycn.net:8180/down/wrar340sc.exe

傲游(Maxthon)(原名MyIE2) V1.1.035 豪华版 
http://gd-http.skycn.net:8180/down/mcombocn.exe

BitComet V0.56 多国语言版
http://gd-http.skycn.net:8180/down/BitComet_0.56.exe

泡泡下载   
http://61.131.50.35/web10/qiuwch/blog/blogview.asp?logID=19

CS1.5下载 （chfjqzdx ）
http://61.131.50.35/web10/qiuwch/blog/blogview.asp?logID=44

ps:大家如果有什么要的尽管说啊，我会找来帖的~~

</log_Content>

	<log_PostTime>9/27/04, 5:37:13 PM</log_PostTime>

	<log_PostYear>2004</log_PostYear>

	<log_PostMonth>9</log_PostMonth>

	<log_PostDay>27</log_PostDay>

	<log_CommNums>4</log_CommNums>

	<log_ViewNums>202</log_ViewNums>

	<log_QuoteNums>1</log_QuoteNums>

	<log_DisSM>0</log_DisSM>

	<log_DisUBB>0</log_DisUBB>

	<log_DisIMG>0</log_DisIMG>

	<log_AutoURL>1</log_AutoURL>

	<log_IsShow>1</log_IsShow>

	<log_AutoKEY>0</log_AutoKEY>

	<log_IsTop>1</log_IsTop>

	<log_DisComment>0</log_DisComment>

</RECORD>
<RECORD>
	<log_ID>39</log_ID>

	<log_CateID>3</log_CateID>

	<log_Title>火影忍者动画连载 [戴潇]</log_Title>

	<log_Intro>[img]http://photoimg1.qq.com/cgi-bin/load_pic?verify=ekFBI848PRHa1ffljnNPog==[/img]&lt;br&gt;[url=http://61.131.50.35/web10/qiuwch/blog/blogview.asp?logID=32]火影忍者动画连载001&amp;nbsp;[/url]&lt;br&gt;[url=http://61.131.50.35/web10/qiuwch/blog/blogview.asp?logID=34]火影忍者动画连载002&amp;nbsp;[/url]&lt;br&gt;[url=http://61.131.50.35/web10/qiuwch/blog/blogview.asp?logID=35]火影忍者动画连载003&amp;nbsp;[/url]&lt;br&gt;[url=http://61.131.50.35/web10/qiuwch/blog/blogview.asp?logID=36]火影忍者动画连载004&amp;nbsp;[/url]</log_Intro>

	<log_Author>admin</log_Author>

	<log_Modify>[本日志由 chfjqzdx 于 2004-11-17 11:55 AM 编辑]</log_Modify>

	<log_From>本站原创</log_From>

	<log_FromUrl>http://www.easyclass.tk</log_FromUrl>

	<log_Quote></log_Quote>

	<log_Content>[img]http://photoimg1.qq.com/cgi-bin/load_pic?verify=ekFBI848PRHa1ffljnNPog==[/img]
[url=http://61.131.50.35/web10/qiuwch/blog/blogview.asp?logID=32]火影忍者动画连载001 [/url]
[url=http://61.131.50.35/web10/qiuwch/blog/blogview.asp?logID=34]火影忍者动画连载002 [/url]
[url=http://61.131.50.35/web10/qiuwch/blog/blogview.asp?logID=35]火影忍者动画连载003 [/url]
[url=http://61.131.50.35/web10/qiuwch/blog/blogview.asp?logID=36]火影忍者动画连载004 [/url]
[url=http://61.131.50.35/web10/qiuwch/blog/blogview.asp?logID=37]火影忍者动画连载005 [/url]
[url=http://61.131.50.35/web10/qiuwch/blog/blogview.asp?logID=38]火影忍者动画连载006 [/url]
[url=http://61.131.50.35/web10/qiuwch/blog/blogview.asp?logID=45][color=Red]火影忍者动画连载007 [/url][/color]
[url=http://61.131.50.35/web10/qiuwch/blog/blogview.asp?logID=46][color=Red]火影忍者动画连载008 [/url][/color]
[url=http://61.131.50.35/web10/qiuwch/blog/blogview.asp?logID=47][color=Red]火影忍者动画连载009 [/url][/color]
[url=http://61.131.50.35/web10/qiuwch/blog/blogview.asp?logID=73&amp;cateID=3][color=Red]火影忍者动画连载010 [/url][/color]
[url=http://61.131.50.35/web10/qiuwch/blog/blogview.asp?logID=74&amp;cateID=3][color=Red]火影忍者动画连载011 [/url][/color]
[url=http://61.131.50.35/web10/qiuwch/blog/blogview.asp?logID=75&amp;cateID=3][color=Red]火影忍者动画连载012 [/url][/color]
[url=http://61.131.50.35/web10/qiuwch/blog/blogview.asp?logID=76&amp;cateID=3][color=Red]火影忍者动画连载013 [/url][/color]
[url=http://61.131.50.35/web10/qiuwch/blog/blogview.asp?logID=77&amp;cateID=3][color=Red]火影忍者动画连载014 [/url][/color]
[url=http://61.131.50.35/web10/qiuwch/blog/blogview.asp?logID=78&amp;cateID=3][color=Red]火影忍者动画连载015 [/url][/color]

[img]http://photoimg3.qq.com/cgi-bin/load_pic?verify=P2f5oqjSmC3JBUHGzYsPDQ==[/img][img]http://photoimg2.qq.com/cgi-bin/load_pic?verify=YMy81vZ1xh8DUFbLR9notg==[/img][img]http://photoimg1.qq.com/cgi-bin/load_pic?verify=TVbJdo58nH0r7OJrF/pELQ==[/img][img]http://photoimg1.qq.com/cgi-bin/load_pic?verify=VRgU9t9ALyOUNZsekygqsQ==[/img]
[img]http://photoimg2.qq.com/cgi-bin/load_pic?verify=bnC6tMHji2V5Y7jLNeK32Q==[/img][img]http://photoimg3.qq.com/cgi-bin/load_pic?verify=MUCFy8efxQ3/hXbqUrnJMw==[/img][img]http://photoimg1.qq.com/cgi-bin/load_pic?verify=3tz2IZeM0gh2g9qsTg55Ww==[/img][img]http://photoimg3.qq.com/cgi-bin/load_pic?verify=2QI3DOSAXXJJqCJF2y69Bw==[/img][img]http://photoimg2.qq.com/cgi-bin/load_pic?verify=dYeTa0OOoECWB83pAB1nZg==[/img]
</log_Content>

	<log_PostTime>10/16/04, 11:12:11 PM</log_PostTime>

	<log_PostYear>2004</log_PostYear>

	<log_PostMonth>10</log_PostMonth>

	<log_PostDay>16</log_PostDay>

	<log_CommNums>4</log_CommNums>

	<log_ViewNums>84</log_ViewNums>

	<log_QuoteNums>0</log_QuoteNums>

	<log_DisSM>0</log_DisSM>

	<log_DisUBB>0</log_DisUBB>

	<log_DisIMG>0</log_DisIMG>

	<log_AutoURL>1</log_AutoURL>

	<log_IsShow>1</log_IsShow>

	<log_AutoKEY>0</log_AutoKEY>

	<log_IsTop>1</log_IsTop>

	<log_DisComment>0</log_DisComment>

</RECORD>
<RECORD>
	<log_ID>40</log_ID>

	<log_CateID>4</log_CateID>

	<log_Title>由雷恩想到的……</log_Title>

	<log_Intro>[size=4][size=5][size=6][size=7][size=6][size=5][size=4]坚信自我[/size][/size][/size][/size][/size][/size][/size]&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;黄希文&lt;br&gt;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;当三百年前雷恩筑下那4根“弄虚作假”的柱子时，便注定了今日大厅游客的络绎不绝。是他的坚信自我换来了他的成功，他的辉煌。坚信自我，是连接成功彼岸的桥梁。&lt;br&gt;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;纵观古今，若没有自信，哪会有拿破仑挥斥方道，指点江山的魄力；刘翔如何能一飞冲天，奔向期盼与梦想的彼岸；毛泽东怎能发出“欲与天空试比高”的感慨；大天使加百列又如何在云端拨弄竖琴，用甜美悦耳沁人心脾的呢哝迷惑人间?&lt;br&gt;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;坚信自我的人在困难面前泰然自若，勇往直前，缺乏自信的人则灰心丧气，畏惧不前。贫僧到了南海朝圣归来，富僧却仍是停在原地。坚信自我，不久就能踏上成功的彼岸，成为生活的强者；缺乏自信，即使距离成功只有一步之遥，也与之无缘。&lt;br&gt;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;生活中，我们常常从一个起点出发，起起伏伏，弯弯绕绕，苦苦地挣扎了一个大圈，却又回到了开始的地方。试问，你还能够坚信自我吗?你能在失败面前不灰心，在困难面前不后退，在命运面前“紧紧扼住命运的咽喉”吗?17岁的我们，都不想失败，都不想让别人知道自己的失败。那么，就让我们抛弃温存，舍下隐忍，用坚定而富有朝气的自信，甩开昨日的阴霾，找回笃定的笑容。让我们坚信自我，无论在六月因考试而沾了些灰自的天空下，亦或者阳光睡着的时候，尔后，我们就会看到刚苏醒的天空，大片大片的淡蓝色。&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;</log_Intro>

	<log_Author>coldplay</log_Author>

	<log_Modify></log_Modify>

	<log_From>本站原创</log_From>

	<log_FromUrl>http://www.easyclass.tk</log_FromUrl>

	<log_Quote></log_Quote>

	<log_Content>[size=4][size=5][size=6][size=7][size=6][size=5][size=4]坚信自我[/size][/size][/size][/size][/size][/size][/size]       黄希文
     当三百年前雷恩筑下那4根“弄虚作假”的柱子时，便注定了今日大厅游客的络绎不绝。是他的坚信自我换来了他的成功，他的辉煌。坚信自我，是连接成功彼岸的桥梁。
     纵观古今，若没有自信，哪会有拿破仑挥斥方道，指点江山的魄力；刘翔如何能一飞冲天，奔向期盼与梦想的彼岸；毛泽东怎能发出“欲与天空试比高”的感慨；大天使加百列又如何在云端拨弄竖琴，用甜美悦耳沁人心脾的呢哝迷惑人间?
     坚信自我的人在困难面前泰然自若，勇往直前，缺乏自信的人则灰心丧气，畏惧不前。贫僧到了南海朝圣归来，富僧却仍是停在原地。坚信自我，不久就能踏上成功的彼岸，成为生活的强者；缺乏自信，即使距离成功只有一步之遥，也与之无缘。
     生活中，我们常常从一个起点出发，起起伏伏，弯弯绕绕，苦苦地挣扎了一个大圈，却又回到了开始的地方。试问，你还能够坚信自我吗?你能在失败面前不灰心，在困难面前不后退，在命运面前“紧紧扼住命运的咽喉”吗?17岁的我们，都不想失败，都不想让别人知道自己的失败。那么，就让我们抛弃温存，舍下隐忍，用坚定而富有朝气的自信，甩开昨日的阴霾，找回笃定的笑容。让我们坚信自我，无论在六月因考试而沾了些灰自的天空下，亦或者阳光睡着的时候，尔后，我们就会看到刚苏醒的天空，大片大片的淡蓝色。    
     的确，生活不可能永远都是晴天，前行的道路也不可能没有坎坷，难道偶尔的电闪雷鸣就能轻易击垮你吗?难道非要等到垂垂老矣，才后悔当初如果再勇敢一点，再自信一些，结果一定会如何如何?但是，那毕竟是如果啊!我们应当坚信自我，激流勇进，以顽强的意志为坚定的后盾，昂首向前，跨向成功的彼岸，才不会在生命中留下太多的如果与悔恨。
     坚信自我，是人生之树上的坚果，是人生路途的支柱，使你勇者无惧，大步向前。最终在成功的地方插上你飞扬的旗帜，刻下你强者的记号，攀上勇者的险峰，去领略那无限风光!
</log_Content>

	<log_PostTime>10/17/04, 9:40:28 PM</log_PostTime>

	<log_PostYear>2004</log_PostYear>

	<log_PostMonth>10</log_PostMonth>

	<log_PostDay>17</log_PostDay>

	<log_CommNums>10</log_CommNums>

	<log_ViewNums>26</log_ViewNums>

	<log_QuoteNums>0</log_QuoteNums>

	<log_DisSM>0</log_DisSM>

	<log_DisUBB>0</log_DisUBB>

	<log_DisIMG>0</log_DisIMG>

	<log_AutoURL>1</log_AutoURL>

	<log_IsShow>1</log_IsShow>

	<log_AutoKEY>0</log_AutoKEY>

	<log_IsTop>0</log_IsTop>

	<log_DisComment>0</log_DisComment>

</RECORD>
<RECORD>
	<log_ID>48</log_ID>

	<log_CateID>2</log_CateID>

	<log_Title>魔法门英雄无敌Ⅲ-小说</log_Title>

	<log_Intro>逐鹿埃拉西亚&amp;nbsp;&lt;br&gt;&lt;br&gt;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;在埃拉西亚的历史上，你几乎无法找到其他时期可与狮鹫心王朝结束时的那&lt;br&gt;场可怕的动荡和战乱相提并论。那场史诗般的战争始于格里冯哈特王的神秘死亡&lt;br&gt;，而后以北方德珈王国的黑暗军队彻底被凯瑟琳女王消灭而告终。包括埃拉西亚</log_Intro>

	<log_Author>coldplay</log_Author>

	<log_Modify></log_Modify>

	<log_From>本站原创</log_From>

	<log_FromUrl>http://www.easyclass.tk</log_FromUrl>

	<log_Quote></log_Quote>

	<log_Content>逐鹿埃拉西亚 

    在埃拉西亚的历史上，你几乎无法找到其他时期可与狮鹫心王朝结束时的那
场可怕的动荡和战乱相提并论。那场史诗般的战争始于格里冯哈特王的神秘死亡
，而后以北方德珈王国的黑暗军队彻底被凯瑟琳女王消灭而告终。包括埃拉西亚
在内的十多个国家被卷入了这场混战。 
    来自布拉卡德王国的巫师和阿维利王国的丛林精灵们站在凯瑟琳一边驱逐了
从地下入侵埃拉西亚的地下王国尼贡和魔鬼王国伊欧弗的军队，而来自沼泽的塔
塔尼亚人和荒原上的野蛮人们在埃拉西亚原来的边疆省份爆发了战争。最后是德
珈王国黑暗军团的大规模入侵。 
    动乱造就了无数传奇性的英雄也留下了无数故事，可是埃拉西亚的史官们却
没能留下关于那段历史的记述。或许是那些史料已经在大动荡中被毁，或许根本
就没有任何人能说清楚这场大混乱的前因后果。 
    好在动乱后的埃拉西亚学者们整理了几位经历了这场大战的英雄的回忆录，
订作一册，也就算是对后人有所交代了。 
    现在不妨让我们翻开这些尘封的文卷，看看当年那个天堂般美丽安宁的埃拉
西亚大陆上究竟发生了什么……</log_Content>

	<log_PostTime>10/22/04, 8:18:40 PM</log_PostTime>

	<log_PostYear>2004</log_PostYear>

	<log_PostMonth>10</log_PostMonth>

	<log_PostDay>22</log_PostDay>

	<log_CommNums>25</log_CommNums>

	<log_ViewNums>45</log_ViewNums>

	<log_QuoteNums>0</log_QuoteNums>

	<log_DisSM>0</log_DisSM>

	<log_DisUBB>0</log_DisUBB>

	<log_DisIMG>0</log_DisIMG>

	<log_AutoURL>1</log_AutoURL>

	<log_IsShow>1</log_IsShow>

	<log_AutoKEY>0</log_AutoKEY>

	<log_IsTop>0</log_IsTop>

	<log_DisComment>0</log_DisComment>

</RECORD>
<RECORD>
	<log_ID>29</log_ID>

	<log_CateID>6</log_CateID>

	<log_Title>首页</log_Title>

	<log_Intro>本站为泉州五中高一五班&amp;nbsp;班级主页，供本班同学交流及发布消息之用，欢迎大家来访~&lt;br&gt;在2004年，我们从泉州各个初中走到了一起。&lt;br&gt;作为同龄人中的佼佼者，我们对自己充满信心，我们对未来充满信心。&lt;br&gt;这里是我们的网上家园。&lt;br&gt;是我们现实生活的延伸。</log_Intro>

	<log_Author>admin</log_Author>

	<log_Modify>[本日志由 admin 于 2004-09-27 06:04 PM 编辑]</log_Modify>

	<log_From>本站原创</log_From>

	<log_FromUrl>http://www.easyclass.tk</log_FromUrl>

	<log_Quote></log_Quote>

	<log_Content>本站为泉州五中高一五班 班级主页，供本班同学交流及发布消息之用，欢迎大家来访~
在2004年，我们从泉州各个初中走到了一起。
作为同龄人中的佼佼者，我们对自己充满信心，我们对未来充满信心。
这里是我们的网上家园。
是我们现实生活的延伸。
是大家放松心情的地方。
欢迎大家畅所欲言，积极参与，共同建设我们自己的——我的地盘
</log_Content>

	<log_PostTime>9/27/04, 5:41:03 PM</log_PostTime>

	<log_PostYear>2004</log_PostYear>

	<log_PostMonth>9</log_PostMonth>

	<log_PostDay>27</log_PostDay>

	<log_CommNums>3</log_CommNums>

	<log_ViewNums>472</log_ViewNums>

	<log_QuoteNums>0</log_QuoteNums>

	<log_DisSM>0</log_DisSM>

	<log_DisUBB>0</log_DisUBB>

	<log_DisIMG>0</log_DisIMG>

	<log_AutoURL>1</log_AutoURL>

	<log_IsShow>1</log_IsShow>

	<log_AutoKEY>0</log_AutoKEY>

	<log_IsTop>0</log_IsTop>

	<log_DisComment>0</log_DisComment>

</RECORD>
<RECORD>
	<log_ID>30</log_ID>

	<log_CateID>4</log_CateID>

	<log_Title>电脑兴趣小组</log_Title>

	<log_Intro>电脑兴趣小组的一些教学内容，大家有兴趣就看看，不要骂我以权谋私啊~~[13]&lt;br&gt;偶们电脑老师的主页&lt;br&gt;http://61.131.50.38/www/index.asp?id=lily&lt;br&gt;兴趣小组教案下载&lt;br&gt;http://61.131.50.38/www/zyk/w_viewart.asp?gid=000708_003923</log_Intro>

	<log_Author>admin</log_Author>

	<log_Modify>[本日志由 admin 于 2004-09-27 06:28 PM 编辑]</log_Modify>

	<log_From>本站原创</log_From>

	<log_FromUrl>http://www.easyclass.tk</log_FromUrl>

	<log_Quote></log_Quote>

	<log_Content>电脑兴趣小组的一些教学内容，大家有兴趣就看看，不要骂我以权谋私啊~~[13]
偶们电脑老师的主页
http://61.131.50.38/www/index.asp?id=lily
兴趣小组教案下载
http://61.131.50.38/www/zyk/w_viewart.asp?gid=000708_003923
编程exp（pascal）
http://61.131.50.38/www/zyk/w_viewart.asp?gid=000697_000701
TURBO PASCAL下载
http://61.131.50.38/www/zyk/w_viewart.asp?gid=000697_000698

网站建设常用软件~
FlashFXP V3.0.1 Build 1032 Beta 汉化版
http://gd-http.skycn.net:8180/down/FlashFXP_3.0.1.1032_Beta_SC_Rip.rar
Dreamweaver MX 2004 
http://gd-http.skycn.net:8180/down/DreamweaverMX2004701-sc.zip
Flash MX 2004 
http://gd-http.skycn.net:8180/down/FlashMX2004-sc.zip

</log_Content>

	<log_PostTime>9/27/04, 6:19:25 PM</log_PostTime>

	<log_PostYear>2004</log_PostYear>

	<log_PostMonth>9</log_PostMonth>

	<log_PostDay>27</log_PostDay>

	<log_CommNums>6</log_CommNums>

	<log_ViewNums>33</log_ViewNums>

	<log_QuoteNums>0</log_QuoteNums>

	<log_DisSM>0</log_DisSM>

	<log_DisUBB>0</log_DisUBB>

	<log_DisIMG>0</log_DisIMG>

	<log_AutoURL>1</log_AutoURL>

	<log_IsShow>1</log_IsShow>

	<log_AutoKEY>0</log_AutoKEY>

	<log_IsTop>0</log_IsTop>

	<log_DisComment>0</log_DisComment>

</RECORD>
<RECORD>
	<log_ID>31</log_ID>

	<log_CateID>6</log_CateID>

	<log_Title>本站FTP及站务事宜[系统管理员可见]</log_Title>

	<log_Intro>ftp://61.131.50.35/&lt;br&gt;用户名：k10&lt;br&gt;密码：k1010&lt;br&gt;学校的服务器，有上传和删除的权限。&lt;br&gt;因为是公共空间所以希望不要在上面乱搞，不然被骂的是我[27]</log_Intro>

	<log_Author>admin</log_Author>

	<log_Modify>[本日志由 chfjqzdx 于 2004-10-16 11:12 AM 编辑]</log_Modify>

	<log_From>本站原创</log_From>

	<log_FromUrl>http://www.easyclass.tk</log_FromUrl>

	<log_Quote></log_Quote>

	<log_Content>ftp://61.131.50.35/
用户名：k10
密码：k1010
学校的服务器，有上传和删除的权限。
因为是公共空间所以希望不要在上面乱搞，不然被骂的是我[27]
本站放在/qiuwch/blog文件夹中，
/qiuwch/bbs是论坛的位置
论坛的地址是http://61.131.50.35/web10/qiuwch/bbs/index.asp
管理员用户：admin
密码：admin888

我的QQ是23624536有什么具体的事情用QQ找我~~</log_Content>

	<log_PostTime>9/29/04, 5:29:28 PM</log_PostTime>

	<log_PostYear>2004</log_PostYear>

	<log_PostMonth>9</log_PostMonth>

	<log_PostDay>29</log_PostDay>

	<log_CommNums>0</log_CommNums>

	<log_ViewNums>36</log_ViewNums>

	<log_QuoteNums>0</log_QuoteNums>

	<log_DisSM>0</log_DisSM>

	<log_DisUBB>0</log_DisUBB>

	<log_DisIMG>0</log_DisIMG>

	<log_AutoURL>1</log_AutoURL>

	<log_IsShow>0</log_IsShow>

	<log_AutoKEY>0</log_AutoKEY>

	<log_IsTop>0</log_IsTop>

	<log_DisComment>0</log_DisComment>

</RECORD>
<RECORD>
	<log_ID>32</log_ID>

	<log_CateID>3</log_CateID>

	<log_Title>火影忍者动画连载001</log_Title>

	<log_Intro>[img]http://61.131.50.35/web10/qiuwch/files/empty.gif[/img]&lt;br&gt;[img]http://61.131.50.35/web10/qiuwch/files/empty.gif[/img]&lt;br&gt;[img]http://61.131.50.35/web10/qiuwch/files/empty.gif[/img]&lt;br&gt;[img]http://61.131.50.35/web10/qiuwch/files/empty.gif[/img]&lt;br&gt;[img]http://61.131.50.35/web10/qiuwch/files/empty.gif[/img]</log_Intro>

	<log_Author>chfjqzdx</log_Author>

	<log_Modify>[本日志由 admin 于 2004-10-16 11:13 PM 编辑]</log_Modify>

	<log_From>本站原创</log_From>

	<log_FromUrl>http://www.easyclass.tk</log_FromUrl>

	<log_Quote></log_Quote>

	<log_Content>[img]http://61.131.50.35/web10/qiuwch/files/empty.gif[/img]
[img]http://61.131.50.35/web10/qiuwch/files/empty.gif[/img]
[img]http://61.131.50.35/web10/qiuwch/files/empty.gif[/img]
[img]http://61.131.50.35/web10/qiuwch/files/empty.gif[/img]
[img]http://61.131.50.35/web10/qiuwch/files/empty.gif[/img]
[rm]http://61.131.50.35/web10/qiuwch/huoyin/01.rm[/rm]

下载地址:http://61.131.50.35/web10/qiuwch/huoyin/01.rm</log_Content>

	<log_PostTime>10/15/04, 5:46:40 PM</log_PostTime>

	<log_PostYear>2004</log_PostYear>

	<log_PostMonth>10</log_PostMonth>

	<log_PostDay>15</log_PostDay>

	<log_CommNums>1</log_CommNums>

	<log_ViewNums>65</log_ViewNums>

	<log_QuoteNums>0</log_QuoteNums>

	<log_DisSM>0</log_DisSM>

	<log_DisUBB>0</log_DisUBB>

	<log_DisIMG>0</log_DisIMG>

	<log_AutoURL>1</log_AutoURL>

	<log_IsShow>1</log_IsShow>

	<log_AutoKEY>0</log_AutoKEY>

	<log_IsTop>0</log_IsTop>

	<log_DisComment>0</log_DisComment>

</RECORD>
<RECORD>
	<log_ID>34</log_ID>

	<log_CateID>3</log_CateID>

	<log_Title>火影忍者动画连载002</log_Title>

	<log_Intro>[img]http://61.131.50.35/web10/qiuwch/files/empty.gif[/img]&lt;br&gt;[img]http://61.131.50.35/web10/qiuwch/files/empty.gif[/img]&lt;br&gt;[img]http://61.131.50.35/web10/qiuwch/files/empty.gif[/img]&lt;br&gt;[img]http://61.131.50.35/web10/qiuwch/files/empty.gif[/img]&lt;br&gt;[img]http://61.131.50.35/web10/qiuwch/files/empty.gif[/img]</log_Intro>

	<log_Author>chfjqzdx</log_Author>

	<log_Modify>[本日志由 admin 于 2004-10-16 11:01 PM 编辑]</log_Modify>

	<log_From>本站原创</log_From>

	<log_FromUrl>http://www.easyclass.tk</log_FromUrl>

	<log_Quote></log_Quote>

	<log_Content>[img]http://61.131.50.35/web10/qiuwch/files/empty.gif[/img]
[img]http://61.131.50.35/web10/qiuwch/files/empty.gif[/img]
[img]http://61.131.50.35/web10/qiuwch/files/empty.gif[/img]
[img]http://61.131.50.35/web10/qiuwch/files/empty.gif[/img]
[img]http://61.131.50.35/web10/qiuwch/files/empty.gif[/img]
[rm]http://61.131.50.35/web10/qiuwch/huoyin/02.rm[/rm]

下载地址：http://61.131.50.35/web10/qiuwch/huoyin/02.rm</log_Content>

	<log_PostTime>10/16/04, 11:16:28 AM</log_PostTime>

	<log_PostYear>2004</log_PostYear>

	<log_PostMonth>10</log_PostMonth>

	<log_PostDay>16</log_PostDay>

	<log_CommNums>0</log_CommNums>

	<log_ViewNums>24</log_ViewNums>

	<log_QuoteNums>0</log_QuoteNums>

	<log_DisSM>0</log_DisSM>

	<log_DisUBB>0</log_DisUBB>

	<log_DisIMG>0</log_DisIMG>

	<log_AutoURL>1</log_AutoURL>

	<log_IsShow>1</log_IsShow>

	<log_AutoKEY>0</log_AutoKEY>

	<log_IsTop>0</log_IsTop>

	<log_DisComment>0</log_DisComment>

</RECORD>
<RECORD>
	<log_ID>35</log_ID>

	<log_CateID>3</log_CateID>

	<log_Title>火影忍者动画连载003</log_Title>

	<log_Intro>[img]http://61.131.50.35/web10/qiuwch/files/empty.gif[/img]&lt;br&gt;[img]http://61.131.50.35/web10/qiuwch/files/empty.gif[/img]&lt;br&gt;[img]http://61.131.50.35/web10/qiuwch/files/empty.gif[/img]&lt;br&gt;[img]http://61.131.50.35/web10/qiuwch/files/empty.gif[/img]&lt;br&gt;[img]http://61.131.50.35/web10/qiuwch/files/empty.gif[/img]</log_Intro>

	<log_Author>chfjqzdx</log_Author>

	<log_Modify>[本日志由 admin 于 2004-10-16 11:01 PM 编辑]</log_Modify>

	<log_From>本站原创</log_From>

	<log_FromUrl>http://www.easyclass.tk</log_FromUrl>

	<log_Quote></log_Quote>

	<log_Content>[img]http://61.131.50.35/web10/qiuwch/files/empty.gif[/img]
[img]http://61.131.50.35/web10/qiuwch/files/empty.gif[/img]
[img]http://61.131.50.35/web10/qiuwch/files/empty.gif[/img]
[img]http://61.131.50.35/web10/qiuwch/files/empty.gif[/img]
[img]http://61.131.50.35/web10/qiuwch/files/empty.gif[/img]
[rm]http://61.131.50.35/web10/qiuwch/huoyin/03.rm[/rm]

下载地址：http://61.131.50.35/web10/qiuwch/huoyin/03.rm</log_Content>

	<log_PostTime>10/16/04, 11:25:02 AM</log_PostTime>

	<log_PostYear>2004</log_PostYear>

	<log_PostMonth>10</log_PostMonth>

	<log_PostDay>16</log_PostDay>

	<log_CommNums>0</log_CommNums>

	<log_ViewNums>31</log_ViewNums>

	<log_QuoteNums>0</log_QuoteNums>

	<log_DisSM>0</log_DisSM>

	<log_DisUBB>0</log_DisUBB>

	<log_DisIMG>0</log_DisIMG>

	<log_AutoURL>1</log_AutoURL>

	<log_IsShow>1</log_IsShow>

	<log_AutoKEY>0</log_AutoKEY>

	<log_IsTop>0</log_IsTop>

	<log_DisComment>0</log_DisComment>

</RECORD>
<RECORD>
	<log_ID>36</log_ID>

	<log_CateID>3</log_CateID>

	<log_Title>火影忍者动画连载004</log_Title>

	<log_Intro>[img]http://61.131.50.35/web10/qiuwch/files/empty.gif[/img]&lt;br&gt;[img]http://61.131.50.35/web10/qiuwch/files/empty.gif[/img]&lt;br&gt;[img]http://61.131.50.35/web10/qiuwch/files/empty.gif[/img]&lt;br&gt;[img]http://61.131.50.35/web10/qiuwch/files/empty.gif[/img]&lt;br&gt;[img]http://61.131.50.35/web10/qiuwch/files/empty.gif[/img]</log_Intro>

	<log_Author>chfjqzdx</log_Author>

	<log_Modify>[本日志由 admin 于 2004-10-16 11:01 PM 编辑]</log_Modify>

	<log_From>本站原创</log_From>

	<log_FromUrl>http://www.easyclass.tk</log_FromUrl>

	<log_Quote></log_Quote>

	<log_Content>[img]http://61.131.50.35/web10/qiuwch/files/empty.gif[/img]
[img]http://61.131.50.35/web10/qiuwch/files/empty.gif[/img]
[img]http://61.131.50.35/web10/qiuwch/files/empty.gif[/img]
[img]http://61.131.50.35/web10/qiuwch/files/empty.gif[/img]
[img]http://61.131.50.35/web10/qiuwch/files/empty.gif[/img]
[rm]http://61.131.50.35/web10/qiuwch/huoyin/04.rmvb[/rm]

下载地址：http://61.131.50.35/web10/qiuwch/huoyin/04.rmvb</log_Content>

	<log_PostTime>10/16/04, 9:23:56 PM</log_PostTime>

	<log_PostYear>2004</log_PostYear>

	<log_PostMonth>10</log_PostMonth>

	<log_PostDay>16</log_PostDay>

	<log_CommNums>0</log_CommNums>

	<log_ViewNums>25</log_ViewNums>

	<log_QuoteNums>0</log_QuoteNums>

	<log_DisSM>0</log_DisSM>

	<log_DisUBB>0</log_DisUBB>

	<log_DisIMG>0</log_DisIMG>

	<log_AutoURL>1</log_AutoURL>

	<log_IsShow>1</log_IsShow>

	<log_AutoKEY>0</log_AutoKEY>

	<log_IsTop>0</log_IsTop>

	<log_DisComment>0</log_DisComment>

</RECORD>
<RECORD>
	<log_ID>37</log_ID>

	<log_CateID>3</log_CateID>

	<log_Title>火影忍者动画连载005</log_Title>

	<log_Intro>[img]http://61.131.50.35/web10/qiuwch/files/empty.gif[/img]&lt;br&gt;[img]http://61.131.50.35/web10/qiuwch/files/empty.gif[/img]&lt;br&gt;[img]http://61.131.50.35/web10/qiuwch/files/empty.gif[/img]&lt;br&gt;[img]http://61.131.50.35/web10/qiuwch/files/empty.gif[/img]&lt;br&gt;[img]http://61.131.50.35/web10/qiuwch/files/empty.gif[/img]</log_Intro>

	<log_Author>chfjqzdx</log_Author>

	<log_Modify>[本日志由 admin 于 2004-10-16 11:04 PM 编辑]</log_Modify>

	<log_From>本站原创</log_From>

	<log_FromUrl>http://www.easyclass.tk</log_FromUrl>

	<log_Quote></log_Quote>

	<log_Content>[img]http://61.131.50.35/web10/qiuwch/files/empty.gif[/img]
[img]http://61.131.50.35/web10/qiuwch/files/empty.gif[/img]
[img]http://61.131.50.35/web10/qiuwch/files/empty.gif[/img]
[img]http://61.131.50.35/web10/qiuwch/files/empty.gif[/img]
[img]http://61.131.50.35/web10/qiuwch/files/empty.gif[/img]
[rm]http://61.131.50.35/web10/qiuwch/huoyin/05.rmvb[/rm]

下载地址：http://61.131.50.35/web10/qiuwch/huoyin/05.rmvb</log_Content>

	<log_PostTime>10/16/04, 9:25:49 PM</log_PostTime>

	<log_PostYear>2004</log_PostYear>

	<log_PostMonth>10</log_PostMonth>

	<log_PostDay>16</log_PostDay>

	<log_CommNums>1</log_CommNums>

	<log_ViewNums>26</log_ViewNums>

	<log_QuoteNums>0</log_QuoteNums>

	<log_DisSM>0</log_DisSM>

	<log_DisUBB>0</log_DisUBB>

	<log_DisIMG>0</log_DisIMG>

	<log_AutoURL>1</log_AutoURL>

	<log_IsShow>1</log_IsShow>

	<log_AutoKEY>0</log_AutoKEY>

	<log_IsTop>0</log_IsTop>

	<log_DisComment>0</log_DisComment>

</RECORD>
<RECORD>
	<log_ID>38</log_ID>

	<log_CateID>3</log_CateID>

	<log_Title>火影忍者动画连载006</log_Title>

	<log_Intro>[img]http://61.131.50.35/web10/qiuwch/files/empty.gif[/img]&lt;br&gt;[img]http://61.131.50.35/web10/qiuwch/files/empty.gif[/img]&lt;br&gt;[img]http://61.131.50.35/web10/qiuwch/files/empty.gif[/img]&lt;br&gt;[img]http://61.131.50.35/web10/qiuwch/files/empty.gif[/img]&lt;br&gt;[img]http://61.131.50.35/web10/qiuwch/files/empty.gif[/img]</log_Intro>

	<log_Author>chfjqzdx</log_Author>

	<log_Modify>[本日志由 admin 于 2004-10-16 11:06 PM 编辑]</log_Modify>

	<log_From>本站原创</log_From>

	<log_FromUrl>http://www.easyclass.tk</log_FromUrl>

	<log_Quote></log_Quote>

	<log_Content>[img]http://61.131.50.35/web10/qiuwch/files/empty.gif[/img]
[img]http://61.131.50.35/web10/qiuwch/files/empty.gif[/img]
[img]http://61.131.50.35/web10/qiuwch/files/empty.gif[/img]
[img]http://61.131.50.35/web10/qiuwch/files/empty.gif[/img]
[img]http://61.131.50.35/web10/qiuwch/files/empty.gif[/img]
[rm]http://61.131.50.35/web10/qiuwch/huoyin/06.rm[/rm]

下载地址：http://61.131.50.35/web10/qiuwch/huoyin/06.rm</log_Content>

	<log_PostTime>10/16/04, 9:27:36 PM</log_PostTime>

	<log_PostYear>2004</log_PostYear>

	<log_PostMonth>10</log_PostMonth>

	<log_PostDay>16</log_PostDay>

	<log_CommNums>0</log_CommNums>

	<log_ViewNums>21</log_ViewNums>

	<log_QuoteNums>0</log_QuoteNums>

	<log_DisSM>0</log_DisSM>

	<log_DisUBB>0</log_DisUBB>

	<log_DisIMG>0</log_DisIMG>

	<log_AutoURL>1</log_AutoURL>

	<log_IsShow>1</log_IsShow>

	<log_AutoKEY>0</log_AutoKEY>

	<log_IsTop>0</log_IsTop>

	<log_DisComment>0</log_DisComment>

</RECORD>
<RECORD>
	<log_ID>41</log_ID>

	<log_CateID>6</log_CateID>

	<log_Title>FLASH 下载工具</log_Title>

	<log_Intro>[url=http://61.131.50.35/web10/qiuwch/software/FlashSaver20.exe]点此下载[/url]&lt;br&gt;可以把喜欢的FLASH电影、游戏下载到硬盘上慢慢欣赏&lt;br&gt;安装后有帮助~&lt;br&gt;如果不会或遇到不能下载的，请跟帖报告[4]</log_Intro>

	<log_Author>admin</log_Author>

	<log_Modify></log_Modify>

	<log_From>本站原创</log_From>

	<log_FromUrl>http://www.easyclass.tk</log_FromUrl>

	<log_Quote></log_Quote>

	<log_Content>[url=http://61.131.50.35/web10/qiuwch/software/FlashSaver20.exe]点此下载[/url]
可以把喜欢的FLASH电影、游戏下载到硬盘上慢慢欣赏
安装后有帮助~
如果不会或遇到不能下载的，请跟帖报告[4]</log_Content>

	<log_PostTime>10/22/04, 10:10:07 AM</log_PostTime>

	<log_PostYear>2004</log_PostYear>

	<log_PostMonth>10</log_PostMonth>

	<log_PostDay>22</log_PostDay>

	<log_CommNums>1</log_CommNums>

	<log_ViewNums>16</log_ViewNums>

	<log_QuoteNums>0</log_QuoteNums>

	<log_DisSM>0</log_DisSM>

	<log_DisUBB>0</log_DisUBB>

	<log_DisIMG>0</log_DisIMG>

	<log_AutoURL>1</log_AutoURL>

	<log_IsShow>1</log_IsShow>

	<log_AutoKEY>0</log_AutoKEY>

	<log_IsTop>0</log_IsTop>

	<log_DisComment>0</log_DisComment>

</RECORD>
<RECORD>
	<log_ID>42</log_ID>

	<log_CateID>2</log_CateID>

	<log_Title>我们是冠军外传之A.C vs 国米</log_Title>

	<log_Intro>（１）&lt;br&gt;　　砰……还在摇晃的门好似代表了卢比奥此时的心情，为什么，自己付出了这么多父亲还是把家族继承人的位子给了大哥卢西奥，难道就是因为自己是私生子吗？&lt;br&gt;　　卢比奥来自意大利一个传承已久的世家，一个隐隐控制着意大利经济，政治５０%的地下势力。但是他只是父亲吉洛比一时风流的产物，虽然最后父亲迫于长老会的压力最终承认了他，但是他的眼光却从来只停留在大哥的身上，是的，他的关爱永远只是给那一个人的，那个意大利最大商会的会长，那个身为ＡＣ米兰俱乐部的主席的大哥身上。哼，自己不会输给那个人的，绝不会。父亲你可知道，你的儿子是多么希望得到你的关切的目光，即使只是一秒。&lt;br&gt;　　父亲是个足球迷。这么多年来，自己在商业上取得的成就自信不输给大哥，甚至远远超过他。虽然大哥的米兰商会仍然是意大利最大的商会，但是自己，用区区１００万美圆缔造了现在资产数十亿的卢比奥集团的自己已经证明了比大哥更强的能力，但是父亲看不到这些，他只看到大哥的Ａ.Ｃ米兰光芒四射，哼，Ａ.Ｃ是么，就让自己在大哥最出色的领域上击败他吧。&lt;br&gt;　　国米俱乐部主席办公室，国米主席费德南正在抽着一只雪茄，缭绕的烟雾环绕着他，周遭的云雾就象一头头张牙舞爪的巨兽令他感到窒息。日子越来越不好过了。同城的另一只球队像是一块千斤的巨石压在国米头上，让俱乐部动弹不得。早在自己接任国米主席的时候，那个嚣张的大个子，Ａ.Ｃ米兰的卢西奥就对自己说，要让自己倾家荡产，因为国米的主席就是他的敌人。那时的自己是多么的无惧啊，以为自己以３０之龄创造了意大利一个又一个经济奇迹的天才可以带着自己心爱的国米，堂堂正正的翱翔在意甲的赛场。可是现在……</log_Intro>

	<log_Author>coldplay</log_Author>

	<log_Modify></log_Modify>

	<log_From>本站原创</log_From>

	<log_FromUrl>http://www.easyclass.tk</log_FromUrl>

	<log_Quote></log_Quote>

	<log_Content>（１）
　　砰……还在摇晃的门好似代表了卢比奥此时的心情，为什么，自己付出了这么多父亲还是把家族继承人的位子给了大哥卢西奥，难道就是因为自己是私生子吗？
　　卢比奥来自意大利一个传承已久的世家，一个隐隐控制着意大利经济，政治５０%的地下势力。但是他只是父亲吉洛比一时风流的产物，虽然最后父亲迫于长老会的压力最终承认了他，但是他的眼光却从来只停留在大哥的身上，是的，他的关爱永远只是给那一个人的，那个意大利最大商会的会长，那个身为ＡＣ米兰俱乐部的主席的大哥身上。哼，自己不会输给那个人的，绝不会。父亲你可知道，你的儿子是多么希望得到你的关切的目光，即使只是一秒。
　　父亲是个足球迷。这么多年来，自己在商业上取得的成就自信不输给大哥，甚至远远超过他。虽然大哥的米兰商会仍然是意大利最大的商会，但是自己，用区区１００万美圆缔造了现在资产数十亿的卢比奥集团的自己已经证明了比大哥更强的能力，但是父亲看不到这些，他只看到大哥的Ａ.Ｃ米兰光芒四射，哼，Ａ.Ｃ是么，就让自己在大哥最出色的领域上击败他吧。
　　国米俱乐部主席办公室，国米主席费德南正在抽着一只雪茄，缭绕的烟雾环绕着他，周遭的云雾就象一头头张牙舞爪的巨兽令他感到窒息。日子越来越不好过了。同城的另一只球队像是一块千斤的巨石压在国米头上，让俱乐部动弹不得。早在自己接任国米主席的时候，那个嚣张的大个子，Ａ.Ｃ米兰的卢西奥就对自己说，要让自己倾家荡产，因为国米的主席就是他的敌人。那时的自己是多么的无惧啊，以为自己以３０之龄创造了意大利一个又一个经济奇迹的天才可以带着自己心爱的国米，堂堂正正的翱翔在意甲的赛场。可是现在……
　　卢西奥！费德南的手紧紧的攥住了。丝毫没注意手中燃烧的香烟。那个大个子的钱实在太多了。好似１亿对他来说只是１００Ｗ一样，这几年自己在球员的转会上屡遭败绩。国米给１０００Ｗ，他就给出２０００Ｗ甚至３０００Ｗ，俱乐部得不到新血的补充。而自己的公司却遭到一连串的恶意收购。自己虽然顶住了压力，但是现在公司的活动资金已经快不足１０００Ｗ了，这点钱甚至连意甲的注册会都不够。倾家荡产似乎只在眼前了啊。费德南闭上眼睛，好象又看到了雷科巴和维艾里离开时的眼神，自己也不想啊，但是不卖掉你们俱乐部也许已经高挂破产的大旗了吧。费德南苦笑了一下，自己就是这样给自己心中的圣地带来希望的吗。
　　一个神秘的请求见面的邀请出现在了费德南的面前。邀请上只有３个字，卢比奥！
　　第２天，国米俱乐部召开新闻发布会，宣布国米俱乐部被收购，俱乐部主席留任。收购人没有出席。大批记者纷纷询问收购者的身份。但俱乐部以无可奉告挡回了记者们的要求。
</log_Content>

	<log_PostTime>10/22/04, 10:16:40 AM</log_PostTime>

	<log_PostYear>2004</log_PostYear>

	<log_PostMonth>10</log_PostMonth>

	<log_PostDay>22</log_PostDay>

	<log_CommNums>35</log_CommNums>

	<log_ViewNums>47</log_ViewNums>

	<log_QuoteNums>0</log_QuoteNums>

	<log_DisSM>0</log_DisSM>

	<log_DisUBB>0</log_DisUBB>

	<log_DisIMG>0</log_DisIMG>

	<log_AutoURL>1</log_AutoURL>

	<log_IsShow>1</log_IsShow>

	<log_AutoKEY>0</log_AutoKEY>

	<log_IsTop>0</log_IsTop>

	<log_DisComment>0</log_DisComment>

</RECORD>
<RECORD>
	<log_ID>43</log_ID>

	<log_CateID>3</log_CateID>

	<log_Title>老大，搞论坛，我要当版主~~~~~~~~</log_Title>

	<log_Intro>同上啊~~~~~~</log_Intro>

	<log_Author>吴晓龙</log_Author>

	<log_Modify></log_Modify>

	<log_From>本站原创</log_From>

	<log_FromUrl>http://www.easyclass.tk</log_FromUrl>

	<log_Quote>无</log_Quote>

	<log_Content>同上啊~~~~~~</log_Content>

	<log_PostTime>10/22/04, 10:40:44 AM</log_PostTime>

	<log_PostYear>2004</log_PostYear>

	<log_PostMonth>10</log_PostMonth>

	<log_PostDay>22</log_PostDay>

	<log_CommNums>2</log_CommNums>

	<log_ViewNums>20</log_ViewNums>

	<log_QuoteNums>0</log_QuoteNums>

	<log_DisSM>0</log_DisSM>

	<log_DisUBB>0</log_DisUBB>

	<log_DisIMG>0</log_DisIMG>

	<log_AutoURL>1</log_AutoURL>

	<log_IsShow>1</log_IsShow>

	<log_AutoKEY>0</log_AutoKEY>

	<log_IsTop>0</log_IsTop>

	<log_DisComment>0</log_DisComment>

</RECORD>
<RECORD>
	<log_ID>44</log_ID>

	<log_CateID>3</log_CateID>

	<log_Title>CS1.5下载</log_Title>

	<log_Intro>[color=Red]CS1.5下载&amp;nbsp;&lt;br&gt;[url=ftp://202.109.129.25/cscn15.exe]CS1.5高速下载一[/url]&lt;br&gt;[url=http://202.96.96.172/video/share/CSCN15.exe]CS1.5高速下载二&amp;nbsp;[/url]&lt;br&gt;[url=http://www.yzwbxh.com/soft/yxyl/cscn15.exe]CS1.5高速下载三[/url][/color]</log_Intro>

	<log_Author>chfjqzdx</log_Author>

	<log_Modify>[本日志由 chfjqzdx 于 2004-10-22 01:21 PM 编辑]</log_Modify>

	<log_From>本站原创</log_From>

	<log_FromUrl>http://www.easyclass.tk</log_FromUrl>

	<log_Quote></log_Quote>

	<log_Content>[color=Red]CS1.5下载 
[url=ftp://202.109.129.25/cscn15.exe]CS1.5高速下载一[/url]
[url=http://202.96.96.172/video/share/CSCN15.exe]CS1.5高速下载二 [/url]
[url=http://www.yzwbxh.com/soft/yxyl/cscn15.exe]CS1.5高速下载三[/url][/color]</log_Content>

	<log_PostTime>10/22/04, 1:21:31 PM</log_PostTime>

	<log_PostYear>2004</log_PostYear>

	<log_PostMonth>10</log_PostMonth>

	<log_PostDay>22</log_PostDay>

	<log_CommNums>0</log_CommNums>

	<log_ViewNums>12</log_ViewNums>

	<log_QuoteNums>0</log_QuoteNums>

	<log_DisSM>0</log_DisSM>

	<log_DisUBB>0</log_DisUBB>

	<log_DisIMG>0</log_DisIMG>

	<log_AutoURL>1</log_AutoURL>

	<log_IsShow>1</log_IsShow>

	<log_AutoKEY>0</log_AutoKEY>

	<log_IsTop>0</log_IsTop>

	<log_DisComment>0</log_DisComment>

</RECORD>
<RECORD>
	<log_ID>45</log_ID>

	<log_CateID>3</log_CateID>

	<log_Title>火影忍者动画连载007</log_Title>

	<log_Intro>[img]http://61.131.50.35/web10/qiuwch/files/empty.gif[/img]&lt;br&gt;[img]http://61.131.50.35/web10/qiuwch/files/empty.gif[/img]&lt;br&gt;[img]http://61.131.50.35/web10/qiuwch/files/empty.gif[/img]&lt;br&gt;[img]http://61.131.50.35/web10/qiuwch/files/empty.gif[/img]&lt;br&gt;[img]http://61.131.50.35/web10/qiuwch/files/empty.gif[/img]</log_Intro>

	<log_Author>admin</log_Author>

	<log_Modify></log_Modify>

	<log_From>本站原创</log_From>

	<log_FromUrl>http://www.easyclass.tk</log_FromUrl>

	<log_Quote></log_Quote>

	<log_Content>[img]http://61.131.50.35/web10/qiuwch/files/empty.gif[/img]
[img]http://61.131.50.35/web10/qiuwch/files/empty.gif[/img]
[img]http://61.131.50.35/web10/qiuwch/files/empty.gif[/img]
[img]http://61.131.50.35/web10/qiuwch/files/empty.gif[/img]
[img]http://61.131.50.35/web10/qiuwch/files/empty.gif[/img]
[rm]http://61.131.50.35/web10/qiuwch/huoyin/07.rm[/rm]

下载地址：http://61.131.50.35/web10/qiuwch/huoyin/07.rm</log_Content>

	<log_PostTime>10/22/04, 1:52:45 PM</log_PostTime>

	<log_PostYear>2004</log_PostYear>

	<log_PostMonth>10</log_PostMonth>

	<log_PostDay>22</log_PostDay>

	<log_CommNums>0</log_CommNums>

	<log_ViewNums>14</log_ViewNums>

	<log_QuoteNums>0</log_QuoteNums>

	<log_DisSM>0</log_DisSM>

	<log_DisUBB>0</log_DisUBB>

	<log_DisIMG>0</log_DisIMG>

	<log_AutoURL>1</log_AutoURL>

	<log_IsShow>1</log_IsShow>

	<log_AutoKEY>0</log_AutoKEY>

	<log_IsTop>0</log_IsTop>

	<log_DisComment>0</log_DisComment>

</RECORD>
<RECORD>
	<log_ID>46</log_ID>

	<log_CateID>3</log_CateID>

	<log_Title>火影忍者动画连载008</log_Title>

	<log_Intro>[img]http://61.131.50.35/web10/qiuwch/files/empty.gif[/img]&lt;br&gt;[img]http://61.131.50.35/web10/qiuwch/files/empty.gif[/img]&lt;br&gt;[img]http://61.131.50.35/web10/qiuwch/files/empty.gif[/img]&lt;br&gt;[img]http://61.131.50.35/web10/qiuwch/files/empty.gif[/img]&lt;br&gt;[img]http://61.131.50.35/web10/qiuwch/files/empty.gif[/img]</log_Intro>

	<log_Author>admin</log_Author>

	<log_Modify></log_Modify>

	<log_From>本站原创</log_From>

	<log_FromUrl>http://www.easyclass.tk</log_FromUrl>

	<log_Quote></log_Quote>

	<log_Content>[img]http://61.131.50.35/web10/qiuwch/files/empty.gif[/img]
[img]http://61.131.50.35/web10/qiuwch/files/empty.gif[/img]
[img]http://61.131.50.35/web10/qiuwch/files/empty.gif[/img]
[img]http://61.131.50.35/web10/qiuwch/files/empty.gif[/img]
[img]http://61.131.50.35/web10/qiuwch/files/empty.gif[/img]
[rm]http://61.131.50.35/web10/qiuwch/huoyin/08.rm[/rm]

下载地址：http://61.131.50.35/web10/qiuwch/huoyin/08.rm</log_Content>

	<log_PostTime>10/22/04, 1:53:07 PM</log_PostTime>

	<log_PostYear>2004</log_PostYear>

	<log_PostMonth>10</log_PostMonth>

	<log_PostDay>22</log_PostDay>

	<log_CommNums>0</log_CommNums>

	<log_ViewNums>18</log_ViewNums>

	<log_QuoteNums>0</log_QuoteNums>

	<log_DisSM>0</log_DisSM>

	<log_DisUBB>0</log_DisUBB>

	<log_DisIMG>0</log_DisIMG>

	<log_AutoURL>1</log_AutoURL>

	<log_IsShow>1</log_IsShow>

	<log_AutoKEY>0</log_AutoKEY>

	<log_IsTop>0</log_IsTop>

	<log_DisComment>0</log_DisComment>

</RECORD>
<RECORD>
	<log_ID>47</log_ID>

	<log_CateID>3</log_CateID>

	<log_Title>火影忍者动画连载009</log_Title>

	<log_Intro>[img]http://61.131.50.35/web10/qiuwch/files/empty.gif[/img]&lt;br&gt;[img]http://61.131.50.35/web10/qiuwch/files/empty.gif[/img]&lt;br&gt;[img]http://61.131.50.35/web10/qiuwch/files/empty.gif[/img]&lt;br&gt;[img]http://61.131.50.35/web10/qiuwch/files/empty.gif[/img]&lt;br&gt;[img]http://61.131.50.35/web10/qiuwch/files/empty.gif[/img]</log_Intro>

	<log_Author>admin</log_Author>

	<log_Modify>[本日志由 admin 于 2004-10-22 01:53 PM 编辑]</log_Modify>

	<log_From>本站原创</log_From>

	<log_FromUrl>http://www.easyclass.tk</log_FromUrl>

	<log_Quote></log_Quote>

	<log_Content>[img]http://61.131.50.35/web10/qiuwch/files/empty.gif[/img]
[img]http://61.131.50.35/web10/qiuwch/files/empty.gif[/img]
[img]http://61.131.50.35/web10/qiuwch/files/empty.gif[/img]
[img]http://61.131.50.35/web10/qiuwch/files/empty.gif[/img]
[img]http://61.131.50.35/web10/qiuwch/files/empty.gif[/img]
[rm]http://61.131.50.35/web10/qiuwch/huoyin/09.rm[/rm]

下载地址：http://61.131.50.35/web10/qiuwch/huoyin/09.rm</log_Content>

	<log_PostTime>10/22/04, 1:53:30 PM</log_PostTime>

	<log_PostYear>2004</log_PostYear>

	<log_PostMonth>10</log_PostMonth>

	<log_PostDay>22</log_PostDay>

	<log_CommNums>0</log_CommNums>

	<log_ViewNums>23</log_ViewNums>

	<log_QuoteNums>0</log_QuoteNums>

	<log_DisSM>0</log_DisSM>

	<log_DisUBB>0</log_DisUBB>

	<log_DisIMG>0</log_DisIMG>

	<log_AutoURL>1</log_AutoURL>

	<log_IsShow>1</log_IsShow>

	<log_AutoKEY>0</log_AutoKEY>

	<log_IsTop>0</log_IsTop>

	<log_DisComment>0</log_DisComment>

</RECORD>
<RECORD>
	<log_ID>50</log_ID>

	<log_CateID>6</log_CateID>

	<log_Title>活动照片</log_Title>

	<log_Intro>近期将会发布一些关于这次实践劳动的照片敬请留意</log_Intro>

	<log_Author>tigerkkk</log_Author>

	<log_Modify></log_Modify>

	<log_From>本站原创</log_From>

	<log_FromUrl>http://easyclass.9126.com</log_FromUrl>

	<log_Quote></log_Quote>

	<log_Content>近期将会发布一些关于这次实践劳动的照片敬请留意</log_Content>

	<log_PostTime>10/23/04, 7:32:38 PM</log_PostTime>

	<log_PostYear>2004</log_PostYear>

	<log_PostMonth>10</log_PostMonth>

	<log_PostDay>23</log_PostDay>

	<log_CommNums>0</log_CommNums>

	<log_ViewNums>18</log_ViewNums>

	<log_QuoteNums>0</log_QuoteNums>

	<log_DisSM>0</log_DisSM>

	<log_DisUBB>0</log_DisUBB>

	<log_DisIMG>0</log_DisIMG>

	<log_AutoURL>1</log_AutoURL>

	<log_IsShow>1</log_IsShow>

	<log_AutoKEY>0</log_AutoKEY>

	<log_IsTop>0</log_IsTop>

	<log_DisComment>0</log_DisComment>

</RECORD>
<RECORD>
	<log_ID>51</log_ID>

	<log_CateID>5</log_CateID>

	<log_Title>激烈的篮球赛</log_Title>

	<log_Intro>激烈的篮球赛&lt;br&gt;[img]attachments/month_0410/nldr_SV300009.JPG[/img]&lt;br&gt;可没闲着&lt;br&gt;[img]attachments/month_0410/oldr_SV300030.JPG[/img]&lt;br&gt;[img]attachments/month_0410/07yd_SV300031.JPG[/img]</log_Intro>

	<log_Author>admin</log_Author>

	<log_Modify>[本日志由 admin 于 2004-10-23 08:01 PM 编辑]</log_Modify>

	<log_From>本站原创</log_From>

	<log_FromUrl>http://easyclass.9126.com</log_FromUrl>

	<log_Quote></log_Quote>

	<log_Content>激烈的篮球赛
[img]attachments/month_0410/nldr_SV300009.JPG[/img]
可没闲着
[img]attachments/month_0410/oldr_SV300030.JPG[/img]
[img]attachments/month_0410/07yd_SV300031.JPG[/img]
实习老师
[img]attachments/month_0410/63u9_SV300050.JPG[/img]
[img]attachments/month_0410/qnfu_SV300051.JPG[/img]</log_Content>

	<log_PostTime>10/23/04, 7:57:26 PM</log_PostTime>

	<log_PostYear>2004</log_PostYear>

	<log_PostMonth>10</log_PostMonth>

	<log_PostDay>23</log_PostDay>

	<log_CommNums>3</log_CommNums>

	<log_ViewNums>70</log_ViewNums>

	<log_QuoteNums>0</log_QuoteNums>

	<log_DisSM>0</log_DisSM>

	<log_DisUBB>0</log_DisUBB>

	<log_DisIMG>0</log_DisIMG>

	<log_AutoURL>1</log_AutoURL>

	<log_IsShow>1</log_IsShow>

	<log_AutoKEY>0</log_AutoKEY>

	<log_IsTop>1</log_IsTop>

	<log_DisComment>0</log_DisComment>

</RECORD>
<RECORD>
	<log_ID>52</log_ID>

	<log_CateID>5</log_CateID>

	<log_Title>照片（晚会）</log_Title>

	<log_Intro>[size=3][font=黑体]抢凳子[/font][/size]&lt;br&gt;[img]attachments/month_0410/kh0n_SV300032.JPG[/img]&lt;br&gt;翩翩起舞&lt;br&gt;[img]attachments/month_0410/1xp4_SV300033.JPG[/img]&lt;br&gt;[img]attachments/month_0410/zwo3_SV300034.JPG[/img]</log_Intro>

	<log_Author>admin</log_Author>

	<log_Modify></log_Modify>

	<log_From>本站原创</log_From>

	<log_FromUrl>http://easyclass.9126.com</log_FromUrl>

	<log_Quote></log_Quote>

	<log_Content>[size=3][font=黑体]抢凳子[/font][/size]
[img]attachments/month_0410/kh0n_SV300032.JPG[/img]
翩翩起舞
[img]attachments/month_0410/1xp4_SV300033.JPG[/img]
[img]attachments/month_0410/zwo3_SV300034.JPG[/img]
[img]attachments/month_0410/gd6k_SV300035.JPG[/img]
激情演唱
[img]attachments/month_0410/1xp5_SV300039.JPG[/img]
[img]attachments/month_0410/liao_SV300044.JPG[/img]
献花
[img]attachments/month_0410/vsky_SV300041.JPG[/img]
[img]attachments/month_0410/yvn3_SV300042.JPG[/img]</log_Content>

	<log_PostTime>10/23/04, 8:18:53 PM</log_PostTime>

	<log_PostYear>2004</log_PostYear>

	<log_PostMonth>10</log_PostMonth>

	<log_PostDay>23</log_PostDay>

	<log_CommNums>1</log_CommNums>

	<log_ViewNums>23</log_ViewNums>

	<log_QuoteNums>0</log_QuoteNums>

	<log_DisSM>0</log_DisSM>

	<log_DisUBB>0</log_DisUBB>

	<log_DisIMG>0</log_DisIMG>

	<log_AutoURL>1</log_AutoURL>

	<log_IsShow>1</log_IsShow>

	<log_AutoKEY>0</log_AutoKEY>

	<log_IsTop>0</log_IsTop>

	<log_DisComment>0</log_DisComment>

</RECORD>
<RECORD>
	<log_ID>53</log_ID>

	<log_CateID>5</log_CateID>

	<log_Title>校运会</log_Title>

	<log_Intro>[size=3][b]值日：[/b][/size]&lt;br&gt;星期一：&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;吴祎琳，苏日桑&lt;br&gt;星期二：&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;刘端端，许玉婷&lt;br&gt;星期三：&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;潘玮舜，谢燕婷&amp;nbsp;&lt;br&gt;星期四：&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;钟少榆，佘安全</log_Intro>

	<log_Author>tigerkkk</log_Author>

	<log_Modify></log_Modify>

	<log_From>本站原创</log_From>

	<log_FromUrl>http://easyclass.9126.com</log_FromUrl>

	<log_Quote></log_Quote>

	<log_Content>[size=3][b]值日：[/b][/size]
星期一：         吴祎琳，苏日桑
星期二：         刘端端，许玉婷
星期三：         潘玮舜，谢燕婷 
星期四：         钟少榆，佘安全
星期五（上）：傅幼妮，林翠霞
星期五：         林伟龙，张汉青
星期六（上）：邱卫超，戴潇
星期六：         林立翔，黄燊

[size=3][b]纠察[/b][/size]
跑道起点：邱卫超、林凯、潘玮舜、林伟龙
实心球区：佘安全、林立翔、张汉青、戴潇、吴晓龙、陈宁凯</log_Content>

	<log_PostTime>10/29/04, 6:46:52 PM</log_PostTime>

	<log_PostYear>2004</log_PostYear>

	<log_PostMonth>10</log_PostMonth>

	<log_PostDay>29</log_PostDay>

	<log_CommNums>0</log_CommNums>

	<log_ViewNums>10</log_ViewNums>

	<log_QuoteNums>0</log_QuoteNums>

	<log_DisSM>0</log_DisSM>

	<log_DisUBB>0</log_DisUBB>

	<log_DisIMG>0</log_DisIMG>

	<log_AutoURL>1</log_AutoURL>

	<log_IsShow>1</log_IsShow>

	<log_AutoKEY>0</log_AutoKEY>

	<log_IsTop>0</log_IsTop>

	<log_DisComment>0</log_DisComment>

</RECORD>
<RECORD>
	<log_ID>54</log_ID>

	<log_CateID>4</log_CateID>

	<log_Title>定从</log_Title>

	<log_Intro>定语从句讲解和练习&lt;br&gt;一.概念:&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;He&amp;nbsp;is&amp;nbsp;the&amp;nbsp;boy&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;who&amp;nbsp;often&amp;nbsp;goes&amp;nbsp;to&amp;nbsp;school&amp;nbsp;late.&lt;br&gt;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;先行词&amp;nbsp;&amp;nbsp;关系词&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;定语从句&lt;br&gt;二.&amp;nbsp;原则：&amp;nbsp;a.定语从句必须紧紧地跟在先行词后面，限制修饰先行词。&lt;br&gt;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;b.定语从句必须用关系词来引导。</log_Intro>

	<log_Author>tigerkkk</log_Author>

	<log_Modify></log_Modify>

	<log_From>本站原创</log_From>

	<log_FromUrl>http://easyclass.9126.com</log_FromUrl>

	<log_Quote></log_Quote>

	<log_Content>定语从句讲解和练习
一.概念:    He is the boy   who often goes to school late.
                 先行词  关系词     定语从句
二. 原则： a.定语从句必须紧紧地跟在先行词后面，限制修饰先行词。
           b.定语从句必须用关系词来引导。
           c.关系词在定语从句中作一个句子成分.
三.扩大.  She is the old woman whom I saw this morning.
         Mary is the girl whose parents work in Japan.
         Is this  the key which you are looking for?
         October 1, 1949 is the day when New China was founded.
         This is the house wh&amp;#101;re the great man was born.
         I don’t know the reason why she looks unhappy today.


四. 下列定语从句只能用that来引导：
  1.先行词为形容词最高级所修饰
    This is the longest bridge I have ever seen.
  2.先行词为序数词所修饰
    I happened to be the thousandth guest that visited the great hotel.
  3.先行词既包括人又包括物
    They talked of things and persons that happened in the school.
  4.主句是who或which开头的特殊疑问句中的定语从句
    Who is the man that came this morning?
    Which is the bag that you lost?
  5.先行词为the only, the very所修饰的定语从句
    He is the very person that the police are looking for.
    This is the only thing that I can remember.
  6.先行词是everything, nothing, everybody等不定代词
    Tell us everything that you know, please.
    Is there anything that you don’t understand?
  7.先行词是all 或被all所修饰的词
    All that glitters is not gold.


五.“介词+ 关系词”的定语从句:
1)The box is full of bottles.   He is standing on the box.
----&gt; The box on which he is standing is full of bottles.
2)The man is our school master. You shook hands with the man just now.
----&gt; The man with whom you shook hands is our schoolmaster.
3)The pen is made in Shanghai.    She is writing with the pen.
----&gt; The pen with which she is writing is made in Shanghai.
不能拆开的词组： look for / look after / catch hold of /take care of / put on / take off


六.非限制性定语从句只对先行词起补充，说明的作用，常用逗号逗开。关系代词用who(m),which。关系副词用wh&amp;#101;re ,when. 非限制性定语从句不能用that来引导.
This was the American Civil War, which lasted 4 years before the North won in the end.
He was taken to another room, wh&amp;#101;re he found a wounded boy, who was dying.


七.  as 作为关系代词， 习惯上用于下列词组：
the same....as   such ...as   as ... as  as you know,   as we have seen,    
as is known to all,   as anybody can see,  as was expected, ...
   We are facing the same problem as we did years ago.
   as与which的用法区别：as与 which在非限制性定语从句中，都可指代整个主句，但as引导的从句可放在主句的句首，句中或句尾， 而 which引导的从句只可放在主句的句尾
  The elephant is lik&amp;#101; a snake, as(which) everybody can see.
  As everybody can see, the elephant is lik&amp;#101; a snake.


八. 定语从句和同位语从句的区别在于: 1. 定语从句相当于形容词作定语， 对先行词加以限制或修饰，同位语从句相当于名词，对先行词加以补充或说明，连接词that在定语从句中充当某个成分，而that在同位语从句不充当句子成分.
The promise that my uncle gave me made us happy. （定语从句）
The promise that my uncle would give me a new bike made us happy. (同位语从句)


关系代词what和that的区别:  先比较下列句子中的what和that:
He told us the things that he had seen.   --&gt;   He told us what he had seen.
This is the words which I said.         --&gt;  This is what I said.


   可以看出what 实际上等于是”the thing that(which)”, 即”先行词+关系词”. 因此在句中如果已有先行词，则不能用what，而只能用that(which)，如没有先行词，则用what。what是 一个没有先行词的关系词。


定语从句练习        
一. 用定语从句将两句合为一句:
1. Is this the train?  The train goes to Beijing.


2. I don’t know the boy. The boy is talking to the teacher.


3. The doctor has not come yet.  They are waiting for the doctor.


4. The TV play was wonderful.  We watched the TV play last night.


5. Last Sunday We visited the museum.  My elder sister is working in the museum.


6. This is the novel.  A lot of people are fond of  the novel.


7. Accidents often happen. The reason is that people don’t always obey the traffic rules.


8. I won’t forget the day.  I first came to this school on that day.


9. Where is the boy ?  The boy has lost his exercise-book.


10. Those people are not worried. They have already got their tickets.


11. A country is a nation. A nation has its own government, land and population.


12. The word “population ”means the number of people. The people live in a certain place or country.


13. I have looked the words in the dictionary. I borrowed the dictionary from the library.


14. The young man bought a pair of trousers. This pair of new trousers are two inches too long for him.


15. He was surprised at the trousers. His mother and sister had shortened it twice.


16. Could you tell me something about the Olympic Games ?
The Olympic Games were held this year.


17. The boy was killed in a road accident. 
The boy didn&apos;t obey the traffic rules.


18. The man made a lot of money. The man didn’t know what to do with it.


19. The Winter Olympics are always held in a mountainous country. 
In this country there is plenty of snow.


20. Mr. Robinson went to a good art shop . 
In this shop there were a lot of modern paintings.


21. The man would never forget the day . 
On the day John jumped into the water to save him.


二. 用适当的关系词填空：
1. We are learning English, a language _____ is used in many places in the world.
2. Most Americans love Chinese food, ____ is cooked in a different way from western food.
3. This magazine belongs to the teacher ____ teaches us history.
4. Anyone ____ comes to China will surely visit the Great Wall near Beijing.
5. Anyone ____ has a cold should have a good rest.
6. The house _____ stands on the top of the hill was built last month.
7. The medicine _____ he bought is good for your health.
8. He is the only person ______ saw the accident yesterday.
9. Tom is trying to read in the room _____ the others are watching TV. 
10. We won’t forget the day _____the hero was killed.
11. The student _____ the teachers are talking about has won the first prize in the English contest.
12. The newspaper ____ you are reading is two days old.
13. Do you remember the time _______ we got lost in the park?
14. I’ll never forget the time ____ we spent together in the army camp.
15. They are building a hospital on the street ___ we used to live.
16. The present _____ he gave her yesterday evening is still unopened.
17. Happiness is one of the things _____ money cannot buy.
18. This is the hospital ______ her mother works.
19. I’ll never forget the day _______ I jo&amp;#105;ned the League.
20. The house ________ was pulled down last week is being rebuilt.
21. The man _______ wife died last year has gone to Japan.
22. Tell me the reason ______ the American lady left.
23. Do you know the boy ______ was praised at the meeting?
24. I know the girl ________ the teacher praised  yesterday.
25. Allen is the girl ________ I think will succeed in the test.
26. Everything ____ I know will be taught to the students.
27. This is the best film _____ I have ever seen.
28. The manager walked toward the gate _____ the workers are waiting.
29. You can’t go into this room _______ they are having a meeting.
30. I still remember the days _____ we studied together.
31. The picture ____ has a house and flowers is the one I lik&amp;#101; best.
32. Don’t make the same mistake ______ you did last time.
33. He failed in the exam, ______ surprised us all .
34. He did all ______ was necessary to be done.
35. Her parents wouldn’t let him marry anyone ______ family was poor.
36. Tom, _______ parents are poor workers, always goes hungry.


三. 用含有定语从句的句子来回答下列问题
1. What do you call a person who is teaching at a school?


2.What do you call a man who sells goods in a shop?


3. What do you call a person who is studying at a school?


4. What do you call a person who drives a car?


5. What do you call a thing which you use when you drink water?


6. What is Chinese?


7. What is English?


四. 用“介词+关系代词”填空：
1. Have you ever read the book ____ _______ there are many pictures?
2. The man _____ ________ he had a talk yesterday is a doctor.
3. The library _____ ________ we often borrow books is very large.
4. The gentleman _____ _________ you just spoke is our headmaster.
5. This is the new bicycle  _____ ________ I spent five hundred dollars.
6. Here are the table tennis players, some _____ _________ are our old friends.
7. The tool _____ _________ he is working is called a spade.
8. China has hundreds of islands, the largest _____ _______ is Taiwan.
9. The school has 2600 students, two thirds ____ ________ are girls.
Water is a liquid, the freezing point ______ _________ is 0’C.
11. Give me a piece of paper _____ ________ I can write the phone number.
12. The boy built a telescope _____ _________ he could study the skies.


五. 完成下列句子
1. Mary is making good use of (十年前她爸爸给她买的词典) 
   _____________________________________________________________.


2. The man , (你错拿了他的雨伞) ________________________________ is a doctor.
3. (我小时候读书的那个学校)  _________________________________
was small.
4. Radio and TV inform us of (全世界每天发生的事情) _______________


5. I want to buy  (一双与这条裤子相配的鞋)_______________________


6. Yesterday I read a book, (书名是”林肯传”)_______________________


7.He went to his hometown, (他父母工作的地方)___________________


8. 斯密斯先生是教我们物理的老师。


9. TOM是班里作文最好的那个学生。


10. 发明电视的科学家是谁？


11. 李明日夜盼望的电脑终于被买回家了。

六. 选择填空：
1. The village ____ I once worked has changed a lot.
  A. which      B. wh&amp;#101;re       C. that           D. /
2. China is a developing country, _____ we all know.
  A. whom      B. as          C. that           D. which
3. He told me of the people and interesting things ____ he had seen in America.
  A. which      B. whom       C. what          D. /
4. Was it at a theater __ they met?  
  A. wh&amp;#101;re      B. that         C. which         D. in which
5. The picture which has many flowers in is ____ I lik&amp;#101; best.
  A. which      B. that         C. the one        D. wh&amp;#101;re
6. The knife ____ he cut the bread is very sharp.
  A. with which  B. with it       C. with that       D. which  
7. It is you that ____ wrong.    
  A. is          B. was         C. are           D. has been
8. He is one of the foreign experts who ____ Chinese.
  A. knows      B. know       C. is known       D. are known 
9. In the old house, Tom washed the ten windows, most of ___ hadn’t been cleaned for years.
  A. these       B. those       C. that            D. which 
10. Alice is the only one of the students in our school who ___ Australia ?
  A. has gone to  B. has been to  C. have gone to     D. have been to
11. Pass me the book ___ cover is red.  
  A. which      B. whose       C. what           D. that 
12. Is this the hospital ____ you visited the other day?
  A. which       B. wh&amp;#101;re       C. in which       D. at which
13. Is this factory ____ you want to visit tomorrow?
  A. which       B. that         C. wh&amp;#101;re         D. the one
14. He has lost the key to the desk _____ the papers are kept.
  A. which       B. that         C. in which       D. in that
15. The mice built tunnels ____ they can get rice in the fields.
  A. which       B. on which     C. by which      D. through which
16. He’ll remember the days ____ he spent with his pupils.
  A. /           B. wh&amp;#101;re        C. what          D. in which
In the dark street, there wasn’t a single person ____ she could turn for help.
  A. that        B. who         C. from whom     D. to whom
18. Is it in this house _____ he was born?
  A. which      B. wh&amp;#101;re        C. that           D. in which
He is not ____ a fool ____. 
   A. such…as he is looked       B. such…as he looks  
   C. as…as he is looked         D. so…as he looks
20. Do you remember the village ____ in 1978?
  A. wh&amp;#101;re we went to            B. wh&amp;#101;re we went 
  C. which we went              D. that we went
21.Do you know the student _____?
  A. whom I often talk           B. with who I often talk
  C. I often talk with             D. that I often talk
22. He met my mother, from ____ he got the news of my marriage.
  A. who       B. whom       C. which        D. her
The man ___ has gone to Beijing.  
  A. whom I told you           B. which I told you   
C. whom I told you about him  D. I told you about
24. It is the third time that I ____ here.
  A. had been   B. was        C. have been    D. will be
25. Have you visited the bridge ____ the workers have just finished building ____?
   A. /…/      B. wh&amp;#101;re…it   C. wh&amp;#101;re…/     D. /…it
26. He lost the money ____ he would pay for his education 
  A. whom     B. which      C. of whom      D. of which
27. You’d better let the children read such books ____ will make them better and cleverer.
  A. which     B. that        C. /            D. as
28. It ____ Jack and Mary who ___ the broken chair the other day.
  A. is…is repairing          B. were…repaired
  C. are… repair             D. was… repaired
29. It was in the hall ___ we have dinner ___ we held a party last night.
  A. wh&amp;#101;re… that            B. that… wh&amp;#101;re  
  C. wh&amp;#101;re… which          D. which… wh&amp;#101;re
30.The watch he ____ went wrong again.
  A. had to be mended       B. has mended  
  C. had had mended        D. had been mended
31. ___ I want badly is a new sports car.
  A. All that               B. All what    
  C. All which             D. The thing what
32. A survey was carried out on the death rate of newly born babies in that region, ____ were surprising.
  A. the results of it          B. as results    
  C. the results of which      D. which results
33. He came back late, ____ which time all the guests had already left.
  A. after      B. by        C. at         D. during
34. I&apos;ve never been to Beijing , but it&apos;s the place ____ .
  A. wh&amp;#101;re I&apos;d lik&amp;#101; to visit      B. I most want to visit
  C. in which I&apos;d lik&amp;#101; to visit    D. that I want to visit it most
35.Charlie Chaplin, ____ was born in 1889, is one of the greatest actors ___ the history of the cinema.
  A. that…in   B. who…in    C. that…on     D. who…on
36. He often wrote to the writers ____ he thought would help him to become a writer, too.
A. whom    B. who      C. when      D. because
37. The watch ____ belongs to me.
  A. which it is on the table    B. lying on the table   
  C. is on the table           D. lain on the table
38. This is the only work ____ at the moment.
  A. which I can do          B. that I can do it 
  C. I can do               D. what I can do
39. It was three years ago _____ Mr. Smith came to Shanghai
   A. when    B. since     C. that        D. until
40. ____ has helped to save the drowning girl is worth praising. (1999)
A. Who     B. The one   C. Anyone     D. Whoever
41. ___ is mentioned above, the number of the students in senior high schools is increasing.
A. Which    B. As       C. That       D. It
42. It was ___ he said ____ disappointed me.
A. what… that           B. that.. that
C. what … what          D. that… what
43. ____ she couldn’t understand was ____ fewer and fewer students showed interest in her lessons.(2000)
A. What… why          B. That… what     
C. What… because       D. Why… that
44. Recently I bought an ancient Chinese vase, ____ was very reasonable.(2000)
A. which price           B. the price of which
C. its price              D. the price of whose
45. She found her calculator ____ she lost it.
A. wh&amp;#101;re    B. when     C. in which    D. that
46. ___ the boy said turned out to be true.
A. Which    B. All what   C. What     D. Where
47. This is ____ the river was polluted.
A. what     B. how       C. that       D. whether
48. These books _____ he read some were written by Lu Xun.
A. which                B. among which  
C. of  which            D. with which
49. The chemical works they paid a visit ___ south of the town.
A. stands to  B. stand to   C. to stands   D. to stand to
50. In Shanghai many tall buildings have been put up ____ there used to be poor old houses.
A. that      B. wh&amp;#101;re    C. which      D. when


</log_Content>

	<log_PostTime>10/29/04, 7:00:16 PM</log_PostTime>

	<log_PostYear>2004</log_PostYear>

	<log_PostMonth>10</log_PostMonth>

	<log_PostDay>29</log_PostDay>

	<log_CommNums>0</log_CommNums>

	<log_ViewNums>4</log_ViewNums>

	<log_QuoteNums>0</log_QuoteNums>

	<log_DisSM>0</log_DisSM>

	<log_DisUBB>0</log_DisUBB>

	<log_DisIMG>0</log_DisIMG>

	<log_AutoURL>1</log_AutoURL>

	<log_IsShow>1</log_IsShow>

	<log_AutoKEY>0</log_AutoKEY>

	<log_IsTop>0</log_IsTop>

	<log_DisComment>0</log_DisComment>

</RECORD>
<RECORD>
	<log_ID>55</log_ID>

	<log_CateID>4</log_CateID>

	<log_Title>关于定从的答案</log_Title>

	<log_Intro>参考答案&lt;br&gt;一.&amp;nbsp;用定语从句将两句合为一句:&lt;br&gt;(略)&lt;br&gt;二.&amp;nbsp;用适当的关系词填空：&lt;br&gt;1.&amp;nbsp;which&amp;nbsp;&amp;nbsp;2.&amp;nbsp;which&amp;nbsp;&amp;nbsp;3.&amp;nbsp;who&amp;nbsp;&amp;nbsp;4.&amp;nbsp;that/that&amp;nbsp;&amp;nbsp;5.&amp;nbsp;who&amp;nbsp;&amp;nbsp;6.&amp;nbsp;which&amp;nbsp;&amp;nbsp;7.&amp;nbsp;which&amp;nbsp;&amp;nbsp;8.&amp;nbsp;that&amp;nbsp;&amp;nbsp;9.&amp;nbsp;where&amp;nbsp;&amp;nbsp;10.&amp;nbsp;when&amp;nbsp;&amp;nbsp;11.&amp;nbsp;whom&amp;nbsp;&amp;nbsp;12.&amp;nbsp;which&amp;nbsp;&amp;nbsp;13.&amp;nbsp;when&amp;nbsp;&amp;nbsp;14.&amp;nbsp;which&amp;nbsp;&amp;nbsp;15.&amp;nbsp;where&amp;nbsp;&amp;nbsp;16.&amp;nbsp;which&amp;nbsp;&amp;nbsp;17.&amp;nbsp;that/which&amp;nbsp;&amp;nbsp;18.&amp;nbsp;where&amp;nbsp;&amp;nbsp;19.&amp;nbsp;when&amp;nbsp;&amp;nbsp;20.&amp;nbsp;which&amp;nbsp;&amp;nbsp;21.&amp;nbsp;whose&amp;nbsp;&amp;nbsp;22.&amp;nbsp;why&amp;nbsp;&amp;nbsp;23.&amp;nbsp;who&amp;nbsp;&amp;nbsp;24.&amp;nbsp;whom&amp;nbsp;&amp;nbsp;25.&amp;nbsp;who&amp;nbsp;&amp;nbsp;26.&amp;nbsp;that&amp;nbsp;&amp;nbsp;27.&amp;nbsp;that&amp;nbsp;&amp;nbsp;28.&amp;nbsp;where&amp;nbsp;&amp;nbsp;29.&amp;nbsp;where&amp;nbsp;&amp;nbsp;30.&amp;nbsp;when&amp;nbsp;&amp;nbsp;31.&amp;nbsp;which&amp;nbsp;&amp;nbsp;32.&amp;nbsp;as&amp;nbsp;&amp;nbsp;33.&amp;nbsp;which&amp;nbsp;&amp;nbsp;34.&amp;nbsp;that&amp;nbsp;&amp;nbsp;35.&amp;nbsp;whose&amp;nbsp;&amp;nbsp;36.&amp;nbsp;whose</log_Intro>

	<log_Author>tigerkkk</log_Author>

	<log_Modify></log_Modify>

	<log_From>本站原创</log_From>

	<log_FromUrl>http://easyclass.9126.com</log_FromUrl>

	<log_Quote></log_Quote>

	<log_Content>参考答案
一. 用定语从句将两句合为一句:
(略)
二. 用适当的关系词填空：
1. which  2. which  3. who  4. that/that  5. who  6. which  7. which  8. that  9. wh&amp;#101;re  10. when  11. whom  12. which  13. when  14. which  15. wh&amp;#101;re  16. which  17. that/which  18. wh&amp;#101;re  19. when  20. which  21. whose  22. why  23. who  24. whom  25. who  26. that  27. that  28. wh&amp;#101;re  29. wh&amp;#101;re  30. when  31. which  32. as  33. which  34. that  35. whose  36. whose
三. 用含有定语从句的句子来回答下列问题
(略)
四. 用“介词+关系代词”填空：
1. in which  2. with whom  3. from which  4. to whom  5. on which  6. of whom  7. with which 8. of which  9. of whom 10. of which 11. on which 12. through which


五. 完成下列句子
1, the dictionary which her father bought ten years ago 
2. whose umbrella you took by mistake 
3. The school wh&amp;#101;re I studied when I was young  
4. what happens in the world every day  
5. a pair of trousers which matches the trousers.  
6. the name of which  
7. wh&amp;#101;re his parents work. 
8. Mr. Smith is the teacher who teaches us physics.  
9. Tom is the student whose composition is the best in the class.  
10. Who is the scientist that invented the television?  
11. The computer which Li Ming had been looking forward to was bought home at last.


六. 选择填空：
1- 5 BBDBC   6-10 ACBDB  11-15 BADCD  16-20 ADCBB  
21-25 CBDCA  26-30 BDDAC  31-35 ACBBB  36-40 BBCCD  
41-45 BAABA  46-50 CBCCB

</log_Content>

	<log_PostTime>10/29/04, 7:01:46 PM</log_PostTime>

	<log_PostYear>2004</log_PostYear>

	<log_PostMonth>10</log_PostMonth>

	<log_PostDay>29</log_PostDay>

	<log_CommNums>0</log_CommNums>

	<log_ViewNums>6</log_ViewNums>

	<log_QuoteNums>0</log_QuoteNums>

	<log_DisSM>0</log_DisSM>

	<log_DisUBB>0</log_DisUBB>

	<log_DisIMG>0</log_DisIMG>

	<log_AutoURL>1</log_AutoURL>

	<log_IsShow>1</log_IsShow>

	<log_AutoKEY>0</log_AutoKEY>

	<log_IsTop>0</log_IsTop>

	<log_DisComment>0</log_DisComment>

</RECORD>
<RECORD>
	<log_ID>56</log_ID>

	<log_CateID>5</log_CateID>

	<log_Title>军事图片集1</log_Title>

	<log_Intro>[size=3][b]一些图片，有兴趣者共赏[/b][/size]&lt;br&gt;[img]attachments/month_0410/qnfu_SV300016.JPG[/img]&lt;br&gt;M1A1坦克&lt;br&gt;[img]attachments/month_0410/if8l_SV300017.JPG[/img]&lt;br&gt;豹2A5</log_Intro>

	<log_Author>tigerkkk</log_Author>

	<log_Modify></log_Modify>

	<log_From>本站原创</log_From>

	<log_FromUrl>http://easyclass.9126.com</log_FromUrl>

	<log_Quote></log_Quote>

	<log_Content>[size=3][b]一些图片，有兴趣者共赏[/b][/size]
[img]attachments/month_0410/qnfu_SV300016.JPG[/img]
M1A1坦克
[img]attachments/month_0410/if8l_SV300017.JPG[/img]
豹2A5
[img]attachments/month_0410/liao_SV300184.JPG[/img]
虎式坦克
[img]attachments/month_0410/if8l_SV300201.JPG[/img]
85式坦克</log_Content>

	<log_PostTime>10/29/04, 7:08:47 PM</log_PostTime>

	<log_PostYear>2004</log_PostYear>

	<log_PostMonth>10</log_PostMonth>

	<log_PostDay>29</log_PostDay>

	<log_CommNums>0</log_CommNums>

	<log_ViewNums>5</log_ViewNums>

	<log_QuoteNums>0</log_QuoteNums>

	<log_DisSM>0</log_DisSM>

	<log_DisUBB>0</log_DisUBB>

	<log_DisIMG>0</log_DisIMG>

	<log_AutoURL>1</log_AutoURL>

	<log_IsShow>1</log_IsShow>

	<log_AutoKEY>0</log_AutoKEY>

	<log_IsTop>0</log_IsTop>

	<log_DisComment>0</log_DisComment>

</RECORD>
<RECORD>
	<log_ID>57</log_ID>

	<log_CateID>4</log_CateID>

	<log_Title>英语谚语</log_Title>

	<log_Intro>A&amp;nbsp;bad&amp;nbsp;beginning&amp;nbsp;makes&amp;nbsp;a&amp;nbsp;bad&amp;nbsp;ending.&amp;nbsp;恶其始者必恶其终。&amp;nbsp;&lt;br&gt;A&amp;nbsp;bad&amp;nbsp;bush&amp;nbsp;is&amp;nbsp;better&amp;nbsp;than&amp;nbsp;the&amp;nbsp;open&amp;nbsp;field.&amp;nbsp;有胜于无。&amp;nbsp;&lt;br&gt;A&amp;nbsp;bad&amp;nbsp;compromise&amp;nbsp;is&amp;nbsp;better&amp;nbsp;than&amp;nbsp;a&amp;nbsp;good&amp;nbsp;lawsuit.&amp;nbsp;吃亏的和解也比胜诉强。&amp;nbsp;&lt;br&gt;A&amp;nbsp;bad&amp;nbsp;conscience&amp;nbsp;is&amp;nbsp;a&amp;nbsp;snake&amp;nbsp;in&amp;nbsp;one&amp;#39;&amp;#39;s&amp;nbsp;heart.&amp;nbsp;做贼心虚。&amp;nbsp;&lt;br&gt;A&amp;nbsp;bad&amp;nbsp;custom&amp;nbsp;is&amp;nbsp;like&amp;nbsp;a&amp;nbsp;good&amp;nbsp;cake,&amp;nbsp;better&amp;nbsp;broken&amp;nbsp;than&amp;nbsp;kept.&amp;nbsp;坏习惯像鲜馅饼，分食要比保存好。&amp;nbsp;</log_Intro>

	<log_Author>tigerkkk</log_Author>

	<log_Modify></log_Modify>

	<log_From>本站原创</log_From>

	<log_FromUrl>http://easyclass.9126.com</log_FromUrl>

	<log_Quote></log_Quote>

	<log_Content>A bad beginning makes a bad ending. 恶其始者必恶其终。 
A bad bush is better than the open field. 有胜于无。 
A bad compromise is better than a good lawsuit. 吃亏的和解也比胜诉强。 
A bad conscience is a snake in one&apos;s heart. 做贼心虚。 
A bad custom is lik&amp;#101; a good cake, better broken than kept. 坏习惯像鲜馅饼，分食要比保存好。 
A bad padlock invites a picklock. 开门揖盗。 
A bad penny always turns up.烂钱总是会再回笼
A bad thing never dies. 坏事传千年。 
A bad workman quarrels with his tools. 拙匠常怨工具差(人笨怨刀钝)。 
A bargain is a bargain. 达成的协议不可撕毁。 
A beggar&apos;s purse is bottomless. 乞丐的钱袋是无底洞。 
A bird in the hand is worth two in the bush. 双鸟在林不如一鸟在手。 
A bird is known by its note, and a man by his talk. 闻其歌知其鸟，听其言知其人。 
A bird may be known by its song. 什么鸟唱什么歌。 
A bit in the morning is better than nothing all day. 略有胜于全无。 
A blind man who leans against a wall imagines that it&apos;s the boundary of the world. 坐井观天。 
A blind man will not thank you for a looking-glass. 秋波送盲，白费痴情。 
A book is the same today as it always was and it will never change. 一本好书今天如此，将来也如此，永不改变。 
A book that remains shut is but a block. 有书闭卷不阅读，无异是一块木头。 
A borrowed cloak does not keep one warm. 借来的斗篷不暖身。 
Absence sharpens love, presence strengthens it. 相聚爱益切，离别情更深。 
A burden of one&apos;s choice is not felt. 自己选的担子不嫌重。 
A burnt child dreads the fire. 一朝被蛇咬，十年怕井绳。 
A candle lights others and consumes itself. 蜡烛焚自身，光亮照别人。 
A cat may look at a king. 猫也有权晋见国王。 
A cat has nine lives. 猫有九条命。 
Accidents will happen. 天有不测风云。 
A chain is no stronger than its weakest link. 链条的坚固程度取决于它最薄弱的环节。 
A change of work is as good as a rest. 调换一下工作是很好的休息。 
A cheerful wife is the joy of life. 快乐的妻子是生活的乐事。 
A clean hand wants no washing. 身正不怕影子斜。 
A clear conscience is a soft pillow. 问心无愧，高枕无忧。 
A clear conscience is a sure card. 光明磊落，胜券在握。 
A clear conscience laughs at false accusations. 白日不做亏心事，夜半敲门心不惊。 
A clear fast is better than a dirty breakfast. 宁为清贫，不为浊富。 
A close mouth catches no flies. 病从口入，龃涌诔觥?
A cock is valiant on his own dunghill. 夜郎自大。 
A common danger causes common action. 同仇敌忾。 
A constant guest is never welcome. 久住非佳宾，常来不欢迎。 
A contented mind is perpetual feast. 知足常乐。 
A covetous man is good to none but worse to himself. 贪婪的人对别人毫无好处，对自己却坏处更大。 
A crafty knave needs no broker. 狡猾的流氓，不需居间人。 
A creaking door hangs long on its hinges. 户枢不蠹。 
Action is the proper fruit of knowledge. 行动是知识的巧果。 
Actions speak louder than words. 事实胜于雄辩。 
A discontented man knows not wh&amp;#101;re to sit easy. 不满足者坐无宁时。 
A disease known is half cured. 病情确诊断，治病好一半。 
Admonish your friends in private, praise them in public. 在私底下要忠告你的朋友，在公开场合又表扬你的朋友。 
A dog will not howl if you beat him with a bone. 骨头打狗狗不叫。 
Adversity is a good discipline. 苦难是磨练人的好机会。 
Adversity leads to prosperity. 逆境迎向昌盛。 
Adversity makes a man wise, not rich. 患难使人聪明，但不能致富。 
Adversity makes strange bedfellows. 身处逆境不择友。 
Adversity successfully overcome is the highest glory. 成功地克服困难是最大的光荣。 
A fair death honours the whole life. 死得光明，终身荣耀。 
A fair face may hide a foul heart. 人不可貌相。 
A faithful friend is hard to find. 益友难得。 
A fall into the pit, a gain in your wit. 吃一堑，长一智。 
After dinner sit a while, after supper walk a while. 午饭后要坐，晚饭后要走。 
A father is a treasure, a brother is a comfort, but a friend is both. 父亲是财富，兄弟是安慰，朋友兼而有之。 
A fault confessed is half redressed. 承认错误，等于改正一半。 
Affairs that are done by due degrees are soon ended. 事情要安步就班地做，就会很快地做完。 
A flow of words is no proof of wisdom. 口若悬河不能作为才智的证明。 
A fool always comes short of his reckoning. 愚人常缺算计。 
A fool always rushes to the fore. 傻瓜总爱强出头。 
A fool and his money are soon parted. 笨蛋难聚财。 
A fool attempting to be witty is an object of profoundest pity. 蠢人装聪明，实在最可怜。 
A fool can ask more questions than seven wise men can answer. 一愚发问，七智结舌。 
A fool may ask more questions in an hour than a wise man can answer in seven years. 愚者所问，智者难答。 
A fool may give a wise man counsel. 愚者千虑，必有一得。 
A fool may throw a stone into a well which a hundred wise men cannot pull out. 一愚所失，百智难回。 
A fool knows more in his own house than a wise man in another. 一个蠢材在他自己家里所知的事比一个聪明人在别人家里所知的事要多。 
A fool&apos;s bolt may sometimes hit the mark. 愚者千虑，必有一得。 
A fool&apos;s heart dances on his lips. 愚人心坦荡，挂在嘴唇上。 
A fox may grow grey, but never good. 狐狸会变，但本性难移。 
A friend exaggerates a man&apos;s virtue, an enemy his crimes. 朋友宣扬人的美德，敌人夸大人的罪过。 
A friend in court is better than a penny in purse. 曩中有钱，不如朝中有友。 
A friend in need is a friend indeed. 患难朋友才是真朋友。 
A friend is a second self. 朋友是另一个我。 
A friend is best found in adversity. 患难见真友。 
A friend is never known till a man have need. 不到患难时，永远不能认识真正的朋友。 
A friend is not so soon gotten as lost. 交友慢，失友快。 
A friend to everybody is a friend to nobody. 广交友，无深交。 
A friend without faults will never be found. 没有缺点的朋友是永远找不到的。 
After a storm comes a calm. 否极泰来。 
After black clouds, clear weather. 否极泰来。 
After death, the doctor. 放马后炮。 
After dinner comes the reckoning. 吃喝玩乐，该付代价。 
After dinner sit a while; after supper walk a mile. 午餐之后坐片刻，晚饭之后走一里。 
After meat, mustard. 雨后送伞。 
A full belly counsels well. 衣食足而后知荣辱。 
A full cup must be carried steadily. 杯满盈，须持稳。 
A good anvil does not fear the hammer. 好砧不怕锤。 
A good appetite is a good sauce. 饥不择食。 
A good beginning is half the battle. 首战告捷等于一半胜利。 
A good beginning makes a good ending. 善始者必善其终。 
A good book is a best friend who never turns his back upon us. 一本好书，莫逆之交。 
A good book is a light to the soul. 好书一本，照亮心灵。 
A good conscience is a continual feast. 白日不做亏心事，夜半敲门心不惊。 
A good conscience is a soft pillow. 白日不做亏心事，夜半敲门心不惊。 
A good dog deserves a good bone. 有劳得奖。 
A good example is the best sermon. 身教胜似言教。 
A good face is a letter of recommendation. 好的相貌就是一封推荐的介绍信。 
A good face needs no paint. 美貌无需擦脂抹粉。 
A good fame is better than a good face. 好的名望胜于好的相貌。 
A good friend is my nearest relation. 良友如近亲。 
A good head and an industrious hand are worth gold in any land. 聪明脑袋勤劳手，走遍天下贵如金。 
A good healthy body is worth more a crown in gold. 健康的身体贵于黄金铸成的皇冠。 
A good heart cant&apos;s lie. 有仁心者不说谎话。 
A good heart conquers ill fortune. 善心克厄运。 
A good horse cannot be of a bad colour. 良马的毛色不会差。 
A good horse often needs a good spur. 好马常要好靴刺。 
A good marksman may miss. 智者千虑，必有一失。 
A good maxim is never out of season. 至理名言不会过时。 
A good medicine tastes bitter. 良药苦口，忠言逆耳。 
A good name is better than riches. 好名誉胜过有财富。 
A good name is earlier lost than won. 失去美名易，得到美名难。 
A good name is sooner lost than won. 美誉难得而易失。 
A good name keeps lustre in the dark. 好的名声在黑暗中也会光芒四射。 
A good neighbour is better than a bother in the next village. 远亲不如近邻。 
A good surgeon must have an eagle&apos;s eye, a lion&apos;s heart, and a lady&apos;s hand. 出色的外科医生必须心明眼亮和有一双灵巧的手。 
A good tale is none the worse for being twice told. 好故事百听不厌。 
A good tongue is a good weapon. 伶俐的口齿是一种锐利的武器。 
A good wife makes a good husband. 有好妻子就有好丈夫。 
A good winter brings a good summer. 瑞雪兆丰年。 
A great talker is a great liar. 最会饶舌的人也是最会说谎的人。 
A great ship asks deep water. 巨轮寻深水而航行。 
A guilty conscience is a self-accuser. 做贼心虚，良心自诛。 
A guilty conscience needs no accuser. 贼胆心虚。 
A handful of common sense is worth bushel of learning. 一点小常识常胜过很多有价值的学问。 
A happy heart makes a blooming visage. 心花怒放，笑逐颜开。 
A hasty man is seldom out of trouble. 性急难免出岔子。 
A heavy purse makes a light heart. 腰包钱财足，心境自然宽。 
A heavy snow promise a good harvest. 瑞雪兆丰年。 
A hero is known in the time of misfortune. 时势造英雄。 
A horse is neither better nor worse for his trappings. 相马不可凭马的装饰。 
A house divided against itself cannot stand. 家庭内讧难维系。 
A Jack of all trades and master of none. 三脚猫无所长。 
A joke never gains an enemy but often loses a friend. 开玩笑总不能化敌为友，反而有时会失去朋友。 
A journey of a thousand miles begains with a single step. 千里之行，始于足下。 
A lamb is as dear to a poor man as an ox to the rich. 穷人的一只羔羊比富人的一头牛还要珍贵。 
A lazy sheep thinks its wool heavy. 懒羊嫌毛重 
A lazy youth, a lousy age. 少壮不努力，老大徒伤悲。 
Ale will make a cat speak. 酒后吐真言。 
A liar is not believed when he speaks the truth. 骗子说真话，也没人相信。 
A liar is worse than a thief. 撒谎比偷窃更可恶。 
A lie begets a lie till they come to generation. 谎言生谎言，谎言传万代。 
A life without a friend is a life without a sun. 人生在世无朋友，犹如生活无太阳。 
A life without a purpose is a ship without a rudder. 人生无目的，犹如船失去了舵。 
A light purse is a heavy curse. 为人无钱处处难。 
A light purse makes a heavy heart. 曩中无钱心事重。 
A lion at home, a mouse abroad. 在家凶如狮，在外却如鼠。 
A little body often harbours a great soul. 莫道身躯小，伟人寓其间。 
A little child is the sweetest and purest thing in the world. 幼儿是世界上最可爱和最纯洁的。 
A little fire is quickly trodden out. 小洞易补。 
A little is better than none. 聊胜于无。 
A little labour, much health. 适量劳动健身大有益。 
A little leak will sink a great ship. 千丈之堤溃于蚁穴。 
A little learning is a dangerous thing. 浅学误人。 
A little neglect may breed great mischief. 小不忍则乱大谋。 
A little of everything, nothing at all. 每事浅尝辄止，结果将一事无成。 
A little pot is soon hot. 壶小水易热。 
A little spark kindles a great fire. 星星之火，可以燎原。 
A little wind kindles, much puts out the fire. 适可而止，过犹不及。 
A living dog is better than a dead lion. 一条活狗胜过一头死狮。 
All are brave when the enemy flies. 敌人逃跑时，个个都勇敢。 
All are not hunters that blow the horn. 吹号角的未必都是猎人。 
All are not merry that dance lightly. 表面高兴的，未必都快乐。 
All are not saints that go to church. 去做礼拜者，未必皆圣人。 
All are not thieves that dogs bark at. 犬之所吠，并非皆贼。 
All asses wag their ears. 傻子总爱装聪明。 
All bread is not baked in one oven. 人心不同，犹如其面。 
All cats love fish but fear to wet their paws. 猫都爱吃鱼，却怕爪弄湿。 
All covet, all lose. 贪多必失。 
All good things came to an end. 天下无不散之宴席。 
All is fair in war. 兵不厌诈。 
All is fish that comes to one&apos;s net. 捉到网里都是鱼。 
All is flour that comes to his mill. 到他的磨里都能碾成粉。 
All is not at hand that helps. 有用的东西并不都是垂手可得的。 
All is not gain that is put in the purse. 放入钱包的钱财，并非都是应得的。</log_Content>

	<log_PostTime>10/29/04, 7:10:45 PM</log_PostTime>

	<log_PostYear>2004</log_PostYear>

	<log_PostMonth>10</log_PostMonth>

	<log_PostDay>29</log_PostDay>

	<log_CommNums>0</log_CommNums>

	<log_ViewNums>7</log_ViewNums>

	<log_QuoteNums>0</log_QuoteNums>

	<log_DisSM>0</log_DisSM>

	<log_DisUBB>0</log_DisUBB>

	<log_DisIMG>0</log_DisIMG>

	<log_AutoURL>1</log_AutoURL>

	<log_IsShow>1</log_IsShow>

	<log_AutoKEY>0</log_AutoKEY>

	<log_IsTop>0</log_IsTop>

	<log_DisComment>0</log_DisComment>

</RECORD>
<RECORD>
	<log_ID>58</log_ID>

	<log_CateID>4</log_CateID>

	<log_Title>英语谚语2</log_Title>

	<log_Intro>All&amp;nbsp;is&amp;nbsp;not&amp;nbsp;gold&amp;nbsp;that&amp;nbsp;glitters.&amp;nbsp;闪光的东西并不都是黄金。&amp;nbsp;&lt;br&gt;All&amp;nbsp;is&amp;nbsp;not&amp;nbsp;lost&amp;nbsp;that&amp;nbsp;is&amp;nbsp;in&amp;nbsp;danger.&amp;nbsp;在危险中的东西未必都会损失。&amp;nbsp;&lt;br&gt;All&amp;nbsp;is&amp;nbsp;well&amp;nbsp;that&amp;nbsp;ends&amp;nbsp;well.&amp;nbsp;结果美满都是好的。&amp;nbsp;&lt;br&gt;All&amp;nbsp;men&amp;nbsp;are&amp;nbsp;mortal.&amp;nbsp;人孰无死。&amp;nbsp;&lt;br&gt;All&amp;nbsp;men&amp;nbsp;cannot&amp;nbsp;be&amp;nbsp;first.&amp;nbsp;不可能人人都得第一名。&amp;nbsp;</log_Intro>

	<log_Author>tigerkkk</log_Author>

	<log_Modify></log_Modify>

	<log_From>本站原创</log_From>

	<log_FromUrl>http://easyclass.9126.com</log_FromUrl>

	<log_Quote></log_Quote>

	<log_Content>All is not gold that glitters. 闪光的东西并不都是黄金。 
All is not lost that is in danger. 在危险中的东西未必都会损失。 
All is well that ends well. 结果美满都是好的。 
All men are mortal. 人孰无死。 
All men cannot be first. 不可能人人都得第一名。 
All one&apos;s geese are swans. 自吹自擂。 
All rivers run into the sea. 百川入海。 
All roads lead to Rome. 条条道路通罗马。 
All&apos;s fair in love and war. 爱情和战争是不择手段的。 
All&apos;s fish that comes to his net. 到了网中都是鱼。 
All shall be well, Jack shall have Jill. 有情人终成眷属。 
All the treasures of the earth would not bring back one lost moment. 机会失去不再来，千贯万贯难赎回。 
All the wit in the world is not in one head. 世界上所有的智慧不可能集中于一个脑袋。 
All the world&apos;s a stage, and all the men and women merely players. 整个世界是个舞台，男男女女，演员而已。 
All things are difficult before they are easy. 凡事都是先难后易。 
All things are easy that are done willingly. 做事乐意，诸事容易。 
All things are obedient to money. 有钱能使鬼推磨。 
All things will come round to him who will but wait. 只要耐心肯等待，一切都会按时来。 
All time is no time when it is past. 光阴一去不复返。 
All truths are not to be told. 真理并不都能说得清。 
All work and no play makes Jack a dull boy; all play and no work makes Jack a mere boy. 只工作，不玩耍，聪明孩子要变傻；尽玩耍，不学习，聪明孩子没出息。 
Although it rains, throw not away your watering pot. 纵然天下雨，休把水壶丢。 
Always taking out of the meal-tub and never putting in, soon comes to the bottom. 坐吃山空。 
A maiden with many wooers often chooses the worst. 少女有了许多求婚者往往选中了最差的一个。 
A maid that laughs is half taken. 少女露笑脸，婚事半成全。 
A man alone is either a saint or a devil. 孤身独处的人可以为圣哲，也可为恶魔。 
A man apt to promise is apt to forget. 轻诺者易忘。 
A man can die but once. 人生只有一次死。 
A man can do no more than he can. 凡事只能量力而行。 
A man can never thrive who had a wasteful wife. 妻子浪费无度，丈夫不会出头。 
A man cannot serve two masters. 一仆不能事二主。 
A man can not spin and reel at the same time. 一心不能二用。 
A man cannot whistle and drink at he same time. 一心不能二用。 
A man has his hour, and a dog has his day. 人有称心时，狗有得意日。 
A man has two ears and one mouth that he may hear much and speak little. 人有两只耳朵一张嘴，就是为了多听少说话。 
A man is as old as he feels. 老不老，自己晓。 
A man is known by the company he keeps. 察其友知其人。 
A man is not a horse because he was born in a stable. 人并不因为生在马厩里就成了马。 
A man is not good or bad for one action. 判断人的好坏不能凭一次行为。 
A man knows his companion in a long journey and a little inn. 路遥知马力，日久见人心。 
A man may dig his grave with his teeth. 祸从口出。 
A man may lead a horse to the water, but he cannot make him drink. 牵马到河易，强马饮水难。 
A man may love his house well without riding on the ridge. 有宝何必人前夸。 
A man may smile and smile and be villain. 笑里藏奸。 
A man may talk lik&amp;#101; a wise man and yet act lik&amp;#101; a fool. 一个人可能说话像个聪明人，而行为像个大笨蛋。 
A man of gladness seldom falls into madness. 生性乐天的人极少会变成疯子。 
A man of words and not of deeds is lik&amp;#101; a garden full of weeds. 讲而不做，犹如花园里长满了荒草。 
A man&apos;s actions show his character. 行为可显出一个人的品性。 
A man who has friend must show himself friendly. 与朋友交，必须友好相处。 
A man without a smiling face must not open a shop. 人无笑脸，不要开店。 
A man without money is a bow without an arrow. 人无钱，犹如弓无箭。 
A man without reason is a beast in season. 人无理智就像是一头发情的野兽。 
A match will set fire to a large building. 星星之火，可以燎原。 
Ambition never dies until there is no way out. 不到黄河心不死。 
A merry heart goes all the way. 生性乐天，终身受用。 
A middle course is the safest. 中庸之道最保险。 
A miserly father makes a prodigal son. 爱钱如命的父亲生个儿子挥金如土。 
A miss is as good as a mile. 失之毫厘，差之千里。 
A moneyless man goes fast through the market. 一个没钱的人很快穿过市场。 
Among the blind the one-eyed man is king. 山中无老虎，猴子称霸王。 
A mother&apos;s love never changes. 母爱永恒。 
An artist lives everywh&amp;#101;re. 艺人处处可安家。 
An ass endures his burden but not more than his burden. 驴子能负重，但不堪超过力之所及。 
A near friend is better than a far-dwelling kinsman. 远亲不如近邻。 
An empty hand is no lure for a hawk. 空手诱不来老鹰。 
An empty purse frightens many friends. 曩中无分文，亲友不上门。 
An empty sack cannot stand upright. 空麻袋，立不直。 
An enemy&apos;s mouth seldom speaks well. 狗嘴里吐不出象牙。 
An evening red and a morning grey, is a sign of a fair day. 晚霞红如火，晓色青如灰，定是晴朗天。 
An evil chance seldom comes alone. 祸不单行。 
An evil lesson is soon learned. 学坏容易。 
A new broom sweeps clean. 新官上任三把火。 
Anger is a short madness. 发火是短暂的疯狂。 
Anger rests in the bosom of folly. 怒火常寓于蠢人的胸中。 
An honest man&apos;s word is as good as his bond. 诚实人的话像他的契约一样靠得住。 
An hour in the morning is worth two in the evening. 一日之计在于晨。 
An idle brain is the devil&apos;s workshop. 游手好闲是万恶之源。 
An idle youth, a needy age. 少壮不努力，老大徒伤悲。 
An ill workman quarrels with his tools. 拙匠常怪工具差。 
An inch in a miss is as good as an ell. 错无分大小，有错皆不好。 
An nod is as good as a wink to a blind horse. 对牛弹琴。 
An oak is not felled at one stroke. 万事不能一蹴而就。 
An occasion lost cannot be redeemed. 时机失了无法挽回。 
An old dog barks not in vain. 老犬不空吠。 
An old dog bites sore. 老狗咬人痛得很。 
An old dog cannot alt&amp;#101;r its way of barking. 老狗难改吠声。 
An old dog will learn no new tricks. 老家夥学不出新名堂。 
An old physician, and a young lawyer. 医生年老的好，律师年轻的俏。 
An old poacher makes the best keeper. 老偷猎者是最好的看守人。 
An open door may tempt a saint. 一扇开著的大门可诱惑一个圣徒。 
An optimist sees an opportunity in every calamity; a pessimist sees a calamity in every opportunity. 乐观的人在灾难中看到希望；悲观的人在希望中看到灾难。 
An ounce of prevention is worth a pound of cure. 预防胜于治疗。 
An ox is taken by the horns, and the man by the tongue. 牛因有脚而被抓，人因有舌而遭殃。 
Answer a fool according to his folly. 以其人之道，还治其人之身。 
An upright judge has more regard to justice than to men. 正直的法官重法胜于重人。 
A penny saved is a penny earned(or gained). 省钱就是赚钱。 
A pet lamb makes a cross ram. 宠坏的小羊将成为脾气坏的大羊。 
A poor man who takes a rich wife has a ruler, not a wife. 穷汉娶富妻，必受老婆欺。 
Apothecaries would not sugar their pills unless they were bitter. 好药不苦不会加糖衣。 
Apparel makes the man. 马靠鞍装，人靠衣装。 
Appearances are deceitful. 人不可貌相，海水不可斗量。 
Appetite comes with eating. 食欲越吃越旺。 
A quiet conscience sleeps in thunder. 白日不做亏心事，夜半不怕鬼敲门。 
A ragged coat may cover an honest man. 不能以衣著取人。 
Art is long, but lift is short. 人生有涯，而学无涯。 
A ready way to lose friend is to lend him money. 失友都因借钱起。 
A road of a thousand miles begins with one step. 千里之行始于足下。 
A rolling stone gathers no moss. 滚石不生苔，转业不聚财。 
Art lies in concealing art. 隐而不露即艺术。 
As a man lives so shall he die. 有生必有死。 
As a man&apos;s heart is, so does he speak. 言为心声。 
As a man sows, so he shall reap. 种瓜得瓜，种豆得豆。 
A secret between more than two is no secret. 两人以上知道的秘密就不算秘密。 
A servant is known by his master&apos;s absence. 主人不在可以看出仆人的品行来。 
A silent tongue and true heart are the most admirable things on earth. 缄默的嘴，真诚的心，是世界上最令人赞美的东西。 
A single spark can start a prairie fire. 星星之火，可以燎原。 
As is the workman so is the work. 什么工人出什么活。 
Ask no questions and you will be told no lies. 如果你少问，谎言就难进。 
A smart coat is a good letter of introduction. 人要衣装，佛要金装。 
A small leak will sink a great ship. 一个小漏洞可能弄沉一艘大轮船。 
A smooth sea never made a skillful mariner. 平静的海洋练不出熟练的水手。 
A sow, when washed; returns to the muck. 江山易改，本性难移。 
A spot is most seen on the finest cloth. 最清洁的布上，污点特别显眼。 
As soon as you have drunk, you turn your back upon the spring. 忘恩负义。 
A staff is quickly found to beat a dog with. 欲加之罪，何患无辞。 
As the best wine makes the sharpest vinegar, so the deepest love turns to the deadliest hatred. 美酒可制成烈醋，热爱能变为深仇。 
As the call, so the echo. 发什么声音，有什么回声。 
As the fool thinks, so the bell clinks. 一厢情愿。 
As the inner life is, so will be the language. 言为心声。 
As the old cock crows, so doth the young. 有其父必有其子。 
As the touchstone tries gold, so gold tries man. 试金石可以试金，正如黄金可以试人。 
As the tree falls, so shall it lie. 自作自受。 
As the tree, so the fruit. 长什么树，结什么果。 
As they sow, so let them reap. 种瓜得瓜，种豆得豆。 
A still tongue makes a wise head. 智者寡言。 
A stitch in time saves nine. 小洞不补，大洞吃苦。 
A straight foot is not afraid of a crooked shoe. 身正不怕影子斜。 
A straw shows which way the wind blows. 一叶便知秋。 
A stumble may prevent a fall. 小惩大诫。 
As well be hanged for a sheep as for a lamb. 偷大偷小都是贼。 
As worms are bred in a stagnant pool, so are evil thoughts in idleness. 虫蛆在死水中孵化，邪念在懒惰中养成。 
As you brew, so must you drink. 自搬石头自压脚。 
As you make your bed so you must lie on it. 自食其果。 
As you sow you shall mow. 种瓜得瓜，种豆得豆。 
At night, all cats are grey. 猫在夜晚皆灰色(丑妍暗中难分辨)。 
A tall tree catches the wind. 树大招风。 
A tattler is worse than a thief. 搬弄是非者，恶劣甚于贼。 
A thief is a thief, whether he steals a diamond or a cucumber. 偷多偷少都是贼。 
A thief knows a thief as a wolf knows a wolf. 贼了解贼，正如狼了解狼。 
A thing is bigger for being shared. 插手人一多，事态就扩大。 
A thousand friends are few, one enemy is too many. 朋友千人尚觉少，仇敌一人犹嫌多。 
A thousand probabilities do not make one truth. 一千个“或有”不能造成一个事实。 
A thousand words will not leave so deep an impression as one deed. 千言万语不如一个行动。 
A threatened blow is seldom given. 虚张声势，吓唬而已。 
At open doors dogs come in. 狗从开着的门中进来。 
A tree is known by its fruit. 观其行而知其人。 
A true friend is known in the day of adversity. 疾风知劲草，患难知友情。 
A true friend is one soul in two bodies. 真正的朋友好似两个身子长著一颗心。 
A true jest is no jest. 真正的笑话不是笑话。 
A true man and a thief think not the same. 君子和窃贼的思想不同。 
A useful trade is a mine of gold. 一样有用的手艺是取之不尽的财富。 
A valiant man&apos;s look is more than a coward&apos;s sword. 勇士的神色胜过懦夫的刀剑。 
Avarice blinds our eyes. 财迷心窍。 
Avarice increases with wealth. 越富越贪。 
A wanderer who is determined to reach his destination does not fear the rain. 决心赶到目的地，浪汉何惧雨来淋。 
A watched pot is long in boiling. 心急水不沸。 
A wicked book is the wickeder because it cannot repent. 一本坏书危害无穷。 
A wilful man will have his way. 有志者是竟成。 
A wise head makes a close mouth. 智者寡言。 
A wise man cares not for what he cannot have. 智者不作非凡之想。 
A wise man changes his mind, a fool never will. 智者通权达变，愚者刚愎自用。 
A wise man needs not blush for changing his purpose. 智者不耻于改变初衷。 
A wise man thinks all that he says, a fool says all that he thinks. 智者思其所言，愚者言其所思。 
A wise man will make tools of what comes to hand. 聪明的人能随机应变。 
A woman&apos;s work is never at an end. 妇女的活计做不完。 
A word is enough to the wise. 对明智者一言已足。 
A word spoken is an arrow let fly. 一言既出，驷马难追。 
A word spoken is past recalling. 一言既出，驷马难追。 
A work ill done must be twice done. 未做好的活，需要重新做。 
A young man married is a man that&apos;s marred.男子早婚，种下祸根。</log_Content>

	<log_PostTime>10/29/04, 7:11:37 PM</log_PostTime>

	<log_PostYear>2004</log_PostYear>

	<log_PostMonth>10</log_PostMonth>

	<log_PostDay>29</log_PostDay>

	<log_CommNums>0</log_CommNums>

	<log_ViewNums>7</log_ViewNums>

	<log_QuoteNums>0</log_QuoteNums>

	<log_DisSM>0</log_DisSM>

	<log_DisUBB>0</log_DisUBB>

	<log_DisIMG>0</log_DisIMG>

	<log_AutoURL>1</log_AutoURL>

	<log_IsShow>1</log_IsShow>

	<log_AutoKEY>0</log_AutoKEY>

	<log_IsTop>0</log_IsTop>

	<log_DisComment>0</log_DisComment>

</RECORD>
<RECORD>
	<log_ID>59</log_ID>

	<log_CateID>4</log_CateID>

	<log_Title>英语谚语3</log_Title>

	<log_Intro>Bacchus&amp;nbsp;has&amp;nbsp;drowned&amp;nbsp;more&amp;nbsp;men&amp;nbsp;than&amp;nbsp;Nepture.&amp;nbsp;酒神淹死的人比海神多。&amp;nbsp;&lt;br&gt;Bad&amp;nbsp;news&amp;nbsp;has&amp;nbsp;wings.&amp;nbsp;坏事传千里。&amp;nbsp;&lt;br&gt;Bad&amp;nbsp;workmen&amp;nbsp;often&amp;nbsp;blame&amp;nbsp;their&amp;nbsp;tools.&amp;nbsp;拙匠常怪工具差。&amp;nbsp;&lt;br&gt;Bare&amp;nbsp;words,&amp;nbsp;no&amp;nbsp;bargain.&amp;nbsp;空言不能成交易。&amp;nbsp;&lt;br&gt;Barking&amp;nbsp;dogs&amp;nbsp;seldom&amp;nbsp;bite.&amp;nbsp;善吠的狗很少咬人。&amp;nbsp;</log_Intro>

	<log_Author>tigerkkk</log_Author>

	<log_Modify></log_Modify>

	<log_From>本站原创</log_From>

	<log_FromUrl>http://easyclass.9126.com</log_FromUrl>

	<log_Quote></log_Quote>

	<log_Content>Bacchus has drowned more men than Nepture. 酒神淹死的人比海神多。 
Bad news has wings. 坏事传千里。 
Bad workmen often blame their tools. 拙匠常怪工具差。 
Bare words, no bargain. 空言不能成交易。 
Barking dogs seldom bite. 善吠的狗很少咬人。 
Be always as merry as ever you can, for no-one delights in a sorrowful man. 务请心情常欢畅，只因无人喜忧伤。 
Beauty is but a blossom. 美丽只是盛开的花朵。 
Beauty is but skin-deep. 红颜易变。 
Beauty is in the eye of the gazer. 情人眼里出西施。 
Beauty is potent; but money is omnipotent. 美丽是有力量的，但金钱更有权威。 
Beauty is truth, truth beauty. 美就是真，真就是美。 
Beauty lies in lover&apos;s eyes. 情人眼里出西施。 
Beauty may have fair leaves, but bitter fruit. 美丽的花或许长好叶，结苦果。 
Beauty, unaccompanied by virtue, is as a flower without perfume. 美而无德犹如花之无香。 
Be considerate towards the poor. 要为穷人著想。 
Bees that have honey in their mouths have stings in their tails. 口蜜腹剑。 
Bed is a midicine. 睡好觉，如服药。 
Before gold, even kings take off their hats. 有钱能使鬼推磨。 
Beg from beggers and you&apos;ll never be rich. 向乞丐乞讨，永远发不了财。 
Beggars cannot be choosers. 饥不择食。 
Beggars must be no choosers. 饥不择食。 
Behind bad luck comes good luck. 塞翁失马，焉知非福。 
Be honest rather clever. 诚实比聪明更要紧。 
Being on sea, sail; being on land, settle. 随遇而安。 
Be just to all, but trust not all. 要公正对待所有的人，但不要轻信所有的人。 
Believe no tales from the enemy. 切莫轻信敌人。 
Believe not all that you see nor half what you hear. 眼见的不能全信，耳闻的也不能半信。 
Believe somebody on his bare word. 人言无据，切勿轻信。 
Benefits please lik&amp;#101; flowers, while they are fresh. 恩泽让人欣喜，犹如鲜花使人心醉。 
Be prepared to put one&apos;s hand in one&apos;s pocket. 准备慷慨解囊。 
Be slow in choosing a friend; slower in changing. 选择朋友要审慎，摒弃更要审又慎。 
Be slow to promise and quick to perform. 不轻诺，诺必果。 
Beft to hear, slow to speak. 多听少说。 
Better a bachelor&apos;s life than a slovenly wife. 过光棍生活，胜过有一个邋遢老婆。 
Better ask twice than lose you way once. 宁愿问路两次胜过迷路一次。 
Better a glorious death than a shameful life. 忍辱贪生不如死得光荣。 
Better a little fire to warm us, than a great one to burn us. 适量的火好取暖，熊熊烈火能焚身。 
Better an egg today than a hen tomorrow. 前程虽远大，现实尤可贵。 
Better an empty purse than an empty head. 宁可钱袋瘪，不要脑袋空。 
Better an open enemy than a false friend. 明枪易躲，暗箭难防。 
Better are small fish than an empty dish. 有胜于无。 
Better be alone than in bad company. 交损友不如无友。 
Better be out of the world than out of fashion. 不合潮流不如脱离尘世。 
Better be poor than wicked. 宁可做穷人，不要做坏人。 
Better be the head of a dog than the tail of a lion. 宁为犬首，不作狮尾。 
Better be the head of an ass than the tail of a horse. 宁为驴头，不为马尾。 
Better deny at once than promise long. 轻诺必寡信。 
Better die with honour than live with shame. 与其忍辱偷生，不如光荣而死。 
better early than late. 宁早勿迟。 
Better eye sore than all blind. 眼痛总比瞎眼好。 
Better good neighbours near than relations far away. 远亲不如近邻。 
Better go to bed supperless than rise in debt. 宁可饿肚子，切莫去借债。 
Better half an egg than empty shell. 半只蛋也比空壳好。 
Better is the neighbour&apos;s hen than mine. 人莫知其苗之硕。 
Better late than never. 迟做总比不做好。 
Better lose a jest than a friend. 宁可不说一句俏皮话，以免得罪朋友们。 
Better lose the saddle than the horse. 吃小亏占大便宜。 
Better master one than engage with ten. 精通一事胜于会十事。 
Better one-eyed than stone-blind. 独眼总比全瞎好。 
Better poor with honour than rich with shame. 穷得光荣，胜过富得可耻。 
Better pills may have wholesome effects. 良药苦口。 
Better say nothing than nothing to the purpose. 与其说话不中肯，不如一言不发好。 
Better some of a pudding than none of a pie. 聊胜于无。 
Better the foot slip than the tongue trip. 宁可滑跤，不可失言。 
Better to do well than to say well. 说得好不如做得好。 
Better wear out shoes than sheets. 宁可(经常运动)穿破鞋子，也不(因病长卧)磨破床单。 
Better wear out than rust out. 与其闲散不如忙碌。 
Better wit than wealth. 智力胜于财富。 
Between friends all is common. 朋友之间不分彼此。 
Between the cup and the lip a morsel may slip. 功亏一篑。 
Between two stools one falls to the ground. 脚踏两头要落空。 
Beware beginnings. 慎始为上。 
Beware of a man of one book. 不要与一个有专业知识的人争论。 
Beware of a silent dog and still water. 警惕无声之狗会咬人，平静之水会覆舟。 
Beware of him who regards not his reputation. 要谨防不重自己名誉的人。 
Big mouthfuls ofter choke. 贪多嚼不烂。 
Bind the sack before it be full. 做事应适可而止。 
Birds of a feather flock together. 物以类聚，人以群分。 
Birth is much, but breeding is more. 出身固然重要，教养更且重要。 
Bite off more than one can chew. 贪多咽不下。 
Bite the hand that feeds one. 恩将仇报。 
Bitter pills may have wholesome effects. 良药苦口利于病。 
Blessed is he who expects nothing, for he shall never be disappointed. 人无所求最享福，因他不为失望苦。 
Blind men can judge no colours. 不宜问道于盲。 
Blood is thicker than water. 血浓于水。 
Blood will have blood. 血债要用血来还。 
Books, lik&amp;#101; friends, should be few and well chosen. 书籍如朋友，应该少而精。 
Borrowed garments never fit well. 借来的衣服不合身。 
Brave actions never want a trumpet. 勇敢的行为不须要吹号。 
Bread is the staff of life. 民以食为天。 
Brevity is the soul of wit. 言以简洁为贵。 
Bring up a raven and he&apos;ll pick out your eyes. 养虎贻患。 
Burn not your house to rid it of the mouse. 投鼠忌器。 
Burnt child dreads the fire. 一朝被蛇咬，十年怕井绳。 
Business before pleasure. 事业在先，享乐在后。 
Business is business. 公事公办。 
Business is the salt of life. 事业事人生之盐。 
Business makes a man as well as tries him. 事业既考验人，也造就人。 
Business may be troublesome, but idleness is pernicious. 事业虽扰烦，懒惰更害人。 
Business neglected is business lost. 玩忽事业等于丢失事业。 
Business sweetens pleasure, and labour sweetens rest. 工作后消遣更愉快，劳动后休息更舒畅。 
Butter to butter is no relish. 千篇一律的东西令人生厌。 
By doing nothing we learn to do ill. 懒散学为非。 
By doing we learn. 经一事，长一智。 
By falling we learn to go safely. 吃一堑，长一智。 
By gambling we lose both time and treasure, two things most precious to the life of man. 赌博使我们丢失时间和金钱，这两样人生最珍贵的东西。 
By other&apos;s faults, wise men correct their own. 他山之石，可以攻玉。 
By reading we enrich the mind; by conversation we polish it. 读书可以使我门的思想充实，谈话使其更臻完美。 
By the hands of many a great work made light. 众擎易举。 
By the side of sickness health becomes sweet. 和疾病相比较，才显得健康的可贵。 
By the street of &quot;Bye and bye&quot; one arrives at the house of &quot;Never&quot;. 迁延因循，一事无成。 
By writing you learn to write. 从写作中学写作。 
</log_Content>

	<log_PostTime>10/29/04, 7:12:23 PM</log_PostTime>

	<log_PostYear>2004</log_PostYear>

	<log_PostMonth>10</log_PostMonth>

	<log_PostDay>29</log_PostDay>

	<log_CommNums>0</log_CommNums>

	<log_ViewNums>6</log_ViewNums>

	<log_QuoteNums>0</log_QuoteNums>

	<log_DisSM>0</log_DisSM>

	<log_DisUBB>0</log_DisUBB>

	<log_DisIMG>0</log_DisIMG>

	<log_AutoURL>1</log_AutoURL>

	<log_IsShow>1</log_IsShow>

	<log_AutoKEY>0</log_AutoKEY>

	<log_IsTop>0</log_IsTop>

	<log_DisComment>0</log_DisComment>

</RECORD>
<RECORD>
	<log_ID>60</log_ID>

	<log_CateID>4</log_CateID>

	<log_Title>英语谚语4</log_Title>

	<log_Intro>Call&amp;nbsp;a&amp;nbsp;spade&amp;nbsp;a&amp;nbsp;spade.&amp;nbsp;据实而言。&amp;nbsp;&lt;br&gt;Call&amp;nbsp;me&amp;nbsp;not&amp;nbsp;olive&amp;nbsp;till&amp;nbsp;thou&amp;nbsp;see&amp;nbsp;me&amp;nbsp;gathered.&amp;nbsp;盖棺论定。&amp;nbsp;&lt;br&gt;Call&amp;nbsp;no&amp;nbsp;man&amp;nbsp;happy&amp;nbsp;until&amp;nbsp;he&amp;nbsp;dies.&amp;nbsp;盖棺才能定论。&amp;nbsp;&lt;br&gt;Can&amp;nbsp;the&amp;nbsp;leopard&amp;nbsp;change&amp;nbsp;his&amp;nbsp;spots?&amp;nbsp;江山易改，本性难移。&amp;nbsp;&lt;br&gt;Care&amp;nbsp;and&amp;nbsp;diligence&amp;nbsp;bring&amp;nbsp;luck.&amp;nbsp;谨慎和勤奋，带来好运气。&amp;nbsp;</log_Intro>

	<log_Author>tigerkkk</log_Author>

	<log_Modify></log_Modify>

	<log_From>本站原创</log_From>

	<log_FromUrl>http://easyclass.9126.com</log_FromUrl>

	<log_Quote></log_Quote>

	<log_Content>Call a spade a spade. 据实而言。 
Call me not olive till thou see me gathered. 盖棺论定。 
Call no man happy until he dies. 盖棺才能定论。 
Can the leopard change his spots? 江山易改，本性难移。 
Care and diligence bring luck. 谨慎和勤奋，带来好运气。 
Care brings grey hair. 忧虑催人老。 
Care killed the cat. 忧虑伤身。 
Cast not out the foul water till you bring in the clean. 清水未来，莫泼赃水。 
Cast not your pearls beforene. 明珠莫投暗。 
Catch the bear before you sell his skin. 大事未成时，莫开庆功宴。 
Cats hide their paws. 大智若愚，大巧若拙。 
Caution is the parent of safety. 谨慎小心是安全之源。 
Chains of gold are stronger than chains of iron. 金链锁人比铁炼更牢靠。 
Change lays not her hand upon truth. 真理不变。 
Charity begins at home, but should not end there. 仁爱须由近及远。 
Cheat&apos;s never proper. 欺骗决非正当事。 
Cheek brings success. 和气生财。 
Cheerful company shortens the miles. 旅有好旅伴，不觉行程远。 
Cheerfulness and goodwill make labour light. 欢快与好意，劳动不觉累。 
Childhood shows the man, as morning shows the day. 看人看年少，看天看破晓。 
Children and fools cannot lie. 孩子和傻子，不会说谎话。 
Children and fools speak the truth. 孩子和傻子，说的是真话。 
Children are the parents&apos;s riches. 子女是父母之财富。 
Choice of the end covers choice of the means. 选择目的包含著选择手段。 
Choose an author as you choose a friend. 选书如择友。 
Choose a wife rather by your ear than your eye. 选妻，最好用耳莫用眼。 
Christmas comes but once a year. 佳节良辰，机会难得。 
Circumstances are therulers of the weak, instrument of the wise. 弱者困于环境，智者利用环境。 
Civility costs nothing. 礼貌不须什么代价。 
Cleanliness is next to godliness. 清净近乎神圣。 
Clothes make the man. 人要衣装，佛要金装。 
Come what may, heaven won&apos;t fall. 船到桥头自会直。 
Comfort is better than pride. 安慰胜过傲慢。 
Coming events ca&amp;#115;t their shadows before them. 山雨欲来风满楼。 
Compare your grievs with other men&apos;s and they will seem less. 你的悲痛与人比，悲痛就会轻一些。 
Comparisons are odious. 人比人，气死人。 
Confession is the first step to repentance. 悔罪先须认罪。 
Confidence of success is almost success. 对成功抱有信心，就近乎成功。 
Conquer of fear of death and you are put into possession of your life. 不怕死，然后才能生。 
Constant dro&amp;#112;ping wears away a stone. 滴水穿石。 
Content is better than riches. 知足常乐。 
Content is happiness. 知足常乐。 
Conversation makes one what he is. 言如其人。 
Councils of war never fight. 主战者不打仗。 
Counsel after action is lik&amp;#101; rain after harvest. 放马后炮。 
Counsel must be followed, not praised. 忠告必须照办，而不是赞美。 
Count not your chickens before they are hatched. 不要过早乐观。 
Courage and resolution are the spirit and soul of virtue. 勇敢和决心是美德的灵魂。 
Courtesy costs nothing. 谦虚恭敬，不用分文。 
Cowards are cruel. 懦夫不仁。 
Credit, lik&amp;#101; a looking-glass, broken once, is gone, alas! 信誉像镜子，破碎无法补。 
Creditors have better memories than debtors. 放债人的记性比借债人好。 
Crows do not pick crow&apos;s eyes. 同室不*戈。 
Cry up wine and sell vinegar. 挂羊头，卖狗肉。 
Cry with one eye and laugh with the other. 口不应心。 
Curiosity killed the cat. 好奇心，惹祸根。 
Custom is a second nature. 习惯是第二天性。 
Custom is the guide of the ignorant. 习俗是无知者的向导。 
Custom makes all things easy. 若照习惯办，万事皆不难。 
Custom rules the law. 习俗影响法律。 
Custom without reason is but ancient error. 习俗没有道理，古代谬误而已。 
Cut short the nonsense and return to one&apos;s muttons. 闲话少说，言归正传。 
Cut the coat according to the cloth. 量布裁衣。</log_Content>

	<log_PostTime>10/29/04, 7:13:00 PM</log_PostTime>

	<log_PostYear>2004</log_PostYear>

	<log_PostMonth>10</log_PostMonth>

	<log_PostDay>29</log_PostDay>

	<log_CommNums>0</log_CommNums>

	<log_ViewNums>9</log_ViewNums>

	<log_QuoteNums>0</log_QuoteNums>

	<log_DisSM>0</log_DisSM>

	<log_DisUBB>0</log_DisUBB>

	<log_DisIMG>0</log_DisIMG>

	<log_AutoURL>1</log_AutoURL>

	<log_IsShow>1</log_IsShow>

	<log_AutoKEY>0</log_AutoKEY>

	<log_IsTop>0</log_IsTop>

	<log_DisComment>0</log_DisComment>

</RECORD>
<RECORD>
	<log_ID>61</log_ID>

	<log_CateID>4</log_CateID>

	<log_Title>英语谚语5</log_Title>

	<log_Intro>Danger&amp;nbsp;is&amp;nbsp;next&amp;nbsp;neighbour&amp;nbsp;to&amp;nbsp;security.&amp;nbsp;危险是安全的近邻。&amp;nbsp;&lt;br&gt;Danger&amp;nbsp;itself&amp;nbsp;is&amp;nbsp;the&amp;nbsp;best&amp;nbsp;remedy&amp;nbsp;for&amp;nbsp;danger.&amp;nbsp;危险本身就是对付危险的最好办法。&amp;nbsp;&lt;br&gt;Dead&amp;nbsp;men&amp;nbsp;tell&amp;nbsp;no&amp;nbsp;tales.&amp;nbsp;死人不会搬弄是非。&amp;nbsp;&lt;br&gt;Death&amp;nbsp;is&amp;nbsp;the&amp;nbsp;grand&amp;nbsp;leveller.&amp;nbsp;凡人都要死，大家都一样。&amp;nbsp;&lt;br&gt;Death&amp;nbsp;meets&amp;nbsp;us&amp;nbsp;everywhere.&amp;nbsp;死亡到处和我门相遇。&amp;nbsp;</log_Intro>

	<log_Author>tigerkkk</log_Author>

	<log_Modify></log_Modify>

	<log_From>本站原创</log_From>

	<log_FromUrl>http://easyclass.9126.com</log_FromUrl>

	<log_Quote></log_Quote>

	<log_Content>Danger is next neighbour to security. 危险是安全的近邻。 
Danger itself is the best remedy for danger. 危险本身就是对付危险的最好办法。 
Dead men tell no tales. 死人不会搬弄是非。 
Death is the grand leveller. 凡人都要死，大家都一样。 
Death meets us everywh&amp;#101;re. 死亡到处和我门相遇。 
Death pays all debts. 人死百债了。 
Death when it comes will have no denial. 死亡来临时，无可抗拒之。 
Deeds, no words. 不要光说不练。 
Debt is better than death. 负债总比死亡强。 
Deeds are fruits; words are but leaves. 行动是果实，言语只是树叶而已。 
Deeds are males, and words are females. 言柔弱无能，行刚强有力。 
Deep rivers move in silence, shallow brooks are noisy. 深水静静流，浅溪潺潺流。 
Delays are dangerous. 坐失良机必有忧患。 
Deliberate before you begin, then execute with vigour. 著手前要深思熟虑，执行要果断有力。 
Deliberate in counsel, prompt in action. 考虑要仔细，行动要迅速。 
Deliberating is not delaying. 慎思不是拖延。 
Deliver not your words by number but by weight. 言不在多，而在有物。 
Depend on others and you always repent. 依靠别人总要后悔。 
Despair gives courage to a coward. 人急造反，狗急跳墙。 
Destruction pursues the great. 树大招风。 
Devil must be driven out with devils. 以毒攻毒。 
Dexterity comes by experience. 熟练来自经验。 
Diamond cut diamond. 强中更有强中手。 
Diet cures more than the doctor. 药补不如食补。 
Diligence is near success. 勤奋近乎成功。 
Diligence is the mother of good luck. 刻苦是成功之母。 
Diligence is the mother of success. 勤奋是成功之母。 
Discontent is the first step in progress. 不知足是前进中的第一步。 
Discretion is the better part of valour. 小心即大勇。 
Disease, enemy, and debt --these three must be cut off as soon as they begin to grow. 病，仇与债这三者，一露苗头就砍掉。 
Disease of the soul are more dangerous than those of the body. 心灵上的疾病比肉体上的疾病更危险。 
Diseases are the price of ill pleasures. 疾病是不正当娱乐的代价。 
Diseases come on horseback, but go away on foot. 病来如山倒，病去如抽丝。 
Disgraced may be he who thinks ill. 心怀不端的人是可耻的。 
Do as most men do and men will speak well of thee. 为众之所为，受众之所夸。 
Do as the Romans do(or Do as they do at Rome). 入乡要随俗。 
Do as you would be done by. 推己及人。 
Do business, but be not a slave to it. 要做事，但不要做事务的奴隶。 
Dog does not eat dog. 物不伤其类。 
Dogs that bark at a distance bite not at hand. 远处叫得凶的狗，不会近身来咬人。 
Dogs that run after many hares kill none. 多谋寡成。 
Dogs wag their tails not so much in love to you as your bread. 狗摇尾巴，爱的是面包。 
Doing is better than saying. 行胜于言。 
Do in Rome as the Romans do. 入乡随俗。 
Do not all you can, spend not all you have; believe not all you hear; and tell not all youknow. 不要为所能为，不要花尽所有，不要全信所闻，不要言尽所知。 
Do not cut down the tree that gives you shade. 不要忘恩负义。 
Do not despise your enemy. 万勿轻敌。 
Do not give a dog bread every time he wags his tail. 不要有求必应。 
Do not praise a day before sunset. 切勿褒贬过早。 
Do not run too fast after gain. 不要见利就拼命追。 
Do not speak of your happiness to one less fortunate than yourself. 不要向不如你幸运的人述说你的幸福。 
Do not swap horses when crossing a stream. 处在危难中，不宜大更动。 
Do no through fear of poverty surrender liberty. 不要因为怕贫苦而放弃自由。 
Do not to others what you do not wish them to do to you. 己所不欲，勿施于人。 
Do not wash dirty linen in public. 家丑不可外扬。 
Don&apos;t ca&amp;#115;t out the foul water till you bring in the clean. 清水未来，莫泼赃水。 
Don&apos;t count your chicken before they are hatched. 不要过早乐观。 
Don&apos;t climb a tree to look for fish. 勿缘木求鱼。 
Don&apos;t cross the bridge till you get to it. 不要杞人忧天。 
Don&apos;t fly till you wings are feathered. 羽毛未丰不要飞。 
Don&apos;t cry out before you are hurt. 还没受苦，就别叫苦。 
Don&apos;t halloo till you are out of the wood. 没有脱离危险不要先欢呼。 
Don&apos;t have thy cloak to make when it begins to rain. 切莫临时抱佛脚。 
Don&apos;t keep all your eggs in one basketball.勿孤注一掷。 
Don&apos;t put off till tomorrow what should be done today. 今日事，今日毕。 
Don&apos;t speak all you know, but know all you speak. 不要尽言所知，而要尽知所言。 
Don&apos;t teach your grandmother to suck eggs. 休要班门弄斧。 
Don&apos;t throw out your dirty water before you get in fresh. 清水未打来，赃水莫倒掉。 
Don&apos;t trouble trouble until trouble troubles you. 不要自寻烦恼。 
Don&apos;t whistle until you are out of the wood. 没有脱离险境，不要过早高兴。 
Do one&apos;s level best. 尽力而为。 
Dot the i&apos;s and cross the t&apos;s. 一点一划，循规蹈矩。 
Doubt is the key of knowledge. 怀疑乃知识的钥匙。 
Do well is better than say well. 说得好不如做得好。 
Downy lips make thoughtless slips. 嘴上没毛，办事不牢。 
Draw not your bow till your arrow is fixed. 事未齐备，切莫妄动。 
Draw water with a sieve. 竹篮子打水一场空。 
Dream are lies. 梦不足信。 
Dreams go by contraries. 梦想总与现实相反。 
Drive your business, do not let it drive you. 要推动事业，不要让事业来推动你。 
Drop by dro&amp;#112; the oceans are filled; stone by stone the walls are built. 滴水汇大海，垒石诛高墙。 
Drowning man will catch at a straw. 溺水的人一根草也要抓。 
Drunken days have all their tomorrows. 今日花天酒地，明日潦倒穷途。 
Drunkenness reveals what soberness conceals. 酒后露真言。 
Dumb dogs are dangerous. 哑犬最凶恶。 
Dying is as natural as living. 死亡与生存一样自然。 
</log_Content>

	<log_PostTime>10/29/04, 7:13:48 PM</log_PostTime>

	<log_PostYear>2004</log_PostYear>

	<log_PostMonth>10</log_PostMonth>

	<log_PostDay>29</log_PostDay>

	<log_CommNums>0</log_CommNums>

	<log_ViewNums>6</log_ViewNums>

	<log_QuoteNums>0</log_QuoteNums>

	<log_DisSM>0</log_DisSM>

	<log_DisUBB>0</log_DisUBB>

	<log_DisIMG>0</log_DisIMG>

	<log_AutoURL>1</log_AutoURL>

	<log_IsShow>1</log_IsShow>

	<log_AutoKEY>0</log_AutoKEY>

	<log_IsTop>0</log_IsTop>

	<log_DisComment>0</log_DisComment>

</RECORD>
<RECORD>
	<log_ID>62</log_ID>

	<log_CateID>4</log_CateID>

	<log_Title>英语谚语6</log_Title>

	<log_Intro>Each&amp;nbsp;bird&amp;nbsp;loves&amp;nbsp;to&amp;nbsp;hear&amp;nbsp;himself&amp;nbsp;sing.&amp;nbsp;鸟儿都爱听自己唱歌。&amp;nbsp;&lt;br&gt;Each&amp;nbsp;day&amp;nbsp;brings&amp;nbsp;its&amp;nbsp;own&amp;nbsp;bread.&amp;nbsp;天无绝人之路。&amp;nbsp;&lt;br&gt;Each&amp;nbsp;man&amp;nbsp;is&amp;nbsp;the&amp;nbsp;architect&amp;nbsp;of&amp;nbsp;his&amp;nbsp;own&amp;nbsp;fate.&amp;nbsp;命运掌握在自己手中。&amp;nbsp;&lt;br&gt;Eagles&amp;nbsp;catch&amp;nbsp;no&amp;nbsp;flies.&amp;nbsp;大人物不计较小事情。&amp;nbsp;&lt;br&gt;Eagles&amp;nbsp;fly&amp;nbsp;alone,&amp;nbsp;but&amp;nbsp;sheep&amp;nbsp;flock&amp;nbsp;together.&amp;nbsp;鹰单飞，羊群集。&amp;nbsp;</log_Intro>

	<log_Author>tigerkkk</log_Author>

	<log_Modify></log_Modify>

	<log_From>本站原创</log_From>

	<log_FromUrl>http://easyclass.9126.com</log_FromUrl>

	<log_Quote></log_Quote>

	<log_Content>Each bird loves to hear himself sing. 鸟儿都爱听自己唱歌。 
Each day brings its own bread. 天无绝人之路。 
Each man is the architect of his own fate. 命运掌握在自己手中。 
Eagles catch no flies. 大人物不计较小事情。 
Eagles fly alone, but sheep flock together. 鹰单飞，羊群集。 
Early mistakes are the seeds of future trouble. 早期的错误可以酿成日后的麻烦。 
Early sow, early mow. 播种早的收获早。 
Early start makes easy stages. 早开始是成功的保证。 
Early to bed and early to rise make a man healthy, wealthy and wise. 早睡早起，令人健康、富有而且聪明。 
Early wed, early dead. 早婚早夭。 
Easier said than done. 说话容易做事难。 
East or west, home is best. 在家千日好，出门时时难。 
Easy come, easy go. 易得易失。 
Eat at pleasure, drink with measure. 随意吃饭，适度饮酒。 
Eat one&apos;s cake and have it. 又要马儿好，又要马儿不吃草。 
Eat to live, but not live to eat. 吃饭是为了生存，但生存不是为了吃饭。 
Eat to please thyself, but dress to please others. 吃是使自己受用，穿是使别人受用。 
Education begins a gentleman, conversation completes him. 人的教养始于教育，成于社交。 
Education has for its object the formation of character. 教育的目的在于培养品德。 
Elbow grease gives the best polish. 只要功夫深，铁杵磨成针。 
Empty vessels make the greatest sound. 空桶响声大。 
Enough is as good as a feast. 知足常乐。 
Envy assails the noblest, the winds howl around the highest peak. 高位遭人妒，高峰招风吹。 
Equivocation is first cousin to a lie. 支支吾吾，其言必诈。 
Errors, lik&amp;#101; straws, upon the surface flow; he who would search for pearls must dive below. 错误像稻草，漂浮在水面。欲觅珍珠者，须往水下潜。 
Even Homer sometimes nods. 人非圣贤，孰能无过。 
Even the walls have ears. 隔墙有耳。 
Every advantage has its disadvantage. 有利必有弊。 
Every bean has its black. 人人有其缺点。 
Every bird lik&amp;#101;s its own nest. 人爱其家。 
Everybody&apos;s business is nobody&apos;s business. 人人都管，大家不管。 
Every brave man is a man of his word. 勇敢的人都是信守诺言的人。 
Every bullet has its billet. 无风不起浪。 
Every cloud has a silver lining. 山穷水尽疑无路，柳暗花明又一村。 
Every cock crows on its own dunghill. 夜郎自大。 
Every cook praises his own broth. 自吹自擂。 
Every country has its customs. 乡有乡俗。 
Every couple is not a pair. 同床异梦，貌合神离。 
Every day is not Sunday. 好景不常在，好花不常开。 
Every day of thy life is a leaf in thy history. 生命中的一天就是你历史上的一页。 
Every dog has his day. 凡人都有得意之日。 
Every dog has his day, and every man his hour. 人人都有得意的日子。 
Every dog is a lion at home. 夜郎自大。 
Every dog is valiant at his won door. 狗在家门前条条都凶悍。 
Every door may be shut but death&apos;s door. 除了死门外，每门都可关。 
Every extremity is a fault. 万事过分都差误。 
Every fool can find faults that wise man cannot remedy. 蠢人也能找出聪明人无法弥补的岔子来的。 
Every heart has its own sorrow. 人人都有伤心处。 
Every horse thinks his sack heaviest. 每疋马认为自己驮的袋子重。 
Every Jack has his Jill. 有情人终成眷属。 
Every little makes a mickle. 积少成多。 
Every lover sees a thousand graces in the beloved object. 情人眼里出西施。 
Every man has a fool in his sleeve. 聪明一世，糊涂一时。 
Every man has his faults. 人孰无过。 
Every man has his hobby-horse. 人各有所好。 
Every man has his liking. 人各有所好。 
Every man has his weak side. 人人都有自己的弱点。 
Every man is best know to himself. 自己最了解自己。 
Every man has the defects of his qualities. 一个人的好品质上也有不足之处。 
Every man is the architect of his own fortune. 每个人都是他自己命运的建诛师。 
Every man is the master of his own fortune. 每个人都是他自己的命运的主宰。 
Every man is the son of his own works. 种瓜得瓜，种豆得豆。 
Every man thinks his own geese swans. 每个人都以为自己的东西了不起。 
Every medal has its reverse. 事物都有它的反面。 
Every mother&apos;s child is handsome. 老王卖瓜，自卖自夸。 
Everyone is dissatisfied with his own fortune. 人对自己的命运总不感满足。 
Every one&apos;s faults are not written in their foreheads. 知人知面不知心。 
Every pleasure has a pain. 乐中必有苦。 
Every potter praises his own pot. 老王卖瓜，自卖自夸。 
Every salesman boasts of his own wares. 老王卖瓜，自卖自夸。 
Every shoe fits not every foot. 不能以己度人。 
Everything comes to him who waits. 安心等待必有好处。 
Everything has its seed. 无风不起浪。 
Everything has its time and that time must be watched. 任何事情都有好的时机，不要随意放过。 
Everything hath an end. 任何事物都有它的结果。 
Everything is good in its season. 万物逢时皆美好。 
Everything is good when new, but friend when old. 东西新的好，朋友老的好。 
Everything is nice in your garden. 老王卖瓜，自卖自夸。 
Everything must have a beginning. 凡是都有起源。 
Everything new is fine. 新事物总是美好的。 
Every tide hath its ebb. 兴盛之日必有衰退之时。 
Every tree is known by its own fruit. 观其言行，知其为人。 
Every why has a wh&amp;#101;refore. 事出有因。 
Evil comes to us by ells and goes away by inches. 罪恶来时，尺进寸退。 
Evil communications corrupt good manners. 交往恶劣，有损风度。 
Evil gotten, evil spent. 悖入悖出。 
Example is better than precept. 言教不如身教。 
Exchange is no robbery. 公平交易并非强行夺取。 
Exercise, temperance, fresh air, and needful rest are the best of all physicians. 锻链、节制、新鲜空气和必要的休息是最好的医生。 
Experience is a school from which one can never graduate. 经验无止境。 
Experience is the best teacher. 经验是良师。 
Experience is the father of wisdom and memory the mother. 经验是知识之父，记忆是知识之母。 
Experience is the mother of wisdom. 智慧来自经验。 
Experience keeps a dear school, but fools learn in no other. 吃亏学乖代价高，笨汉非此学不好。 
Experience keeps no school, she teaches her pupils singly. 亲身经验，才是经验。 
Experience must be bought. 若要得经验，必须化代价。 
Experience teaches. 经验给人教训。 
Experience without learning is better than learning without experience. 有经验而无学问，胜于有学问而无经验。 
Extremes are dangerous. 物极必反。 
Extremes meet. 否极泰来。 
Eye for eye and tooth for tooth. 以牙还牙，以眼还眼。</log_Content>

	<log_PostTime>10/29/04, 7:14:33 PM</log_PostTime>

	<log_PostYear>2004</log_PostYear>

	<log_PostMonth>10</log_PostMonth>

	<log_PostDay>29</log_PostDay>

	<log_CommNums>0</log_CommNums>

	<log_ViewNums>6</log_ViewNums>

	<log_QuoteNums>0</log_QuoteNums>

	<log_DisSM>0</log_DisSM>

	<log_DisUBB>0</log_DisUBB>

	<log_DisIMG>0</log_DisIMG>

	<log_AutoURL>1</log_AutoURL>

	<log_IsShow>1</log_IsShow>

	<log_AutoKEY>0</log_AutoKEY>

	<log_IsTop>0</log_IsTop>

	<log_DisComment>0</log_DisComment>

</RECORD>
<RECORD>
	<log_ID>63</log_ID>

	<log_CateID>4</log_CateID>

	<log_Title>英语谚语7</log_Title>

	<log_Intro>Facts&amp;nbsp;are&amp;nbsp;stubborn&amp;nbsp;things.&amp;nbsp;事实是不容改变的东西。&amp;nbsp;&lt;br&gt;Failure&amp;nbsp;is&amp;nbsp;the&amp;nbsp;mother&amp;nbsp;of&amp;nbsp;success.&amp;nbsp;失败是成功之母。&amp;nbsp;&lt;br&gt;Faint&amp;nbsp;heart&amp;nbsp;never&amp;nbsp;wins&amp;nbsp;fair&amp;nbsp;lady.&amp;nbsp;&lt;br&gt;Fair&amp;nbsp;and&amp;nbsp;softly&amp;nbsp;go&amp;nbsp;far&amp;nbsp;in&amp;nbsp;a&amp;nbsp;day.&amp;nbsp;谦和稳重，前程远大。&amp;nbsp;&lt;br&gt;Fair&amp;nbsp;faces&amp;nbsp;need&amp;nbsp;no&amp;nbsp;paint.&amp;nbsp;貌美毋须修饰。&amp;nbsp;</log_Intro>

	<log_Author>tigerkkk</log_Author>

	<log_Modify></log_Modify>

	<log_From>本站原创</log_From>

	<log_FromUrl>http://easyclass.9126.com</log_FromUrl>

	<log_Quote></log_Quote>

	<log_Content>Facts are stubborn things. 事实是不容改变的东西。 
Failure is the mother of success. 失败是成功之母。 
Faint heart never wins fair lady. 
Fair and softly go far in a day. 谦和稳重，前程远大。 
Fair faces need no paint. 貌美毋须修饰。 
Faith will move mountains. 精诚所至，金石为开。 
Fall sick and you will see who is your friend and who is not. 困难见友情。 
False friends are worse than open enemies. 明枪易躲，暗箭难防。 
False tongue will hardly speak truth. 虚伪者不肯说真话。 
False with one can be false with two. 对一个人虚伪，也会对两个人虚伪。 
Fame is a magnifying glass. 名誉是放大镜。 
Fame lik&amp;#101; a river is narrowest at its source and broadest afar off. 名誉像条河，源头最狭窄，远处最宽阔。 
Familiar paths and old friends are the best. 熟路好遵循，老友最可珍。 
Far from eye, far from heart. 离远而情疏。 
Fast bind, fast find. 保存得好，东西好找。 
Fasting comes after feasting. 今日有酒今日醉，明日无钱不揭锅。 
Fat hens lay few eggs. 肥鸡不下蛋。 
Faults are thick wh&amp;#101;re love is thin. 一朝情意淡，样样不顺眼。 
Fear is often greater than the danger. 杞人忧天。 
Fear not the future; weep not for the past. 不要为未来担忧，不要为过去悲泣。 
Feed a cold and starve a fever. 伤风时宜吃，发热时宜饿。 
Feed a pig and you&apos;ll have a hog. 种瓜得瓜，种豆得豆。 
Feed by measure and defy physician. 饮食有节制，医生无用处。 
Few words are best. 少说为妙。 
Few words, many deeds. 少说话，多做事。 
Fine clothes make the man. 人要衣装。 
Fine feathers do not make fine birds. 人不可貌相。 
Fine feathers make fine birds. 人要衣装，佛要金装。 
Fine words butter no parsnips. 画饼充饥。 
Fine words dress ill deeds. 漂亮的言词可以掩饰恶劣的行为。 
Finished labours are pleasant. 大功告成，好不高兴。 
Fire and water are good servants, but bad masters. 水火是忠仆，造灾成元凶。 
Fire proves gold, adversity proves men. 烈火显真金，逆境识英雄。 
Fire that&apos;s closest kept burns most of all. 关得最紧的火，燃烧得最炽烈。 
Fire, water, and money are good servants, but bad masters. 水火金钱是忠仆，使用不当是祸首。 
First catch your hare, then cook him. 不要谋之过早。 
First come, first served. 先来先卖。 
First impressions are most lasting. 最初的印象最为持久。 
First think, and then speak. 先想后说。 
First try, and then trust. 试了才能相信。 
Fish begins to stink at the head. 上梁不正下梁歪。 
Flattery brings friends, but the truth begets enmity. 奉承惹人喜，直言招人仇。 
Follow love and it will flee, flee love and it will follow thee. 追求爱情，它要逃走；逃避爱情，它会跟你。 
Fools grow without watering. 笨蛋自然成，无需浇水勤。 
Fool&apos;s haste is no speed. 欲速则不达。 
Fools have fortune. 戆人有戆福。 
Fools make feasts and wise men eat them. 愚者设筵，智者赴宴。 
Fools never know when they are well off. 傻瓜永远不知道他们何时能享福。 
Fools rush in wh&amp;#101;re angels fear to tread. 智者裹足不前，愚者铤而走险。 
Fools will be fools. 笨蛋总是笨蛋。 
Fools will be meddling. 愚者总好无事生非。 
For age and want save while you may; no morning sun lasts a whole day. 为了年老和急须，要及时积蓄，因为早晨的太阳，不会整天照耀。 
For a lost thing care nothing. 一事之失，不必介意。 
Forbidden fruit is sweet. 禁果分外甜。 
Force can never destroy right. 暴力绝不能摧毁正义。 
Forget not that you are a man. 不要忘记你是一个人。 
Forget others&apos; faults by remembering your own. 想想自己的错，就会忘却别人的过。 
Forgive and forget. 不念旧恶。 
Forgive others but not yourself. 待人宽，对己严。 
Fortune favours fools. 傻子有傻福。 
Fortune favours the bold. 勇者天佑。 
Fortune is fickle. 天有不测风云，人有旦夕祸福。 
Fortune is good to him who knows to make good use of her. 知道利用幸福的人才有幸福。 
Fortune knocks once at least at every man&apos;s door. 人人都有鸿运高照之日。 
Fortune often rewards with interest those that have patience to wait for her. 只要有耐心，总会走好运。 
Fortune smiles upon the brave and frowns upon the coward. 幸运喜欢勇敢的人，而不喜欢怯懦的人。 
Fortune to one is mother, to another is stepmother. 命运对一种人如亲娘，对另一种人却是晚娘。 
Four eyes see more than two. 人多识广。 
Friendless is the dead. 没有朋友者，等于是死人。 
Friends are lik&amp;#101; fiddle-strings, they must not be screwed too tight. 朋友像琴弦，不能太拧紧。 
Friends are lost by calling often and calling seldom. 交往过密过疏，都会失去朋友。 
Friends are thieves of time. 交朋友，费时间。 
Friendship cannot stand always on one side. 来而不往非礼也。 
Friendship is love with understanding. 友谊是爱加上谅解。 
Friendship multiplies joys and divides griefs. 友谊可以增添欢乐，可以分担忧愁。 
Friendship ---- one soul in two bodies. 友谊是两人一条心。 
Friendship should not be all on one side. 友谊不该只是单方面的事。 
Friendship the older it grows the stronger it is. 友谊地久天长。 
Friends may meet, but mountains never greet. 朋友可相逢，高山永分离。 
Friends must part. 天下无不散之筵席。 
From a little spark may burst a mighty flame. 星星之火可以燎原。 
From hearing comes wisdom; from speaking, repentance. 多听增智慧，多言生后悔。 
From saving comes having. 富有来自节约。 
From short pleasure long repentance. 痛快一时，悔恨终身。 
From the father comes honour; from the mother, comfort. 荣誉由父次，安慰由母与。 
Frugality is an estate alone. 仅仅节约就是一笔财产。 
Fruit ripens not well in the shade. 阴凉处的果子不会成熟。 
Full belies make empty skulls. 大腹便便，头脑空虚。 
</log_Content>

	<log_PostTime>10/29/04, 7:15:10 PM</log_PostTime>

	<log_PostYear>2004</log_PostYear>

	<log_PostMonth>10</log_PostMonth>

	<log_PostDay>29</log_PostDay>

	<log_CommNums>0</log_CommNums>

	<log_ViewNums>9</log_ViewNums>

	<log_QuoteNums>0</log_QuoteNums>

	<log_DisSM>0</log_DisSM>

	<log_DisUBB>0</log_DisUBB>

	<log_DisIMG>0</log_DisIMG>

	<log_AutoURL>1</log_AutoURL>

	<log_IsShow>1</log_IsShow>

	<log_AutoKEY>0</log_AutoKEY>

	<log_IsTop>0</log_IsTop>

	<log_DisComment>0</log_DisComment>

</RECORD>
<RECORD>
	<log_ID>64</log_ID>

	<log_CateID>4</log_CateID>

	<log_Title>英语谚语8</log_Title>

	<log_Intro>Gain&amp;nbsp;got&amp;nbsp;by&amp;nbsp;a&amp;nbsp;lie&amp;nbsp;will&amp;nbsp;burn&amp;nbsp;one&amp;#39;&amp;#39;s&amp;nbsp;fingers.&amp;nbsp;靠欺骗得来的利益会使自己受害。&amp;nbsp;&lt;br&gt;Gather&amp;nbsp;ye&amp;nbsp;rosebuds&amp;nbsp;while&amp;nbsp;ye&amp;nbsp;may.&amp;nbsp;有花堪折直须折。&amp;nbsp;&lt;br&gt;Genius&amp;nbsp;often&amp;nbsp;betrays&amp;nbsp;itself&amp;nbsp;into&amp;nbsp;great&amp;nbsp;errors.&amp;nbsp;天才常被天才误。&amp;nbsp;&lt;br&gt;Gifts&amp;nbsp;from&amp;nbsp;enemies&amp;nbsp;are&amp;nbsp;dangerous.&amp;nbsp;敌人礼，藏危险。&amp;nbsp;&lt;br&gt;Give&amp;nbsp;a&amp;nbsp;dog&amp;nbsp;a&amp;nbsp;bad&amp;nbsp;name&amp;nbsp;and&amp;nbsp;hang&amp;nbsp;him.&amp;nbsp;欲加之罪，何患无词。&amp;nbsp;</log_Intro>

	<log_Author>tigerkkk</log_Author>

	<log_Modify></log_Modify>

	<log_From>本站原创</log_From>

	<log_FromUrl>http://easyclass.9126.com</log_FromUrl>

	<log_Quote></log_Quote>

	<log_Content>Gain got by a lie will burn one&apos;s fingers. 靠欺骗得来的利益会使自己受害。 
Gather ye rosebuds while ye may. 有花堪折直须折。 
Genius often betrays itself into great errors. 天才常被天才误。 
Gifts from enemies are dangerous. 敌人礼，藏危险。 
Give a dog a bad name and hang him. 欲加之罪，何患无词。 
Give a fool rope enough and he will hang himself. 授绳与愚，愚能自傅。 
Give a lark to catch a kite. 得不偿失。 
Give as good as one gets. 以其人之道，还治其人之身。 
Give a thief rope enough and he will hang himself. 多行不义必自毙。 
Give every man thine ear, but few thy voice. 要多听少说。 
Give hostages to fortune. 听天由命。 
Glory, honour, wealth, and rank, such things are nothing but shadows. 富贵如浮云。 
Glory is the shadow of virtue. 光荣是美德的影子。 
God defend me from my friends; form my enemy I can defend myself. 防友靠天，防敌靠己。 
God helps those who help themselves. 自助者天助之。 
God never shuts one door but he opens another. 天无绝人之路。 
God sends fortune to fools. 蠢人有蠢福。 
God sends meat and the devil sends cooks. 鲜肉由天次，劣厨乃鬼遣。 
Go farther and fare worse. 一动不如一静。 
Go for wool and come home shorn. 求得反失。 
Gold will not buy everything. 黄金不能购买一切。 
Good children make glad parents. 孩子好，父母笑。 
Good counsel does no harm. 忠言无害。 
Good counsel never comes amiss. 忠言有利无害。 
Good counsel never comes too late. 忠言绝不嫌迟。 
Good deeds will shine as the stars of heaven. 善行如日月经天。 
Good fame is better than a good face. 美名胜美貌。 
Good for good every man can do, good for bad only a noble man can do. 以德报德，人人都能做到；以德报怨只有高尚的人才能办到。 
Good health is above wealth. 健康重于财富。 
Good news goes on crutches. 好事不出门。 
Goods are theirs that enjoy them. 能享受自己财产的人是财产的真正主人。 
Good to begin well, better to end well. 善始好，善终更好。 
Good watch prevents misfortune. 有备无患。 
Good wine needs no bush. 酒好客自来。 
Good wine needs no cries. 好酒无需叫卖。 
Good words and ill deeds decieve wise men and fools. 话好行为劣，欺骗智和愚。 
Good words without deeds are rushes and reeds. 光说好话而不见行动，一文不值。 
Gossiping and lying go hand in hand. 搬事弄非者，必是撒谎人。 
Go to bed with the lamb and rise with the lark. 早睡早起。 
Govern your thoughts when alone, and your tongue when in company. 一人独处慎于思，与人相处慎于言。 
Grain by grain and hen fills her belly. 一粒一粒啄米，母鸡填饱肚皮。 
Grasp all, lose all. 贪多必失。 
Grasp the nettle and it won&apos;t sting you. 困难像弹簧，你硬它就软。 
Grasp the shadow and let go the substance. 舍本逐末。 
Grasp the thistle firmly. 毅然处理困难局面。 
Great barkers are no biters. 吠犬不咬。 
Great boast, small roast. 说得天花乱坠，成事微乎其微。 
Great designs require great consideration. 宏伟的计划须要慎重考虑。 
Greatest genius often lies concealed. 大智若愚。 
Great hopes make great man. 大希望造就大人物。 
Great men are not always wise. 伟大的人物未必总是英明的。 
Great men have great faults. 伟人也会铸大错。 
Great minds think alik&amp;#101;. 英雄所见略同。 
Great oaks from little acorns grow. 万丈高楼平地起。 
Great souls suffer in silence. 伟人受苦，声色不露。 
Great talkers are commonly liars. 能言的人谎话多。 
Great talkers are little doers. 人好说大话，并非实干家。 
Great talkers are not great doers. 其人说得多，做得不会多。 
Great winds blow upon high hills. 树大招风。</log_Content>

	<log_PostTime>10/29/04, 7:15:42 PM</log_PostTime>

	<log_PostYear>2004</log_PostYear>

	<log_PostMonth>10</log_PostMonth>

	<log_PostDay>29</log_PostDay>

	<log_CommNums>0</log_CommNums>

	<log_ViewNums>10</log_ViewNums>

	<log_QuoteNums>0</log_QuoteNums>

	<log_DisSM>0</log_DisSM>

	<log_DisUBB>0</log_DisUBB>

	<log_DisIMG>0</log_DisIMG>

	<log_AutoURL>1</log_AutoURL>

	<log_IsShow>1</log_IsShow>

	<log_AutoKEY>0</log_AutoKEY>

	<log_IsTop>0</log_IsTop>

	<log_DisComment>0</log_DisComment>

</RECORD>
<RECORD>
	<log_ID>65</log_ID>

	<log_CateID>4</log_CateID>

	<log_Title>英语谚语9</log_Title>

	<log_Intro>Habit&amp;nbsp;cures&amp;nbsp;habit.&amp;nbsp;新风移旧俗。&amp;nbsp;&lt;br&gt;Habit&amp;nbsp;is&amp;nbsp;second&amp;nbsp;nature.&amp;nbsp;习惯成自然。&amp;nbsp;&lt;br&gt;Half&amp;nbsp;a&amp;nbsp;tale&amp;nbsp;is&amp;nbsp;enough&amp;nbsp;for&amp;nbsp;a&amp;nbsp;wise&amp;nbsp;man.&amp;nbsp;聪明人凡事只须听一半，就会明白究竟。&amp;nbsp;&lt;br&gt;Half&amp;nbsp;a&amp;nbsp;loaf&amp;nbsp;is&amp;nbsp;better&amp;nbsp;then&amp;nbsp;no&amp;nbsp;bread.&amp;nbsp;半块面包亦胜无。&amp;nbsp;&lt;br&gt;Half&amp;nbsp;the&amp;nbsp;world&amp;nbsp;knows&amp;nbsp;not&amp;nbsp;how&amp;nbsp;the&amp;nbsp;other&amp;nbsp;half&amp;nbsp;lives.&amp;nbsp;富人不知穷人苦。&amp;nbsp;</log_Intro>

	<log_Author>tigerkkk</log_Author>

	<log_Modify></log_Modify>

	<log_From>本站原创</log_From>

	<log_FromUrl>http://easyclass.9126.com</log_FromUrl>

	<log_Quote></log_Quote>

	<log_Content>Habit cures habit. 新风移旧俗。 
Habit is second nature. 习惯成自然。 
Half a tale is enough for a wise man. 聪明人凡事只须听一半，就会明白究竟。 
Half a loaf is better then no bread. 半块面包亦胜无。 
Half the world knows not how the other half lives. 富人不知穷人苦。 
Hang up one&apos;s fiddle when one comes home. 在外谈笑风生，在家闷闷不乐。 
Hang up one&apos;s hat in another&apos;s house. 在别人家里久留不去，长期居住。 
Happiness consists in contentment. 知足常乐。 
Happiness takes no account of time. 幸福不觉光阴过。 
Happy is he that is happy in childhood. 童年时代快乐的人是幸福的。 
Happy is he that is happy in his children. 对自己孩子感到高兴的，才是幸福的人。 
Happy is he who knows his follies in his youth. 记得青年时所做的愚笨事的人是幸福的。 
Happy is he who owes nothing. 无债一身轻。 
Happy is the man that owes nothing. 无债一身轻。 
Hardships never come alone. 祸不单行。 
Hard words break no bones, fine words butter no parsnips. 粗话无害，甘言无益。 
Hares may pull dead lions by the beard. 虎落平阳被犬欺。 
Harm set, harm get. 自作自受。 
Harm watch, harm catch. 害人反害己。 
Haste makes waste. 拔苗助长。 
Hasty climbers have sudden falls. 大起者有大落。 
Hasty love is soon hot and soon cold. 草草率率谈恋爱，热得快也冷得快。 
Hasty love, soon cold. 匆忙的爱情冷得快。 
Hatred is blind as well as love. 爱情与仇恨同样是盲目的。 
Have but few friends though many acquaintances. 朋友要少，熟人要多。 
Hawks will not pick hawks&apos; eyes out. 同类不相残。 
He alone is happy who commands his passions. 只有控制感情的人，才会幸福。 
He alone is poor who does not possess knowledge. 没有知识，才是贫穷。 
Health and cheerfulness mutually beget each other. 健康愉快，相生相成。 
Health and understanding are the two great blessing of life. 健康和融洽是人生两大幸事。 
Health does not consist with intemperance. 健康和放纵，彼此不相容。 
Health is above wealth. 健康胜于财富。 
Health is better than wealth. 健康胜于财富。 
Health is happiness. 健康就是幸福。 
Health is not valued till sickness comes. 有病方知无病乐。 
Heaven helps those who help themselves. 天助自助者。 
Heaven&apos;s vengeance is slow but sure. 天网恢恢，疏而不漏。 
He bears misery best who hides it most. 最会隐瞒痛苦者，乃是最善忍受痛苦人。 
He can who belive he can. 
He dances well to whom fortune pipes. 鸿运来时，百事顺遂。 
He deserves not the sweet that will not taste the sour. 吃过苦头，才配享受。 
Hedges have eyes, and walls have ears. 篱笆有眼，隔墙有耳。 
He dies lik&amp;#101; a beast who has done no good while he lived. 生时不做好事，死了像个畜生。 
He gives twice that gives in a trice. 即刻就给予，等于给两次。 
He is a fool who cannot be angry, but he is a wise man who will not. 愚笨人不会发怒，聪明人不愿发怒。 
He is a good friend that speaks well of us behind our backs. 背后说人好话的够朋友。 
He is a good man whom fortune makes better. 好人走运人更好。 
He is a wise man who speaks little. 聪明的人话不多。 
He is lifeless that is faultless. 人孰无过。 
He is never alone that is in the company of noble thoughts. 思想崇高者，绝不会孤独。 
He is not a wise man who cannot play the fool on occasion. 不能偶而装疯卖傻，就不是一个聪明人。 
He is not fit to command others that cannot command himself. 正人先正己。 
He is rich enough who has true friends. 有真朋友的人是富翁。 
He is rich enough who owes nothing. 无债就是富。 
He is the wise man who is the honest man. 诚实的人就是聪明的人。 
He is the wisest man who does not think himself so. 不自以为聪明的人是最聪明的人。 
He is truly happy who makes others happy. 真正幸福的是使人幸福的人。 
He is unfortunate who cannot bear misfortune. 不能承受不幸的就是不幸。 
He is unworthy to live who lives only for himself. 为己而生，生而可耻。 
He is wise that hath wit enough for his own affairs. 聪明的人有足够的才智处理自己的事情。 
He is wise that is honest. 诚实者明智。 
He is wise that knows when he&apos;s well enough. 知足的人是聪明的人。 
He jests at scars, that never felt a wound. 富人不知穷人苦。 
He knocks boldly at the door who brings good news. 彼叩门声响，必来报佳音。 
He knows best what good is that has endured evil. 忍过痛受过苦，最知幸福是何物。 
He knows enough that can live and hold his peace. 见多识广者沈默寡言。 
He knows most who speaks least. 大智者寡于言。 
He knows much who knows how to hold his tongue. 懂得缄默的是明白人。 
He laughs best who laughs last. 谁笑在最后，谁笑得最好。 
He lives long that lives well. 活得好等于活得长。 
He lives twice who lives well. 生活得好的等于生活了两次。 
He may well be contented who need neither borrow nor flatter. 一个既不用借债又不用奉承人的人，可以称得上心满意足。 
He most lives who lives most for others. 活著对别人贡献最多的人，活得最有意义。 
He must needs go whom the devil drives. 势在必行。 
He must needsm that is held up by the chin. 身不由己，只得从命。 
He preaches best who lives best. 言教不如身教。 
He that boasts of his own knowledge proclaims ignorance. 夸耀知识实乃无知。 
He that cannot ask cannot live. 不会求者不会生。 
He that climbs high falls heavily. 爬得高，跌得重。 
He that commits a fault thinks everyone speaks of it. 做贼心虚。 
He that converses not knows nothing. 不和人交谈的人一无所知。 
He that deceives me once, shame fall him, if he deceives me twice, shame fall me. 受骗一次，别人可耻；受骗二次，自己该死。 
He that doth lend, doth lose his friend. 失友都因借钱起。 
He that doth most at once doth least. 想一次做完什么事，结果一件也做不完。 
He that doth what he will doth not what he ought. 为其所欲为者不为其所当为。 
He that falls today may be up again tomorrow. 今天跌倒的人也许明天会站起来。 
He that fears death lives not. 怕死者活不了。 
He that fears every bush must never go a-birding. 疑神疑鬼，绝无收获。 
He that fears you present, will hate you absent. 当面怕你的人背后会恨你。 
He that gains time gains all things. 获得时间就是获得一切。 
He that gains well and spends well needs no account book. 收支正当，无须记帐。 
He that goes to bed thirsty rises healthy. 忍渴上床，起身健康。 
He that has a full purse never wants a friend. 只要袋里有，不愁没朋友。 
He that has a great nose thinks everybody is speaking of it. 做贼心虚。 
He that has a tongue in his head may find his way anywh&amp;#101;re. 遇事多问，随处可行。 
He that has a wife has a master. 娶了妻娶了个主人。 
He that has no children knows not what is love. 没有孩子的人，不懂什么叫爱。 
He that hath time hath life. 有时间，就有生活。 
He that is angry is seldom at ease. 怒者寡宁。 
He that is full of himself is very empty. 自满的人是很空虚的。 
He that is ill to himself will be good to nobody. 不知自爱的人也不会爱别人。 
He that is master must serve. 主人必须会服务。 
He that is master of himself will soon be master of others. 能主宰自己的人不久就可以主宰别人。 
He that knows not how to hold his tongue knows not how to talk. 不知缄口的不善言。 
He that knows nothing, doubts nothing. 无知就无疑。 
He that lies down with dogs must rise up with fleas. 近朱者赤，近墨者黑。 
He that lives long suffers much. 长寿的人多忧患。 
He that lives well is learned enough. 生活好者，博学多才。 
He that liveth wickedly can hardly die honestly. 生而缺德，死必寡诚。 
He that marries for wealth sells his liberty. 为财富而结婚就是出卖自由。 
He that never climbed never fell. 不向上爬的也不会下跌。 
He that never rode never fell. 不骑马就永不会从马上跌下。 
He that once deceived is never suspected. 一次行诈骗，永远遇疑嫌。 
He that returns good for evil obtains the victory. 以德报怨的人得到胜利。 
He that runs fastest gets the ring. 捷足先登。 
He that serves God for money will serve the devil for better wages. 求财而供神者必倍求而敬鬼。 
He that spares the bad injures the good. 饶恕坏人便是伤害好人。 
He that sups with the devil must have a long spoon. 与恶人交往，须特别提防。 
He that talks much erre much. 言多必失。 
He that talks much lies much. 多嘴的人说谎也多。 
He that travels far knows much. 见多识广。 
He that trusts in a lie shall perish in truth. 相信谎话的人必将在真理前灭亡。 
He that walks with wise men should be wise. 与智者行即得其智。 
He that will eat the nut must first crack the shell. 欲所得，必先劳。 
He that will have his farm full, must keep an old cock and a young bull. 要使农家富又足，必须养鸡又养牛。 
He that will lie will steal. 说谎者必行窃。 
He that will not work shall not eat. 不工作者不得食。 
He that will steal an egg will steal an ox. 会偷蛋的，也会偷牛。 
He that will swear will lie. 赌咒的人是说谎的人。 
He that will take the bird must not scare it. 欲捉鸟莫惊鸟。 
He that will thrive must rise at five. 五更起床，百事兴旺。 
He that would command must serve. 欲做先生，先做学生。 
He that would eat the fruit must climb the tree. 不劳无获。 
He that would have eggs must endure the cackling of hens. 欲图逸，得先劳。 
He that would know what shall be must consider what has been. 欲知未然，须思已然。 
He that would live in peace and rest must hear and see, and say the best. 要想太太平平，生活安定，必须耳聪目明，善言动听。 
He that would the daughter win, must with the mother first begin. 欲得女儿欢，先遂其母意。 
He warms too near that burns. 取暖太近火，会被火灼伤。 
He who avoids temptation avoids the sin. 避诱惑，免罪恶。 
He who blames one to his face is a hero, but he who backbites is a coward. 当面责人是英雄，背后中伤是懦夫。 
He who buys what he does not need will often need what he cannot buy. 平时随便买，需时无钱买。 
He who cannot hold his peace will never live at ease. 嘴巴不紧，生活不宁。 
He who can suppress a moment&apos;s anger may prevent a day of sorrow. 能忍一时气，可免一日优。 
He who despises small things seldom grows rich. 小钱不计，大钱不聚。 
He who does no good, does evil enough. 好事不做，坏事做绝。 
He who does not advance falls backward. 不进则退。 
He who does not gain loses. 无所得即有所失。 
He who does not honour his wife, dishonours himself. 人不贵妻，自我丢脸。 
He who does not rise early never does a good day&apos;s work. 起身不早，一天的工作难做好。 
He who fears being conquered is sure of defeat. 怕吃败仗的就要打败仗。 
He who fears to suffer, suffers from fear. 怕吃苦头的反因怕而吃苦头。 
He who follows two hares is sure to catch neither. 追逐两只兔，两头都落空。 
He who handles a nettle tenderly is soonest stung. 与恶人交往而讲仁义，必受其害。 
He who has a mind to beat his dog will easily find his stick. 欲加之罪，何患无辞。 
He who has done ill once will do it again. 干了一次坏事的人会再干第二次。 
He who has health, has hope, and he who has hope, everything. 身体好就有希望，有希望就有一切。 
He who has lost his good name is a dead man among the living. 丧失好名誉，犹如活死人。 
He who has lost shame is lost to all virtue. 没有廉耻心，没有好德行。 
He who has no shame has no conscience. 没有廉耻的人，没有良心。 
He who has not tasted bitter knows not what sweet is. 不吃苦中苦，哪知甜中甜。 
He who hesitates is lost. 举棋不定，坐失良机。 
He who imagines that he has knowledge enough has none. 自以为学识丰富的人是没有什么学问的人。 
He who is afraid of asking is ashamed of learning. 害怕问者耻于学。 
He who is ashamed of asking is ashamed of learning. 耻于问者耻于学。 
He who is born a fool is never cured. 生成的傻子总是治不好的。 
He who knows most speaks least. 懂得多的说得少。 
He who laughs at crooked men should need walk very straight. 正人先正己。 
He who lik&amp;#101;s borrowing dislik&amp;#101;s paying. 爱借钱者不爱还钱。 
He who lives by hope will die by hunger. 靠希望生活的人将饥饿而死。 
He who lives in glass house should not throw stones. 正人先正己。 
He who makes constant complaint gets little compassion. 经常诉苦抱怨，难以博得同情。 
He who makes himself a dove is eaten by the hawk. 弱肉强食。 
He who makes no mistakes, makes nothing. 不犯错误，成不了事。 
He who never was sick dics the first. 永不生病的人往往一病致命。 
He who overcomes his anger subdues his greatest enemy. 克制火气就是克制强敌。 
He who plays with fire gets burned. 玩火者必自焚。 
He who pleased everybody died before he was born. 众口难调。 
He who purposes to be an author, should first be a student. 想当作家，相当学生。 
He who receives a benefit should never forget it; he who bestows one should never remember it. 受惠不忘，施恩不记。 
He who rides a tiger is afraid to dismount. 骑虎者难下。 
He who risks nothing, gains nothing. 不入虎穴，焉得虎子。 
He who says what he lik&amp;#101;s shall hear what he does not lik&amp;#101;. 欢喜说他欢喜的话者将要听到他不欢喜的话。 
He who sees through life and death will meet with most success. 看破生死者，大多会成功。 
He who shareth honey with the bear hath the least part of it. 与熊分蜜糖，得不到多少。 
He who sows courtesy reaps friendship, and he who plants kindness gathers love. 讲礼貌的得友情，好心肠的得感情。 
He who spends more than he should, shall not have to spare when he would. 不该花的乱花，要花时没有花。 
He who stands alone has no power. 孤掌难鸣。 
He who touches pitch will be difiled. 近墨者黑 
He who wants a mule without fault, must walk on foot. 如要骡子无缺点，只有自己徒步行。 
He who wills success is half way to it. 下定决心成功的人是成功了一半。 
He who would catch fish mush not mind getting wet. 欲擒龙王，就得下海。 
He who would climb the ladder must begin at the bottom. 爬梯必须从底层开始。 
He who would search for pearls must dive below(or deep). 欲寻珍珠，须潜水下。 
He will always be a slave who knows not how to earn and save. 不懂挣钱和积财，只能永远当奴才。 
He works best who knows his trade. 内行的人做他的事一定会做得最好。 
Hide nothing from thy physician. 切莫讳疾忌医。 
Hide one&apos;s talents in a napkin. 埋没自己的才能。 
His heart cannot be pure whose tongue is not clear. 嘴不净者心不纯。 
History repeats itself. 历史本身常重演。 
Hoist your sail when the wind is fair. 随机应变。 
Hold fast when you have it. 紧握你手中之物。 
Hold (or Run) with the hare and run (or hunt) with the hounds. 两面讨好。 
Home is home, though never so homely. 不如归去。 
Honest men marry soon, wise men not at all. 诚实的人马上结婚，聪明的人就不这样。 
Honesty is the best policy. 诚实是上策。 
Honesty may be dear bought, but can never be an ill penny-worth. 出高价买来的诚实，不会永远没有价值。 
Honey is sweet, but the bee stings. 蜜糖是甜的，但蜜蜂会螫人。 
Honour and profit lie not in one sack. 荣誉和利益不能并存。 
Honours change manners. 荣誉能改变人的礼貌。 
Honour to whom honour is due. 荣誉归于应得荣誉的人。 
Hope deferred makes the heart sick. 希望迟迟未实现，使人心烦意撩乱。 
Hope for the best, but prepare for the worst. 作最好的希望，作最坏的打算。 
Hope is a good breakfast, but a bad supper. 希望是美味的早点，但又是难咽的晚餐。 
Hope is but the dream of those that wake. 希望是清醒者的梦想。 
Hope is life and life is hope. 希望才有人生，人生要有希望。 
Hope often deludes the foolish man. 希望常欺愚笨汉。 
Hope springs eternal (in the human breast). 希望会产生，永远无穷尽。 
How shall I do to love? Believe. How shall I do to believe? Love. 怎样对待爱情？要相信。怎样才能相信？要有爱情。 
Human pride is human weakness. 骄傲是人类的弱点。 
Humility is the foundation of all virtue. 谦逊是一切美德的基础。 
Humility often gains more than pride. 谦逊往往比骄傲受益更多。 
Hunger breaks stone wall. 饥饿不饶人。 
Hunger fetches the wolf out of the woods. 饥饿引狼出森林。 
Hunger finds no fault with the cookery. 饥不择食。 
Hunger is the best sauce. 饥者口中尽佳肴。 
Hunger knows no friend. 饥难周友。 
Hunger will relish the plainest fare. 饥不择食。 
Hungry belies have no ears. 饥寒起盗心。 
Hungry dogs will eat dirty puddings. 饥不择食。 
</log_Content>

	<log_PostTime>10/29/04, 7:16:21 PM</log_PostTime>

	<log_PostYear>2004</log_PostYear>

	<log_PostMonth>10</log_PostMonth>

	<log_PostDay>29</log_PostDay>

	<log_CommNums>0</log_CommNums>

	<log_ViewNums>8</log_ViewNums>

	<log_QuoteNums>0</log_QuoteNums>

	<log_DisSM>0</log_DisSM>

	<log_DisUBB>0</log_DisUBB>

	<log_DisIMG>0</log_DisIMG>

	<log_AutoURL>1</log_AutoURL>

	<log_IsShow>1</log_IsShow>

	<log_AutoKEY>0</log_AutoKEY>

	<log_IsTop>0</log_IsTop>

	<log_DisComment>0</log_DisComment>

</RECORD>
<RECORD>
	<log_ID>66</log_ID>

	<log_CateID>5</log_CateID>

	<log_Title>宝力新锐——BMP-3M型步兵战车</log_Title>

	<log_Intro>BMP-3步兵战车面世18年来，可谓威名远扬，在其使用国如科威特、塞浦路斯和阿联酋，都有不错的口碑，在近几年的车臣战争及科索沃维和行动中的表现更是可圈可点。据说，在1995年的车臣格罗兹尼争夺战中，由于BMP-3步兵战车的100毫米火炮对敌方部署在城市建筑物上的武器具有巨大的威胁，车臣匪首甚至下令，就是用人体炸弹，也要阻止BMP-3进入市区。&lt;br&gt;&lt;br&gt;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;但是，客观的说，BMP-3在实战中也暴露出了它的不足之处，比如武器系统操作复杂，随便用时间的延长激光测距仪的校准精度降低等。虽然后者在安装了自俄罗斯明斯克Peleng公司的Sozh瞄准具后有所缓解，但问题仍没有得到根本的解决。&lt;br&gt;&lt;br&gt;</log_Intro>

	<log_Author>tigerkkk</log_Author>

	<log_Modify></log_Modify>

	<log_From>本站原创</log_From>

	<log_FromUrl>http://easyclass.9126.com</log_FromUrl>

	<log_Quote></log_Quote>

	<log_Content>BMP-3步兵战车面世18年来，可谓威名远扬，在其使用国如科威特、塞浦路斯和阿联酋，都有不错的口碑，在近几年的车臣战争及科索沃维和行动中的表现更是可圈可点。据说，在1995年的车臣格罗兹尼争夺战中，由于BMP-3步兵战车的100毫米火炮对敌方部署在城市建筑物上的武器具有巨大的威胁，车臣匪首甚至下令，就是用人体炸弹，也要阻止BMP-3进入市区。

    但是，客观的说，BMP-3在实战中也暴露出了它的不足之处，比如武器系统操作复杂，随便用时间的延长激光测距仪的校准精度降低等。虽然后者在安装了自俄罗斯明斯克Peleng公司的Sozh瞄准具后有所缓解，但问题仍没有得到根本的解决。


    BMP-3的制造商，库尔平机械制造厂凭借它在战车研制和生产领域的丰富经验，考虑到用户对步兵战车提出的新要求以及推出了BMP-3的全新改进型——BMP-3M步兵战车。可以肯定的是，该车较之基型BMP-3，无论在火力、防护、机动性还是战斗效能方面都得到了全面提升。


火力性能


    BMP-3M仍采用了久负盛名的100毫米2A7O火炮，能够发射包括脱壳穿甲弹和甲联聚能装药炮射导弹在内的各种先进弹药，而后者对5000米距离内的任何现代和未来坦克都是致命的威胁。与基型BMP-3不同的是， BMPM-3实现了炮射导弹的自动装填大大提高了炮射导弹的射速。自动装填机安装在战斗室内，由于采用了制式弹药存储机构，对原战斗舱无需进行大的改动。

    BMP-3M新装备的“维斯娜”-K观瞄系统具有自动跟踪攻能，包括1台热热像仪、1台内置激光测距仪、1个反坦克导弹控制设备和1个目标自动跟踪器。它的出现，解决了校准精度递减的问题。车长运用TKN-AI式新型观察装置，通过激光/脉冲照射，能够在低能见度环境下发现3000米外的敌车光电装置，使乘员的态势感知能力得到提高。而且该装置本身没有红外信号特征，且具备超强的抗干扰能力。


防护性能


    BMP-3M安装了“竞技场”-E主动防护系统和附加装甲裙板，防护能力显著提高。“竞技场”-E主动防护系统是一种全天候、全自动防系统，对来袭弹药的捕获、弹道计算及摧毁，全部自动完成。可对炮塔两侧135度的弧形范围进行探测和防护，防护范围与炮塔同步转动，从发现到摧毁目标的时间不超过0.07秒。而且，这种防护系统不会对假目标(如弹道不经过系统防护区域的导弹)和离战车而去的目标(如车辆自己发射的弹药)发动攻击。

    BMP-3M的附加装甲裙板能有效防御150米外以任何入射角袭来的12.7毫米穿甲弹的攻击。可贵的是，车辆的浮渡性在加装装甲裙板之后，依然能保持在基型车的水平上，在三级海况下也能正常浮渡。装甲裙板由上下两部分组成——固定可拆卸的上部和铰接的下部，这种设计无疑便于行动机构的维修：拆下挡泥板，即可安装裙板。


   除此之外，如果用户需要，BMP-3M还可以安装先进的“窗帘”-1光电干扰系统。这种系统采用了当今激光和电磁波反导领域的最新技术，对半自动相自动制导方式的反坦克导弹具有令人难以置信的防护效果。


机动性能


    BMP-3M步兵战车采用了功率更为强劲的UTD-32新型多燃料柴油发动机，最大功率这660马力，使其机动性比BMP-3有了较大的提高。通过应用新型的底盘信息和控制系统，大大减少了由于操作不当所造成的各部件、总成及系统的故障风险。即使这种系统出现故障，也能实时向驾驶员报警，并显示出故障部件在车辆内的位置。而过去，驾驶员往往要花费数小时时间才能找到故障部件。此外，BMP-3M还安装了TVK-1驾驶员通用操纵设备，这种设备主要用来提高战车的夜间机动性。

    为适应在高温条件下作战，厂家设计了一种新颖的发动机冷动系统，即使在外界环境超过50摄氏度的情况下，发动机也能正常工作。另外，为改善乘员作战环境，BMP-3M在座舱里还安装了空调设备。在2003车阿布扎比国际防务装备展览会上，伊朗代表团的成员进入装有空调的BMP-3M后倍感舒适，一时竟不愿离去，俄罗斯专家只好在车内为他们进行讲解。

    需要说明的是，空调器的电力由发动机驱动的发电机来提供，而在战场上，为了降低车辆的红外信号特征而关闭主发动机时，所需电力则由辅助电站提供。

    除了空调，BMP-3M人性化的设计还包括引入了自动换挡系统，这套系统安装简单，方便实用，难怪一些BMP-3M的驾驶员说，开着战车就好像驾驶一辆豪华大轿车一样。


真金不怕火炼


    同样在2003年阿布扎比国际防展会上，阿联酋陆军代表对宣传手册上关于“窗帘”-1防护系统出色性能的介绍表示怀疑，提议在实弹条件下试验这种防护系统。于是，在征得俄方同意后，展览会一结束，装有“窗帘-1”防护系统的BMP-3M步兵战车来到了马卡特拉靶场进行实弹试验。

    首先，阿联酋的车官进行了BMP-3M的火炮射击，以检测车辆本身发射的制式弹药是否会受到“窗帘”-1照射装置的影响，并检测射击震动是否会影响“窗帘”-1系统的工作。结果，所有数据完全这到了战术要求。

    接着，扣人心弦的攻击防护实验开始了。BMP-3M启动“窗帘-1”系统后，破开到3000米开外，然后人员离开，但自信的俄罗斯专家坚持就在BMP-3M战车附近观察，因为他们确信这种系统不会失败。于是，实验人员向BMP-3M发射了数枚采用不同制导系统的反坦克导弹，结果让在场的所有专家代表惊叹不已——所有导弹，无一命中。一切都进行得非常完美，但是，事后发现的一个小插曲倒让俄罗斯专家倒吸了一口凉气。

原来，在“窗帘”-1系统打开时，车辆的主发动机须处于运转状态。如果主发动机不运转的话，蓄电池无法提供足够的电力来维持系统的工作，从而，防护系统将自动关闭。由于阿拉伯人做事效率低，从BMP-3M进入适当位置到进行实弹攻击花费了相当长的时间，当BMP-3M到达适当位置时，车辆的燃料仅仅还剩50升。实验完后，俄罗斯专家到车辆边检查时发现，发动机早已用光了燃料，防护系统处于关闭状态。令人欣慰的是，在发动机熄火之前，射击已经停止。


不敢屈居第二


    BMP－3步兵战车以其卓越的性能表现赢得了世人的关注，除了俄罗斯，还有不少国家在对其进行改造，以求发挥出它的最大潜力。但是，与BMP-3M相比，改造方案都是差强人意。比如南非防务公司的BMP-3改造型步兵战车，工程师给它安装的空调器和辅助电站重量高达800千克，使车辆后部严重超重，造成车辆的浮渡性能明显下降。在波斯湾海域进行试验期间，车辆必须使用沙袋进行配重，以免车辆沉没。由于车辆过重，车体实际上已浸没在水面下，这意味着即使在风浪不是很大的情况下，车辆也无法实现浮渡。此外，它另一个缺点是，空调器和辅助电站的电压达到380伏，这已远远超过了步兵战车的安全要求。由此可见，BMP-3M步兵战车用一句戏谑的话来说，实在是“不敢屈居第二”。

    综上所述，BMP-3M步兵战车在各方面都比它的前辈BMP-3更胜一筹，既然BMP-3都属于当今世界一流的步兵战车，那么，我们没有理由不相信， BMP-3M必将在未来的世界军事舞台上占有一席之地。
</log_Content>

	<log_PostTime>10/29/04, 9:16:06 PM</log_PostTime>

	<log_PostYear>2004</log_PostYear>

	<log_PostMonth>10</log_PostMonth>

	<log_PostDay>29</log_PostDay>

	<log_CommNums>0</log_CommNums>

	<log_ViewNums>7</log_ViewNums>

	<log_QuoteNums>0</log_QuoteNums>

	<log_DisSM>0</log_DisSM>

	<log_DisUBB>0</log_DisUBB>

	<log_DisIMG>0</log_DisIMG>

	<log_AutoURL>1</log_AutoURL>

	<log_IsShow>1</log_IsShow>

	<log_AutoKEY>0</log_AutoKEY>

	<log_IsTop>0</log_IsTop>

	<log_DisComment>0</log_DisComment>

</RECORD>
<RECORD>
	<log_ID>67</log_ID>

	<log_CateID>5</log_CateID>

	<log_Title>最后一个歼7家族勇士</log_Title>

	<log_Intro>张志坚：成都飞机工业集团公司技术中心主任设计师&lt;br&gt;&lt;br&gt;　　记者：歼-7MF与以前的歼-7系列飞机相比,主要有哪些改进？&amp;nbsp;&lt;br&gt;&lt;br&gt;　　张志坚（以下简称张）：歼-7MF虽然仍属歼-7系列，其实已经是一种全新的飞机，从气动布局来讲，由早期的三角翼变为双三角翼，进气形式由机头进气改为腹部进气，整个垂尾和平尾也是全新的，后掠角、面积、形状都发生了变化。之所以由机头进气改为腹部进气，目的就是为了腾出空间，安装大口径天线的雷达，从而提高飞机的目标探测能力。另外从外挂来看，最初的歼-7只有机翼下两个挂点和机腹下一个挂点，现在的歼-7MF有7个外挂点，挂点数量大幅增加，飞机的武器外挂能力也实现了飞跃。飞机的航电也达到了先进战斗机的水平。&amp;nbsp;</log_Intro>

	<log_Author>tigerkkk</log_Author>

	<log_Modify></log_Modify>

	<log_From>本站原创</log_From>

	<log_FromUrl>http://easyclass.9126.com</log_FromUrl>

	<log_Quote></log_Quote>

	<log_Content>张志坚：成都飞机工业集团公司技术中心主任设计师

　　记者：歼-7MF与以前的歼-7系列飞机相比,主要有哪些改进？ 

　　张志坚（以下简称张）：歼-7MF虽然仍属歼-7系列，其实已经是一种全新的飞机，从气动布局来讲，由早期的三角翼变为双三角翼，进气形式由机头进气改为腹部进气，整个垂尾和平尾也是全新的，后掠角、面积、形状都发生了变化。之所以由机头进气改为腹部进气，目的就是为了腾出空间，安装大口径天线的雷达，从而提高飞机的目标探测能力。另外从外挂来看，最初的歼-7只有机翼下两个挂点和机腹下一个挂点，现在的歼-7MF有7个外挂点，挂点数量大幅增加，飞机的武器外挂能力也实现了飞跃。飞机的航电也达到了先进战斗机的水平。 

　　记者：歼-7MF飞机进气布局的改变带来了哪些方面的变化？ 

　　张：一是总体布局，二是气动特性，最主要的是为提高飞机的作战效能提供了基础。 

　　记者：在飞机的基本设计参数上，如翼型等，有无变化？ 

　　张：与歼-7飞机相比，飞机的基本设计参数变化非常大。如起飞重量、翼面面积、翼型、发动机推力等发生了变化。 

　　记者：对歼-7这种基于二十世纪五十年代末技术水平的战斗机,现在还有无必要进行这种改头换面的“大改”？在效费比上是否划算？比如俄罗斯和以色列分别推出的米格-21改进方案——米格-21-2000和米格-21-93，都只是改进了航电设备，我国改进的歼-7E也只是对机翼形状进行了改动，总体上仍继续保留原米格-21的其他部分，这是为什么？ 

　　张：对老飞机进行航电改进确实是一条风险小、见效快的路子。歼-7E的改进也是这个思路。由于歼-7MF飞机是在歼-7不断改进改型的基础上发展起来的，其与老歼-7相比已经是发生了质的变化，作战效能大大提高，而全寿命费用增加却不多，效费比提高非常大。 

　　记者：歼-7MF采用一对前置扰流小翼的三翼面布局，这在国内好像还是首次见到？ 

　　张：歼-7MF气动布局最大的特点就是采用了三翼面布局，即小翼+主翼+平尾，这在国内是一种比较新款和先进的布局形式。前面一对小翼的作用是利用它与机翼的近距耦合提高飞机的气动特性，另外还可利用它调节全机焦点的位置，保证全机重心与焦点的匹配。 

　　记者：为什么要调整全机的重心和焦点？采用机头雷达之后，是否前机身重量大幅度增加了？ 

　　张：重心和焦点的相互位置影响到飞机的安全性和操纵性。所以，任何一种飞机都要把飞机的重心和焦点调整到合适的位置。采用机头雷达后，前机身重量是要增加。 

　　记者：就挂架数量而言，歼-7MF与FC-1都是7个，但为什么布置方式不一样了？ 

　　张：这两型飞机都是7个挂点，FC-1两翼尖各有1个，翼下4个，机腹1个；而歼-7MF翼尖没有，除机腹1个外，其余6个全在翼下，这样的话，歼-7MF所挂武器就比较灵活，翼下6个挂架可根据情况配置各种不同的武器，每个挂架对武器的选择性都较大。而FC-1翼尖挂架只能挂近距弹，执行对地攻击任务时翼尖挂架就不能挂炸弹之类的对地攻击武器，而歼-7MF翼下挂架则灵活性得多。 

　　记者：飞机武器的挂载方式是不是有一定的原则？ 

　　张：原则上讲，比较大的和重的挂在靠近翼根部，小的一般挂在靠近翼尖处，所以我们经常见到的标准配置是翼尖挂近距弹，靠近翼尖处的挂中距弹，靠近翼根部的挂副油箱或空地导弹、炸弹，机腹部挂副油箱或大型空地导弹或空舰导弹。大的武器如果挂在翼尖或靠近翼尖处的挂架上，其对翼根的力矩就大，对飞机强度和刚度不太有利，绕飞机纵轴的转动惯量也大，。我们现在展台上展示的歼-7MF选择的是空优挂载。 

　　记者：为什么在PL-8和中距弹之间挂副油箱，按照您的说法,副油箱这样的较重的外挂物一般应挂在机翼内侧挂架上和机腹下啊？ 
　　张：这主要是因为歼-7MF的翼展不是太大，翼下3个挂架之间的距离比较近，而像其上挂载的PL-8和中距弹的翼展又比较大，如果PL-8和中距弹靠得比较近的话，从物理位置上讲，可能会产生不利影响。另外，歼-7MF是从歼-7E发展而来的，歼-7E原来的副油箱就挂在翼下中间挂架这个位置上，从继承性方面讲，挂在这个位置比较有利些。另外，飞机在作战时，为提高飞机机动能力，都要投掉副油箱，所以副油箱挂在中间挂架上影响并不大。 

　　记者：与FC-1相比，歼-7MF挂载能力如何？ 

　　张：歼-7MF最大挂载能力达4.5吨，比FC-1的3.6吨要大，之所以如此，就是前面提到的两者挂架分布不一样，FC-1翼尖只能挂载近距弹，而且挂载重量轻，故总的挂弹量要比歼-7MF小。 

　　记者：歼-7基本型的任务载荷一吨多，歼-7MF竟比其多了几倍，为什么会增加这么多呢？ 

　　张：一是飞机机翼面积提高，并增加前后缘机动襟翼，二是发动机推力加大。 

　　记者：我们知道，米格-21和歼-7都一直有一个很大缺陷——由于使用油耗较高的涡喷发动机，同时机内燃油系数又比较低，所以航程很成问题。那么，我们的歼-7MF仍使用涡喷发动机，又大量增加了新型雷达等电子设备，再加上4.5吨弹药，这对航程和作战半径有很大的影响吧？ 

　　张：歼-7MF通过增加机内和机外载油和采用耗油率相对较低的涡喷发动机来大大提高飞机的航程和作战半径。 

　　记者：歼-7MF具体能挂载哪些武器，能否详细介绍？该机可使用的武器与FC-1是否类似？与国内其他先进战斗机如苏-27/30相比呢？ 

　　张：歼-7MF外挂能力相当强，可以悬挂多种空空导弹、空面导弹、普通炸弹、激光制导炸弹等。飞机到底挂载哪些武器还得按用户的要求来选择。 

　　记者：歼-7MF作战任务是不是与FC-1一样，强调空战和对地/海攻击能力？ 

　　张：两者都属于多任务作战飞机，不过歼-7MF的对地/海攻击能力强调更加明显一些，像FC-1翼尖不能挂空地武器，而歼-7MF所有挂架都可挂空地武器，对地/海攻击能力强。 

　　记者：将来我国大量装备的三代机都具有很强的对空、对地作战能力，歼-7MF在国内还会有市场吗？ 

　　张：歼-7MF由于立足国内成熟技术和产品，故价格低廉，而且作战性能不错；而三代机虽然作战能力强，但装备数量毕竟有限，价格高昂，全寿命费用高，必须要有大量的价格低廉的低档机搭配使用。 

　　记者：歼-7MF采取的机腹进气道与F-16使用的如出一辙,是否设计时有所借鉴？ 

　　张：歼-7MF的机腹进气道属于一种比较典型的进气方式。超音速来流通过斜板后，进入进气道里面的气流速度降至亚音速以下，满足发动机匹配要求。如果发动机里面气流的流速太高的话，发动机很有可能发生喘振，导致发动机停车等故障，影响飞行安全。 

　　记者：歼-7MF的进气道是否像歼-7一样可以调节? 

　　张：进气道里面有1个调节斜板，和调节锥一样，可起到调节进气量的作用。 

　　记者:F-16的进气道是不能调节的,因为其不强调高空高速性能，使用固定进气道就够用了。我们的歼-7MF为什么仍使用可调进气道？是否我们仍希望其保持较好的高空高速性能？ 

　　张：是的。我们在设计时考虑到了高空高速的要求。 

　　记者：进气道移至机腹后机头是不是就可以装更大的雷达？目前可能有哪些雷达供选择？相当于什么技术水平？为什么一定要提高雷达口径才能增加雷达的作用距离？歼-7MF的机头雷达整流罩直径与FC-1相比，大小应该差不多吧？是否可以使用FC-1的雷达？ 

　　张：把进气道由机头改到机腹，主要目的就是解放机头，以便装一个大口径天线的雷达，提高飞机的探测能力。要提高雷达的作用距离，光靠提高发射功率是不能解决问题，还必须同时增加雷达口径。 

　　记者：歼-7MF雷达探测距离可以达到多少？ 

　　张：有几家可供选择，目前尚未敲定，不过肯定要适应发射中距弹的要求。 

　　记者：您是指什么中距空空导弹？半主动雷达制导的还是主动雷达制导的？要是后者，可能是R-77还是我们自己的SD-10? 

　　张：中距弹肯定是选用我们国内研制的。 

 

　　记者：歼-7MF是用于出口还是我国自己装备？ 

　　张：研发任何一型飞机，国内、国外都应该是其目标市场，而且歼-7MF比较适合我国军事战略转变的思路，也符合一些国家对低价、高质战斗机的需求。当然，这两个市场应该说在国内也是有市场的。 

　　记者：歼-7MF的座舱与FC-1的非常相似，好像也采用了整体圆弧风挡？ 

　　张：两者采用的都是水泡式座舱，可提高飞行员的下视能力，即下视角。圆弧风挡的技术目前已经相当成熟了。 

　　记者：圆弧风挡的材料和加工情况怎么样？ 

　　张：材料这一块国内做的还不是太好，像FC-1圆弧风挡的材料就是从国外进口的，成飞集团在圆弧风挡加工上目前是国内顶尖水平，完全能解决。 

　　记者：作为两型极其相似战斗机，歼-MF与FC-1是否在座舱界面上有些类似？我们知道FC-1是“一平两下”的界面，歼-7MF呢？ 

　　张：歼-MF在座舱界面上跟先进的第三代战斗机全面接轨。 

　　记者：歼-7MF的航电系统与FC-1有无差别？ 

　　张：FC-1航电设备这一块还没定论，这主要是根据用户的要求选择性安装。应该说航电设备与机体的关系不是太大，平台出来后，有什么样的航电系统一般来说可以选用，当然对飞机平台的资源有些要求，比方说电源、冷却、飞机内部装载空间等。另外就是价格取向，因为航电设备是比较昂贵的，配备好的航电设备必然导致飞机价格的上涨，用户是否愿意花这个钱就值得权衡。 

　　记者：歼-7MF采用了什么样的发动机？ 

　　张：歼-7MF使用的还是国内的涡喷发动机，这与歼-7MF当初设计的出发点有关，主要是想立足于国内成熟的技术和产品，尽快实现装备，这样一方面研制风险小，像发动机不受制于国外的限制，另一方面研制周期也比较短，而且价格也比较低，从而保证快速、大批量装备。 

　　记者：是什么发动机，涡喷-7/13还是“昆仑”？如果目前还没有确定采用什么发动机的话，您认为综合权衡费用、性能等指标之后，目前较理想的国产动力方案是什么？ 

　　张：发动机的选择必须根据飞机的战技要求来定，具体型号目前还不好说。 

　　记者：在出口市场上，歼-7MF与FC-1是否会产生冲突？ 

　　张：可能会有一定的重叠，这就需要国外用户的选择了，歼-7MF价格要比FC-1低一些，而且歼-7MF与FC-1也各有特点。 

　　记者：在具体性能上歼-7MF与FC-1哪一个更强？或者说各有特色？两种战斗机各自有什么比较鲜明的特色和区别？ 

　　张：性能水平上各有各的优势。要科学地比较哪一个更强，不只是比较性能，而是要比叫飞机的作战效能和全寿命周期费用。FC-1在纵向上采用了电传操纵，歼-7MF采用的是控制增稳。电传操纵在国内来说已是一种比较成熟的技术了，在几种型号飞机上已经应用。 

　　记者：歼-7MF采用的是前三点式起落架，请问前起落架和主起架分别向哪收起？ 

　　张：以前的老歼-7前起落架是向前收起的，而歼-7MF进气道由机头改为机腹后，前面的空间已被压缩，前起落架只有向后收起才有空间。后起落架仍然向机身肋部收起。 

　　记者：歼-7MF目前已发展到一个什么样的程度？估计什么时候会见到第一架飞机？ 

　　张：目前还是初步详细设计阶段，就是冻结技术状态前的工作，后面马上就要冻结技术状态，再下来就是详细设计，发图纸，发图完后就开始工艺生产准备。其总体进度比FC-1要晚一些。 

　　记者：FC-1的经费是巴基斯坦提供的，那么，歼-7MF的经费是哪里来的呢？如果是成飞自筹的，这是否说明你们对这型战斗机的前景十分看好？ 

　　张：我们确实对这型战斗机的前景十分看好。至于经费，我们可以联合一些风险投资伙伴，共担风险、共享利益。 

　　记者：目前有没有哪些国家对歼-7MF感兴趣？ 

　　张：在2000年珠海航展的时候，国外有几家比较感兴趣，都了解过它的情况。 

　　记者：除了歼-7MF外，歼-7飞机今后还会有新改型吗？ 

　　张：改进改型肯定是不断发展的一个过程，一旦搞出一个平台后，其改进改型当然少不了，FC-1、歼-7MF都是才新推出的平台，今后的改进改型只能根据市场的需求和技术的进步情况来确定。 

　　记者：经过“大改”之后，歼-7MF的气动特性肯定和歼-7差异比较大了吧？我们知道，原本歼教-7的性能就比较差，难以满足为歼-7培养飞行员的任务（部队的飞行员甚至说“歼教-7比歼-7还难飞”），那么，购买了歼-7MF的空军用什么飞机来培养飞行员呢？ 

　　张：歼-7MF的操纵性相当不错，且在人机接口这方面与国内先进战斗机非常接近，所以，在培养飞行员的机种上不会存在难题。 

　　记者：歼-7MF和歼-7FS之间是什么关系？后者是否为前者作了某些技术上的试验和探索 

　　张：歼-7FS是成飞公司为开展歼-7MF飞机研制而搞的技术验证机。 

　　记者：目前像美国等国的飞机已开始应用内置武器舱，在这方面我国是否有预研？ 

　　张：预研工作国内也在做，主要是概念机上。内置武器舱雷达反射面积小，隐身效果好，但它要求空间大，机构复杂，这样就导致飞机吨位上升，所以不太适合轻型飞机。 

　　记者：目前我国在隐身涂层方面发展怎样？ 

　　张：我国在隐身涂料方面已经有一些成果。当然涂吸波材料必须付出一定的代价，比如一定厚度的涂料必将增加重量，而且进气道涂覆吸波材料的话，如果涂料吸附能力差，涂层脱落后会损坏发动机。

</log_Content>

	<log_PostTime>10/30/04, 2:39:59 PM</log_PostTime>

	<log_PostYear>2004</log_PostYear>

	<log_PostMonth>10</log_PostMonth>

	<log_PostDay>30</log_PostDay>

	<log_CommNums>0</log_CommNums>

	<log_ViewNums>6</log_ViewNums>

	<log_QuoteNums>0</log_QuoteNums>

	<log_DisSM>0</log_DisSM>

	<log_DisUBB>0</log_DisUBB>

	<log_DisIMG>0</log_DisIMG>

	<log_AutoURL>1</log_AutoURL>

	<log_IsShow>1</log_IsShow>

	<log_AutoKEY>0</log_AutoKEY>

	<log_IsTop>0</log_IsTop>

	<log_DisComment>0</log_DisComment>

</RECORD>
<RECORD>
	<log_ID>68</log_ID>

	<log_CateID>5</log_CateID>

	<log_Title>空军新锐歼10的最新情报</log_Title>

	<log_Intro>(本文仅供参考，不代表本刊证实或同意其观点)&amp;nbsp;&lt;br&gt;&lt;br&gt;　　高低搭配的战机结构&amp;nbsp;&lt;br&gt;&lt;br&gt;　　近十几年来，中国人民解放军空军的现代化进程和装备采购计划，一直采取了和美国空军一样的传统做法，即走“高低”搭配的路子。中国空军的前线战斗机和战斗轰炸机部队陆续装备了先进的苏―27(单座)和苏―30(双座)，这两种机型使用的都是俄罗斯“土星”公司生产的推力为12.5吨的AL―31F型发动机。不久之后，中国空军的现代化战机行列将再添新兵：成都飞机工业集团公司生产的歼―10。这款据称绰号为“前卫”的单发动机新机型比上述苏霍伊战机的尺寸要小，但采用的是相同的发动机。</log_Intro>

	<log_Author>tigerkkk</log_Author>

	<log_Modify></log_Modify>

	<log_From>本站原创</log_From>

	<log_FromUrl>http://easyclass.9126.com</log_FromUrl>

	<log_Quote></log_Quote>

	<log_Content>(本文仅供参考，不代表本刊证实或同意其观点) 

　　高低搭配的战机结构 

　　近十几年来，中国人民解放军空军的现代化进程和装备采购计划，一直采取了和美国空军一样的传统做法，即走“高低”搭配的路子。中国空军的前线战斗机和战斗轰炸机部队陆续装备了先进的苏―27(单座)和苏―30(双座)，这两种机型使用的都是俄罗斯“土星”公司生产的推力为12.5吨的AL―31F型发动机。不久之后，中国空军的现代化战机行列将再添新兵：成都飞机工业集团公司生产的歼―10。这款据称绰号为“前卫”的单发动机新机型比上述苏霍伊战机的尺寸要小，但采用的是相同的发动机。

 　　美国空军当前装备的重型战斗机是双发动机的F-15C(单座空优型战斗机)和F-15E(双座战斗轰炸机)，二者使用普惠公司生产的推力为13.2吨的F100型发动机。而轻型战斗机则为单发动机的F-16，使用的发动机则有F100和通用公司的F110。采用同样“高低”搭配战机结构的还有俄罗斯空军，但是中国空军却是在除了美国空军以外，惟一能够负担采购新型“高低”战机的军队。 

　　项目发展历史 

　　歼-10的项目验证研究从20世纪80年代开始，当时由成都飞机公司和第811飞机设计所基于流产的歼-9型战斗机进行设计。原歼-9项目是为设计一种速度达到2.5马赫带鸭翼的三角翼空防型战斗机，其作战目标是原苏联的米格-29和苏-27。最初的计划要求，后来发生了重大变化，于是1988年重新将这款新型战斗机的设计定位在一种采用新技术的中型多用途战斗机上，以替换中国空军庞大的歼-6、歼-7和强-5机队，并有效应对当时同类型的西方战斗机。

 　　虽然中国和以色列官方都否认双方在新型战斗机的研发上进行了合作，但普遍的猜测认为，在美国于1987年向以色列施压，促其放弃了国产“幼狮”战斗机项目后，以色列将该项目的先进研究成果转让给了中国。并且，非官方的中国媒体也声称歼-10/“幼狮”确实从一开始就是中以两国的共同研究项目。但是，考虑到两国不同的政治背景和歼-10与“幼狮”不同的作战需求，似乎又不能肯定双方存在过合作。因为，在上个世纪80年代，中国空军追求的是空防型战斗机，而“幼狮”的设计重点是对地攻击，空战能力只是其次要考虑。同时，中国新型战斗机的设计尺寸要大于并重于“幼狮”，以充分利用其推力为12.5吨的发动机。“幼狮”采用的发动机是推力为9.4吨的普惠1120型发动机。除了以色列的“贡献”，装备了F-16A的巴基斯坦空军也有可能向中国提供了部分先进技术信息。 

　　歼-10的首架原型机可能于1996年中期就首飞了，而中国官方报道的首飞日期是1998年3月23日。但实际上，在后一个日子上天的是经过重大改进的3号原型机。为向项目发展提供样机，共生产了五架供飞行测试的原型机(机号1003-1007)和两架地面测试平台(机号1008-1009).两架预生产型歼-10中的首架于2002年6月28日首飞成功。

 　　从2003年2月开始，至少七架(机号1010-1016)，也可能是10架预生产型歼-10(可能没有装备雷达)陆续提供给了中国空军。其中的几架目前正由中国空军的作战部队进行作战测试和评估，而其余的几架则留在位于陕西阎良的中国空军试飞训练中心用于最后的项目发展阶段。

　　据报道，歼-10的飞行测试于2003年12月全面完成，并获得了生产许可证。首批50架歼-10A可能已经开始生产。首个装备歼-10的战斗机团(可能归驻中国西南、印度当面的第44航空师)将于2005年底形成初始作战能力。估计中国将生产至少300架歼-10，但这一数量仍只能是其空军装备的数千架歼-6、歼-7和强-5中的一小部分。据称，成都飞机工业集团公司的歼-10月产量为两架。

 　　作为单座歼-10A基本型的补充，一种双座的改型(歼-10B)也于2003年12月进行了首飞。改进机加长了机身，以容纳后座舱和增大机内油箱的载油能力。改型机的外观特征表明该机并不是教练机，而是意在发展一种新的打击型战斗机，或者是歼-10的电子战和防空压制型号。

 　　和印度的“光辉”一样，中国也计划发展新型战斗机的海军型(歼-10C)，。据称，中国海军更希望装备一种双发动机舰载战斗机。因此，歼-10有可能重新设计，并使用两台俄罗斯克里莫夫公司的RD-93型发动机。考虑到海军型战斗机的采购量有限，因此该方案无疑效费比欠佳。中国海军为此更倾向于使用俄罗斯的苏-33。

 　　除了满足中国空军自身的需求，歼-10(外销型)极有可能在国际军火市场上找到自己的一席之地。但从目前来看，中国没有将歼-10推向国际市场的明显迹象，该机也没有在国际航展上露过面。

 　　总体布局 

　　歼-10沿袭了“幼狮”式战斗机于上世纪80年代初期设计时的气动布局，但为了满足中国空军的要求而进行了修改，采用了中国新型战斗机最初设计时的大尺寸和大重量。 

　　在对“幼狮”战斗机的近耦合鸭式布局进行改进之后，歼-10放弃了“幼狮”的水平尾翼，而采用大三角翼加鸭翼布局(翼展比后者长一米多，翼面积增加15～18%)。但同时，歼-10保留了“幼狮”(还有瑞典的“鹰狮”)采用的活动翼面技术：外翼前缘为机动襟翼，固定内翼在全动鸭翼的配合下产生绝佳的气动性能。常规飞机的水平尾翼位置被三角翼后缘的四块活动副翼所占据。翼尖部分没有设置用于轻型空空导弹的挂架，这一点与“幼狮”和“鹰狮”不同。

 　　歼-10布局最为称道之处是它的翼身融合。通过精心设计主翼与机身中部结合处的曲面，既增加了机内容积(用于载油、装备，以及为尔后发展预留空间)，也有效利用了它带来的空气动力增升效果。主翼后部机身两侧没有安排其他结构，这再次体现了翼身融合的设计理念，只是在尾喷管前端机腹下加装了两片外斜腹鳍。这两片腹鳍用于战机大迎角飞行时，配合高大的垂直尾翼保持飞机的稳定性。与“幼狮”相同的是，歼-10也设计了四片减速板，其中两片位于机身上部主翼后方，其余两片仅位于机尾下部腹鳍之间。

 　　除了机翼，歼-10与“幼狮”的另外一处重大不同在于进气道。“幼狮”的进气道与F-16类似，为固定几何形状。而歼-10采用的是带中心激波锥的二维可调式进气道，这种带调节板的进气道布局与F-4“鬼怪”Ⅱ有些类似。只是歼-10将“鬼怪”的进气道平移至机腹下，由调节板(位置在边界层分离板的后方)构成进气道的前部，这为发动机提供了不同飞行状态所需的气流，更加适合高性能空空作战。此外，可调节进气道所增加的高效整流压缩能力(在1.5马赫时为5%，在1.8马赫增加至15%，在2马赫时为25～30%)极大地提高了飞机超音速飞行时的发动机推力，从而使飞机获得更好的爬升和高速性能。这种进气道布局的不足主要包括隐身效果欠佳(这也是所有机腹进气道布局飞机的通病)、重量偏大且结构复杂(F-16为此增重80～100公斤)和生产费用增加，同时调节板的动力和调节系统还加大了飞机的维护负担。 

　　适合超音速飞行的气动布局、强劲的发动机和可调节式进气道使歼-10最大速度能够达到2.2马赫，大于“幼狮”宣称的1.8马赫。歼-10的高超性能集中于空空作战，因此无论是执行空防还是截击任务都将是一把利器。 

　　考虑到中国明显地将美国战斗机视为其主要空中威胁，加之美国的战斗机设计一直强调夺取空中优势的能力，因此不难理解中国要将空空作战能力(包括进攻和防御)视为其战斗机发展的主要需求。同理，歼-10在结构设计上强调机动过载要达到9G(所有最新型战斗机都追求的目标)，这无疑体现出中国空军要求这款新型多功能战斗机要在制空作战中技压群芳，至少要达到F-16最新型号的性能。

 　　歼-10为放宽静稳度设计，并采用四余度线传飞行控制系统。这是中国战斗机首次采用这种当前最先进的飞行控制系统。中国空军使用一架经过特殊改制的歼-8Ⅱ技术验证机测试经过重新设计的线传飞控系统，这显示出歼-10的线传飞控系统应是中国自主研发的产物。

 　　推进系统 

　　至少歼-10的首批生产型将采用久经考验的俄制AL-31FN涡扇发动机。苏-27家族也采用了AL-31系列发动机，不过FN型增加了一个经完全重新设计的检修舱。这一检修舱的设置是标准的俄式风格，在最初的AL-31型号中位于发动机上方，还包括部分压气机上部机壳的外侧位置，但FN型的检修舱则调整到与西方战斗机发动机检修舱同样的位置，位于发动机和压气机下部机壳外侧的位置。

 　　除了歼-10原型机和预生产型使用的发动机外，据称俄罗斯于2001年一次性向中国提供了54台AL-31FN(另有渠道报道说是100台)。这些发动机用于首批生产型歼-10。但俄罗斯拒绝向中国提供该型发动机的生产许可证。基于这个原因，中国正在研制可以替代AL-31FN的国产发动机。不过，即使所有的歼-10都将使用AL-31FN，中国也将寻求一种更加先进的改型，其最重要的技术要求当是配备轴向360度矢量喷管，以提升飞机的机动性能和发动机与机身有效配合带来的推进效能。这种发动机曾经在1998年的珠海航展上首次露面，俄罗斯明显是领会到了中国对发动机的潜在兴趣。实际上，被西方奇怪地忽视了的发动机矢量控制技术却在亚洲得到了广泛欢迎，它首先被印度空军装备的战斗机采用，接着是马来西亚，而现在可能是中国。

 　　把目光投向未来，中国可能最终采用“土星”公司的AL-41型发动机。目前，该型发动机正在为俄罗斯下一代的战斗机进行研制。AL-41的体积可能与AL-31相同，但推力要增大30～40%。因此，AL-41可能成为未来歼-10型号的潜在选择，并使其具备与同在概念验证阶段的F-16Block60相同的作战能力。

 　　目前，强劲且省油的AL-31FN为歼-10在空战中发挥高超性能提供了有力支持，使其无论是在高速、大爬升率飞行，还是在大过载机动时都勿须担心发动机停车。该型发动机由于油效比极高，因此使战机在执行远程渗透任务时同样表现不凡。加之歼-10具有容积达5000升的内置油箱，这虽然比加两个保形油箱的F-16要少700升，但战机仍能够在携带较大载荷的情况上达到一个理想的作战半径。歼-10还能携带三个副油箱，虽然目前尚不具备空中受油能力，但据悉中国已有开发歼-10空中受油能力的远期计划。

 　　由于俄罗斯拒绝提供AL-31FN的生产许可证，而且考虑到中国一直在努力实现装备采购的国产化率，因此歼-10极有可能将在未来采用一种国产发动机，如黎明发动机公司生产的WS-10A。但目前知道的信息仅包括WS-10A的推力水平(与AL-31相近)和布局(双轴小涵道比并带加力燃烧室的涡扇发动机)，并且黎明公司已计划在该发动机上加装矢量喷管。

 　　座舱和航电设备

 　　歼-10的单座座舱为飞行员提供了良好的全向视野，这比以往继承前苏联设计风格的中国战机进步了不少。飞机的航电设备采用了符合西方机工程原理的设计组合：大屏幕抬头显示仪、三台液晶多功能平显，油门和推杆控制系统、数据存储系统、先进的自动航行和气象数据计算机和头盔瞄准具。虽然这些产品的提供商目前还不能确定，但头盔瞄准具已经基本能够确定将采用国产型号，由洛阳航空设计所设计生产。

 　　歼-10采用一种多模“边扫描边跟踪”雷达。为获得订单，以色列埃尔塔公司推出了其EL/M-2035型雷达，而俄罗斯公司则为中国空军提供了一系列选择，其中包括他们正在使用的部分雷达(如同相加速器公司的“珍珠”，这种雷达是装备歼-8ⅡC的甲虫-M型雷达的改进型)。中国国产JL-10A型雷达也是一种选择，但目前不知道它的研制进度是否能跟上歼-10的服役时间。由于歼-10的生产已陆续展开，因此它的雷达应当已经选择完毕，但目前仍没有与雷达具体型号相关的报道。 

　　中国的歼-11(苏-27和苏-30)装备了一种高性能的红外搜索跟踪和激光测距一体化系统，这为战机提供了完全被动搜索和跟踪能力。歼-10自然也有可能装备一种同样或者类似的系统。但在歼-10的原型机和预生产型机上看不到用于容纳红外搜索跟踪系统的球状结构，似乎也没有其他的机身窗口显示有内置的该类系统。

 　　武器装备

 　　歼-10装备了一门半埋入式双管23毫米机炮(俄制Gsh-23型机炮的中国版)，位置在进气口下方前起落架左侧。歼-10的机身下设计了11个挂架：六个在机翼下、一个在机腹下中轴线上、其余四个为机腹下方两侧半共开工的串联挂架(与幻影-2000、“阵风”和F-15E的机腹挂架配置类似)。中国官方尚未公布歼-10的外挂载荷能力，但估计为5500公斤。

 　　根据照片可以看出，歼-10的原型和预生产型机大多挂载两枚PL-8(以制“怪蛇”Ⅲ)近程红外制导导弹。歼-10的武器系统还将包括已经在歼-11上使用的俄制空空导弹(R-73近程和R-77中程主动制导导弹)，以及中国的PL-12中程雷达制导空空导弹。在执行对地攻击任务时，歼-10也可以携带国产和俄制的空地导弹和激光制导炸弹(包括鹰击-8K反舰导弹和新型鹰击-9反辐射导弹)，以及非制导炸弹和航空火箭弹。

 　　据报道，用于歼-10的导航和目标指示吊舱正在研发之中，这些设备可能与机炮对称安置在进气道的右侧。

 　　技术和作战考虑 

　　当获得有关歼-10的首批情报时，虽然西方国家知道它先进的气动布局和技术直接来自以色列“幼狮”战斗机，但还是认为它是一种轻型战斗机。实际上直到最近，大部分西方媒体在提供歼-10的评估数据时仍是基于“幼狮”战斗机的重量、尺寸和技术性能。

 　但在获得了准确的数据后，显露在人们面前的却是另外一番景象。歼-10实际上是一种中型战斗机，在作战性能上类似于F-16C　Block 50和幻影2000-5，或者更准确点说，就像单发的欧洲战斗机或“阵风”。因此，说歼-10与最新的F-16型号具有相当的作战能力一点也不为过，只是它的机身更大，并有更好的发展前景。歼-10最初的设计选择中，与当前西方战斗机设计思路不谋而合的地方得到了加强，特别是采用可调节式进气道。

 　　歼-10与其他亚洲国家的国产战斗机一样，当前最现实的问题是其航电设备和制导武器的发展进程和可靠性。另外一个需要关注的是数字线传飞控系统，它不仅存在着可靠性问题，而且在与满载现代航电系统的战斗机结合以后，它是否能够全面发挥潜能也将令人拭目以待
</log_Content>

	<log_PostTime>10/30/04, 2:41:26 PM</log_PostTime>

	<log_PostYear>2004</log_PostYear>

	<log_PostMonth>10</log_PostMonth>

	<log_PostDay>30</log_PostDay>

	<log_CommNums>0</log_CommNums>

	<log_ViewNums>11</log_ViewNums>

	<log_QuoteNums>0</log_QuoteNums>

	<log_DisSM>0</log_DisSM>

	<log_DisUBB>0</log_DisUBB>

	<log_DisIMG>0</log_DisIMG>

	<log_AutoURL>1</log_AutoURL>

	<log_IsShow>1</log_IsShow>

	<log_AutoKEY>0</log_AutoKEY>

	<log_IsTop>0</log_IsTop>

	<log_DisComment>0</log_DisComment>

</RECORD>
<RECORD>
	<log_ID>69</log_ID>

	<log_CateID>5</log_CateID>

	<log_Title>空军新锐歼10的最新情报</log_Title>

	<log_Intro>(本文仅供参考，不代表本人证实或同意其观点)&amp;nbsp;&lt;br&gt;&lt;br&gt;　　高低搭配的战机结构&amp;nbsp;&lt;br&gt;&lt;br&gt;　　近十几年来，中国人民解放军空军的现代化进程和装备采购计划，一直采取了和美国空军一样的传统做法，即走“高低”搭配的路子。中国空军的前线战斗机和战斗轰炸机部队陆续装备了先进的苏―27(单座)和苏―30(双座)，这两种机型使用的都是俄罗斯“土星”公司生产的推力为12.5吨的AL―31F型发动机。不久之后，中国空军的现代化战机行列将再添新兵：成都飞机工业集团公司生产的歼―10。这款据称绰号为“前卫”的单发动机新机型比上述苏霍伊战机的尺寸要小，但采用的是相同的发动机。</log_Intro>

	<log_Author>tigerkkk</log_Author>

	<log_Modify></log_Modify>

	<log_From>本站原创</log_From>

	<log_FromUrl>http://easyclass.9126.com</log_FromUrl>

	<log_Quote></log_Quote>

	<log_Content>(本文仅供参考，不代表本人证实或同意其观点) 

　　高低搭配的战机结构 

　　近十几年来，中国人民解放军空军的现代化进程和装备采购计划，一直采取了和美国空军一样的传统做法，即走“高低”搭配的路子。中国空军的前线战斗机和战斗轰炸机部队陆续装备了先进的苏―27(单座)和苏―30(双座)，这两种机型使用的都是俄罗斯“土星”公司生产的推力为12.5吨的AL―31F型发动机。不久之后，中国空军的现代化战机行列将再添新兵：成都飞机工业集团公司生产的歼―10。这款据称绰号为“前卫”的单发动机新机型比上述苏霍伊战机的尺寸要小，但采用的是相同的发动机。

 　　美国空军当前装备的重型战斗机是双发动机的F-15C(单座空优型战斗机)和F-15E(双座战斗轰炸机)，二者使用普惠公司生产的推力为13.2吨的F100型发动机。而轻型战斗机则为单发动机的F-16，使用的发动机则有F100和通用公司的F110。采用同样“高低”搭配战机结构的还有俄罗斯空军，但是中国空军却是在除了美国空军以外，惟一能够负担采购新型“高低”战机的军队。 

　　项目发展历史 

　　歼-10的项目验证研究从20世纪80年代开始，当时由成都飞机公司和第811飞机设计所基于流产的歼-9型战斗机进行设计。原歼-9项目是为设计一种速度达到2.5马赫带鸭翼的三角翼空防型战斗机，其作战目标是原苏联的米格-29和苏-27。最初的计划要求，后来发生了重大变化，于是1988年重新将这款新型战斗机的设计定位在一种采用新技术的中型多用途战斗机上，以替换中国空军庞大的歼-6、歼-7和强-5机队，并有效应对当时同类型的西方战斗机。

 　　虽然中国和以色列官方都否认双方在新型战斗机的研发上进行了合作，但普遍的猜测认为，在美国于1987年向以色列施压，促其放弃了国产“幼狮”战斗机项目后，以色列将该项目的先进研究成果转让给了中国。并且，非官方的中国媒体也声称歼-10/“幼狮”确实从一开始就是中以两国的共同研究项目。但是，考虑到两国不同的政治背景和歼-10与“幼狮”不同的作战需求，似乎又不能肯定双方存在过合作。因为，在上个世纪80年代，中国空军追求的是空防型战斗机，而“幼狮”的设计重点是对地攻击，空战能力只是其次要考虑。同时，中国新型战斗机的设计尺寸要大于并重于“幼狮”，以充分利用其推力为12.5吨的发动机。“幼狮”采用的发动机是推力为9.4吨的普惠1120型发动机。除了以色列的“贡献”，装备了F-16A的巴基斯坦空军也有可能向中国提供了部分先进技术信息。 

　　歼-10的首架原型机可能于1996年中期就首飞了，而中国官方报道的首飞日期是1998年3月23日。但实际上，在后一个日子上天的是经过重大改进的3号原型机。为向项目发展提供样机，共生产了五架供飞行测试的原型机(机号1003-1007)和两架地面测试平台(机号1008-1009).两架预生产型歼-10中的首架于2002年6月28日首飞成功。

 　　从2003年2月开始，至少七架(机号1010-1016)，也可能是10架预生产型歼-10(可能没有装备雷达)陆续提供给了中国空军。其中的几架目前正由中国空军的作战部队进行作战测试和评估，而其余的几架则留在位于陕西阎良的中国空军试飞训练中心用于最后的项目发展阶段。

　　据报道，歼-10的飞行测试于2003年12月全面完成，并获得了生产许可证。首批50架歼-10A可能已经开始生产。首个装备歼-10的战斗机团(可能归驻中国西南、印度当面的第44航空师)将于2005年底形成初始作战能力。估计中国将生产至少300架歼-10，但这一数量仍只能是其空军装备的数千架歼-6、歼-7和强-5中的一小部分。据称，成都飞机工业集团公司的歼-10月产量为两架。

 　　作为单座歼-10A基本型的补充，一种双座的改型(歼-10B)也于2003年12月进行了首飞。改进机加长了机身，以容纳后座舱和增大机内油箱的载油能力。改型机的外观特征表明该机并不是教练机，而是意在发展一种新的打击型战斗机，或者是歼-10的电子战和防空压制型号。

 　　和印度的“光辉”一样，中国也计划发展新型战斗机的海军型(歼-10C)，。据称，中国海军更希望装备一种双发动机舰载战斗机。因此，歼-10有可能重新设计，并使用两台俄罗斯克里莫夫公司的RD-93型发动机。考虑到海军型战斗机的采购量有限，因此该方案无疑效费比欠佳。中国海军为此更倾向于使用俄罗斯的苏-33。

 　　除了满足中国空军自身的需求，歼-10(外销型)极有可能在国际军火市场上找到自己的一席之地。但从目前来看，中国没有将歼-10推向国际市场的明显迹象，该机也没有在国际航展上露过面。

 　　总体布局 

　　歼-10沿袭了“幼狮”式战斗机于上世纪80年代初期设计时的气动布局，但为了满足中国空军的要求而进行了修改，采用了中国新型战斗机最初设计时的大尺寸和大重量。 

　　在对“幼狮”战斗机的近耦合鸭式布局进行改进之后，歼-10放弃了“幼狮”的水平尾翼，而采用大三角翼加鸭翼布局(翼展比后者长一米多，翼面积增加15～18%)。但同时，歼-10保留了“幼狮”(还有瑞典的“鹰狮”)采用的活动翼面技术：外翼前缘为机动襟翼，固定内翼在全动鸭翼的配合下产生绝佳的气动性能。常规飞机的水平尾翼位置被三角翼后缘的四块活动副翼所占据。翼尖部分没有设置用于轻型空空导弹的挂架，这一点与“幼狮”和“鹰狮”不同。

 　　歼-10布局最为称道之处是它的翼身融合。通过精心设计主翼与机身中部结合处的曲面，既增加了机内容积(用于载油、装备，以及为尔后发展预留空间)，也有效利用了它带来的空气动力增升效果。主翼后部机身两侧没有安排其他结构，这再次体现了翼身融合的设计理念，只是在尾喷管前端机腹下加装了两片外斜腹鳍。这两片腹鳍用于战机大迎角飞行时，配合高大的垂直尾翼保持飞机的稳定性。与“幼狮”相同的是，歼-10也设计了四片减速板，其中两片位于机身上部主翼后方，其余两片仅位于机尾下部腹鳍之间。

 　　除了机翼，歼-10与“幼狮”的另外一处重大不同在于进气道。“幼狮”的进气道与F-16类似，为固定几何形状。而歼-10采用的是带中心激波锥的二维可调式进气道，这种带调节板的进气道布局与F-4“鬼怪”Ⅱ有些类似。只是歼-10将“鬼怪”的进气道平移至机腹下，由调节板(位置在边界层分离板的后方)构成进气道的前部，这为发动机提供了不同飞行状态所需的气流，更加适合高性能空空作战。此外，可调节进气道所增加的高效整流压缩能力(在1.5马赫时为5%，在1.8马赫增加至15%，在2马赫时为25～30%)极大地提高了飞机超音速飞行时的发动机推力，从而使飞机获得更好的爬升和高速性能。这种进气道布局的不足主要包括隐身效果欠佳(这也是所有机腹进气道布局飞机的通病)、重量偏大且结构复杂(F-16为此增重80～100公斤)和生产费用增加，同时调节板的动力和调节系统还加大了飞机的维护负担。 

　　适合超音速飞行的气动布局、强劲的发动机和可调节式进气道使歼-10最大速度能够达到2.2马赫，大于“幼狮”宣称的1.8马赫。歼-10的高超性能集中于空空作战，因此无论是执行空防还是截击任务都将是一把利器。 

　　考虑到中国明显地将美国战斗机视为其主要空中威胁，加之美国的战斗机设计一直强调夺取空中优势的能力，因此不难理解中国要将空空作战能力(包括进攻和防御)视为其战斗机发展的主要需求。同理，歼-10在结构设计上强调机动过载要达到9G(所有最新型战斗机都追求的目标)，这无疑体现出中国空军要求这款新型多功能战斗机要在制空作战中技压群芳，至少要达到F-16最新型号的性能。

 　　歼-10为放宽静稳度设计，并采用四余度线传飞行控制系统。这是中国战斗机首次采用这种当前最先进的飞行控制系统。中国空军使用一架经过特殊改制的歼-8Ⅱ技术验证机测试经过重新设计的线传飞控系统，这显示出歼-10的线传飞控系统应是中国自主研发的产物。

 　　推进系统 

　　至少歼-10的首批生产型将采用久经考验的俄制AL-31FN涡扇发动机。苏-27家族也采用了AL-31系列发动机，不过FN型增加了一个经完全重新设计的检修舱。这一检修舱的设置是标准的俄式风格，在最初的AL-31型号中位于发动机上方，还包括部分压气机上部机壳的外侧位置，但FN型的检修舱则调整到与西方战斗机发动机检修舱同样的位置，位于发动机和压气机下部机壳外侧的位置。

 　　除了歼-10原型机和预生产型使用的发动机外，据称俄罗斯于2001年一次性向中国提供了54台AL-31FN(另有渠道报道说是100台)。这些发动机用于首批生产型歼-10。但俄罗斯拒绝向中国提供该型发动机的生产许可证。基于这个原因，中国正在研制可以替代AL-31FN的国产发动机。不过，即使所有的歼-10都将使用AL-31FN，中国也将寻求一种更加先进的改型，其最重要的技术要求当是配备轴向360度矢量喷管，以提升飞机的机动性能和发动机与机身有效配合带来的推进效能。这种发动机曾经在1998年的珠海航展上首次露面，俄罗斯明显是领会到了中国对发动机的潜在兴趣。实际上，被西方奇怪地忽视了的发动机矢量控制技术却在亚洲得到了广泛欢迎，它首先被印度空军装备的战斗机采用，接着是马来西亚，而现在可能是中国。

 　　把目光投向未来，中国可能最终采用“土星”公司的AL-41型发动机。目前，该型发动机正在为俄罗斯下一代的战斗机进行研制。AL-41的体积可能与AL-31相同，但推力要增大30～40%。因此，AL-41可能成为未来歼-10型号的潜在选择，并使其具备与同在概念验证阶段的F-16Block60相同的作战能力。

 　　目前，强劲且省油的AL-31FN为歼-10在空战中发挥高超性能提供了有力支持，使其无论是在高速、大爬升率飞行，还是在大过载机动时都勿须担心发动机停车。该型发动机由于油效比极高，因此使战机在执行远程渗透任务时同样表现不凡。加之歼-10具有容积达5000升的内置油箱，这虽然比加两个保形油箱的F-16要少700升，但战机仍能够在携带较大载荷的情况上达到一个理想的作战半径。歼-10还能携带三个副油箱，虽然目前尚不具备空中受油能力，但据悉中国已有开发歼-10空中受油能力的远期计划。

 　　由于俄罗斯拒绝提供AL-31FN的生产许可证，而且考虑到中国一直在努力实现装备采购的国产化率，因此歼-10极有可能将在未来采用一种国产发动机，如黎明发动机公司生产的WS-10A。但目前知道的信息仅包括WS-10A的推力水平(与AL-31相近)和布局(双轴小涵道比并带加力燃烧室的涡扇发动机)，并且黎明公司已计划在该发动机上加装矢量喷管。

 　　座舱和航电设备

 　　歼-10的单座座舱为飞行员提供了良好的全向视野，这比以往继承前苏联设计风格的中国战机进步了不少。飞机的航电设备采用了符合西方机工程原理的设计组合：大屏幕抬头显示仪、三台液晶多功能平显，油门和推杆控制系统、数据存储系统、先进的自动航行和气象数据计算机和头盔瞄准具。虽然这些产品的提供商目前还不能确定，但头盔瞄准具已经基本能够确定将采用国产型号，由洛阳航空设计所设计生产。

 　　歼-10采用一种多模“边扫描边跟踪”雷达。为获得订单，以色列埃尔塔公司推出了其EL/M-2035型雷达，而俄罗斯公司则为中国空军提供了一系列选择，其中包括他们正在使用的部分雷达(如同相加速器公司的“珍珠”，这种雷达是装备歼-8ⅡC的甲虫-M型雷达的改进型)。中国国产JL-10A型雷达也是一种选择，但目前不知道它的研制进度是否能跟上歼-10的服役时间。由于歼-10的生产已陆续展开，因此它的雷达应当已经选择完毕，但目前仍没有与雷达具体型号相关的报道。 

　　中国的歼-11(苏-27和苏-30)装备了一种高性能的红外搜索跟踪和激光测距一体化系统，这为战机提供了完全被动搜索和跟踪能力。歼-10自然也有可能装备一种同样或者类似的系统。但在歼-10的原型机和预生产型机上看不到用于容纳红外搜索跟踪系统的球状结构，似乎也没有其他的机身窗口显示有内置的该类系统。

 　　武器装备

 　　歼-10装备了一门半埋入式双管23毫米机炮(俄制Gsh-23型机炮的中国版)，位置在进气口下方前起落架左侧。歼-10的机身下设计了11个挂架：六个在机翼下、一个在机腹下中轴线上、其余四个为机腹下方两侧半共开工的串联挂架(与幻影-2000、“阵风”和F-15E的机腹挂架配置类似)。中国官方尚未公布歼-10的外挂载荷能力，但估计为5500公斤。

 　　根据照片可以看出，歼-10的原型和预生产型机大多挂载两枚PL-8(以制“怪蛇”Ⅲ)近程红外制导导弹。歼-10的武器系统还将包括已经在歼-11上使用的俄制空空导弹(R-73近程和R-77中程主动制导导弹)，以及中国的PL-12中程雷达制导空空导弹。在执行对地攻击任务时，歼-10也可以携带国产和俄制的空地导弹和激光制导炸弹(包括鹰击-8K反舰导弹和新型鹰击-9反辐射导弹)，以及非制导炸弹和航空火箭弹。

 　　据报道，用于歼-10的导航和目标指示吊舱正在研发之中，这些设备可能与机炮对称安置在进气道的右侧。

 　　技术和作战考虑 

　　当获得有关歼-10的首批情报时，虽然西方国家知道它先进的气动布局和技术直接来自以色列“幼狮”战斗机，但还是认为它是一种轻型战斗机。实际上直到最近，大部分西方媒体在提供歼-10的评估数据时仍是基于“幼狮”战斗机的重量、尺寸和技术性能。

 　但在获得了准确的数据后，显露在人们面前的却是另外一番景象。歼-10实际上是一种中型战斗机，在作战性能上类似于F-16C　Block 50和幻影2000-5，或者更准确点说，就像单发的欧洲战斗机或“阵风”。因此，说歼-10与最新的F-16型号具有相当的作战能力一点也不为过，只是它的机身更大，并有更好的发展前景。歼-10最初的设计选择中，与当前西方战斗机设计思路不谋而合的地方得到了加强，特别是采用可调节式进气道。

 　　歼-10与其他亚洲国家的国产战斗机一样，当前最现实的问题是其航电设备和制导武器的发展进程和可靠性。另外一个需要关注的是数字线传飞控系统，它不仅存在着可靠性问题，而且在与满载现代航电系统的战斗机结合以后，它是否能够全面发挥潜能也将令人拭目以待
</log_Content>

	<log_PostTime>10/30/04, 2:42:56 PM</log_PostTime>

	<log_PostYear>2004</log_PostYear>

	<log_PostMonth>10</log_PostMonth>

	<log_PostDay>30</log_PostDay>

	<log_CommNums>3</log_CommNums>

	<log_ViewNums>35</log_ViewNums>

	<log_QuoteNums>0</log_QuoteNums>

	<log_DisSM>0</log_DisSM>

	<log_DisUBB>0</log_DisUBB>

	<log_DisIMG>0</log_DisIMG>

	<log_AutoURL>1</log_AutoURL>

	<log_IsShow>1</log_IsShow>

	<log_AutoKEY>0</log_AutoKEY>

	<log_IsTop>0</log_IsTop>

	<log_DisComment>0</log_DisComment>

</RECORD>
<RECORD>
	<log_ID>70</log_ID>

	<log_CateID>5</log_CateID>

	<log_Title>美海洋盾牌宙斯盾终极解读（上）</log_Title>

	<log_Intro>它已成为整个美国海军的洋上盾牌——美国历史上最成功的、最有代表性的武器系统&amp;nbsp;&lt;br&gt;&lt;br&gt;　　　⊙&amp;nbsp;美国海军装备的宙斯盾系统是美国历史上最成功的海军武器系统计划之一，也是成功的舰载区域防御武器系统。作为美国海军在系统工程领域的典型案例，宙斯盾系统已经为各界认可，对它的信赖也不断增强，甚至连新一代的航空母舰都要装备它。&amp;nbsp;&lt;br&gt;&lt;br&gt;　　⊙&amp;nbsp;目前美国海军作为蓝水海军的远洋防空任务已大为减弱，为适应各种沿海战争的需要，新开发的宙斯盾系统必须集中力量对付掠海反舰巡航导弹和战术弹道导弹，设法增强舰队协同作战能力并实施宽战区弹道导弹防御。&amp;nbsp;</log_Intro>

	<log_Author>tigerkkk</log_Author>

	<log_Modify></log_Modify>

	<log_From>本站原创</log_From>

	<log_FromUrl>http://easyclass.9126.com</log_FromUrl>

	<log_Quote></log_Quote>

	<log_Content>它已成为整个美国海军的洋上盾牌——美国历史上最成功的、最有代表性的武器系统 

　　　⊙ 美国海军装备的宙斯盾系统是美国历史上最成功的海军武器系统计划之一，也是成功的舰载区域防御武器系统。作为美国海军在系统工程领域的典型案例，宙斯盾系统已经为各界认可，对它的信赖也不断增强，甚至连新一代的航空母舰都要装备它。 

　　⊙ 目前美国海军作为蓝水海军的远洋防空任务已大为减弱，为适应各种沿海战争的需要，新开发的宙斯盾系统必须集中力量对付掠海反舰巡航导弹和战术弹道导弹，设法增强舰队协同作战能力并实施宽战区弹道导弹防御。 

　　⊙ 仔细观察和研究美国在整个宙斯盾系统研制、发展及作战使用过程中的所作所为，可以为我国海军研制舰载区域武器系统，打造自己的“中华神盾”起到借鉴作用！　□ 敬 雄 慧 芹

 　　◆ 发展概况 

　　冷战时期，为了对抗美国海上力量，苏联红海军在坚定又坚决要走向远海的司令员戈尔什科夫海军元帅的率领下，按照他一手制定的争霸大洋的海军战略和装备发展规划稳定而又迅猛的发展着。他们的终极目标之一便是将美国海军航空母舰战斗群编队置于死地，绞尽脑汁研制着能够攻破美国防空网络的反舰导弹。在他们高速突防、重型大威力战斗部设计思想指导下，多种准弹道式或者低空超音速突防模式、不同的射程、不同的飞行高度和速度的反舰导弹在短时期内迅速问世，它们不仅装载于水面舰艇之上，而且也配备在潜艇和飞机等多种平台上，具有全方位威胁美国舰队的能力。 

　　进入20世纪60年代后，苏联红海军提出反舰作战原则是先敌齐射、密集性导弹进攻。因此在对美国海军进行反航母作战时，苏联红海军必将在预定海域调集大量飞航导弹潜艇、常规/核动力鱼雷潜艇等水下力量为第一梯队，以多个水面反舰突击群在莫斯科级航母的配合下(实际上是直升机航母，其搭载的直升机用于反舰导弹中继制导和反潜)提前埋伏到预设战场海域。由他们为第二梯队和主力，协同潜艇多路、多域、多批次、全方位地发起密集导弹突击。并在强大情报网的支援下，以陆基远程轰炸航空兵和强击航空兵为左右翼，协以护航、清扫航路的歼击航空兵，配合水面舰艇、潜艇进行空中突击。也就是说，美国海军大舰队的核心，海军乃至国人的精神支柱之所在的航空母舰编队将面临来自空中、水面、水下等多维空间的打击。面对苏联咄咄逼人的攻势，美国的舰载防空导弹系统也有长足发展，但按照1950年代发展思维模式下研制的雷达、导弹系统已经无法应付大量反舰导弹在同时或在以秒计算的极短时间内进行的攻击。当时美国海军装舰使用的主力防空导弹小猎犬、鞑靼人、黄铜骑士甚至后起新秀——标准SM-1型均不具备快速反应能力，对于少数、单一方位上来袭的反舰导弹还能招架，但来袭导弹数量和方位稍多，便将限于照射雷达数目有限而顾此失彼、防不胜防。一旦有漏网之鱼窜入末端防御区内，哪怕只有1枚反舰导弹突防成功也势必会使舰队遭到致命的打击。究其根本，美国海军舰载防空导弹之盾无法抗拒苏联红海军反舰导弹之矛的主要原因是警戒、照射雷达系统的搜索、测定和跟踪速度太慢；防空导弹的制导方式和发射系统还不够先进；作战系统自动化程度低。

 　为此，美国海军在l963年11月提出的先进的“舰用导弹系统”(ASMS，Advanced Surface Missile System)研究项目，也就是后来宙斯盾系统的鼻祖。当时提出的需求是该系统应具有探测、跟踪和摧毁飞机、导弹和海上目标的能力。在要求提出后，美国海军又展开了长达2年的系统分析，研究未来15-20年内以航母为核心的水面舰队可能面对的威胁，认为：来自空中的威胁除了传统的飞机目标外，还包括苏联红海军新出现的突然在近距离跃出水面的潜射巡航导弹、在电子干扰环境下以高攻角俯冲的弹道/准弹道式空射巡航导弹等。来自水面最大的威胁是能够在地平线以下发射反舰导弹的水面舰艇。另外，随着苏联红海军潜艇力量的不断增强，新一代苏联核潜艇的航速快、噪音低、作战范围大，且数量众多，来自水下的威胁也在与日俱增。在这种情况下，美国海军认为必须对“舰用导弹系统”进行进一步的修改。于是，直到l969年l2月才与美国无线电公司政府系统部门(RCA Government Systerms)签定了发展合同，并更名为“空中预警-地面综合系统”(Airborne Early-warning Ground Integrated System)，英文缩写为AEGIS，恰与希腊神话中宙斯(Zeus)等诸神使用的盔甲、盾牌是同一个单词，因此便俗称为宙斯盾系统(AEGIS system)，不想此后宙斯盾反而成为了该系统的学名，就连雷西恩的广告上也只称宙斯盾，而不谈它本身的全名。在美国海军看来，宙斯盾作战系统就是可抵挡从四面八方同时袭来的敌方大量导弹，并能有效反击的坚固盾牌。

　　系统主承包商为美国RCA公司的政府系统分部，MK-99照射控制系统、SPG-62照射雷达和SPY-1A型大功率雷达发射机由雷锡恩公司生产。AN/UYK-7计算机为斯佩里公司的尤尼瓦克分部生产。AN/UYK-4标准显示控制台由休斯公司生产。计算机软件由计算机科学公司编制的。技术顾问是约翰·霍普金斯大学物理实验室。此外，还有数百家厂商参加了这项工程。

 　　1972年3月末，RCA公司在霍普金斯大学的协助下，完成了AN/SPY-1相控阵雷达样机的研制。1972年4月，美国无线电公司与海军联合发表声明，宣布宙斯盾的设计工作已告结束。l973年初，完成了AN/SPY-l相控阵雷达天线的试验。同年l0月，完成了AN/SPY-1雷达的陆上试验，测量和分析了相控阵雷达的各种参数，并对显控台、计算机程序、系统间的接口以及数据链等进行了鉴定。

 　　1974年起，对工程样机EDM-l宙斯盾基本武器系统进行了陆上试验，继地面测试之后，发展完成仅能于单通道、单象限运行操作的宙斯盾系统测试模型，然后在诺顿海峡号(USS Norton Sound，AVM-1)试验舰上进行长达3年的海上试验。l975年末，又研制出了EDM-3C工程样机，此样机装有与其它武器系统间的接口，从而可形成完整的宙斯盾作战系统。大约与此同时，在RCA公司建立了作战系统工程发展站(CSEDS)，用来对以宙斯盾武器系统为中心而组成的舰载作战系统进行合成和试验，并负责训练首装舰舰员。宙斯盾系统在测试初期系采用标准SM-1型导弹，成功地对付护岛神导弹及其它目标，由于1977年中期SM-2的原型开始生产，故在后来的测试中SM-1与SM-2两种导弹并用，并最终将宙斯盾系统使用的导弹推进到标准SM-2型。

　　宙斯盾系统最初计划首装加利福尼亚级核动力巡洋舰，并装备专门为之研制的改进型弗吉尼亚II级核动力巡洋舰。但由于加利福尼亚级仅2艘，巨资改装投入与战斗效果提高不协调，而新建核动力的弗吉尼亚II级更是耗资不斐，在越战后限制军费的呼声中，以宙斯盾系统装备核动力巡洋舰的计划破产。经过一番争论后，最后决定在已经成型的斯普鲁恩斯级驱逐舰基础上兴建提康德罗加级防空驱逐舰(后改为巡洋舰)，并于1983年首装该舰，并全部装备了27艘该级舰。系统(不含导弹)每套造价约2亿美元(1985年币值)。从1991年7月起又装备了美国海军最新型驱逐舰阿利·伯克级。随后被日本海上自卫队引进装备金刚级驱逐舰。进入21世纪后，该系统又获得了西班牙F-100级护卫舰的订单。以AN/SPY-1系列相控阵雷达为核心，以SM-2导弹为主要武器的宙斯盾系统自首套系统服役至今20年间经过逐步的改进与升级后，陆续衍生出6种型号的基型(Baseline 0～6)，目前正在发展第8种基型(Baseline 7)，宙斯盾家族日渐旺盛。

　　◆ 系统组成 

　　宙斯盾系统是美国海军成功运用系统工程原则的典范，也是美国在电子工业、信息技术、自动控制技术等诸多领域独领世界潮流的体现。全系统具有840部以上独立设备，其中包括l9台UYK-7计算机和20台UYK-20计算机，以及22个战术显示器(包括编队指挥官使用的)。系统主要由采用分布式结构的5个子系统组成：侧重于作战指挥功能的Mk-l指挥决策系统和MK-1宙斯盾显示系统，兼有作战指挥和武器控制功能的Mk-l武器控制系统，负责全舰的主要探测功能的AN/SPY-1多功能相控阵雷达分系统以及MK-1操作准备和检测系统。

 　　如果说AN/SPY-1雷达是宙斯盾系统的耳目，那么MK-1指挥决策系统就是整个宙斯盾系统的核心。自从60年代出现海军战术数据系统以来，情报的传递、处理和显示等都已逐步自动化，但指挥中的判断和决策仍然要由人来承担。美国海军研制宙斯盾系统的目的之一，就是要把这方面的人工干预可能出现的不确定因素减到最小。指挥决策系统具有高度自动化能力，可同时接收AN/SPY-lA相控阵雷达、AN/SPS-49对空雷达、AN/SPS-55对海雷达、AN/SPQ-9火控雷达、声纳、电子支援系统、卫星导航、数据链以及其它设备送来的目标信息和其他有关信息。并将这些信息分类、识别并进行威胁判断，再根据单舰或协同作战舰艇、飞机的情况，由AN/UYA-4型显控台向武器控制系统传递指令信息，也可以根据指挥决策程序自动传递指令信息。 

　　该系统的中枢是4台AN/UYK-7计算机和8个AN/UYA-4显控台，另外有变换装置、RD-281存储器和数据变换辅助控制台等辅助设备。作战原则管理功能是宙斯盾作战系统的核心，该分系统同时也决定全舰作战战术原则，并作出火力分配以协调、控制整个作战系统运行。由于决策系统采用计算机完成监视、识别和威胁判断，使系统反应时间很短，充分发挥了AN/SPY-1A相控阵雷达全方位探测的优势。该系统可指挥对空、对海和反潜作战，还能指挥协调与友邻舰艇的协同作战。

 　　MK-1宙斯盾显示系统是面向指挥官的终端，布置在作战指挥室内。通过用4个(在驱逐舰上装2个)大屏幕显示器、l2个自动化战斗状态板、2个双人指挥显控台和2个单人数据输入控制台向本舰和编队指挥官综合显示工作和战术信息，以便于各级指挥官充分利用宙斯盾系统做出指挥决策。整个显示系统分成两个相似的显示组，每组有2个大屏幕显示器、一个双人指挥显示台、一个单人数据输入台和5个自动化战斗状态板。一组供舰上指挥官使用，另一组供舰上的编队指挥官使用。还有2个自动化战斗状态板设在舰桥上。大屏幕显示器的尺寸是107(107厘米)，各个大屏幕具有单独的控制，能够同时独立地选定距离标尺、压缩航迹、航迹标记和偏置。自动化战斗状态板能列举多种信息，包括单个航迹的数据、己舰状态、武器清单、战斗力信息、环境数据、航迹一览表、使用原则要点和雷达搜索扇面。 

　　在宙斯盾系统中，总的决策由MK-1指挥决策系统下达，指挥官的决定通过显示系统进行人机交互，另外一部分作战指挥功能和火控功能则交给了MK-1武器控制系统。它的任务是：根据指挥决策系统传来的指令信息和己舰武器状态，实施目标指示、指令发射和导弹制导等功能。为了减轻计算机运算量，系统只直接控制舰空导弹的发射，对其它武器系统，则通过该武器自身的火控系统与本系统对接后再进行控制。比如对舰炮就只给予目标指示，而射击计算和控制是由舰炮自身火控系统完成的。另外对水下目标的射击控制也由专用的计算机配合外挂的MK-116反潜火控系统和电子战系统进行。为了防止出现个别单位超越控制权限射击的情况，除密集阵近防武器系统在紧急情况下可以独立工作外，其余武器的使用必须经过武器控制系统统一控制协调。操作人员借助AN/UYA-4型显控台监视武器控制系统的自动工作状况，必要时进行人工干预。武器控制系统内装有4台AN/UYK-7计算机，令人惊讶的是，这4台计算机共用一个256K的存贮器，而且运算速度达到了150万次的速度，这在80年代已经属于顶级性能了！可见美国计算机产业的发达并非一日之功。
</log_Content>

	<log_PostTime>10/30/04, 2:45:00 PM</log_PostTime>

	<log_PostYear>2004</log_PostYear>

	<log_PostMonth>10</log_PostMonth>

	<log_PostDay>30</log_PostDay>

	<log_CommNums>0</log_CommNums>

	<log_ViewNums>6</log_ViewNums>

	<log_QuoteNums>0</log_QuoteNums>

	<log_DisSM>0</log_DisSM>

	<log_DisUBB>0</log_DisUBB>

	<log_DisIMG>0</log_DisIMG>

	<log_AutoURL>1</log_AutoURL>

	<log_IsShow>1</log_IsShow>

	<log_AutoKEY>0</log_AutoKEY>

	<log_IsTop>0</log_IsTop>

	<log_DisComment>0</log_DisComment>

</RECORD>
<RECORD>
	<log_ID>71</log_ID>

	<log_CateID>5</log_CateID>

	<log_Title>美海洋盾牌宙斯盾终极解读(下)</log_Title>

	<log_Intro>在发展基型6的时候，美国海军提出了“协同交战”(也称“传感器联网”，CEC)概念，该系统旨在允许各作战单位间共享基本传感器、决策和作战数据，使多个装备CEC的水面舰艇和飞机成为一个分布式的防空系统。该系统能把某一艘舰或飞机获得的目标诸元实时传送给整个部队。由于宙斯盾系统在美国海军中的地位甚高，作用甚大，因此CEC计划提出后马上就有人提出了这样的设想：用宙斯盾系统根据CEC系统提供的信息，在己舰传感器尚没有获得任何目标信息的情况下靠CEC系统的目标综合航迹指示，先行发射防空导弹，然后再等待新的目标诸元到来，此后再进行修正。或者，宙斯盾系统可以通过CEC系统在远距离上控制另一艘舰艇上的标准SM-2导弹发射，然后对其进行中继制导、末端引导，或者在末引导时交班给发射舰的照射雷达。这种协同方式具有很强的作战灵活性，使老旧舰艇也能够分享宙斯盾系统的功能，尤其有利于在尽可能远的距离上拦截高速掠海反舰导弹、准弹道式轨迹的反舰导弹这两类高度危险的目标，另外对于提高反战术弹道导弹的杀伤区远界也有相当帮助。1994年10月至1995年3月，美国海军首次在地中海进行了试验。随后1996年9月装备CEC系统的宙斯盾巡洋舰安齐奥号和圣哈辛托号进行了第2次试验。为了取得进一步验证，休城号和维克斯堡号进行了CEC改进，将原来的基型4提升到基型6.1。&lt;br&gt;&lt;br&gt;&amp;nbsp;　　虽然基型6已经具有了相当高的性能，但是美国海军还是不满足，他们继续开发出基型7作战系统以配属后继生产的伯克IIA级驱逐舰。该型主要改进包括加装改进型战斧导弹、用更换升级迅速、便捷的商用流行计算机来取代按照美国海军标准设计的AN/UYK-43计算机，这样既可以快速换代，还能够节省大量定制、维护早已停产的元器件所费的不斐资金。另外7型提高了拦截战区弹道导弹的能力，并将进一步融合CEC系统。上述革命性改进将保证宙斯盾作战系统在21世纪里继续保持世界第一的地位。&amp;nbsp;&lt;br&gt;&lt;br&gt;　　◆&amp;nbsp;消化与借鉴&amp;nbsp;</log_Intro>

	<log_Author>tigerkkk</log_Author>

	<log_Modify></log_Modify>

	<log_From>本站原创</log_From>

	<log_FromUrl>http://easyclass.9126.com</log_FromUrl>

	<log_Quote></log_Quote>

	<log_Content>在发展基型6的时候，美国海军提出了“协同交战”(也称“传感器联网”，CEC)概念，该系统旨在允许各作战单位间共享基本传感器、决策和作战数据，使多个装备CEC的水面舰艇和飞机成为一个分布式的防空系统。该系统能把某一艘舰或飞机获得的目标诸元实时传送给整个部队。由于宙斯盾系统在美国海军中的地位甚高，作用甚大，因此CEC计划提出后马上就有人提出了这样的设想：用宙斯盾系统根据CEC系统提供的信息，在己舰传感器尚没有获得任何目标信息的情况下靠CEC系统的目标综合航迹指示，先行发射防空导弹，然后再等待新的目标诸元到来，此后再进行修正。或者，宙斯盾系统可以通过CEC系统在远距离上控制另一艘舰艇上的标准SM-2导弹发射，然后对其进行中继制导、末端引导，或者在末引导时交班给发射舰的照射雷达。这种协同方式具有很强的作战灵活性，使老旧舰艇也能够分享宙斯盾系统的功能，尤其有利于在尽可能远的距离上拦截高速掠海反舰导弹、准弹道式轨迹的反舰导弹这两类高度危险的目标，另外对于提高反战术弹道导弹的杀伤区远界也有相当帮助。1994年10月至1995年3月，美国海军首次在地中海进行了试验。随后1996年9月装备CEC系统的宙斯盾巡洋舰安齐奥号和圣哈辛托号进行了第2次试验。为了取得进一步验证，休城号和维克斯堡号进行了CEC改进，将原来的基型4提升到基型6.1。

 　　虽然基型6已经具有了相当高的性能，但是美国海军还是不满足，他们继续开发出基型7作战系统以配属后继生产的伯克IIA级驱逐舰。该型主要改进包括加装改进型战斧导弹、用更换升级迅速、便捷的商用流行计算机来取代按照美国海军标准设计的AN/UYK-43计算机，这样既可以快速换代，还能够节省大量定制、维护早已停产的元器件所费的不斐资金。另外7型提高了拦截战区弹道导弹的能力，并将进一步融合CEC系统。上述革命性改进将保证宙斯盾作战系统在21世纪里继续保持世界第一的地位。 

　　◆ 消化与借鉴 

　　美国海军装备的宙斯盾系统是美国历史上最成功的海军武器系统计划之一，也是成功的舰载区域防御武器系统。它的研制从1969年立项算起，前后共花了30年时间，已经耗费500亿美元。每艘宙斯盾舰价格为7.5-10亿美元。作为美国海军在系统工程领域的典型案例，宙斯盾系统已经为各界认可，对它的信赖也不断增强，甚至连新一代的航空母舰都要装备它。按照海军作战司令部办公室(OPNAV)的水面战需求计划观点，在新一代“从海上”作战思想指导下，美国海军水面舰艇部队将越来越多的面临对陆攻击和沿海作战任务，包括对陆攻击、反水雷、及区域和全战区弹道导弹防御(TBMD)等。目前美国海军作为蓝水海军的远洋防空任务已大为减弱，为适应各种沿海战争的需要，新开发的宙斯盾系统必须集中力量对付掠海反舰巡航导弹和战术弹道导弹，设法增强舰队协同作战能力并实施宽战区弹道导弹防御。为了对付2000年以后来自外层空间的远程战略弹道的威胁，美国海军已着手作进一步的开发和改进，其中包括研制新型拦截导弹和对AN/SPY-1雷达作扩大防区的进一步改进，为此，当目标再入大气层时应能识别再入弹头与弹片。在CEC系统的帮助下，新型宙斯盾系统还将能向联合部队指挥部提供战区级的可靠反导防御能力，这一系统预计在2005年以后装备部队。 

 　　由于当今世界民用技术和军用技术之间界限不断模糊，先进的技术和设备尤其是商用流行产品对宙斯盾系统的发展起到越来越大的促进作用。嵌入式超级计算机、光纤设备、先进的控制系统、新型有源阵列雷达以及先进的信号处理设备等纷纷实用化，将使宙斯盾系统作战能力不断提高。加上最近几年来宙斯盾计划的国际化趋向日益加强，除美国外又有6个国家和地区将采购MK-41垂直发射分系统，这些国际市场上愈来愈多的采购需求都大大刺激了宙斯盾作战系统的发展。因此，我们可以断定，宙斯盾系统在美国海军中将继续发展、不断改进，在国际海军界内将不断扩散，装备越来越多的型号的新型舰艇。

 　　宙斯盾系统是美国海军的利器，我们应仔细研究美国在整个宙斯盾系统研制、发展过程中的所作所为，以便为我国海军研制舰载区域武器系统，打造自己的“中华神盾”起到借鉴！

　　宙斯盾上舰之发殇：提康德罗加级导弹巡洋舰 

　　几乎在宙斯盾系统研制的同时，美国海军在70年代决定研制一型搭载该系统作战舰艇，以用于对付苏联海军导弹的饱和攻击，同时替补将退役的大批二战时期老舰艇，这就是提康德罗加级导弹巡洋舰研制的由来。 

　　当时，美国海军提出了高低搭配发展方针，佩里(FFG-7)护卫舰作为低档类，采用限额设计方法设计。而提康德罗加级则作为一高档舰，采取按需求设计原则研制。因此，该级舰是一型造价昂贵，追求较高对空作战性能的舰艇，平均每艘造价约l0亿美元。

 　　该级舰主要使命是，在21世纪的极端威胁环境中与航空母舰组成特混舰队，为舰队提供有效对空防御。 

　　该级舰原定为驱逐舰，自l980年起划为巡洋舰，代号为CG47。首舰由英格尔斯船厂设计，1980年1月21日开工，1981年4月25日下水，1983年12月2日服役。末舰1994年7月服役。同级共造27艘，舷号为CG47至CG73。最后5艘舰的建造因阿利·伯克级驱逐舰的研制而推迟，于1988财年才予批准。该级舰基本上沿用了60年代末、70年代初研制的斯普鲁恩斯(DD963)级驱逐舰的舰体和动力装置，甚至外形设计也末作过大的修改。前5艘采用的悬臂式发射装置，从第6艘舰“邦克山”号(CG52)开始安装艏艉两座垂直发射系统，取代了前5艘舰的悬臂导弹发射装置，使得标准舰空导弹和阿斯洛克反潜导弹装载量由原来的68枚提高到122枚，并开始装载具有远程对岸、对海打击威力的战斧巡航导弹，大大提高了作战能力，从而使传统的水面舰艇的武器装备发生了一次巨大的变革。 

　　宙斯盾系统的心脏——AN/SPY-1相控阵雷达 

  　早在宙斯盾系统设计之初美国海军就提出：研制新系统的关键是要求设计一部核心雷达，能以足够的精度搜索、探测和跟踪空中多个目标，并可在严重干扰条件下正常工作。在雷西恩公司的努力下，经过近7年研制，终于制造出了世界海军雷达史上的杰作，世界上第一部四面阵舰载相控阵雷达——AN/SPY-1。它是宙斯盾系统的心脏，是其主要对空/对海探测工具。该雷达是一部多功能雷达，可对空中和海面目标进行自动搜索、检测、跟踪并完成对标准SM-2导弹的中段制导。它的工作频段为E/F波段(波长10厘米)，选择这一频段是为了减轻海面镜像反射杂波的干扰，同时提高探测能力和扫描速度。它的4面阵天线可提供方位360度、仰角90度的覆盖。SPY-1雷达对高空典型目标(高度3000米以上，雷达截面积为3平方米)的最大探测距离是320公里。但受地球曲率影响，对低空掠海飞行目标只有40公里。 

　　宙斯盾系统竞争CVN77航母新一代雷达 

　　2001年1月，诺斯罗普·格鲁门纽波特纽斯分公司获得了设计并制造第10艘，也是最后一艘尼米兹级航空母舰(CVN77)的合同，价值38亿美元。它是向CVN(X)级过渡的最后一艘传统布局航母。该舰计划从2008年起替代“小鹰”号航母(CV63)服役，最初，该舰准备将新一代宙斯盾系统的SPY-3雷达作为舰船一体化作战系统(IWS)的一部分。 

　　诺斯罗普·格鲁门公司全面负责该航空母舰的雷达及电子设备的研发、采办和集成工作，洛克希德·马丁公司的海上电子监视系统公司作为子承包商负责作战系统的一体化工作。按计划CVN77要共享DD-21驱逐舰项目的研发成果，采用SPY-3多功能雷达(MFR)和相关的立体搜索雷达(VSR)，将平面天线嵌入全新设计的舰桥上层建筑而不用旋转天线。然而，DD-21项目的搁置耽搁了CVN77项目，使其不能按计划获得新的雷达。美国海军现在正在考虑是等待宙斯盾系统最新型的SPY-3雷达问世，或继续沿用SPS-49和SPS48E雷达，还是使用技术风险小的SPY-1E雷达。目前看来最可能的选择是SPY-1E，如果入选，这将是宙斯盾系统在航空母舰上的首次运用
</log_Content>

	<log_PostTime>10/30/04, 2:46:17 PM</log_PostTime>

	<log_PostYear>2004</log_PostYear>

	<log_PostMonth>10</log_PostMonth>

	<log_PostDay>30</log_PostDay>

	<log_CommNums>0</log_CommNums>

	<log_ViewNums>8</log_ViewNums>

	<log_QuoteNums>0</log_QuoteNums>

	<log_DisSM>0</log_DisSM>

	<log_DisUBB>0</log_DisUBB>

	<log_DisIMG>0</log_DisIMG>

	<log_AutoURL>1</log_AutoURL>

	<log_IsShow>1</log_IsShow>

	<log_AutoKEY>0</log_AutoKEY>

	<log_IsTop>0</log_IsTop>

	<log_DisComment>0</log_DisComment>

</RECORD>
<RECORD>
	<log_ID>72</log_ID>

	<log_CateID>4</log_CateID>

	<log_Title>卑微与伟大</log_Title>

	<log_Intro>坐落在武汉市最繁华的街道——汉口中山大街上的“翰皇一圆”擦鞋有限公司，在全国有３００多家连锁店。董事长胡桂萍原来是一位下岗职工。悬挂在擦鞋店的条幅上写着：“最卑微的工作往往通向最伟大的目标。”&lt;br&gt;　　请以“卑微与伟大”为话题写一篇作文，所写内容必须在这个话题范围之内。&lt;br&gt;[b]注意[/b]：①立意自定；②文体自选；③题目自拟；④不少于８００字；⑤不得抄袭。</log_Intro>

	<log_Author>coldplay</log_Author>

	<log_Modify></log_Modify>

	<log_From>本站原创</log_From>

	<log_FromUrl>http://easyclass.9126.com</log_FromUrl>

	<log_Quote></log_Quote>

	<log_Content>坐落在武汉市最繁华的街道——汉口中山大街上的“翰皇一圆”擦鞋有限公司，在全国有３００多家连锁店。董事长胡桂萍原来是一位下岗职工。悬挂在擦鞋店的条幅上写着：“最卑微的工作往往通向最伟大的目标。”
　　请以“卑微与伟大”为话题写一篇作文，所写内容必须在这个话题范围之内。
[b]注意[/b]：①立意自定；②文体自选；③题目自拟；④不少于８００字；⑤不得抄袭。</log_Content>

	<log_PostTime>10/30/04, 8:45:52 PM</log_PostTime>

	<log_PostYear>2004</log_PostYear>

	<log_PostMonth>10</log_PostMonth>

	<log_PostDay>30</log_PostDay>

	<log_CommNums>11</log_CommNums>

	<log_ViewNums>25</log_ViewNums>

	<log_QuoteNums>0</log_QuoteNums>

	<log_DisSM>0</log_DisSM>

	<log_DisUBB>0</log_DisUBB>

	<log_DisIMG>0</log_DisIMG>

	<log_AutoURL>1</log_AutoURL>

	<log_IsShow>1</log_IsShow>

	<log_AutoKEY>0</log_AutoKEY>

	<log_IsTop>0</log_IsTop>

	<log_DisComment>0</log_DisComment>

</RECORD>
<RECORD>
	<log_ID>73</log_ID>

	<log_CateID>3</log_CateID>

	<log_Title>火影忍者动画连载010</log_Title>

	<log_Intro>[img]http://61.131.50.35/web10/qiuwch/files/empty.gif[/img]&lt;br&gt;[img]http://61.131.50.35/web10/qiuwch/files/empty.gif[/img]&lt;br&gt;[img]http://61.131.50.35/web10/qiuwch/files/empty.gif[/img]&lt;br&gt;[img]http://61.131.50.35/web10/qiuwch/files/empty.gif[/img]&lt;br&gt;[img]http://61.131.50.35/web10/qiuwch/files/empty.gif[/img]</log_Intro>

	<log_Author>chfjqzdx</log_Author>

	<log_Modify></log_Modify>

	<log_From>本站原创</log_From>

	<log_FromUrl>http://easyclass.9126.com</log_FromUrl>

	<log_Quote></log_Quote>

	<log_Content>[img]http://61.131.50.35/web10/qiuwch/files/empty.gif[/img]
[img]http://61.131.50.35/web10/qiuwch/files/empty.gif[/img]
[img]http://61.131.50.35/web10/qiuwch/files/empty.gif[/img]
[img]http://61.131.50.35/web10/qiuwch/files/empty.gif[/img]
[img]http://61.131.50.35/web10/qiuwch/files/empty.gif[/img]
[rm]http://61.131.50.35/web10/qiuwch/huoyin/10.rm[/rm]

下载地址：http://61.131.50.35/web10/qiuwch/huoyin/10.rm</log_Content>

	<log_PostTime>11/17/04, 11:48:52 AM</log_PostTime>

	<log_PostYear>2004</log_PostYear>

	<log_PostMonth>11</log_PostMonth>

	<log_PostDay>17</log_PostDay>

	<log_CommNums>0</log_CommNums>

	<log_ViewNums>7</log_ViewNums>

	<log_QuoteNums>0</log_QuoteNums>

	<log_DisSM>0</log_DisSM>

	<log_DisUBB>0</log_DisUBB>

	<log_DisIMG>0</log_DisIMG>

	<log_AutoURL>1</log_AutoURL>

	<log_IsShow>1</log_IsShow>

	<log_AutoKEY>0</log_AutoKEY>

	<log_IsTop>0</log_IsTop>

	<log_DisComment>0</log_DisComment>

</RECORD>
<RECORD>
	<log_ID>74</log_ID>

	<log_CateID>3</log_CateID>

	<log_Title>火影忍者动画连载011</log_Title>

	<log_Intro>[img]http://61.131.50.35/web10/qiuwch/files/empty.gif[/img]&lt;br&gt;[img]http://61.131.50.35/web10/qiuwch/files/empty.gif[/img]&lt;br&gt;[img]http://61.131.50.35/web10/qiuwch/files/empty.gif[/img]&lt;br&gt;[img]http://61.131.50.35/web10/qiuwch/files/empty.gif[/img]&lt;br&gt;[img]http://61.131.50.35/web10/qiuwch/files/empty.gif[/img]</log_Intro>

	<log_Author>chfjqzdx</log_Author>

	<log_Modify></log_Modify>

	<log_From>本站原创</log_From>

	<log_FromUrl>http://easyclass.9126.com</log_FromUrl>

	<log_Quote></log_Quote>

	<log_Content>[img]http://61.131.50.35/web10/qiuwch/files/empty.gif[/img]
[img]http://61.131.50.35/web10/qiuwch/files/empty.gif[/img]
[img]http://61.131.50.35/web10/qiuwch/files/empty.gif[/img]
[img]http://61.131.50.35/web10/qiuwch/files/empty.gif[/img]
[img]http://61.131.50.35/web10/qiuwch/files/empty.gif[/img]
[rm]http://61.131.50.35/web10/qiuwch/huoyin/11.rm[/rm]

下载地址：http://61.131.50.35/web10/qiuwch/huoyin/11.rm</log_Content>

	<log_PostTime>11/17/04, 11:49:26 AM</log_PostTime>

	<log_PostYear>2004</log_PostYear>

	<log_PostMonth>11</log_PostMonth>

	<log_PostDay>17</log_PostDay>

	<log_CommNums>0</log_CommNums>

	<log_ViewNums>4</log_ViewNums>

	<log_QuoteNums>0</log_QuoteNums>

	<log_DisSM>0</log_DisSM>

	<log_DisUBB>0</log_DisUBB>

	<log_DisIMG>0</log_DisIMG>

	<log_AutoURL>1</log_AutoURL>

	<log_IsShow>1</log_IsShow>

	<log_AutoKEY>0</log_AutoKEY>

	<log_IsTop>0</log_IsTop>

	<log_DisComment>0</log_DisComment>

</RECORD>
<RECORD>
	<log_ID>75</log_ID>

	<log_CateID>3</log_CateID>

	<log_Title>火影忍者动画连载012</log_Title>

	<log_Intro>[img]http://61.131.50.35/web10/qiuwch/files/empty.gif[/img]&lt;br&gt;[img]http://61.131.50.35/web10/qiuwch/files/empty.gif[/img]&lt;br&gt;[img]http://61.131.50.35/web10/qiuwch/files/empty.gif[/img]&lt;br&gt;[img]http://61.131.50.35/web10/qiuwch/files/empty.gif[/img]&lt;br&gt;[img]http://61.131.50.35/web10/qiuwch/files/empty.gif[/img]</log_Intro>

	<log_Author>chfjqzdx</log_Author>

	<log_Modify></log_Modify>

	<log_From>本站原创</log_From>

	<log_FromUrl>http://easyclass.9126.com</log_FromUrl>

	<log_Quote></log_Quote>

	<log_Content>[img]http://61.131.50.35/web10/qiuwch/files/empty.gif[/img]
[img]http://61.131.50.35/web10/qiuwch/files/empty.gif[/img]
[img]http://61.131.50.35/web10/qiuwch/files/empty.gif[/img]
[img]http://61.131.50.35/web10/qiuwch/files/empty.gif[/img]
[img]http://61.131.50.35/web10/qiuwch/files/empty.gif[/img]
[rm]http://61.131.50.35/web10/qiuwch/huoyin/12.rm[/rm]

下载地址：http://61.131.50.35/web10/qiuwch/huoyin/12.rm</log_Content>

	<log_PostTime>11/17/04, 11:49:55 AM</log_PostTime>

	<log_PostYear>2004</log_PostYear>

	<log_PostMonth>11</log_PostMonth>

	<log_PostDay>17</log_PostDay>

	<log_CommNums>0</log_CommNums>

	<log_ViewNums>13</log_ViewNums>

	<log_QuoteNums>0</log_QuoteNums>

	<log_DisSM>0</log_DisSM>

	<log_DisUBB>0</log_DisUBB>

	<log_DisIMG>0</log_DisIMG>

	<log_AutoURL>1</log_AutoURL>

	<log_IsShow>1</log_IsShow>

	<log_AutoKEY>0</log_AutoKEY>

	<log_IsTop>0</log_IsTop>

	<log_DisComment>0</log_DisComment>

</RECORD>
<RECORD>
	<log_ID>76</log_ID>

	<log_CateID>3</log_CateID>

	<log_Title>火影忍者动画连载013</log_Title>

	<log_Intro>[img]http://61.131.50.35/web10/qiuwch/files/empty.gif[/img]&lt;br&gt;[img]http://61.131.50.35/web10/qiuwch/files/empty.gif[/img]&lt;br&gt;[img]http://61.131.50.35/web10/qiuwch/files/empty.gif[/img]&lt;br&gt;[img]http://61.131.50.35/web10/qiuwch/files/empty.gif[/img]&lt;br&gt;[img]http://61.131.50.35/web10/qiuwch/files/empty.gif[/img]</log_Intro>

	<log_Author>chfjqzdx</log_Author>

	<log_Modify></log_Modify>

	<log_From>本站原创</log_From>

	<log_FromUrl>http://easyclass.9126.com</log_FromUrl>

	<log_Quote></log_Quote>

	<log_Content>[img]http://61.131.50.35/web10/qiuwch/files/empty.gif[/img]
[img]http://61.131.50.35/web10/qiuwch/files/empty.gif[/img]
[img]http://61.131.50.35/web10/qiuwch/files/empty.gif[/img]
[img]http://61.131.50.35/web10/qiuwch/files/empty.gif[/img]
[img]http://61.131.50.35/web10/qiuwch/files/empty.gif[/img]
[rm]http://61.131.50.35/web10/qiuwch/huoyin/13.rm[/rm]

下载地址：http://61.131.50.35/web10/qiuwch/huoyin/13.rm</log_Content>

	<log_PostTime>11/17/04, 11:50:25 AM</log_PostTime>

	<log_PostYear>2004</log_PostYear>

	<log_PostMonth>11</log_PostMonth>

	<log_PostDay>17</log_PostDay>

	<log_CommNums>0</log_CommNums>

	<log_ViewNums>3</log_ViewNums>

	<log_QuoteNums>0</log_QuoteNums>

	<log_DisSM>0</log_DisSM>

	<log_DisUBB>0</log_DisUBB>

	<log_DisIMG>0</log_DisIMG>

	<log_AutoURL>1</log_AutoURL>

	<log_IsShow>1</log_IsShow>

	<log_AutoKEY>0</log_AutoKEY>

	<log_IsTop>0</log_IsTop>

	<log_DisComment>0</log_DisComment>

</RECORD>
<RECORD>
	<log_ID>77</log_ID>

	<log_CateID>3</log_CateID>

	<log_Title>火影忍者动画连载014</log_Title>

	<log_Intro>[img]http://61.131.50.35/web10/qiuwch/files/empty.gif[/img]&lt;br&gt;[img]http://61.131.50.35/web10/qiuwch/files/empty.gif[/img]&lt;br&gt;[img]http://61.131.50.35/web10/qiuwch/files/empty.gif[/img]&lt;br&gt;[img]http://61.131.50.35/web10/qiuwch/files/empty.gif[/img]&lt;br&gt;[img]http://61.131.50.35/web10/qiuwch/files/empty.gif[/img]</log_Intro>

	<log_Author>chfjqzdx</log_Author>

	<log_Modify></log_Modify>

	<log_From>本站原创</log_From>

	<log_FromUrl>http://easyclass.9126.com</log_FromUrl>

	<log_Quote></log_Quote>

	<log_Content>[img]http://61.131.50.35/web10/qiuwch/files/empty.gif[/img]
[img]http://61.131.50.35/web10/qiuwch/files/empty.gif[/img]
[img]http://61.131.50.35/web10/qiuwch/files/empty.gif[/img]
[img]http://61.131.50.35/web10/qiuwch/files/empty.gif[/img]
[img]http://61.131.50.35/web10/qiuwch/files/empty.gif[/img]
[rm]http://61.131.50.35/web10/qiuwch/huoyin/14.rm[/rm]

下载地址：http://61.131.50.35/web10/qiuwch/huoyin/14.rm</log_Content>

	<log_PostTime>11/17/04, 11:50:59 AM</log_PostTime>

	<log_PostYear>2004</log_PostYear>

	<log_PostMonth>11</log_PostMonth>

	<log_PostDay>17</log_PostDay>

	<log_CommNums>0</log_CommNums>

	<log_ViewNums>13</log_ViewNums>

	<log_QuoteNums>0</log_QuoteNums>

	<log_DisSM>0</log_DisSM>

	<log_DisUBB>0</log_DisUBB>

	<log_DisIMG>0</log_DisIMG>

	<log_AutoURL>1</log_AutoURL>

	<log_IsShow>1</log_IsShow>

	<log_AutoKEY>0</log_AutoKEY>

	<log_IsTop>0</log_IsTop>

	<log_DisComment>0</log_DisComment>

</RECORD>
<RECORD>
	<log_ID>78</log_ID>

	<log_CateID>3</log_CateID>

	<log_Title>火影忍者动画连载015</log_Title>

	<log_Intro>[img]http://61.131.50.35/web10/qiuwch/files/empty.gif[/img]&lt;br&gt;[img]http://61.131.50.35/web10/qiuwch/files/empty.gif[/img]&lt;br&gt;[img]http://61.131.50.35/web10/qiuwch/files/empty.gif[/img]&lt;br&gt;[img]http://61.131.50.35/web10/qiuwch/files/empty.gif[/img]&lt;br&gt;[img]http://61.131.50.35/web10/qiuwch/files/empty.gif[/img]</log_Intro>

	<log_Author>chfjqzdx</log_Author>

	<log_Modify></log_Modify>

	<log_From>本站原创</log_From>

	<log_FromUrl>http://easyclass.9126.com</log_FromUrl>

	<log_Quote></log_Quote>

	<log_Content>[img]http://61.131.50.35/web10/qiuwch/files/empty.gif[/img]
[img]http://61.131.50.35/web10/qiuwch/files/empty.gif[/img]
[img]http://61.131.50.35/web10/qiuwch/files/empty.gif[/img]
[img]http://61.131.50.35/web10/qiuwch/files/empty.gif[/img]
[img]http://61.131.50.35/web10/qiuwch/files/empty.gif[/img]
[rm]http://61.131.50.35/web10/qiuwch/huoyin/15.rm[/rm]

下载地址：http://61.131.50.35/web10/qiuwch/huoyin/15.rm</log_Content>

	<log_PostTime>11/17/04, 11:51:34 AM</log_PostTime>

	<log_PostYear>2004</log_PostYear>

	<log_PostMonth>11</log_PostMonth>

	<log_PostDay>17</log_PostDay>

	<log_CommNums>0</log_CommNums>

	<log_ViewNums>9</log_ViewNums>

	<log_QuoteNums>0</log_QuoteNums>

	<log_DisSM>0</log_DisSM>

	<log_DisUBB>0</log_DisUBB>

	<log_DisIMG>0</log_DisIMG>

	<log_AutoURL>1</log_AutoURL>

	<log_IsShow>1</log_IsShow>

	<log_AutoKEY>0</log_AutoKEY>

	<log_IsTop>0</log_IsTop>

	<log_DisComment>0</log_DisComment>

</RECORD>
<RECORD>
	<log_ID>49</log_ID>

	<log_CateID>6</log_CateID>

	<log_Title>论坛地址更新 http://qz5z.9126.com</log_Title>

	<log_Intro>功能基本完善</log_Intro>

	<log_Author>admin</log_Author>

	<log_Modify>[本日志由 admin 于 2005-03-16 11:49 AM 编辑]</log_Modify>

	<log_From>本站原创</log_From>

	<log_FromUrl>http://easyclass.9126.com</log_FromUrl>

	<log_Quote></log_Quote>

	<log_Content>功能基本完善</log_Content>

	<log_PostTime>10/23/04, 4:21:26 PM</log_PostTime>

	<log_PostYear>2004</log_PostYear>

	<log_PostMonth>10</log_PostMonth>

	<log_PostDay>23</log_PostDay>

	<log_CommNums>0</log_CommNums>

	<log_ViewNums>39</log_ViewNums>

	<log_QuoteNums>0</log_QuoteNums>

	<log_DisSM>0</log_DisSM>

	<log_DisUBB>0</log_DisUBB>

	<log_DisIMG>0</log_DisIMG>

	<log_AutoURL>1</log_AutoURL>

	<log_IsShow>0</log_IsShow>

	<log_AutoKEY>0</log_AutoKEY>

	<log_IsTop>0</log_IsTop>

	<log_DisComment>0</log_DisComment>

</RECORD>
<RECORD>
	<log_ID>79</log_ID>

	<log_CateID>6</log_CateID>

	<log_Title>集体照</log_Title>

	<log_Intro>[img]http://61.131.50.35/web10/qiuwch/bbs/UploadFile/2005-3/200531022485203.jpg[/img]</log_Intro>

	<log_Author>admin</log_Author>

	<log_Modify>[本日志由 admin 于 2005-03-16 12:16 AM 编辑]</log_Modify>

	<log_From>本站原创</log_From>

	<log_FromUrl>http://easyclass.9126.com</log_FromUrl>

	<log_Quote></log_Quote>

	<log_Content>[img]http://61.131.50.35/web10/qiuwch/bbs/UploadFile/2005-3/200531022485203.jpg[/img]</log_Content>

	<log_PostTime>3/16/05, 12:12:33 PM</log_PostTime>

	<log_PostYear>2005</log_PostYear>

	<log_PostMonth>3</log_PostMonth>

	<log_PostDay>16</log_PostDay>

	<log_CommNums>2</log_CommNums>

	<log_ViewNums>19</log_ViewNums>

	<log_QuoteNums>0</log_QuoteNums>

	<log_DisSM>0</log_DisSM>

	<log_DisUBB>0</log_DisUBB>

	<log_DisIMG>0</log_DisIMG>

	<log_AutoURL>1</log_AutoURL>

	<log_IsShow>1</log_IsShow>

	<log_AutoKEY>0</log_AutoKEY>

	<log_IsTop>1</log_IsTop>

	<log_DisComment>0</log_DisComment>

</RECORD>
</RECORDS>
