<?xml version="1.0"?>
<RECORDS>
<RECORD>
	<comm_ID>2</comm_ID>

	<blog_ID>8</blog_ID>

	<comm_Content>我是戴潇啦
chfjqzdx</comm_Content>

	<comm_Author>chfjqzdx</comm_Author>

	<comm_PostTime>9/16/04, 1:13:38 PM</comm_PostTime>

	<comm_DisSM>0</comm_DisSM>

	<comm_DisUBB>0</comm_DisUBB>

	<comm_DisIMG>0</comm_DisIMG>

	<comm_AutoURL>1</comm_AutoURL>

	<comm_PostIP>61.154.122.106</comm_PostIP>

	<comm_AutoKEY>0</comm_AutoKEY>

</RECORD>
<RECORD>
	<comm_ID>3</comm_ID>

	<blog_ID>8</blog_ID>

	<comm_Content>站长，你不觉得应该把CLSS6改成CLASS5吗？</comm_Content>

	<comm_Author>chfjqzdx</comm_Author>

	<comm_PostTime>9/16/04, 1:14:56 PM</comm_PostTime>

	<comm_DisSM>0</comm_DisSM>

	<comm_DisUBB>0</comm_DisUBB>

	<comm_DisIMG>0</comm_DisIMG>

	<comm_AutoURL>1</comm_AutoURL>

	<comm_PostIP>61.154.122.106</comm_PostIP>

	<comm_AutoKEY>0</comm_AutoKEY>

</RECORD>
<RECORD>
	<comm_ID>4</comm_ID>

	<blog_ID>3</blog_ID>

	<comm_Content>让科学界头疼的三个人类未做实验

实验一：探讨生死秘密与验证心灵感应的实验 

实验二：飞碟的制造原理的实验 

实验三：验证“性质通道”概念的实验 

----------------------------------------------------------------------------------------------------- 

实验一：探讨生死秘密与验证心灵感应的实验 

&lt;&lt;破译圣经科学谜题》 摘自 
www.theseventhlamb.com 

一、生死秘密与心灵感应的秘密之1：狭义灵魂（人类的思想)能否复制? 
二、生死秘密与心灵感应的秘密之2：探讨生死秘密与心灵感应科学实验 


一、生死秘密与心灵感应的秘密之1：狭义灵魂（人类的思想）能否复制? （中国 高国新著 2004-4-6） 


狭义灵魂能否复制？这是一个人类非常想知道但又十分容易回答的问题。 


我们知道，无论现代的任何科学理论都可以证明，身躯中物质的种类、布局形式、联系程度决定了我们的思想（越深入分析大脑工作原理的科学家必定越认同此观点），因为物质可以完全复制，这就证明了思想也能完全复制。 


但是无论任何一个科学家，大多主观地认为思想不可以复制。这里存在了一个矛盾，为什么科学家一方面声称所有思想都是由物质决定的，但为什么却不认同思想可以复制呢？ 
但是我们知道，所有基因与自己接近的生物其实都拥有与自己相同的思想。因此，当您儿子中彩时（哪怕有10个儿子同时中奖），理论上 您或多或少应该有莫名惊喜的感觉，但是由于基因与您相近的所有生物（数量十分宠大）的处境同时制约着您们相同的思想，因此您其中一个儿子中奖（哪怕有10个儿子同时中奖）时的感觉对你的影响将微乎其微，以至您不能查觉。 

同时，由于人一出生后大量接受了完全不相同的外界信息，因此每个人的思想差异将比较大。换言之，您们心灵相通的那部分思想只会是很微小的一部分。 


因此，我们必须找一些个体意志力比较薄弱的动物来做试验，由于动物的个体意志力薄弱，因此生物之间共通的思想所占比例程度较高。 
我们可以选择老鼠来做实验。 


选择一只雄性老鼠与一只雌性老鼠，让他们在一个简单而狭小的环境F里生育出100000个后代。由于老鼠都是近亲繁殖，并且所处环境雷同，因此，它们具有较大比例的共通思想。
复制另外一个环境与环境F一样的场地G，将其中一只老鼠放到另外一个相同的环境里。然后为G环境下的唯一一只老鼠安装测量因情绪变化引起身体变化的仪器，例如测量心跳或脑内化学物质变化等等，亦可对这只老鼠进行脑电波扫描。 


装置准备好后，等待被测试老鼠入睡（入睡时老鼠的思想受外界信息的影响较小），然后立即熄灭F场地的灯光，让F场地一片黑暗，同时强烈震动地面、释放老鼠讨厌的气味，或用其它手段强烈刺激100001只老鼠，刹时间，老鼠必定乱作一团，表现出各种各样的惊慌情绪。 


这时候只要观查G场地里那只孤独的老鼠的身体变化情况就可以辨别它们是否心灵相通。我们知道，哪怕这只老鼠依然纹丝不动，但只要它有脑电波或血压等任何微小但突然的身体变化，我们都可以通过精确的仪器测量出来。 


如果在100001只老鼠受惊的瞬间，孤独的老鼠情绪突然发生了变化，那么这个实验就可证明一个思想可以同时在多个躯体内生存并控制多个躯体。 


其实通过大自然动物的一些行为及人类对大脑的了解，都可以间接判断这类实验将会成。 


我曾在一个科教频道上观看一个测试婴儿大脑反应的实验。这个实验的目的是测试一个几个月大的男婴是否会分辨美丽的女性与平凡样貌的女性，亦即是否响因素决定男性更喜欢美丽的女性。在实验的时候，实验人员在婴儿面前设置了左右两组照片。这两组照片不断地更换，但是其中一组照片永远都是美丽女性的照片，另外一组照片则相反，后来实验证实婴儿观看美丽女性照片的时间与次性较多。 


然而这个实验结果并不重要，至关重要的是实验过程中婴儿被她的母亲抱着，但是科学家一定要把母亲的眼睛用黑布蒙上。他解释说，根据以往的经验，如果母亲不蒙上眼睛，那么母亲选择看哪组照片的意识会影响到婴儿的选择。 


在电视中，科学家仅用了两三秒时间交代了母亲需要蒙上眼睛的原因，因为这并不是他研究的重点。然而这已经证明了人类已从一些日常经验中观察出一种思想可以控制多种身体现象，但却没有进一步加以重视。 


自然界中例子更多，例如巨大的天灾人祸将要发生前，许多动物仿佛拥有心灵感应，成群结队地行动，其团结力与行动的一致性达到了惊人的地步，很明显这是由于简单动物的个体意志力薄弱，动物之间有着强烈的心灵感受而引发的。 


另外，某一个动物被人捉捕，带到很远的地方，但其它同种类的动物仿佛具有第六感，奇迹般找到这只动物并将其营救并与人类博斗的事例亦很多，在此不一一列举。 


这个实验的巨大历史作用在于： 


一旦实验成，不仅可以证实狭义灵魂进化论的正确性，更重要的是可以证实人死亡后，至少没有完全死亡，因为有一部分思想还存在这个世界上。 


另外，一旦人类掌握完全复制自己身体物质的技术（这仅是时间问题）， 那么永生就像您去商场买一包香烟一样简单，到时候，上帝不是害怕您死亡，而是害怕您活腻了。 


更重要的是，根据第三章所介绍的“第七羔羊宇宙学”，假如上帝（我们的宇宙）希望恢复一个死了的人类思想，亦即重新塑造一个身体物质结构（包括大脑的物质结构）与你死去的人一样，也是轻而易举的事情。 


相信这实验仅是人永生理论研究的开始！ 


对于我而言，实验结果已足以预料，唯一不可预料的是究竟谁将有幸操作这个具有历史性意义的实验，我期盼着这个人能尽快出现！ 

摘自 
www.theseventhlamb.com 
实验二：飞碟的制造原理的实验 

实验方法请看：http://www.theseventhlamb.com/he ... inese/puzzle6_1.htm 

首先尽量用最少的投入去验证激光束聚焦能否让周边物质的质量发生变化，如果质量发生变化，那么就为飞碟的飞行动力提供了足够理论支持。相信真正飞碟的制造研制还需一段比较漫长的时间！ 

实验三：验证“性质通道”概念的实验 

以下内容摘自“第七羔羊宇宙学”，请读者在阅读以下内容前首先阅读《破译圣经科学密码》全书，否则会不明白以下内容： 

书籍地址：http://www.theseventhlamb.com/he ... d_chinese/index.htm 

现在先跳开上述话题，而引入一个非常重要的概念---“性质通道”概念。 

“性质通道概念”是十分重要的概念，理解这个概念的人将会更容易理解“第七羔羊宇宙学”的精髓所在。 

以下图形将有助于大家理解性质通道的概念（以下链接的贴子有图）： 

http://www.theseventhlamb.com/ho ... p;ID=154&amp;page=1

在以上图形中， 


有两个物件，一个是苹果A,另外一个是橙B，现在假设它们相距100米。那么连接苹果与橙之间的红色线就可表示为性质通道。 

“性质通道”的定义：连接两种物体之间，表征两者共同性质特性的、隐性并不可测量通道。 

大家可能会觉得奇怪，这种隐性并不可测量的通道有什么作用。 

其实“性质”通道扮演了非常重要的作用。我们知道苹果与橙属于两种物质，但它们都是物质，换言之，它们有着共通的性质，用“第七羔羊宇宙学”的述语形容，这种共通的性质就是“有序”性质。我们先不理会“第七羔羊宇宙学”，我们用比较普通的述语来描述苹果与橙之间的共通性质，这种共通性质可被称为“物质性质通道”。 

所以说，无论苹果与橙相距多远，100000亿公里也好，0.1毫米也好，它们之间都有着一条隐性并不可测量的通道，这种通道令到一种性质存在于两者之间，使两者能够表现出同一性质。就例如，“物质性质通道”使“苹果”与“橙”都表现出同一性质特性---物质特性。 

从另外一个角度分析，可以帮助我们更进一步理解“性质通道”的特性。 

我们知道，任何物质之间存在万有引力，亦即苹果与橙之间都存在万有引力。问题的关键是，如果苹果与橙之间没有任何相通的性质，那么最多是苹果对橙施加了一种力，然而橙不对苹果施加力，或者橙对苹果只能施加另外一种性质的力，反之亦然，橙对苹果施加了一种力，然而苹果必定不能对苹果施加力，或者苹果对橙只能施加另外一种性质的力。 

至关重要的是，现在苹果与橙之间相互之间施加了同一种性质的力----万有引力。换言之，必定存在一种隐性的通道作为媒介令到两者能够相互之间施加同一种性质的力，如果不存在这种隐性通道，那么两者之间不可能相互施加同一性质的力，因为它们之间没有任何隐性的媒介可以使到它们表现出共通的物性，它们至多能够相互之间表现出不同的特性。 

总之，如果“性质通道”不存在，必定只能出现这种情况，要么是苹果对橙施加了一种力，然而橙不对苹果施加力，或者橙对苹果只能施加另外一种性质的力，要么就是橙对苹果施加了一种力，然而苹果必定不对苹果施加力，或者苹果对橙只能施加另外一种性质的力。 

由于“性质通道”不可能通过任何手段直接测量（不像一条公路一样明显地连接两个地方），那么如何验证它的存在呢？ 

我们可以通过实验来验证。但这个实验有一个前提，那就是必须建立在另外一个实验的前提下： 

我们首先要做以下这个实验： 

http://www.theseventhlamb.com/he ... inese/thegod4_9.htm 


----------------------------------------------
感谢大家对51Fly学生网盟的支持。

如果有事找我，可以把您的问题编辑成短信，
移动发送到87888536430，联通发送到97998536430。
或直接联系0595-22291920。

我的个人网站是 http://www.hh2001.com
我的班级网站是 http://www.4ever.cn  
 
 2004-9-10 22:11:12
          
 
    
  天才比尔     
  
  
  头衔：黑客帝国总统 
  等级：管理员 
  威望：40011
  文章：1883
  积分：40303
  门派：51FLY学生网盟 
  注册：2003-11-19
                第 2 楼  
 
 

 
大家看完第一个实验可能会感觉奇怪，这个实验不是验证“狭义灵魂进化论”与“心灵感应”的实验吗，它如何验证“性质通道”呢？ 

答案是，两个相处不同地点的人，能够表现出一定共同的思想，亦即有一定的心灵感应，那么两个从之间必定存在一个隐性的通道作为两者发生心灵感应的媒介。我们也可以这样理解，两个人之间有着共通的思想，那么两个人之间的共通思想其实就是一个思想，只不过这个思想同时存在于两个有距离的物体之间，正是“性质通道”使到一种性质可以被两个有距离的物体瓜分。换言之，如果两个人之间没有任何“性质通道”，那么两个人完全就是两个人，只要两个人之间至少有一条“性质通道”（例如两者都喜欢进食），那么其实两个人之间有部分物质其实就是一个物质，只不过这种物质像施展分身术一样同时出现在两个地方而已。 

当然，两个人之间的“性质通道”越多（其实是数之不尽的），那么两个人重叠的部分也越多。 

好了，现在大家都看了上述的实验，那么第二个实验是什么实验呢？ 

其实第二个实验与第一个实验是相似的，只不过第二个实验的实验场地有所变化。 

我们知道，第一个实验中，分别有两个场地，那就是实验场也F与实验场地G。那么在第二个实验中，必定有一个实验场地要安排在地球外（如果条件可行，越远越好）。我们可以假设其中一个实验场地安排在火星（月亮也行，但距离越近，实验的准确性越低）。 

为什么其中一个实验场地要安排得越远越好呢？这是因为我们知道，如果“性质通道”的理论是正确的话，那么心灵感应必定是瞬时发生的，打个比喻，您在宇宙的一端，有另外一个人在宇宙的另外一端（两者相隔一百多亿光年的距离），那么心灵感应也必定是瞬时发生的，因为无论两者相隔多远，其实两者共通的思想只是一种思想，无论多远，“性质通道”都会作为一条通道连接两者，使两者表现出同一种性质。 

如果我们将一个实验场地安排在火星，那么地球上的科学家与火星上的科学家只要测量老鼠上的身体特性变化是否同步进行则可。如果两者是同步发生的，那么就验证了“性质通道”的概念。 

注：按照传统理论，任何信息从地球传递到火星，都不可能快过光速，一个人在地球发一束光，那么光也要经历一段时间才能到达火星。如果火星上的老鼠与地球上的老鼠是同步发生灵感应的，那么就代表了科学界只能承认“性质通道”这种概念来解释这种现象了！ 

实验成功后，“性质通道”的概念得到验证将会对科学界起到什么影响呢？答案是，所有物理学都要重新用一种类似于“哲学”语言来进行解释，否则物理学的发展就不完全。 

为什么呢？因为现在物理学都是建立在种种可观测的事实根据上的，但是“性质通道”是永远也不能被直接观测的，因此如果物理学不更新换代，就永远也无法成为科学的理论解释世界上事实存在的一些现象，所以说这种物理学就会变成一种自欺欺人的物理学了。 

有趣的是，正因为“性质通道”永远都是虚的，因此研究“性质通道”永远都要用比较虚的语言来解释，那就是“哲学”了，大家试想想，“物理学”再加上“哲学”的理论会是什么样的理论呢？ 

答案是全新的科学理论只能是类似是“第七羔羊宇宙学”这种虚实结合的理论了（哪怕第七羔羊宇宙学是错识的，但正确的理论也必定与第七羔关宇宙学的特性是相似的）。 

另外，“性质通道”还有另外一种作用，它会成为“时空瞬移”的又一支持理论，因为无论任何地方，无论任何时间（过去、现在、未来），它们之间至少存在一些“性质通道”（如果不存在这种性质通道，那么它就是存在于过去、现在、未来之外的人类无法得知的事物了），正是这些“性质通道”使“时空瞬移”成为理论上的可能。 

当然，如何打通这种“性质通道”实现“时空瞬移”还是比较困难的！ 

还有，“性质通道”概念如果能得到验证，那么就会成为“第七羔羊宇宙学”的有力证据！ 

另外还想加插一句：实验的确有一定难度，如果我能在有生之年看到这种实验，无论成功与否，我都心满意足了！ 


所有主观意识都有可能是错误的，在这方面，普通人与科学家都犯了被主观意识误导的毛病。 


科学家知道，空间与时间都是唯一的，这意味着这个世界不存在两个完全处于同一处空间与时间的物质，也就不可能存在另外一个处于同一空间与时间的重复思想。 


但是，假如科学家将一个人的所有物质与思想都复制到另外一个地方，将会发生非常有趣的情况。 
假设人物A是原本的您，人物B是被复制的你。A 在2004年6月9日12点正开始被复制，整个复制的过程只用了10秒，另外A 从中国的广州被复制到美国纽约。 


当B被完成复制的瞬间，有人问B：“现在是什么地方，是什么时间？” 


B则会回答：“现在是2004年6月9日12点正，在中国广州。” 


当然问B的人则会纠正B说：“您刚才应该回答，现在是2004年6月9日12点10秒，现在是美国纽约。” 


当然B很快就会明白：“难道我是被复制到纽约的复制人，我并不是被复制人。” 


这个举例说明了一个情况，亦即B在刚刚苏醒时，其思想都是A完全一致，但由于B所处的环境不同，所以B立刻变成另外一个人，但这个人99.999999999%思想都与A一致，只有复制后两者各自生活的时间长久些，那么两个人的思想才会发生较大的差异。 


这同样说明了一个情况，由于您的思想是被完全复制到另外一个个体，亦即您在复制后的二秒后立即自杀，那么由于您99.999999999%的思想都没有死亡，所以99.999999999%的您复活了。 


假如上帝问你，你死后只能拥有生前80%的记忆，您愿不愿意，相信大多数人都会立刻回答愿意。因为大家都知道，20%的记忆只是很小一部分，哪怕您复活后忘记了自己的姓名与父亲的姓名，但你知道，通过别人提醒，或者重新翻查记录，您亦必定能重歇道您与父亲的姓名。 
这相当于很多做切除脑部手术的人，医生问他愿不愿意切除一部分对意识影响不大的大脑部分，那么大多数病人都愿意接受。 

这里又牵涉到另外一个问题，当你死后，究竟你只拥有99.9999999%的思想，还是拥有了与人物B完全一致的思想呢？ 


这时候，大家必须明白主观意识唯一性的问题。我们都知道“我”只有一个，我思想中的的所有小灵魂都归属于“我”。因此人物B可以发觉您存在，但却不认为您是他，只会认为你只属于“他”的一部分，正如您觉得您所有的情感与身躯感受都是您的一小部分而已。 


这就会出现一种有趣的情况，您既在B的思想中生活，既有自己的思想，但又同时受B的限制。 


这正如您的潜意识灵魂既有潜意识的思想，又受到您的限制一样，是十分容易理解的。 


当然B也要照顾你的感受，假设您只复活了60%的思想（这里及下文都假设A的思想会被消磨，但事实上A的思想可能不会被B所消磨，只不过A自己变换思想罢了），亦即B自己生活了较长时间，将A的思想消磨掉40%. 换言之，B只感受到60%的您。与此同时，您的任何所作所为却要受到另外40%的思想制约，但您仍然拥有自己的思想。根据“我”的唯一性，复活后，您将会意识到脑海突然多了许死前没有的复杂情感制约，但您永远只会认为只有一个您，您是B身躯的主人。 


这里就出现了一个躯体无数个主人的现象，但有趣的是，我们每个人都认为自己就是身躯主人，并没有意识到有其它人。 
其实这也是相当容易理解的。 


假设您现在的身躯里有一个比您更高级的思想C，就会发生有趣的情况。假设您现在决定去上学，您这样思考这个问题：“今天是星期一，我要去上学，今天的课程很特别。” 


思想C则可能会思考：“昨天是星期天，今天是星期一，我要去上学，今天的课程十分特别，有语文课” 
这里的思想C与你都寄居于一个身体内，大家思想接近一致，做着同一件事。换言之，您现在在看我这本书，其实有另外一个比您更高级的您存在，并且同样在看我这本书。 


这种一个身躯，多个寄主事实存在的可能性相当之大，因为我们知道人脑有90%看似无用的潜能，有些人则因为受伤获得超凡的计算能力等等。但这并非至关重要，最重要的是人在决定做一件事情时，在某些情况下总是有些阴差阳错的感觉。这就意味着，人有时候不由自主地做了一些认为不应该去做的事情，其实在这时候可能就是另外一个您比您更能操控着您的身体而已。 


有一些科学事实可以更容易帮助大家理解“一个身躯多个寄主”的现象。新英格兰的葛詹尼外科医生的实验显示当左右大脑被分离后，两边的大脑便无法再彼此沟通。而且因为人们的语言中心通常都在左脑，因此这个病人只能谈及其左脑所知道的事情，若只有右脑得知信息的话，病人便无法以语言来描述，但是他可以用左手（右脑控制左手）从一堆对象中选出右脑所看见的对象来。因此，右脑可以*视觉与刚刚所看到的物体的视觉记忆配对，进而从许多东西中选出正确者。右脑所看到的东西右手无法选出来，因为右手的触觉是输送到左脑，而左脑并没有看到这个物脑。对裂脑的病人来说，送到那个脑半球的讯息永远停留在那一边，无法越过中央的鸿沟，而跨到另一边来。 


这是脑内狭义灵魂被迫一分为二的情况（事实还有微少关联），但是两个灵魂都能对一个躯体进行控制，只不过在旁人眼中这两种灵魂会有所不协调。 

必须强调，哪怕我们现在人类身躯内有另外一个高等或低等的思想存在，身躯内的情感基础大多是一致的。 


这就好比将人所有的基础感觉比喻为26个英文字母，体内高级的思想情感仅是拼写复杂的单词，而低等的思想就是拼写简单的单词，但两者仍然由基本的字母拼写而成。其实您与体内的高级思想都在满足某些基本的情感需要，只不过高级的思想感觉更丰富一点，在做某一件事时将会获得比你更多的快乐感与满足感，做事的目的也更复杂一些罢了。 


正如人物B无论日后怎么发展，但他的情感基础还是建产在2004年6月9日中国广州的A身上。相对于A而言，B的基础性质情感将不会发生较大变化。 


以上是简单的举例探讨，如果您同时复制了两个人，一个是人物D，一个是人物E，将会发生很有趣的情况。 


假设复制一月后，人物E只有90%的思想与您相同，人物D只有85%的思想与您相同。 


那您死亡后究竟会复活至人物E还是人物D呢？ 


答案是您的主观意识会令您感觉复活到人物E，但您的思想也同时在D体内。换言之，您有一个思想却控制了两个人。 


我们都知道，您死后必定不能同时看到与人物E与人物D眼睛所看到的东西。这就说明您复活后虽然存在于人物E与人物D体内，但您以眼睛所看到的东西必定是人物E与人物D所看到的不同事物中的相同感觉。 


例如人物E正在看一本书，人物D正在看一场球赛，但您的思想却不会看到一本书或一场球赛，您只会感觉到一些人物D与人物E相同的光线感觉。同时，由于人物E更接近您，因此你在人物E看到的事物比人物D看到的事物稍多，所以您只会觉得自己是人物E而不会是人物D。 
以上推论看似荒诞，却可以用实验证明。 
　 
二、生死秘密与心灵感应的秘密之2:探讨生死秘密与心灵感应科学实验 （中国 高国新著 2004-4-6） 
　 
这是一个比较简单的实验，然而一旦成，人类的生死价值观将揭开崭新的一页。 


我们知道，如果上面的理论成立，那么你所生的儿子与你之间必定有某种心灵感应，因为您们必定有某些相同的思想。换言之，您大脑内的一种思想同时操控着您与您的儿子。 
</comm_Content>

	<comm_Author>chfjqzdx</comm_Author>

	<comm_PostTime>9/16/04, 1:18:28 PM</comm_PostTime>

	<comm_DisSM>0</comm_DisSM>

	<comm_DisUBB>0</comm_DisUBB>

	<comm_DisIMG>0</comm_DisIMG>

	<comm_AutoURL>1</comm_AutoURL>

	<comm_PostIP>61.154.122.106</comm_PostIP>

	<comm_AutoKEY>0</comm_AutoKEY>

</RECORD>
<RECORD>
	<comm_ID>5</comm_ID>

	<blog_ID>8</blog_ID>

	<comm_Content>希望尽快开放发贴功能~~</comm_Content>

	<comm_Author>chfjqzdx</comm_Author>

	<comm_PostTime>9/16/04, 1:39:31 PM</comm_PostTime>

	<comm_DisSM>0</comm_DisSM>

	<comm_DisUBB>0</comm_DisUBB>

	<comm_DisIMG>0</comm_DisIMG>

	<comm_AutoURL>1</comm_AutoURL>

	<comm_PostIP>61.154.122.106</comm_PostIP>

	<comm_AutoKEY>0</comm_AutoKEY>

</RECORD>
<RECORD>
	<comm_ID>7</comm_ID>

	<blog_ID>8</blog_ID>

	<comm_Content>[27]Hi!我是林凯。</comm_Content>

	<comm_Author>coldplay</comm_Author>

	<comm_PostTime>9/17/04, 8:55:24 PM</comm_PostTime>

	<comm_DisSM>0</comm_DisSM>

	<comm_DisUBB>0</comm_DisUBB>

	<comm_DisIMG>0</comm_DisIMG>

	<comm_AutoURL>1</comm_AutoURL>

	<comm_PostIP>202.109.210.41</comm_PostIP>

	<comm_AutoKEY>0</comm_AutoKEY>

</RECORD>
<RECORD>
	<comm_ID>8</comm_ID>

	<blog_ID>8</blog_ID>

	<comm_Content>把我原来的号删掉吧。</comm_Content>

	<comm_Author>coldplay</comm_Author>

	<comm_PostTime>9/17/04, 8:56:26 PM</comm_PostTime>

	<comm_DisSM>0</comm_DisSM>

	<comm_DisUBB>0</comm_DisUBB>

	<comm_DisIMG>0</comm_DisIMG>

	<comm_AutoURL>1</comm_AutoURL>

	<comm_PostIP>202.109.210.41</comm_PostIP>

	<comm_AutoKEY>0</comm_AutoKEY>

</RECORD>
<RECORD>
	<comm_ID>9</comm_ID>

	<blog_ID>8</blog_ID>

	<comm_Content>站长，怎么上传呀？？？把我的权限搞高一点啦。</comm_Content>

	<comm_Author>coldplay</comm_Author>

	<comm_PostTime>9/17/04, 8:59:39 PM</comm_PostTime>

	<comm_DisSM>0</comm_DisSM>

	<comm_DisUBB>0</comm_DisUBB>

	<comm_DisIMG>0</comm_DisIMG>

	<comm_AutoURL>1</comm_AutoURL>

	<comm_PostIP>202.109.210.41</comm_PostIP>

	<comm_AutoKEY>0</comm_AutoKEY>

</RECORD>
<RECORD>
	<comm_ID>10</comm_ID>

	<blog_ID>8</blog_ID>

	<comm_Content>chfjqzdx
coldplay
通过认证</comm_Content>

	<comm_Author>admin</comm_Author>

	<comm_PostTime>9/18/04, 11:48:28 AM</comm_PostTime>

	<comm_DisSM>0</comm_DisSM>

	<comm_DisUBB>0</comm_DisUBB>

	<comm_DisIMG>0</comm_DisIMG>

	<comm_AutoURL>1</comm_AutoURL>

	<comm_PostIP>218.5.172.254</comm_PostIP>

	<comm_AutoKEY>0</comm_AutoKEY>

</RECORD>
<RECORD>
	<comm_ID>12</comm_ID>

	<blog_ID>8</blog_ID>

	<comm_Content>站长，主页太杂了，整理一下吧。</comm_Content>

	<comm_Author>coldplay</comm_Author>

	<comm_PostTime>9/18/04, 4:42:50 PM</comm_PostTime>

	<comm_DisSM>0</comm_DisSM>

	<comm_DisUBB>0</comm_DisUBB>

	<comm_DisIMG>0</comm_DisIMG>

	<comm_AutoURL>1</comm_AutoURL>

	<comm_PostIP>202.109.210.36</comm_PostIP>

	<comm_AutoKEY>0</comm_AutoKEY>

</RECORD>
<RECORD>
	<comm_ID>13</comm_ID>

	<blog_ID>8</blog_ID>

	<comm_Content>[question]应用程序为什么不能上传哪？？？好郁闷哪。</comm_Content>

	<comm_Author>coldplay</comm_Author>

	<comm_PostTime>9/18/04, 4:58:04 PM</comm_PostTime>

	<comm_DisSM>0</comm_DisSM>

	<comm_DisUBB>0</comm_DisUBB>

	<comm_DisIMG>0</comm_DisIMG>

	<comm_AutoURL>1</comm_AutoURL>

	<comm_PostIP>202.109.210.36</comm_PostIP>

	<comm_AutoKEY>0</comm_AutoKEY>

</RECORD>
<RECORD>
	<comm_ID>14</comm_ID>

	<blog_ID>8</blog_ID>

	<comm_Content>大家好啊！[14]</comm_Content>

	<comm_Author>郭</comm_Author>

	<comm_PostTime>9/19/04, 9:28:00 AM</comm_PostTime>

	<comm_DisSM>0</comm_DisSM>

	<comm_DisUBB>0</comm_DisUBB>

	<comm_DisIMG>0</comm_DisIMG>

	<comm_AutoURL>1</comm_AutoURL>

	<comm_PostIP>218.66.211.121</comm_PostIP>

	<comm_AutoKEY>0</comm_AutoKEY>

</RECORD>
<RECORD>
	<comm_ID>15</comm_ID>

	<blog_ID>10</blog_ID>

	<comm_Content>真是的好无聊啊，要玩也玩CS嘛[25]</comm_Content>

	<comm_Author>郭</comm_Author>

	<comm_PostTime>9/19/04, 9:41:34 AM</comm_PostTime>

	<comm_DisSM>0</comm_DisSM>

	<comm_DisUBB>0</comm_DisUBB>

	<comm_DisIMG>0</comm_DisIMG>

	<comm_AutoURL>1</comm_AutoURL>

	<comm_PostIP>218.66.211.121</comm_PostIP>

	<comm_AutoKEY>0</comm_AutoKEY>

</RECORD>
<RECORD>
	<comm_ID>16</comm_ID>

	<blog_ID>8</blog_ID>

	<comm_Content>出于安全考虑不能上传，你要传应用程序干什么？</comm_Content>

	<comm_Author>admin</comm_Author>

	<comm_PostTime>9/19/04, 10:59:59 AM</comm_PostTime>

	<comm_DisSM>0</comm_DisSM>

	<comm_DisUBB>0</comm_DisUBB>

	<comm_DisIMG>0</comm_DisIMG>

	<comm_AutoURL>1</comm_AutoURL>

	<comm_PostIP>218.5.164.106</comm_PostIP>

	<comm_AutoKEY>0</comm_AutoKEY>

</RECORD>
<RECORD>
	<comm_ID>17</comm_ID>

	<blog_ID>9</blog_ID>

	<comm_Content>站长，辛苦了[14]</comm_Content>

	<comm_Author>nature_melody2004</comm_Author>

	<comm_PostTime>9/19/04, 4:23:45 PM</comm_PostTime>

	<comm_DisSM>0</comm_DisSM>

	<comm_DisUBB>0</comm_DisUBB>

	<comm_DisIMG>0</comm_DisIMG>

	<comm_AutoURL>1</comm_AutoURL>

	<comm_PostIP>218.5.159.144</comm_PostIP>

	<comm_AutoKEY>0</comm_AutoKEY>

</RECORD>
<RECORD>
	<comm_ID>18</comm_ID>

	<blog_ID>14</blog_ID>

	<comm_Content>[27]怎么用呀？？？</comm_Content>

	<comm_Author>coldplay</comm_Author>

	<comm_PostTime>9/19/04, 4:35:54 PM</comm_PostTime>

	<comm_DisSM>0</comm_DisSM>

	<comm_DisUBB>0</comm_DisUBB>

	<comm_DisIMG>0</comm_DisIMG>

	<comm_AutoURL>1</comm_AutoURL>

	<comm_PostIP>202.109.210.36</comm_PostIP>

	<comm_AutoKEY>0</comm_AutoKEY>

</RECORD>
<RECORD>
	<comm_ID>19</comm_ID>

	<blog_ID>8</blog_ID>

	<comm_Content>[27][27][27]有好东西大家分享嘛。</comm_Content>

	<comm_Author>coldplay</comm_Author>

	<comm_PostTime>9/19/04, 4:51:10 PM</comm_PostTime>

	<comm_DisSM>0</comm_DisSM>

	<comm_DisUBB>0</comm_DisUBB>

	<comm_DisIMG>0</comm_DisIMG>

	<comm_AutoURL>1</comm_AutoURL>

	<comm_PostIP>202.109.210.36</comm_PostIP>

	<comm_AutoKEY>0</comm_AutoKEY>

</RECORD>
<RECORD>
	<comm_ID>20</comm_ID>

	<blog_ID>14</blog_ID>

	<comm_Content>这个挺有意思嘛，我现在能走47米喽</comm_Content>

	<comm_Author>郭</comm_Author>

	<comm_PostTime>9/19/04, 8:04:45 PM</comm_PostTime>

	<comm_DisSM>0</comm_DisSM>

	<comm_DisUBB>0</comm_DisUBB>

	<comm_DisIMG>0</comm_DisIMG>

	<comm_AutoURL>1</comm_AutoURL>

	<comm_PostIP>218.66.209.229</comm_PostIP>

	<comm_AutoKEY>0</comm_AutoKEY>

</RECORD>
<RECORD>
	<comm_ID>21</comm_ID>

	<blog_ID>14</blog_ID>

	<comm_Content>只有63米啊，不是我没用啊，是这个醉汉太菜了吧，不干我的事啊</comm_Content>

	<comm_Author>郭</comm_Author>

	<comm_PostTime>9/19/04, 8:07:31 PM</comm_PostTime>

	<comm_DisSM>0</comm_DisSM>

	<comm_DisUBB>0</comm_DisUBB>

	<comm_DisIMG>0</comm_DisIMG>

	<comm_AutoURL>1</comm_AutoURL>

	<comm_PostIP>218.66.209.229</comm_PostIP>

	<comm_AutoKEY>0</comm_AutoKEY>

</RECORD>
<RECORD>
	<comm_ID>22</comm_ID>

	<blog_ID>8</blog_ID>

	<comm_Content>嗨！我是郭圻农啦！（29581588）</comm_Content>

	<comm_Author>郭</comm_Author>

	<comm_PostTime>9/19/04, 8:21:40 PM</comm_PostTime>

	<comm_DisSM>0</comm_DisSM>

	<comm_DisUBB>0</comm_DisUBB>

	<comm_DisIMG>0</comm_DisIMG>

	<comm_AutoURL>1</comm_AutoURL>

	<comm_PostIP>218.66.209.229</comm_PostIP>

	<comm_AutoKEY>0</comm_AutoKEY>

</RECORD>
<RECORD>
	<comm_ID>23</comm_ID>

	<blog_ID>15</blog_ID>

	<comm_Content>第二节 历史的真相

--------------------------------------------------------------------------------

白川给睡得半迷半醒的紫川秀分析战局：“目前局势是魔族败军仍然有超过五万人的实力，而且其中有战斗力极强的装甲兽在里面，刚才攻得我们几乎已经顶不住了——不知道为什么他们忽然退军了，还很狼狈的样子。我们几位带兵的副旗本都拿不定主意是否应该追击。请大人指示。 

紫川秀迷糊着问：“有谁想追击的？ 

白川：“罗杰副旗本，他极力主张追击。 

紫川秀：“那就让他追去吧。 

“旗本大人！”白川又气又急：“下官理解你对罗杰那个从当上副旗本以后没干过一件好事的吹牛大王的心情——事实上我也有同样的心情。只是他部下的五千名远东军官兵是无辜的，没必要陪着罗杰一起死吧？” 

“哎呀，你怎么能这样猜想你的上司呢？白副旗本？”紫川秀眼睛里闪烁着狡猾的光亮，正是那种心事被人看穿的表情：“让他去吧，没问题的。” 

“可是敌人有五万到六万啊，而罗杰部队却不到五千人啊。” 

“白川，你想想，罗杰的部队是骑兵，机动力比魔族那些大块头强上很多—— 打不赢他总该跑得掉吧？” 

“可是大人也知道罗杰那白痴冲锋时候是从来不用大脑的，万一到时候他发起傻来…” 

“放心吧，我已经做好了万全的准备！” 

面对白川怀疑的眼光，紫川秀从帐篷里帮出一张宣传广告纸，上书：皇都殡仪馆六月一日到八月三十日，六折优惠，欢迎惠顾！ 

“我算好了，罗杰今天翘的话，还赶得及优惠期限，另外我跟那个老板也很熟，说不定他不收我们骨灰盒子的钱……” 

　　　　　　　　　※　　　　　　　※　　　　　　　※ 

白川堵着一肚子气骑马又回到阵前。其余两名副旗本投来询问的目光。 

“秀川大人下令罗副旗本你进攻！” 

罗杰一声欢呼：“万岁！”扭头对他的部下大吼：“跟随我！”策马飞奔而去。五千名黑色骑兵排成整齐的队形跟着他，从山坡上急冲而下，蹄声轰隆，回响着吼叫：“万岁万岁万岁…”整个队伍仿佛一条黑色的巨龙，势不可挡的直泄而下，扑向后撤的魔族军队。 

“那个白痴！送死还那么开心！”白川恨恨的骂。 

“不见得是送死。”幕僚副旗本长川说：“我感觉到魔族那边的气息很混乱，不知道他们发生什么事情了，可能罗杰真的会成功。” 

白川：“可能会发生什么事情呢那边？” 

长川：“ 我们不知道，但也许大人知道——每次大人一叫到罗杰出场的时候，就等于说：‘现在已经不必动脑子了，只管向前冲就是了。’我们会赢的，我对大人有信心。” 

白川“哼哼”两声，心想：“那是因为你没看到他在后山呼呼大睡而且随时准备逃命。”之所以没说出来，是害怕动摇军心，还因为… 

这时候战场上局势出现出现了令她不敢相信的变化：罗杰的骑兵直冲而下，几乎一下子就插进魔族的大本营中——就象一把烧红的叉子插进奶酪中一样轻而易举——魔族士兵几乎没做任何抵抗就四散奔逃，丢盔弃甲，队伍散乱 

五万人的魔族大军给不到他们数目十分之一的人类打得这样狼狈，那是历史上从没有过的！ 

两位副旗本同时发出惊叹声：“咦！” 

长川大叫：“太反常了——那是圈套！罗杰已经陷进去被包围了！” 

白川也叫：“不可能是圈套，看他们士兵跑的那么慌乱，那是装不出的！就算是圈套，那也大有机会！” 

白川回头扬声发令：“全军！给我上！” 

长川阻止她：“你没权利发全军动员令——只有大人才有这个权利！” 

白川的答复是一拳把他从马上打得滚下地面，一把马刀架长川脖子上 ：“误了时机我宰了你！”扫了一眼四面看得发呆的卫兵和传令兵，低沉着声音发令：“还不去传令！” 

“呜呜”声四面八方响起了号角声，骑兵们高呼着开始总冲锋，漫山扁野的直流而下，铺天盖地的两万把马刀在夕阳下挥舞，幻出铁与血的美丽图画，喊杀声惊天动地“万岁万岁万岁……” 

　　　　　　　　　※　　　　　　　※　　　　　　　※ 

声音惊醒了后山某位好汉的美梦，他把脑袋探出睡袋细听了一阵，喃喃说：”是全军总攻击…看来白川已经发现了…真是的，打仗就打嘛，叫那么大声音干嘛呢，吵的人睡不好觉。”他把头又缩了回去，试图继续刚刚被打断的美梦… 

　　　　　　　　　※　　　　　　　※　　　　　　　※ 

紫川家族史册记载：“帝国历778年，第三次恒川会战中，紫川秀旗本亲临前线，身先士卒，奋勇杀敌，极大鼓舞了全军将士士气！靡下罗杰、白川、长川三位副旗本不畏强敌，团结合力，指挥镇定，终于在此战中以三万骑兵大败八万魔族精锐部队，击毙、击伤四万余，俘虏一万余。另号称魔族第一猛将的葛沙亦于此战中被秀川旗本手击毙，给魔族以沉重打击，成为卫圣战争的第一个转折点。” 


</comm_Content>

	<comm_Author>admin</comm_Author>

	<comm_PostTime>9/22/04, 5:36:15 PM</comm_PostTime>

	<comm_DisSM>0</comm_DisSM>

	<comm_DisUBB>0</comm_DisUBB>

	<comm_DisIMG>0</comm_DisIMG>

	<comm_AutoURL>1</comm_AutoURL>

	<comm_PostIP>61.131.50.39</comm_PostIP>

	<comm_AutoKEY>0</comm_AutoKEY>

</RECORD>
<RECORD>
	<comm_ID>27</comm_ID>

	<blog_ID>15</blog_ID>

	<comm_Content>第三节 大收获

--------------------------------------------------------------------------------

“我们真的赢了吗？”面对满目蚕夷的战场，紫川秀喃喃发出一丝疑问 

“毫无疑问，大人，我们大胜了！”亲卫队长古雷激动得脸都通红了：“这都是您的功劳，请允许我向您祝贺：大人您肯定会因为这次战功而被提升的为红衣旗本的，想想，二十岁不到就可以与各个行省的总督平起平坐啦，那是多了不起啊，家族历史上还没有过这个先例呢！ 

“呵呵，同喜同喜，”紫川秀的笑容里面没有一毫克的喜悦：“据我记的，你还是小旗武士吧？副旗本的位置有望了。” 

古雷大喜过望：“多谢大人栽培！下官一定对大人尽心戮力，以报答大人提拔之恩，赴汤蹈火，在所不辞…” 

“嗯嗯嗯，”紫川秀打断了古雷的表忠，喃喃自语：“看来人活得单纯还真是一种幸福…” 

“大人您说什么呢？” 

“哦，我让你好好干吧。” 

　　　　　　　　　※　　　　　　　※　　　　　　　※ 

一队骑兵从前面出现，看到紫川秀的旗帜，立刻在马上行礼。紫川秀停住马步，扬声问：“哪个部队的？干什么？” 

骑兵队长回答：“回禀大人，我们是罗杰部队的第三大队第七中队，现在执行运送俘虏任务的。 

“哦？”紫川秀忽然动了好奇心：“俘虏多吗？让我看看。 

“遵命，大人！”队长回头吆喝一声，骑兵们用鞭子把俘虏们驱赶到紫川秀面前，卫队紧张的围在他旁边防止魔族俘虏忽然暴起伤人 。但那实在是不必要的，因为这一批俘虏全部是精灵怪——一种绿色皮肤的小爱人，他们在工艺方面极其心灵手巧，但战斗力却极差，性情温和，很容易屈服于强权——魔族军队拿他们多半是做劳役的，人类市场上也可以出售做用人，在皇都据说可以卖到三万元货币一个。 

骑兵队长看到紫川秀仿佛有点失望的样子，觉的很不好意思，决心要讨他欢喜一下：“大人，您知道，我们在俘虏里面还发现了奇怪的东西啊。” 

“哦？” 

队长回头喊：“带上来让大人过目！” 

几个骑兵从后面提着个鼓鼓的麻袋上来，队长谀笑着解开了：“大人，这可是难得一见的好东西啊。” 

麻袋里面装着的是个少女，还很美！ 

紫川秀皱皱眉头：“远东军什么时候改行做绑匪了？” 

队长觉得很委屈：“大人，这可绝对不是一般的女孩子啊！我们是在一辆很漂亮的马车里面发现她的，她周围还有十几个卫兵保护，伤了我们好几十人才抓到她的！这个女孩子肯定身份不一般，还可能是魔族的高级人物呢。” 

“盘问她没有？” 

“她什么也不肯说，我们也没时间细问。现在将她交给大人您看管，大人可不要错过机会哦！”队长用一种很暧昧的的语气说着。 

紫川秀也很暧昧的笑着：“嘿嘿嘿，我一定会好——好的盘问。”那是一种男人对男人之间，一听就心领神会的语气，无分等级高低。 


等骑兵们的身影消失，紫川秀才奸笑两声：“好在白川那婆娘不在，不然就麻烦了…”转向古雷等卫队成员：“白川问起来的时候…你们该知道怎么做的啦？” 

古雷板着脸回答：“大人放心，我们什么也看不到，什么也听不到！” 

“那才是聪明人！”紫川秀开始东张西望：“哪里可以找个没人的地方搭个帐篷呢？那里不行，太空旷，没情调。这里，啧啧，蚊子太多，做起来不爽…”一边说一边用色咪咪的眼光盯者那个少女看，直到看得她… 

　　　　　　　　　※　　　　　　　※　　　　　　　※ 

“我是神族王第三公主卡丹。我是皇族成员，我要求得到与我身份相匹配的待遇！”少女用带有颤音的、努力显得庄严的话语表白了身份。 

卫兵们一起同时吸气的声音显得特别响亮。 

古雷小声说：“主在上，大人，这个女人可不能乱来，不然军法处会找我们麻烦的。” 

紫川秀头也不回：“古雷，你苯得象猪头！”喃喃说：“这可是大收获。” 
</comm_Content>

	<comm_Author>admin</comm_Author>

	<comm_PostTime>9/22/04, 5:39:02 PM</comm_PostTime>

	<comm_DisSM>0</comm_DisSM>

	<comm_DisUBB>0</comm_DisUBB>

	<comm_DisIMG>0</comm_DisIMG>

	<comm_AutoURL>1</comm_AutoURL>

	<comm_PostIP>61.131.50.39</comm_PostIP>

	<comm_AutoKEY>0</comm_AutoKEY>

</RECORD>
<RECORD>
	<comm_ID>28</comm_ID>

	<blog_ID>15</blog_ID>

	<comm_Content>第四节 真面目

--------------------------------------------------------------------------------

黑暗中，白川在骑兵队中默默的沉思着，白天胜利的喜悦并没有打消她的疑惑：为什么会赢得那么轻而义举？魔族在战斗正处于上风的时候，忽然间自动的撤军了；当紫川家族的骑兵开始进攻时候，几乎没遇到任何有组织的抵抗…这并不是一贯强悍而且善战的魔族军队的作风 

当然胜利毕竟是胜利，是无可替代的，不容置疑的。地上象被收割的秋天庄稼般密密麻麻躺着的魔族尸体——那就是证据。这时候她才感觉到背后冷汗掺出了衣裳：要是那时侯的判断稍有失误，那么现在地上成片躺着的就该是紫川家的骑兵了。而她，将要为此而负上主要责任。就算能从战场上幸存下来，回去也绝对逃不过监察厅的宪兵行刑队…不能再冒险了，幸运女神不见得那么慷慨，会照顾同一个人两次 

“停止追击。”她下了一个命令。 

骑兵们如释重负地停住了马步，追了整整五个小时，他们都已疲惫不堪。可是没有谁敢来劝说一下这个女暴君——长川的遭遇大家都看得清清楚楚呢，对士兵们而言，她似乎比号称无敌的大魔神王更可怕。 

“各部队就地宿营，安排好斥侯兵，夜班哨岗由四人一哨改为八人一哨，斥候防卫范围扩大一倍，火把预警！” 

传令兵应声而去，白川吩咐说：“现在起大本营交由长川副旗本负责，我要去见秀川旗本。” 

长川从骑兵队中出来，脸色很不友善：“怎么，交由我负责？白副旗本不怕我把你的功劳都抢走了？” 

白川冲他嫣然一笑，笑得长川气马上掉了一半，另一半嘛…那是小事了，不值得一提。 

“还在生我气哪？我给你道歉还不好吗…长川，男子汉大丈夫，就不要跟我们女流一般见识了，好吗？” 

长川苦笑：“我怕了你。算了，又不是没被你打过。” 

“跟你说个事情，我刚刚讯问了些俘虏，他们的说法很奇怪，说是在他们进攻的时候，指挥官葛沙、副指挥云沈都被刺杀了，全军失去指挥，导致了军心大乱，不战自溃。” 

“哦！”白川相当惊奇：“谁干的？帮了我们大忙了。” 

“他们只知道是个人族干的——你知道，对魔族来说，我们人类长的都一个样子，就象那些绿皮怪物在我们眼里都是相同的一样。很可怕的人啊，把自己埋在沙子里，等着魔族主帅经过，忽然破沙而出杀人，而且都是一刀致命的。” 

白川沉思：“我还不知道远东地区有这样的高手，武艺极强还很坚忍、冷酷。把自己埋沙里…”她打了个冷幛。 

长川：“但我想，我们旗本必定是知道的吧？不然，他也不会叫我们进攻的…” 

提起紫川秀，白川就一肚子气：“你把那白痴看得太高了！你知道我们在出生入死的时候，他在干什么嘛？洗澡、吃饭、睡觉——就差没搞女人了——那多半也是因为他没找到女人罢了。他有哪点象个全军统帅的样子…” 

长川悠悠说：“只要能打胜战，他爱怎么玩怎么玩，我是无所谓的。你为什么就这么生气呢？”他瞄了一下白川，目光中大有深意。 

“这次是因为他运气好，碰到魔族那边走狗屎运了！” 

“恐怕不止是运气。这次是运气好，那６年前的皇都反击战也是运气好啦？两次对流风家族的大征伐，只有他的部队能完好无损的跑回来；三年前和流风霜的对峙，也只有他能不损兵折将的逃脱…对一个十一岁从军，身经大小战役七十余次，却一次也没有败过的“白痴”——他的运气也未免好的太过分了吧？” 

…… 

白川在夜色策马奔驰，脑子里一直回响着长川的话语，自思着：”是啊，他的狗屎运也好的太过了吧…难道他一直深藏不露？” 

对了，我要问他个清楚，揭开他又懒又好色又怕事面目遮掩下的真正面目！ 

前面就是中军的灯火，在紫川秀的卫队还没来得及阻拦，白川就策马而进了大本营。 

卫队长古雷上前迎接：“白副旗本，大人吩咐了，您不能进去！” 

“为什么？”白川理也不理他，心里想：“难道这时候他正露出了不为人知的一面？非得进去！” 

　她大步的跨进中军帐篷，却看到紫川秀正搂着一个美丽的少女准备亲… 

　立即怒向胆边生，拔出马刀就砍过去：“原来这就是你紫川秀的真面目！准备受死吧你！” 
</comm_Content>

	<comm_Author>admin</comm_Author>

	<comm_PostTime>9/22/04, 5:39:29 PM</comm_PostTime>

	<comm_DisSM>0</comm_DisSM>

	<comm_DisUBB>0</comm_DisUBB>

	<comm_DisIMG>0</comm_DisIMG>

	<comm_AutoURL>1</comm_AutoURL>

	<comm_PostIP>61.131.50.39</comm_PostIP>

	<comm_AutoKEY>0</comm_AutoKEY>

</RECORD>
<RECORD>
	<comm_ID>29</comm_ID>

	<blog_ID>15</blog_ID>

	<comm_Content>第五节 英雄归来

--------------------------------------------------------------------------------

“哎呀，幸好我身手敏捷，差点给你给劈了！” 

紫川秀惊魂未定，“白副旗本，你也太莽撞了——难道本旗本看起来真的很象那种调戏无知少女的好色之徒吗？啊，古雷，你们几个那是什么表情啊？” 

白川不服气的争辩：“大人，您想想，在夜黑人静的时候，在无人的帐篷中，你搂着个陌生的少女——你让部下我怎么设想你啊？” 

紫川秀：“你应该这样子想：这个少女一定是魔族的第三公主卡丹，她对我军是很重要的俘虏，现在她一定是因为被俘虏惊吓过度而晕过去了，而你品行端节人格高尚的上司秀川旗本正毫无私心杂念的准备为她做人工呼吸——这样想才是正常的设想！” 

白川：“靠……怎么可能想得到那里去？！” 

紫川秀：“那就证明你看香港电视连续剧还不够多，里面这种情节多的是。” 

白川：“大人，您说什么？” 

紫川秀：“哦，没事，我把时空弄混了，大家当没听到就是了” 

白川：“就算是魔族的公主晕过去了吧——谁都可以帮她人工呼吸的啊，为什么是大人你来？” 

紫川秀：“既然谁都可以帮她人工呼吸的——为什么我就不能来？” 

…… 

紫川秀：“报告一下情况吧，白副旗本。 

白川：“遵命大人。我部队经过五个小时的战斗，魔族可能伤亡在两万到三万之间，我们已经拿下了他们的大营和粮队，此次魔族出征的五十三面白披风（白披风指的是魔族的团队长，穿作白色披风）被我部队杀了二十一个，长川部队杀十九个，俘虏三个，有10个是目前还下落不明。 

紫川秀点头：“罗杰副旗本刚刚送来战报，他那边拿到了7个白披风，估计杀敌数目也在万人左右，那就可以肯定魔族主力基本上已经不复存在，余下的只是战场扫荡工作而已。 

白川鞠身：“这是一场大胜利，大人，恭喜您了，您真是辛苦了！”肚子里面骂：“是啊，睡觉、吃喝、搞女人…好辛苦哦！” 

“哎呀，难得白副旗本你这么体谅本官…说真的，我还是真的很辛苦啊。劳累了一天，现在我也该休息了——白副旗本有劳你了，大本营的警戒工作就拜托了！” 

白川暗暗比了下中指，恭敬问：“大人，下官有一事不明想要请教。” 

紫川秀：“哦？” 

白川：“根据俘虏说法，魔族军队之所以大败是因为指挥官和副指挥官遭神秘刺客刺杀，这件事我们几个前线指挥官都不知道，不知大人又是从何得知此事，而下命令让我们进攻的呢？” 

紫川秀一脸的惊奇：“我下命令让你们进攻？有这回事吗？没有吧，这是白副旗本你自己下的命令吧？” 

白川：“大人，您当时不是说……” 

紫川秀：“哦，当时你来请示我，你说罗杰想去进攻，我说谁爱去谁去… 是这样的吧？这件事从始到终都是你和罗杰决定的啊？我什么时候下过命令让你去狂飙了？” 

白川回头想象，事实确实是这样，但当时紫川秀的口气…幸好是赢了，要是输了的话，责任就得自己全背…吓出一身冷汗。 

“你也不用害怕，反正是赢了，检察厅还来追究你误传军令的罪名不成？”紫川秀仿佛猜出了白川的心事，悠悠说：“明天我们就收队回沙加市，扫荡的事情就交给哥西旗本的部队完成吧。 

白川着急：“但是大人，我们好不容易打下来这个局面，应乘胜追击啊！” 

紫川秀：“我们把所有的功劳都占了，别的部队会说我们不知进退的——那以后我们的日子就难过了。” 

他懒洋洋向帐篷走去：“夜已经深了，白副旗本也休息吧。明天还要赶路呢。” 

白川恍然大悟：以三万军队大破八万魔族军，紫川秀这个功劳之大，是谁也抢不去的，既然这然，就不妨做做顺水人情，让别人不至于太嫉恨他——真是考虑得滴水不漏！看着他的背影消失，感觉越来越看不清楚他… 

…… 

第二天傍晚时分，凯旋而归的紫川秀部队进入沙加市区，受到市民们热情到几乎狂乱的欢迎。沙加市靠近恒川战线，每次魔族来攻袭总是首先受到战火摧残。偏生紫川家族的远东军又不怎么争气，每次都是输多胜少，搞到市民疲于逃命，痛苦不堪。这次听说魔族大军压境，家族只派出个十八岁的年青旗本迎战——还不是因为他姓紫川的，不然哪可能升那么快，十八岁当旗本——大家早就不抱希望，开始收拾家产准备跑路。结果居然这个年青旗本不知道走了什么狗运，魔族军队不战自溃…消息传来，全城一片欢腾！ 

在紫川秀部队列队入城休整的时候，欢迎的人群几乎把队伍给冲跨了 

市民胡乱的塞给士兵们不值钱的礼物：煮的半熟的鸡蛋、有汗渍的手帕、镶银的首饰、会炸伤人的彩球…共同畅饮过期了卖不出去的美酒！城中因此有三十七家酒吧老板因此而避免破产，十一家酒吧老板却因为酒铺被喝醉了的士兵砸烂而宣告破产… 

僧侣牧师为他们大做祈祷：“感谢你们，我们百战百胜的保护者！愿战神的庇护永远跟随你们！”平时也没有人信他们的神的，难得今天有机会做宣扬信仰而不被人扔石头砸… 

美丽的少女挥舞鲜花和不认识的士兵拥抱，亲吻…根据统计，紫川秀部队在进城的第一个钟头，就有七千多名士兵失去了原来打算保留给爱人的初吻，可见损失之巨大！许多动人的千古流传的爱情故事也由此开始。后来有人计算出来，紫川秀部队在沙加市驻扎不到一个星期，十个月后，该市的婴儿出生率高出平时的169%！而且起名大多叫“怀军”“念兵”“爱军”… 

　　　　　　　　　※　　　　　　　※　　　　　　　※ 

入夜，罗杰、白川、长川三人出来巡视街道，检查有无军纪不严、乱兵滋事的行为。 

长川：“白川，我觉的你今天有点不对劲——过了十二小时，你还没骂过秀旗本一句——你今天不舒服吗？” 

罗杰装摸做样地要去摸白川额头：“恩，好烫，你感冒了吗…哎热！” 

白川收回拳头：“没什么，我只改变了对他的一些看法而已…”这时候大家都听到旁边一家小酒吧里传来紫川秀的声音：“绿地啤酒多少钱一瓶？” 

服务小姐的声音：“三个银币，军官先生。” 

紫川秀：“哦，比帝都贵了点…我要两瓶！” 

服务小姐：“对不起，请问军官先生您是秀川大人部队的吗？” 

紫川秀：“是啊！” 

服务小姐：“哦，我们老板有吩咐，今晚秀川部队的军官先生不收钱。” 

紫川秀：“为什么？” 

服务小姐：“因为你们是英雄啊！” 

紫川秀：“英雄…那我要四瓶！” 

服务小姐：“……。” 

　　　　　　　　　※　　　　　　　※　　　　　　　※ 

罗杰问白川：“刚才说你对他的看法… 

长川面无表情：“现在我的看法又改了…快走，我们不认识他！” 
</comm_Content>

	<comm_Author>admin</comm_Author>

	<comm_PostTime>9/22/04, 5:40:37 PM</comm_PostTime>

	<comm_DisSM>0</comm_DisSM>

	<comm_DisUBB>0</comm_DisUBB>

	<comm_DisIMG>0</comm_DisIMG>

	<comm_AutoURL>1</comm_AutoURL>

	<comm_PostIP>61.131.50.39</comm_PostIP>

	<comm_AutoKEY>0</comm_AutoKEY>

</RECORD>
<RECORD>
	<comm_ID>30</comm_ID>

	<blog_ID>8</blog_ID>

	<comm_Content>淫龙来拉</comm_Content>

	<comm_Author>吴晓龙</comm_Author>

	<comm_PostTime>9/25/04, 3:44:45 PM</comm_PostTime>

	<comm_DisSM>0</comm_DisSM>

	<comm_DisUBB>0</comm_DisUBB>

	<comm_DisIMG>0</comm_DisIMG>

	<comm_AutoURL>1</comm_AutoURL>

	<comm_PostIP>220.162.68.83</comm_PostIP>

	<comm_AutoKEY>0</comm_AutoKEY>

</RECORD>
<RECORD>
	<comm_ID>31</comm_ID>

	<blog_ID>20</blog_ID>

	<comm_Content>晨雨初听
        魏婧琳
    最近秋雨淅沥，我已习惯利用早晨的时间借着窗口的光线品味书香独有的气息。这正如余秋雨的在《晨雨初听》说到的。不禁地想起了书中开头的一句话：“晨雨初听是欣赏名著，名著是时间与空间的沉淀。”
    的确如此，+我已记不得我在窗口下初听了多少名著的回音，已记不得名著给了我多少共鸣窗口。
    虽说越来越多的人渐渐排斥名著，但“我们可以不喜欢名著，但不能无视时间与空间的存在。&quot;我很欣赏余秋雨先生的话。这些文学精品经过了历史的考验和岁月的洗礼，它是反映特定时代的窗口，是反映文学足迹的窗口，是反映大众心声的窗口。一代代的人们在它们的熏陶下成长，通过这个窗口看见了无法言喻的另一世界。无论时光如何飞快地流逝，无论世界如何奇异地变迁，名著将永远成为晨雨初昕窗口下的日记主题。
    我是极其酷爱名著的，与其说我深爱名著，不如说名著成全了我的深爱。它将我带入了保尔的坚毅中去铸造钢铁精神，将我引进大观园的繁华中体会贾家衰落后的凄凉，将我送到荒岛上感受鲁滨逊生活的艰辛，将我逼上水泊梁山的替天行道中验证“忠义”的真诚……单调窗口下的我透过这爬满文字的窗口，看到了窗外多姿多彩，无奇不有的另一世界。
    这无声的窗口传达给我的不仅仅是视觉的快感，更多的是心灵的共鸣，还有无言的启示。我学会了以冰心的胸怀去包容周围的一切，发现身边的美；我知道了要以鲁迅式的眼光洞察世间百态，分辨是非；我明白了做长久之事不可少了歌德那种持之以恒的信念。
    你听，窗口外的秋雨依然在欢歌，透过这窗口你将会在窗口外的淅沥声中接受洗礼，那是心灵的对话。
    晨雨初听，窗口情结，名著缘。
</comm_Content>

	<comm_Author>coldplay</comm_Author>

	<comm_PostTime>9/26/04, 9:37:52 AM</comm_PostTime>

	<comm_DisSM>0</comm_DisSM>

	<comm_DisUBB>0</comm_DisUBB>

	<comm_DisIMG>0</comm_DisIMG>

	<comm_AutoURL>1</comm_AutoURL>

	<comm_PostIP>202.109.210.36</comm_PostIP>

	<comm_AutoKEY>0</comm_AutoKEY>

</RECORD>
<RECORD>
	<comm_ID>32</comm_ID>

	<blog_ID>20</blog_ID>

	<comm_Content>人生之窗           
陈羽中
    平时，人们也许都只注意到窗外秀丽诱人的景色，只注意窗外纷纷攘攘的人群，却很少有人观注它方方正正的外形，．它清晰透明玻璃片，它遮风挡风的功劳和它能“屈”能伸的性格。许多人都说窗户是人心灵的眼睛，不如说窗户是演绎人生的舞台。
    窗口它那方方正正的外形，正是人们在人生中所需要的。也许有人会说，圆滑事故的人总是在生活中占尽便宜，而老实的人总在生活中吃尽了亏!我却不以为然，和绅、秦桧都是历史上极为圆滑世故之人，他们一生聚敛了无数金银财宝，他们甚至不惜牺牲别人的性命来扩充自己的财富。可是，到了最后，两人死后招来的千古骂名代替他们的金银跟他们去了地狱。想必，他们死后也会翻然悔悟，“我们一生为了地位、名望、财富明争暗斗几十年，让自己美好的时光浪费了，反而死后骂声不绝”，二个字形容他们的一生——空虚。岳飞可谓是一个堂堂正正的抗金英雄。他虽然最后被秦桧以“莫须有”的罪名加害，可他曾有过“怒发冲冠凭栏处”的悲痛，有过“抬望眼，仰天长啸”的无奈，有过“莫等闲，白了少年头”的醒悟，更有大破金将兀术之后的畅快。当然，他的清名将与他的《满江红》随着炎黄子孙一代又一代的传下去。
    窗户那清晰透亮的玻璃正如一个人真心坦诚的心灵。诚实，是一个人在社会上立足之根本。你真诚对人，别人也会真心对你；你为人虚伪，别人也会对你处处隐瞒，自然就人生不顺。现在的企业，如果没有在消费者的心中树立起诚信的印象，就没法拉拢消费者的心。所以只要你随时保持诚实的习惯，相信你一定会顺利面对人生道路上的困难险阻。
    窗户那挡风遮雨的功劳正如人与人之间深厚纯洁的友谊。俗话说的好，“多个朋友多条路。”朋友，总是在你最高兴时同你分享快乐，总是在你最伤心时替你分担哀伤，总是在你最需要帮助时伸出援助之手。“为了朋友可以两肋插刀”，在狂风暴雨中，朋友为你遮雨挡风为你铺平向前的道路。
    窗户那能“屈”能伸的性正是人们所需要的。“暂时的委曲求全是为了长久的利益!”二战时，列宁以一张屈辱的不平等条约换取了俄罗斯几年的安稳去发展苏联红军的力量。从而，二战开始后，使苏联有足够的力量去抵御德国的侵略，所以，大丈夫能屈能伸正似窗户。
    在窗户上，正演绎着一场轰轰烈烈的人生。
</comm_Content>

	<comm_Author>coldplay</comm_Author>

	<comm_PostTime>9/26/04, 9:38:22 AM</comm_PostTime>

	<comm_DisSM>0</comm_DisSM>

	<comm_DisUBB>0</comm_DisUBB>

	<comm_DisIMG>0</comm_DisIMG>

	<comm_AutoURL>1</comm_AutoURL>

	<comm_PostIP>202.109.210.36</comm_PostIP>

	<comm_AutoKEY>0</comm_AutoKEY>

</RECORD>
<RECORD>
	<comm_ID>33</comm_ID>

	<blog_ID>20</blog_ID>

	<comm_Content>眼·窗
    庄鑫龙
    站在窗边，望着那颗曾经蔚蓝的星球，不知不觉中，放在窗边的手微微地颤抖着……    
    曾经，我以一名士兵的身份，参加了一场战争，战场上，每个人都失去了理性，心里想的，只有杀戳；眼睛所见的，只有血液。他们无知觉地挥舞着兵刃，将一个个所谓的敌人砍倒在地；也被人麻木地砍倒，死在马蹄下，兵刃下。胜利的一方在尸体中发出野兽般的叫声，失败者倒在地上无声地叹息，从战争这个窗口中，我看到了他们的噬血与残暴。
    曾经，我以一个流氓的身份，在寒风中艰难的行走，所有看到我的人都射出了讥讽的目光，眼里尽是不屑。有几个人想帮助我，却都在其他人的嘲笑中离去。每个人都只为自己活着，以他人的悲剧为笑谈，从寒风这个窗口中，我读懂了他们的冷酷。
    曾经，我以一名商人的身份，在名利场中左右逢源。听他们如何压榨每一个工人的血汗；听他们如何抛弃没有了利用价值的曾经的伙伴；听他们如何往产品里添加有毒物质，以减少成本。在他们的眼睛里，我看到的只有对金钱的渴望，从名利场这个窗口中，我了解了他们的贪婪。
    曾经，我以一名官员的身份，在仕途上屡屡碰壁。看着他们如何利用他人往上爬；看着他们如何运用权势获取最大的利益，从官场这个窗口中，我知道了他们的虚伪。
    曾经，我以一只动物的身份，在枪口下四处躲藏。在逃亡中，我看到了他们对自然的破坏，感受到树木的痛苦，感受到河流的哭泣，感受到大地的愤怒。从自然这个窗口中，我看到了他们对自然的破坏。  
窗缓缓地关上了，两行眼泪缓缓滑落，也许下次来，他们就从这个星球上消失人。身子感到微微地一震，飞船启动了，再见了，母亲；再见了，地球，曾几何时，我们人类也是这样……
</comm_Content>

	<comm_Author>coldplay</comm_Author>

	<comm_PostTime>9/26/04, 9:38:37 AM</comm_PostTime>

	<comm_DisSM>0</comm_DisSM>

	<comm_DisUBB>0</comm_DisUBB>

	<comm_DisIMG>0</comm_DisIMG>

	<comm_AutoURL>1</comm_AutoURL>

	<comm_PostIP>202.109.210.36</comm_PostIP>

	<comm_AutoKEY>0</comm_AutoKEY>

</RECORD>
<RECORD>
	<comm_ID>34</comm_ID>

	<blog_ID>20</blog_ID>

	<comm_Content>窗外的世界
    洪佳婧
    记得有一首歌里曾唱过：“外面的世界很精彩，外面的世界很无奈。”无奇不有的大千世界，无疑对我们有太大的吸引力。花季的少年对任何事物都有着太多的好奇和神往，而因特网——这个新时代的产物，理所当然地，成为我们与世界交流的窗口。
    上过网的人都知道，只要轻轻一点鼠标，大干世界便可尽收眼底，不可否认，它曾给予我无尽的惊喜，却也曾让我深深地震撼过。
    永远无法忘记那一天，当我点进“2003年中国十大震撼图片”时，当我轻轻移动鼠标时，当那一张张夹杂着难以言喻表情的脸呈现在我眼前时，我所感受到的，不仅仅是同情，不仅仅是难过，更是无比的震惊。
    在这张图上，五六个身着绿色制服的城管人员合力往大卡车上搬着一辆破旧的三轮车，他们干得是那样的卖力，仿佛这是他们至高无上的权力和引以为荣的职责，完全不顾那一声声撕心裂肺的哭喊。那只是一个老人，一个满头白发、满脸皱纹的老人，全家只靠她在外面卖红薯挣钱，不是想影响市容，只是想养活家人，不是要刻意违法，只是被迫无奈。老人，一脸的沧桑，一脸的无奈，一脸的绝望，她只能拼命阻止他们，拼命夺回车子，拼命地哭喊，她只是想找回一条活路，只想继续活下去，为自己，也为家人。只是这么一丁点的希望和要求，在壮硕的城管人员的厉喝中，一点点地破碎。不管如何拼命地争取机会，年老体弱的她；又怎能阻挡得了五六个魁梧的大汉?生活的重担，已压得她喘不过气来，又如何面对失去生活依靠的沉重打击昵?我不忍看老人那深陷的眼睛中折射出的悲哀和绝望，更不屑看城管人员那副事不关己的悠闲模样。只是心中的激愤和震撼依旧难以平静。可我又能怎样，现实的社会是这样的，残酷的事实是这样的，生活的苦楚是这样的，尽我一个人的全力，能够帮助多少人?
天空虽阴霾但依然有鸽子在飞翔，生活再绚丽也免不了悲伤和无奈的交织。从网上，我们可以学到课堂上没有的知识，了解到报纸上没有的信息，感悟到关于人性的思考，真真切切地感受到窗外七彩的世界。
</comm_Content>

	<comm_Author>coldplay</comm_Author>

	<comm_PostTime>9/26/04, 9:39:03 AM</comm_PostTime>

	<comm_DisSM>0</comm_DisSM>

	<comm_DisUBB>0</comm_DisUBB>

	<comm_DisIMG>0</comm_DisIMG>

	<comm_AutoURL>1</comm_AutoURL>

	<comm_PostIP>202.109.210.36</comm_PostIP>

	<comm_AutoKEY>0</comm_AutoKEY>

</RECORD>
<RECORD>
	<comm_ID>35</comm_ID>

	<blog_ID>20</blog_ID>

	<comm_Content>开启心灵的窗口
  李雅琪  
一栋房子，没有窗口，那么里面只有黑暗，就如一颗封闭的心，承载着忧虑与哀伤。开启心灵的窗口，需要钥匙，让黑暗散去，光明渗进。 
    封闭的心，是自己锁上的，它们流动着黑色的血液，哪怕它们最初只沾上一滴墨水，血液里也有黑色，这一滴墨水可以是亲人的离去，可以是惨痛的失败，可以是信任中的欺骗，由此他们把心锁上，活在个人世界，直到白布蒙上他们的脸。
    曾听过这么一个故事，一个九岁男童，在与弟弟相处了三年后，弟弟患病离去，在教堂里，无人不痛哭流涕，但是男童在祷告时，笑着说：“谢谢你，上帝，在这三年里，你让我认识了一个叫查理的人，在座所有人都应该高兴，因为你们认识查理，为那些不认识查理的人感到遗憾吧。”
    不知道你们认不认同这个故事，但是他却是告诉我们亲人离去，并不是要一味伤心，为你能参加他的葬礼高兴吧。
    同样的失败在人一生中必然会事的。有人失败后一蹶不振，自甘坠落，而有人的则是踩在失败上腾飞。因为他们说：“真高兴，我失败了，我可以为成功的人喝彩，祝贺我吧，我成了啦啦队中的一员。”他们的窗口上虽然有黑色的痕迹，但是却阻挡不了红色的“泛滥”。
    当你在大街上遇到穷人，他们说：“我的孩子得了肝炎，没钱治病，……”，或者他们有更好的理由换取你的同情，你可以给他们微不足道的几个铜板，也可以是你费尽贫生所积攒的钞票，在某个时候，你发现自己被骗了，所付出的钞票已成“肉包子打狗——有去无回。”你会如何，或许你会对天发誓：“我以后绝对不相信任何人、任何事，我只相信自己。”但是，有人却会说：“感谢上苍，世上又少了一个穷人。”  
    无论是失去亲人，或惨遇失败或被骗更或者遇到了比上述更痛苦的心灵创伤，不要让悲伤占居你的心灵，让欢乐远离你，而是多想想事情积极的一面，有时自己阿Q一点，生活中就多一点色彩，心灵多一扇窗口。难道你不希望阳光与空气环绕你，不希望多一点窗口让你品尝世间的酸甜苦辣？
</comm_Content>

	<comm_Author>coldplay</comm_Author>

	<comm_PostTime>9/26/04, 9:39:24 AM</comm_PostTime>

	<comm_DisSM>0</comm_DisSM>

	<comm_DisUBB>0</comm_DisUBB>

	<comm_DisIMG>0</comm_DisIMG>

	<comm_AutoURL>1</comm_AutoURL>

	<comm_PostIP>202.109.210.36</comm_PostIP>

	<comm_AutoKEY>0</comm_AutoKEY>

</RECORD>
<RECORD>
	<comm_ID>36</comm_ID>

	<blog_ID>20</blog_ID>

	<comm_Content>窗外絮语
    林志兴
  春风桃李花开尽，秋雨梧桐叶落时。
    何等悲壮而美丽的景色啊!它就在窗外高声吟唱着，等待着你去打开窗口，心灵的窗口。
    窗外有絮语：春天到了，百鸟还巢，群芳斗艳，莺歌燕舞，百兽吼啸，万物复苏，大地又绽放出一片生机勃勃的炫丽风采；“沾衣欲湿杏花雨，吹面不寒杨柳风”，风儿是多么的温馨而轻柔，雨儿是多么的缠绵和畅快。
    窗外有絮语：夏天到了，阳光灿烂，照耀在这如诗如画般的土地上，更显出它的温存；碧水是清澈的，映照着灿烂的光辉更加炫烂无比。倾听着泉水激石的叮咚声，回荡出夏日的清纯。
    窗外有絮语：秋天到了，果实成熟，庄稼收割，到处一片丰收时喜气洋洋的欢乐气氛。漫步在野花丛中，不难想象古人为何有诗云日：“飒飒秋风满院栽，蕊寒香冷蝶难来”的小园诗句。可见，秋是多么恬静而令人欢乐啊!
    窗外有絮语：冬天来了，雪花纷飞，给蓝天，万物穿上了一件白色的裙子，正显出冬的朴实与清雅；风儿吹拂起冰冷的雨珠，乌云遮住了湛蓝的天空，料想便是：“黑云翻墨未遮山，白雨跳珠乱入船，卷地风来忽吹散，望湖楼下水如天”的壮丽景致罢。
    窗外的絮语是温柔的，轻快的，缠绵的，美丽的，无言的。只有打开闭守我们心门的窗户才能更好的倾听与享受这窗外絮语。
    即使你再清高，你能不为这温柔的絮语所动容；即使你再迟钝，你能不被这轻快的步伐所带动；即使你再绝情，你能不为这缠绵的絮语而裹足；即使你再丑陋，你也能在这美丽的絮语中发现出你的真善美；即使……
    窗外有絮语，她续说着花儿的美丽，草儿的柔嫩，雄鹰的凶猛，大雁的温和，她续说着天地间一切美丽而美好的事物，她让一切美好的事物为她的逗留。
    有情的人们啊!请打开你们的窗门，睁开你们的眼睛，绽放你们的异彩，去欣赏这窗外的美丽絮语，也为她而增添光彩吧!
</comm_Content>

	<comm_Author>coldplay</comm_Author>

	<comm_PostTime>9/26/04, 9:39:46 AM</comm_PostTime>

	<comm_DisSM>0</comm_DisSM>

	<comm_DisUBB>0</comm_DisUBB>

	<comm_DisIMG>0</comm_DisIMG>

	<comm_AutoURL>1</comm_AutoURL>

	<comm_PostIP>202.109.210.36</comm_PostIP>

	<comm_AutoKEY>0</comm_AutoKEY>

</RECORD>
<RECORD>
	<comm_ID>37</comm_ID>

	<blog_ID>20</blog_ID>

	<comm_Content>窗外雨潺潺
    吴玮琳
窗外，雨淅沥沥地下个不停。我情不自禁地吟起李煜的《浪淘沙》：帘外雨潺潺，春意阑珊……无限江山，别时容易见时难!遥想中东地区战火纷飞、狼烟四起晶伊拉克，还有那沉寂在铜墙铁壁里的萨达姆……
    曾经，美丽的巴比伦、富有的石油大国的君主：
    曾经，金戈铁马、气吞万里如虎，指挥千军万马入侵科威特的马上骁将；
    曾经，挥斥方道、驰骋沙场，操纵两伊战场的枭雄：
    曾经，锦衣玉食、荣华富贵、无限风光的君王……
    曾经的曾经，一切的一切，一夜之间，化作灰烬，变成美丽的泡泡，尽数消失……
    威严的君主沦为阶下囚，千年古城就像一场遥远的梦，梦醒了，就只剩下销烟弥漫，震天的炮火以及遍野的群尸。
    或许，老萨会有“小楼昨夜又东风，故国不堪回首月明中”的伤感，“雕栏玉砌应犹在，只是朱颜改”的愤怒，“问君能有几多愁，恰是一江春水向东流”的惆怅，以及“剪不断，理还乱，是离愁，别是一般滋味在心头”的哀思……  、
    或许，他没有想到，他的敌人是如此强悍，尽管他是一只由敌人养大的“狼”：或许，他忽略了他的敌人具有“朝济而夕设版焉”、翻脸不认人的特征；或许，他没有意料到昔日对他百般恭维的国家会投井下石，踹上他一脚；或许，他还不知道曾富甲三方的国民如今已是衣履褴褛，小命不保哉。
    然而，世界风云，变化万千，又有几个君主能够真正独领风骚，自如驾驭?早在“曾经”以前，早在“后悔”以前，老萨就应想到独裁、妄自尊大、轻视敌方是什么下场，而不应只是在狱中一把辛酸泪地喃喃自语：无限江山，别时容易见时难。唉，谁解其中味?
雨歇了，一声鸟鸣惊醒沉思中的我，抛开了对“问君能有几多愁，恰似一江春水向东流”的思考，合上窗子，毕竟，彩虹出来了。
</comm_Content>

	<comm_Author>coldplay</comm_Author>

	<comm_PostTime>9/26/04, 9:40:04 AM</comm_PostTime>

	<comm_DisSM>0</comm_DisSM>

	<comm_DisUBB>0</comm_DisUBB>

	<comm_DisIMG>0</comm_DisIMG>

	<comm_AutoURL>1</comm_AutoURL>

	<comm_PostIP>202.109.210.36</comm_PostIP>

	<comm_AutoKEY>0</comm_AutoKEY>

</RECORD>
<RECORD>
	<comm_ID>38</comm_ID>

	<blog_ID>20</blog_ID>

	<comm_Content>用心装饰梦的世界
    刘庄楠
    你站在桥上看风景／看风景人在楼上看你／明月装饰了你的窗子／你装饰了别人的梦。
    ——《断章》
    一直以来，很喜欢卞之琳的这首诗，喜欢让明月装饰着自己的窗子的感觉。曾记否，多少个银月皎皎的夜晚，我总是喜欢打开窗子，让月光如水银一般盛满整个房间，踩着一地的银白珍珠，想着刚刚阅过的一首诗。这时的我便像是个无知的孩子，在狭小的房间里找不到出口，慢慢地，一扇小小的窗子呈现在眼前。于是我跳上窗台，便看到了整个世界，一个诗的世界。顿时心情舒畅。
    有时，我会问自己：走进诗的世界会使自己迷路，那所谓“诗的窗口”在哪儿呢?
    于是，我开始寻找，寻找让月光装饰的窗口，寻找能看到梦的世界的窗口。
    “曾经沧海难为水，除却巫山不是云。”仿佛一种沧桑的感觉油然而生；“桔藤老树昏鸦，小桥流水人家。”凄凉的一幕在脑中呈现；“剪不断，理还乱，是离愁，别是一番滋味在心头”忧郁离愁交错感受。古诗的世界就是一个忧伤的世界吗?大漠之中，枯藤老树，愁上心头，直叹沧桑。
    然而，这仿佛又只是一个小小的角落。“飞流直下三千尺，疑是银河落九天。”李白告诉我诗中充满了豪迈；“谁言寸草心，报得三春晖“孟郊说诗中充满了温暖的真情：“人生自古谁无死，留取丹心照汗青”，文天祥以诗明志。
    大千“诗”界，无“情”不有。又有哪一首诗作为诗界的窗口，让我从外探之?
    “身无彩凤叹飞翼，心有灵犀一点通。”李商隐提醒了我。“心有灵犀一点通”?只要用心去感受，不就可以驰骋在诗的世界中了吗?这个美丽世界的窗口，不在凄凉孤独的一首首诗中；豪迈气壮也无法概论诗的含义；真情饱含在诗中却也不都尽然。   
    于是我知道，打开诗的窗口，就是打开自己的心。我的心就是窗口，用心方能看到诗的世界。
    我想我找到了，明月装饰的窗口，装饰了梦的世界。
    用心方成。
</comm_Content>

	<comm_Author>coldplay</comm_Author>

	<comm_PostTime>9/26/04, 9:40:21 AM</comm_PostTime>

	<comm_DisSM>0</comm_DisSM>

	<comm_DisUBB>0</comm_DisUBB>

	<comm_DisIMG>0</comm_DisIMG>

	<comm_AutoURL>1</comm_AutoURL>

	<comm_PostIP>202.109.210.36</comm_PostIP>

	<comm_AutoKEY>0</comm_AutoKEY>

</RECORD>
<RECORD>
	<comm_ID>39</comm_ID>

	<blog_ID>20</blog_ID>

	<comm_Content>窗外，遁世的美丽
    黄希文
    藏着点故事的学校里，一扇不起眼的窗户远比满墙斑驳的爬山虎令人向往。
    我常常在午后拣一个无人注意的窗口，望向窗外满地的阳光。
    阳光很清亮，像跃动的精灵。我不禁眯起了眼睛，窗外正是放学时间，不断有人从走廊或过道涌出来，没有人停下，更没有人向这个窗口投来哪怕是无意的一瞥。很小的时候我做过一个梦，我梦见自己是坐在云端的神，洞悉世人的一举一动，他们却无法看见我。现在站在这个窗口，多少有点全知全能的感觉。
    男生们来不及放下书包便奔向体育室，然后顶着篮球兴高采烈地出来。球场上的他们有着十七岁不仓皇的眼和不忧郁的脸。他们似乎忘记了刚刚比赛的失利，重又投入另一个开始。尽管他们的运球笨拙，还有那永远也投不进的三分球，但他们的眼睛像黎明前的星星，我见过的。
    乌云卷来散去，天空时而阴霾时而放晴，校园的过道上夹杂着独行者和一群群朋友，男生大度地帮女生拎着东西，偶尔有人仰天大笑。年轻在空气里嘶嘶作响，这样的画面很美丽。这样零星而温暖的碎片总是令我的心中弥漫着一股祥和之气。
    站在窗里看窗外的世界，就像遁离了一切把人生当作一场电影。令人想起“我低着头走过无数座桥，一回首又是一年的杨花”。电影里的人自说自顾地演着他的故事，不会理睬你，也不会因为你的存在而拘紧。每天，我们不仅忙碌地欣赏别人的故事，也忙碌地演着给别人看的故事，然后再努力地遮掩不让别人看到自己的故事。站在这个窗口，我不会成为别人的故事。
  遁世，是一种境界。
  遁世，只能偶尔为之。
  遁世，你可以看到苍茫的群山，浩瀚的天空，蔚蓝的大海。你可以褪去平日的伪装，用一颗最纯净的心去面对日月东升西沉，草木枯荣，一瞬一季，一季一年。日子缓慢而平稳地过着，很温馨。
  拣一个无人理会的窗口，你会发现，遁世的美丽。
</comm_Content>

	<comm_Author>coldplay</comm_Author>

	<comm_PostTime>9/26/04, 9:40:45 AM</comm_PostTime>

	<comm_DisSM>0</comm_DisSM>

	<comm_DisUBB>0</comm_DisUBB>

	<comm_DisIMG>0</comm_DisIMG>

	<comm_AutoURL>1</comm_AutoURL>

	<comm_PostIP>202.109.210.36</comm_PostIP>

	<comm_AutoKEY>0</comm_AutoKEY>

</RECORD>
<RECORD>
	<comm_ID>40</comm_ID>

	<blog_ID>20</blog_ID>

	<comm_Content>告别千年的窗子    林立翔
    正是“闭门不闻天下事，窗含锦秀人不知。”话说老杜经历“安史之乱”的变故和个人身世的起伏，便与几位好友长居唐人村，自个儿闭门不出，闭窗不望，潜心研究。
    一晃几千年过去，老杜突觉酒瘾大发，便耗费九牛二虎之力方才打开尘封千年的古窗。正是“不看不知道，一看吓一跳”只见眼前高楼林立，直插云霄，一条条金光大道交错铺开，听不见高吭的马啼，取而代之的是一辆辆高大的甲车喊着“嘀嘀”的怪叫，放着乌云般的怪味的屁。两旁破旧的小店不见了，却是一家家门庭大开，透明的柜台上摆放着林林总总的如天上偷来的稀奇物。店前更是五光十色的贴着大字牌：什么“李白大酒家”、“贺之章渔具总店”、“孙思邀医药连锁”、“王勃天文爱好者中心”等等，等等。大路上走着一群少男少女，虽巳“霜叶红于二月花”，却是短衫袜裤一身穿。老杜急呼：“眼望世间女子，却无一人美艳，却是个个高挑瘦削。”更令老杜惊奇的却是远处西岭上插着一座镂空的尖塔，东面港湾处飞驰的大船，更有甚者竟在船上盖起了摩天大厦。
    老杜如进大观园般眼花缭乱时，一人出现于窗前：“先生你铁树开花呀，竟有幸开窗饱眼。”老杜一看，原是兄台太白，虽已是“白发三千丈”，却仍精神抖擞。“小弟原是想买壶酒解解瘾。”老杜忙答。一听到酒，李白便来了兴致：“你是说酒呀，好说好说，打个电话、上个网，我便派人送货到门，什么茅台、杏花村、人头马、 XO呀，应有尽有。”老杜被一连串新名词愣得丈二和尚摸不着头脑。问今是何世，乃不知有宋，无论民国。于是李白再现大演讲家的才能，正是江山几易，百年耻辱，再现辉煌。如今在几代领导人的杜鹃啼血下，经常飞速发展，国民综合素质显著提高，综合实力明显增强，正逐步向着实现中等发达国家的历史使命稳步向前，并向其解释了汽车、卫星信号塔、轮船、电脑等诸多名词。老杜一听：“神了!”，
    夕阳暮色，老杜再望窗口，不禁感慨：“如今千年前的‘窗含西岭千秋雪，门泊东吴万里船，是已经过时了。祖国发展无限好，黄昏染就一片天。生逢盛世，是该到窗外好好看看了。”   
    过了几天，党委书记李世民派人将老杜的茅屋拆去，告别了尘封了千年的窗子，老杜住的新房子有一堵落地玻璃窗，每天尽饱窗外美景。
</comm_Content>

	<comm_Author>coldplay</comm_Author>

	<comm_PostTime>9/26/04, 9:41:01 AM</comm_PostTime>

	<comm_DisSM>0</comm_DisSM>

	<comm_DisUBB>0</comm_DisUBB>

	<comm_DisIMG>0</comm_DisIMG>

	<comm_AutoURL>1</comm_AutoURL>

	<comm_PostIP>202.109.210.36</comm_PostIP>

	<comm_AutoKEY>0</comm_AutoKEY>

</RECORD>
<RECORD>
	<comm_ID>41</comm_ID>

	<blog_ID>8</blog_ID>

	<comm_Content>还是不能上传呀？？？zip和rar格式的都不行。</comm_Content>

	<comm_Author>coldplay</comm_Author>

	<comm_PostTime>9/26/04, 9:47:20 AM</comm_PostTime>

	<comm_DisSM>0</comm_DisSM>

	<comm_DisUBB>0</comm_DisUBB>

	<comm_DisIMG>0</comm_DisIMG>

	<comm_AutoURL>1</comm_AutoURL>

	<comm_PostIP>202.109.210.36</comm_PostIP>

	<comm_AutoKEY>0</comm_AutoKEY>

</RECORD>
<RECORD>
	<comm_ID>42</comm_ID>

	<blog_ID>9</blog_ID>

	<comm_Content>希望班论坛越来越火红啊~~</comm_Content>

	<comm_Author>chfjqzdx</comm_Author>

	<comm_PostTime>9/26/04, 11:48:48 AM</comm_PostTime>

	<comm_DisSM>0</comm_DisSM>

	<comm_DisUBB>0</comm_DisUBB>

	<comm_DisIMG>0</comm_DisIMG>

	<comm_AutoURL>1</comm_AutoURL>

	<comm_PostIP>61.154.122.106</comm_PostIP>

	<comm_AutoKEY>0</comm_AutoKEY>

</RECORD>
<RECORD>
	<comm_ID>43</comm_ID>

	<blog_ID>21</blog_ID>

	<comm_Content>[27]这篇是谁置顶的被我们的班主任看见就完了，我先降下来~</comm_Content>

	<comm_Author>admin</comm_Author>

	<comm_PostTime>9/26/04, 4:29:36 PM</comm_PostTime>

	<comm_DisSM>0</comm_DisSM>

	<comm_DisUBB>0</comm_DisUBB>

	<comm_DisIMG>0</comm_DisIMG>

	<comm_AutoURL>1</comm_AutoURL>

	<comm_PostIP>218.5.173.82</comm_PostIP>

	<comm_AutoKEY>0</comm_AutoKEY>

</RECORD>
<RECORD>
	<comm_ID>44</comm_ID>

	<blog_ID>9</blog_ID>

	<comm_Content>我们大家共同努力[13]</comm_Content>

	<comm_Author>admin</comm_Author>

	<comm_PostTime>9/26/04, 4:33:06 PM</comm_PostTime>

	<comm_DisSM>0</comm_DisSM>

	<comm_DisUBB>0</comm_DisUBB>

	<comm_DisIMG>0</comm_DisIMG>

	<comm_AutoURL>1</comm_AutoURL>

	<comm_PostIP>218.5.173.82</comm_PostIP>

	<comm_AutoKEY>0</comm_AutoKEY>

</RECORD>
<RECORD>
	<comm_ID>45</comm_ID>

	<blog_ID>8</blog_ID>

	<comm_Content>[quote][b]最初由 [color=blue]coldplay[/color] 发表于 2004-09-18 04:42 PM：[/b]
站长，主页太杂了，整理一下吧。[/quote]
[27]偶觉得现在更杂了~~~</comm_Content>

	<comm_Author>admin</comm_Author>

	<comm_PostTime>9/26/04, 4:57:42 PM</comm_PostTime>

	<comm_DisSM>0</comm_DisSM>

	<comm_DisUBB>0</comm_DisUBB>

	<comm_DisIMG>0</comm_DisIMG>

	<comm_AutoURL>1</comm_AutoURL>

	<comm_PostIP>218.5.173.82</comm_PostIP>

	<comm_AutoKEY>0</comm_AutoKEY>

</RECORD>
<RECORD>
	<comm_ID>46</comm_ID>

	<blog_ID>8</blog_ID>

	<comm_Content>[quote][b]最初由 [color=blue]coldplay[/color] 发表于 2004-09-26 09:47 AM：[/b]
还是不能上传呀？？？zip和rar格式的都不行。[/quote]
这是不可能滴，我顺便把EXE的也开了，你试试
[down=attachments/month_0409/trjx_200497125727104.rar]点击下载此文件[/down]</comm_Content>

	<comm_Author>admin</comm_Author>

	<comm_PostTime>9/26/04, 5:18:06 PM</comm_PostTime>

	<comm_DisSM>0</comm_DisSM>

	<comm_DisUBB>0</comm_DisUBB>

	<comm_DisIMG>0</comm_DisIMG>

	<comm_AutoURL>1</comm_AutoURL>

	<comm_PostIP>218.5.156.121</comm_PostIP>

	<comm_AutoKEY>0</comm_AutoKEY>

</RECORD>
<RECORD>
	<comm_ID>47</comm_ID>

	<blog_ID>9</blog_ID>

	<comm_Content>戴潇真是辛苦你啦</comm_Content>

	<comm_Author>admin</comm_Author>

	<comm_PostTime>9/26/04, 5:19:12 PM</comm_PostTime>

	<comm_DisSM>0</comm_DisSM>

	<comm_DisUBB>0</comm_DisUBB>

	<comm_DisIMG>0</comm_DisIMG>

	<comm_AutoURL>1</comm_AutoURL>

	<comm_PostIP>218.5.156.121</comm_PostIP>

	<comm_AutoKEY>0</comm_AutoKEY>

</RECORD>
<RECORD>
	<comm_ID>49</comm_ID>

	<blog_ID>8</blog_ID>

	<comm_Content>猪仔（吴）不要在上面骂我！[11]</comm_Content>

	<comm_Author>郭</comm_Author>

	<comm_PostTime>9/26/04, 6:24:30 PM</comm_PostTime>

	<comm_DisSM>0</comm_DisSM>

	<comm_DisUBB>0</comm_DisUBB>

	<comm_DisIMG>0</comm_DisIMG>

	<comm_AutoURL>1</comm_AutoURL>

	<comm_PostIP>218.66.190.153</comm_PostIP>

	<comm_AutoKEY>0</comm_AutoKEY>

</RECORD>
<RECORD>
	<comm_ID>50</comm_ID>

	<blog_ID>8</blog_ID>

	<comm_Content>[quote][b]最初由 [color=blue]郭[/color] 发表于 2004-09-26 06:24 PM：[/b]
猪仔（吴）不要在上面骂我！[11][/quote]
怎么了[32]</comm_Content>

	<comm_Author>admin</comm_Author>

	<comm_PostTime>9/26/04, 7:23:12 PM</comm_PostTime>

	<comm_DisSM>0</comm_DisSM>

	<comm_DisUBB>0</comm_DisUBB>

	<comm_DisIMG>0</comm_DisIMG>

	<comm_AutoURL>1</comm_AutoURL>

	<comm_PostIP>218.5.158.120</comm_PostIP>

	<comm_AutoKEY>0</comm_AutoKEY>

</RECORD>
<RECORD>
	<comm_ID>138</comm_ID>

	<blog_ID>48</blog_ID>

	<comm_Content>女王万岁篇 

序言 登陆 

    整整七个星期以来，一向温柔可亲的铁拳王朝王后凯瑟琳脸上没有出现过任
何笑容。整个舰队也受到了王后情绪的感染，即使是最爱开玩笑的将领们也小心
翼翼地不去打扰忧心忡忡的凯瑟琳。 
    我、克里斯蒂安，作为骑士通晓战场上的各种战术和武器装备。但是说到政
治我就有些露出四海浪人的本相了。所以我至今也不清楚皇后为什么会在国王罗
兰德失踪、小王子尼古莱尚未能独立支撑铁拳王朝朝局的时候就为了替父亲奔丧
离开了恩洛斯，埃拉西亚有很多优秀的将领和一支身经百战的军队，王后应该不
用担心埃拉西亚的安全才对，如果说王后仅仅因为父女之情才这样做的话就更不
可能了，作为效忠王后陛下的骑士我深知聪明仁慈的王后从不会让感情左右理智
——尤其是关系到政局的时候。 
    这七个星期的海上颠簸并不象我起初想象的那么顺利，担任侦察任务的前卫
船队不时地遭遇到小规模的冲突，更令我们担心的是对手们似乎并不是海盗而是
一些正规军！从敌船上我们解救了一些奴隶，从这些埃拉西亚的原住民口中可以
了解到埃拉西亚大陆正陷入可怕的混乱。 
    这些亲身经历过战乱者的叙述的事态比我们此前听说的那些流言更加严重，
尽管王后仍然坚持必须要先亲眼见到证据再作打算，大部分骑士却已经开始磨砺
自己的武器了…… 
温柔的海涛和稳定的季风很快将我们送到埃拉西亚南部省份的岸边，大家心情沉
重地看到曾经是王国城堡的地方已成为一片瓦砾场，浓烟烈火中的废墟里只有散
发出恶臭的成堆尸体迎接我们。没有幸存者，只有战场能够告诉我们发生过的一
切。 
在危机到来之前，埃拉西亚军事力量的官长曾经建议过采取守备措施。但是邪恶
势力早有预谋的袭击力度和有组织程度超出了人们所估计的限度。从阵亡者的尸
体上可以看出来这是一场由地城霸主们挑起的战争,很明显防守的一方是有备而战
的，但是毁灭的风暴并没有因此而减小力度。 
    忽然，悲伤的王后目光落在一面被践踏过的旗帜上，狮鹫的标志明白无误地
告诉我们这是埃拉西亚王国的旗帜。一向冷静理智的王后显然被这些暴行激怒了
，尽管她极力保持平静，但我能够体会到她心中熊熊燃烧的怒火。骑士的信条就
是主忧臣辱，主辱臣死。只要我们还有一名能够呼吸的骑士，埃拉西亚的旗帜必
须得到应有的尊重！无论是谁，无论何时，侮辱埃拉西亚的旗帜都必须付出代价
！ 
    王后并没有浪费过多的时间去凭吊战场，我们惊异地发现她吹响的古老号角
召唤出了埃拉西亚的主人——狮鹫！这些被老国王驯服了的生物早已成为王室的
军事力量，真高兴在这种危难的时刻能够看到这些凶猛的埃拉西亚守护者还活着
。 
    随同狮鹫一同赶来的还有前王国卫戍部队的成员，这些勇敢的战士虽然在绝
对优势的敌军力量前被迫逃亡，但是他们从未放弃过斗争。王后的到来给这些本
已绝望的军人们带来了一线曙光，所以一听到号角，他们就立刻赶来了。他们证
实了那些谣言和令人恐惧的传说都是真的，随着女王父亲的离奇死亡，埃拉西亚
已经被它贪婪的邻居们所侵占了。 
随后的誓师仪式上，英武的王后跨坐在一头狮鹫身上进行了战前动员：
“…… 
    尽管我很想念我那深受爱戴的罗兰德和儿子尼古莱，而且谁也不知道这场战
争将持续多久，我还是必须承担自己的责任：父亲的王国要延续下去，埃拉西亚
绝不能陷落敌人之手！” 
    我率先拔出剑来，和其他骑士一道发出震天的呐喊，无数刀剑的寒光，刺破
了埃拉西亚尚显黑暗的天空……</comm_Content>

	<comm_Author>coldplay</comm_Author>

	<comm_PostTime>10/22/04, 8:18:59 PM</comm_PostTime>

	<comm_DisSM>0</comm_DisSM>

	<comm_DisUBB>0</comm_DisUBB>

	<comm_DisIMG>0</comm_DisIMG>

	<comm_AutoURL>1</comm_AutoURL>

	<comm_PostIP>202.109.210.37</comm_PostIP>

	<comm_AutoKEY>0</comm_AutoKEY>

</RECORD>
<RECORD>
	<comm_ID>51</comm_ID>

	<blog_ID>8</blog_ID>

	<comm_Content>大家都是同学，不要互相产生摩擦呀！！！！希望大家共同努力，帮助网站建设。</comm_Content>

	<comm_Author>coldplay</comm_Author>

	<comm_PostTime>9/28/04, 2:40:52 PM</comm_PostTime>

	<comm_DisSM>0</comm_DisSM>

	<comm_DisUBB>0</comm_DisUBB>

	<comm_DisIMG>0</comm_DisIMG>

	<comm_AutoURL>1</comm_AutoURL>

	<comm_PostIP>61.131.50.39</comm_PostIP>

	<comm_AutoKEY>0</comm_AutoKEY>

</RECORD>
<RECORD>
	<comm_ID>52</comm_ID>

	<blog_ID>27</blog_ID>

	<comm_Content>[img]http://tw.news.yimg.com/xp/movie/photo/movie/889.jpg[/img]
一個老鳥想要退出江湖。 
一個菜鳥想要大幹一場。 
他們必須攜手破解一生中最重大的案件… 

陳國榮（成龍飾）是香港警署的超級警探，他的破案率幾乎是百分百。鄭小鋒（謝霆鋒飾）則是一個叛逆青年，他一直想加入警界，但是他父親的黑道背景卻讓他無法實現這個夢想。但是鄭小鋒並不氣餒，他憑著三寸不爛之舌把陳國榮這位警界老鳥騙得團團轉，並讓他誤以為他也是警察，答應和他搭檔合作，一起追緝聲名狼籍的犯罪集團五人幫。五人幫的首領是JOE（吳彥祖飾），這群槍擊要犯的行逕大膽囂張，他們在一次銀行搶案中故意觸動警鈴，把趕來的警察當作人肉靶，手段兇狠殘忍令人髮指。JOE從小就受到身為資深警官的父親虐待，因此長大後對所有的警察懷恨在心，他和同黨從線上射擊遊戲得到靈感，設下致命的圈套引誘警方上鉤並將他們一一擊斃，藉此得到復仇的快感。 

陳國榮奉命率領便衣刑警調查五人幫的行蹤，很快就查到他們的藏身處，並安排一次突襲行動，但是他們卻被同僚黃森（王傑飾）出賣，除了陳國榮之外，當天參與行動的刑警無一倖免。陳國榮在發生這場慘案之後便一蹶不振，他眼睜睜地看著同僚遇難，其中包括他女友可頤（楊采妮飾）的弟弟阿康，他因為內疚不敢面對可頤，並和她日漸疏遠，而他在遭受這種打擊之後也終日以酒澆愁。有一天鄭小鋒發現他的偶像陳國榮竟然醉臥街頭，於是就把他帶回家，並假冒成警察，奉命來協助陳國榮追捕五人幫。鄭小鋒另外又找來年輕貌美的女警莎莎（蔡卓妍飾）幫他查出爪耙子黃森的下落，原來他已經離開警界，藏身在一家夜總會，他在鄭小鋒和陳國榮的逼問之下，說出五人幫正在香港的高樓大廈屋頂，進行一場驚險刺激的越野機車追逐賽。當黃森帶他們到比賽地點，JOE就立刻將他射殺並騎車逃逸，陳國榮則搶下一台機車，在香港的大樓屋頂上一場生死飛車追逐，他最後騎車從高樓跳到一輛公車車頂，然後繼續在街頭追捕這批亡命之徒。但是畢竟還是魔高一尺，這批兇狠的歹徒最後還是成功逃逸，而陳國榮也發現鄭小鋒竟然是假冒的警察，不過他也被鄭小鋒一股年輕的衝勁所感動，重拾以往的信心，於是決定跟他攜手合作。 

經過抽絲剝繭的調查後，他們終於查出五人幫的首領就是JOE，而被逼急的JOE則挾持前往警局找陳國榮的可頤，並在她身上裝了一個定時炸彈。雖然陳國榮及時把定時炸彈丟進警局保險庫，但是可頤還是受到爆炸波及陷入昏迷狀態。這時鄭小鋒喬裝成警察的伎倆終於被識破，他和協助他的陳國榮一起被關進看守所，但是莎莎卻幫助他們成功逃出去，並和陳國榮以前的小組成員一起設計圈套，把五人幫困住，進行一場生死決鬥…
</comm_Content>

	<comm_Author>admin</comm_Author>

	<comm_PostTime>9/28/04, 3:10:00 PM</comm_PostTime>

	<comm_DisSM>0</comm_DisSM>

	<comm_DisUBB>0</comm_DisUBB>

	<comm_DisIMG>0</comm_DisIMG>

	<comm_AutoURL>1</comm_AutoURL>

	<comm_PostIP>61.131.50.39</comm_PostIP>

	<comm_AutoKEY>0</comm_AutoKEY>

</RECORD>
<RECORD>
	<comm_ID>54</comm_ID>

	<blog_ID>8</blog_ID>

	<comm_Content>没想到我们班级的网站这么快就挺繁荣的了
  生意好好好 赚钱要分红利哦~~~[20]</comm_Content>

	<comm_Author>雪糕</comm_Author>

	<comm_PostTime>10/6/04, 10:28:43 PM</comm_PostTime>

	<comm_DisSM>0</comm_DisSM>

	<comm_DisUBB>0</comm_DisUBB>

	<comm_DisIMG>0</comm_DisIMG>

	<comm_AutoURL>1</comm_AutoURL>

	<comm_PostIP>222.77.8.236</comm_PostIP>

	<comm_AutoKEY>0</comm_AutoKEY>

</RECORD>
<RECORD>
	<comm_ID>55</comm_ID>

	<blog_ID>8</blog_ID>

	<comm_Content>可是,为什么发的东西全都是废话?????我说的是那个什么带什么萧的
~~~</comm_Content>

	<comm_Author>雪糕</comm_Author>

	<comm_PostTime>10/6/04, 10:29:58 PM</comm_PostTime>

	<comm_DisSM>0</comm_DisSM>

	<comm_DisUBB>0</comm_DisUBB>

	<comm_DisIMG>0</comm_DisIMG>

	<comm_AutoURL>1</comm_AutoURL>

	<comm_PostIP>222.77.8.236</comm_PostIP>

	<comm_AutoKEY>0</comm_AutoKEY>

</RECORD>
<RECORD>
	<comm_ID>56</comm_ID>

	<blog_ID>27</blog_ID>

	<comm_Content>[rolleyes]好象很好看的样子,可是我看到第一段就不想看了,因为看得好辛苦啊~~全都是密密麻麻的繁体耶!!!!!!!!!!!!!!![8]</comm_Content>

	<comm_Author>雪糕</comm_Author>

	<comm_PostTime>10/6/04, 10:37:06 PM</comm_PostTime>

	<comm_DisSM>0</comm_DisSM>

	<comm_DisUBB>0</comm_DisUBB>

	<comm_DisIMG>0</comm_DisIMG>

	<comm_AutoURL>1</comm_AutoURL>

	<comm_PostIP>222.77.8.236</comm_PostIP>

	<comm_AutoKEY>0</comm_AutoKEY>

</RECORD>
<RECORD>
	<comm_ID>57</comm_ID>

	<blog_ID>28</blog_ID>

	<comm_Content>太好了，我正不知如何下载泡泡呢[14]</comm_Content>

	<comm_Author>郭</comm_Author>

	<comm_PostTime>10/7/04, 8:40:30 PM</comm_PostTime>

	<comm_DisSM>0</comm_DisSM>

	<comm_DisUBB>0</comm_DisUBB>

	<comm_DisIMG>0</comm_DisIMG>

	<comm_AutoURL>1</comm_AutoURL>

	<comm_PostIP>218.66.206.71</comm_PostIP>

	<comm_AutoKEY>0</comm_AutoKEY>

</RECORD>
<RECORD>
	<comm_ID>58</comm_ID>

	<blog_ID>30</blog_ID>

	<comm_Content>
[down=attachments/month_0410/urjy_pascal.zip]点击下载此文件[/down]</comm_Content>

	<comm_Author>admin</comm_Author>

	<comm_PostTime>10/12/04, 6:10:36 PM</comm_PostTime>

	<comm_DisSM>0</comm_DisSM>

	<comm_DisUBB>0</comm_DisUBB>

	<comm_DisIMG>0</comm_DisIMG>

	<comm_AutoURL>1</comm_AutoURL>

	<comm_PostIP>61.131.50.39</comm_PostIP>

	<comm_AutoKEY>0</comm_AutoKEY>

</RECORD>
<RECORD>
	<comm_ID>59</comm_ID>

	<blog_ID>30</blog_ID>

	<comm_Content>
[down=attachments/month_0410/c02f_introduce.rar]点击下载此文件[/down]</comm_Content>

	<comm_Author>admin</comm_Author>

	<comm_PostTime>10/12/04, 6:11:42 PM</comm_PostTime>

	<comm_DisSM>0</comm_DisSM>

	<comm_DisUBB>0</comm_DisUBB>

	<comm_DisIMG>0</comm_DisIMG>

	<comm_AutoURL>1</comm_AutoURL>

	<comm_PostIP>61.131.50.39</comm_PostIP>

	<comm_AutoKEY>0</comm_AutoKEY>

</RECORD>
<RECORD>
	<comm_ID>60</comm_ID>

	<blog_ID>30</blog_ID>

	<comm_Content>
[down=attachments/month_0410/vsky_璇曢.rar]点击下载此文件[/down]</comm_Content>

	<comm_Author>admin</comm_Author>

	<comm_PostTime>10/13/04, 5:32:35 PM</comm_PostTime>

	<comm_DisSM>0</comm_DisSM>

	<comm_DisUBB>0</comm_DisUBB>

	<comm_DisIMG>0</comm_DisIMG>

	<comm_AutoURL>1</comm_AutoURL>

	<comm_PostIP>61.131.50.39</comm_PostIP>

	<comm_AutoKEY>0</comm_AutoKEY>

</RECORD>
<RECORD>
	<comm_ID>61</comm_ID>

	<blog_ID>30</blog_ID>

	<comm_Content>
[down=attachments/month_0410/a8zd_鍘熺爜锛屽弽鐮侊紝琛ョ爜.rar]点击下载此文件[/down]</comm_Content>

	<comm_Author>admin</comm_Author>

	<comm_PostTime>10/13/04, 6:01:05 PM</comm_PostTime>

	<comm_DisSM>0</comm_DisSM>

	<comm_DisUBB>0</comm_DisUBB>

	<comm_DisIMG>0</comm_DisIMG>

	<comm_AutoURL>1</comm_AutoURL>

	<comm_PostIP>61.131.50.39</comm_PostIP>

	<comm_AutoKEY>0</comm_AutoKEY>

</RECORD>
<RECORD>
	<comm_ID>62</comm_ID>

	<blog_ID>30</blog_ID>

	<comm_Content>哈希函数及哈希表
(又称为散列函数和散列表)

在查找数据时,为了提高速度,采用关键字关联地址的方式,方便我们直接找到数据.
这个地址就是哈希地址,取得地址的运算函数称为哈希函数.

构造哈希表的方法:
1.直接地址法
H(key)=key 或H(key)=a*key+b
2.数字分析法
3.平方取中法(取关键字平方后的中间几位为哈希地址)
4.折叠法(适用于关键字位数很多，且其中每一位上数字分布大致均匀的情况)
5.除留余数发法(最常用的，最简单的方法)
6.随机数法.

当不同关键字取得的哈希地址相同时就称为&quot;冲突&quot;
解决冲突的方法:
1.拉链法(用链表对冲突的同义词进行归纳.)
2.开地址法:
1)线性探测
当冲突时用地址+1来确定新的地址;或找到一个空的地址.
这样做容易产生&quot;堆积&quot;.
2)双重散列技术
用两个哈希函数,对给定的值k求H1(k),若冲突,则计算出下一个地址是:(H1(k)+H2(k))mod m
这里要求,H2(k)与m互质且是[1,m-1]中的一个整数.


练习:
1.设散列函数为H(k)=k mod 7,一组关键码是23,14,9,6,30,12,18,散列表地址空间为0..6,
用线性探测法解决冲突,依次将这组关键码插入T中,得到的散列表为:(          )

2.设有一个用线性探测法解决冲突得到的散列表为:
T:  0  1  2  3  4  5  6  7  8  9  10
         13 25 80 16 17  6 14
散列函数为 H(k)=k mod 11
若查找元素14,探测次数(比较次数)是:(     )

3.设有两个哈希函数H1(k)=k mod 13和H2(k)=k mod 11  +1,哈希表为T[0..12],
用双重散列(再哈希法)解决冲突.函数1来计算哈希地址,发生冲突时,用函数2作
为计算下一个探测地址的地址增量,假定在某一时刻,表T的状态为:
T: 0   1   2   3   4   5   6   7   8   9   10   11   12
          80  85                  34
下一个被插入的关键字是42 ,插入位置是:(   )


答案:
1.  1  2  3 4  5  6
   14 18 23 9 30 12
2.6
3.0
</comm_Content>

	<comm_Author>admin</comm_Author>

	<comm_PostTime>10/14/04, 5:21:57 PM</comm_PostTime>

	<comm_DisSM>0</comm_DisSM>

	<comm_DisUBB>0</comm_DisUBB>

	<comm_DisIMG>0</comm_DisIMG>

	<comm_AutoURL>1</comm_AutoURL>

	<comm_PostIP>61.131.50.39</comm_PostIP>

	<comm_AutoKEY>0</comm_AutoKEY>

</RECORD>
<RECORD>
	<comm_ID>63</comm_ID>

	<blog_ID>30</blog_ID>

	<comm_Content>*关于编码

西文是由拉丁字母、数字、标点符号及一些特殊符号组成的，统称为字符（character）。
所有字符的集合叫字符集。
字符集中每一个字符各有一个代码（字符的二进制表示），他们相互区别，构成了该字符
集的代码表，简称码表。
计算机中使用最广泛的西文字符集和编码是ASCII码，即美国标准信息交换码。
在ASCII码表中，每个字符都由7个二进制位b6b5b4b3b2b1b0表示，这样从0000000到1111111
共有128种编码，可以表示128个不同的字符。

汉字也是字符，但目前汉字的总数超过6万，不象西文字符总数不过几百，7或8位二进制位
就可以表示。GB2313-80国标码是选出6763个常用汉字和682个非汉字字符，为每个字符规定
了标准代码。这个标准所收集的字符及其编码称为国标码，又叫做国际交换码。
GB2312国际字符集构成一个二维平面，分成94行，94列，行号称为区号，列号称为位号。
每一个汉字或符号在码表中都有各自的位置，因此有一个唯一的位置编码，该编码就是字符
所在的区号（行号）和位号（列号）的二进制代码（7位区号在左，7位位号在右共14位），
这就是该汉字的区位码。
汉字的区位码还不是它的国标码（国际标准交换码）。由于信息传输的原应，每个汉字的区
号和位号必须加上32（仍各使用7位表示）之后，它相应的二进制代码才是它的国标码。
例如“大”字的区号是20，位号是83，区位码就是2083，用14位二进制表示为0010100 1010011，
它的国标码是0110100 1110011（已经加了32）。
在计算机内部，为了； 处理与存储方便，所以汉字国标码的前后7位各用一个字节表示，所以
需要2个字节才能表示一个汉字。
为了区分西文的字符，所以采用方法之一就是使表示汉字的两个字节的最高位（b7）为1，
这种高位为1的双字节（16位）汉字编码就称为汉字的机内码，又称内码。
目前pc机中汉字内码的表示大多数都是使用上面的方法。
所以“大”字的内码是： 10110100 11110011。注意，汉字的区位码和国标码是唯一的、标准的
但是内码可能岁系统的不同而使用不同方法。 


*关于浮点数

实数也称为浮点数，因为它的小数点的位置不固定。
一个实数可以写成一个纯小数和一个乘幂之积。如：56.725=10（2）* 0.56725  (括号里是幂次)
任意一个实数，在计算机内部都可以写成用指数（这是整数）和尾数（这是纯小数）来表示，
这种表示实数的方法叫做浮点表示法。
浮点数的长度可以是32位、64位或者更长，位数越多，可以表示的数的范围越大，精度也越高。
例如：（括号里是幂次的二进制数）
1001.011=2（100）* 0.1001011
-0.0010101=2(-10)* -0.10101

</comm_Content>

	<comm_Author>admin</comm_Author>

	<comm_PostTime>10/15/04, 5:46:28 PM</comm_PostTime>

	<comm_DisSM>0</comm_DisSM>

	<comm_DisUBB>0</comm_DisUBB>

	<comm_DisIMG>0</comm_DisIMG>

	<comm_AutoURL>1</comm_AutoURL>

	<comm_PostIP>61.131.50.39</comm_PostIP>

	<comm_AutoKEY>0</comm_AutoKEY>

</RECORD>
<RECORD>
	<comm_ID>64</comm_ID>

	<blog_ID>32</blog_ID>

	<comm_Content>不是吧？？好强啊。在这个班找到知音了~！！
支持ING~！！
多上传几集拉[21]</comm_Content>

	<comm_Author>●._·闻夕ヅ﹖</comm_Author>

	<comm_PostTime>10/15/04, 5:51:54 PM</comm_PostTime>

	<comm_DisSM>0</comm_DisSM>

	<comm_DisUBB>0</comm_DisUBB>

	<comm_DisIMG>0</comm_DisIMG>

	<comm_AutoURL>1</comm_AutoURL>

	<comm_PostIP>218.85.193.155</comm_PostIP>

	<comm_AutoKEY>0</comm_AutoKEY>

</RECORD>
<RECORD>
	<comm_ID>65</comm_ID>

	<blog_ID>8</blog_ID>

	<comm_Content>我是西文，把用户名倒过来念就知道了~</comm_Content>

	<comm_Author>●._·闻夕ヅ﹖</comm_Author>

	<comm_PostTime>10/15/04, 5:54:02 PM</comm_PostTime>

	<comm_DisSM>0</comm_DisSM>

	<comm_DisUBB>0</comm_DisUBB>

	<comm_DisIMG>0</comm_DisIMG>

	<comm_AutoURL>1</comm_AutoURL>

	<comm_PostIP>218.85.193.155</comm_PostIP>

	<comm_AutoKEY>0</comm_AutoKEY>

</RECORD>
<RECORD>
	<comm_ID>66</comm_ID>

	<blog_ID>37</blog_ID>

	<comm_Content>链接有问题，应该是.rmvb我改过来了</comm_Content>

	<comm_Author>admin</comm_Author>

	<comm_PostTime>10/16/04, 11:05:39 PM</comm_PostTime>

	<comm_DisSM>0</comm_DisSM>

	<comm_DisUBB>0</comm_DisUBB>

	<comm_DisIMG>0</comm_DisIMG>

	<comm_AutoURL>1</comm_AutoURL>

	<comm_PostIP>218.5.155.32</comm_PostIP>

	<comm_AutoKEY>0</comm_AutoKEY>

</RECORD>
<RECORD>
	<comm_ID>67</comm_ID>

	<blog_ID>39</blog_ID>

	<comm_Content>太多置顶太杂，我整理成这样，不知道怎么样~~</comm_Content>

	<comm_Author>admin</comm_Author>

	<comm_PostTime>10/16/04, 11:13:03 PM</comm_PostTime>

	<comm_DisSM>0</comm_DisSM>

	<comm_DisUBB>0</comm_DisUBB>

	<comm_DisIMG>0</comm_DisIMG>

	<comm_AutoURL>1</comm_AutoURL>

	<comm_PostIP>218.5.155.32</comm_PostIP>

	<comm_AutoKEY>0</comm_AutoKEY>

</RECORD>
<RECORD>
	<comm_ID>68</comm_ID>

	<blog_ID>39</blog_ID>

	<comm_Content>最好是发一点图片上来，不然好象太空了~</comm_Content>

	<comm_Author>admin</comm_Author>

	<comm_PostTime>10/16/04, 11:14:55 PM</comm_PostTime>

	<comm_DisSM>0</comm_DisSM>

	<comm_DisUBB>0</comm_DisUBB>

	<comm_DisIMG>0</comm_DisIMG>

	<comm_AutoURL>1</comm_AutoURL>

	<comm_PostIP>218.5.155.32</comm_PostIP>

	<comm_AutoKEY>0</comm_AutoKEY>

</RECORD>
<RECORD>
	<comm_ID>69</comm_ID>

	<blog_ID>9</blog_ID>

	<comm_Content>我怎么又被抢注了？长得帅也不是我的错啊，干吗老跟我过不去？
那个叫“陈宁凯”的如果是女生就算了，要是男生非把他…………[11][evil][29]</comm_Content>

	<comm_Author>26号</comm_Author>

	<comm_PostTime>10/17/04, 2:52:30 PM</comm_PostTime>

	<comm_DisSM>0</comm_DisSM>

	<comm_DisUBB>0</comm_DisUBB>

	<comm_DisIMG>0</comm_DisIMG>

	<comm_AutoURL>1</comm_AutoURL>

	<comm_PostIP>218.66.179.7</comm_PostIP>

	<comm_AutoKEY>0</comm_AutoKEY>

</RECORD>
<RECORD>
	<comm_ID>70</comm_ID>

	<blog_ID>39</blog_ID>

	<comm_Content>这样怎么样？</comm_Content>

	<comm_Author>chfjqzdx</comm_Author>

	<comm_PostTime>10/17/04, 2:54:18 PM</comm_PostTime>

	<comm_DisSM>0</comm_DisSM>

	<comm_DisUBB>0</comm_DisUBB>

	<comm_DisIMG>0</comm_DisIMG>

	<comm_AutoURL>1</comm_AutoURL>

	<comm_PostIP>61.154.122.106</comm_PostIP>

	<comm_AutoKEY>0</comm_AutoKEY>

</RECORD>
<RECORD>
	<comm_ID>71</comm_ID>

	<blog_ID>9</blog_ID>

	<comm_Content>白鸭，我帮你把那人删了~~</comm_Content>

	<comm_Author>chfjqzdx</comm_Author>

	<comm_PostTime>10/17/04, 2:56:31 PM</comm_PostTime>

	<comm_DisSM>0</comm_DisSM>

	<comm_DisUBB>0</comm_DisUBB>

	<comm_DisIMG>0</comm_DisIMG>

	<comm_AutoURL>1</comm_AutoURL>

	<comm_PostIP>61.154.122.106</comm_PostIP>

	<comm_AutoKEY>0</comm_AutoKEY>

</RECORD>
<RECORD>
	<comm_ID>72</comm_ID>

	<blog_ID>9</blog_ID>

	<comm_Content>多谢啦[biggrin][39]</comm_Content>

	<comm_Author>陈宁凯</comm_Author>

	<comm_PostTime>10/17/04, 3:18:43 PM</comm_PostTime>

	<comm_DisSM>0</comm_DisSM>

	<comm_DisUBB>0</comm_DisUBB>

	<comm_DisIMG>0</comm_DisIMG>

	<comm_AutoURL>1</comm_AutoURL>

	<comm_PostIP>218.66.179.7</comm_PostIP>

	<comm_AutoKEY>0</comm_AutoKEY>

</RECORD>
<RECORD>
	<comm_ID>73</comm_ID>

	<blog_ID>8</blog_ID>

	<comm_Content>我总算是陈宁凯了，
QQ号是402574948，
不过我是不会随便加人的</comm_Content>

	<comm_Author>陈宁凯</comm_Author>

	<comm_PostTime>10/17/04, 3:24:33 PM</comm_PostTime>

	<comm_DisSM>0</comm_DisSM>

	<comm_DisUBB>0</comm_DisUBB>

	<comm_DisIMG>0</comm_DisIMG>

	<comm_AutoURL>1</comm_AutoURL>

	<comm_PostIP>218.66.179.7</comm_PostIP>

	<comm_AutoKEY>0</comm_AutoKEY>

</RECORD>
<RECORD>
	<comm_ID>74</comm_ID>

	<blog_ID>9</blog_ID>

	<comm_Content>[27]我都没敢删</comm_Content>

	<comm_Author>admin</comm_Author>

	<comm_PostTime>10/17/04, 4:43:35 PM</comm_PostTime>

	<comm_DisSM>0</comm_DisSM>

	<comm_DisUBB>0</comm_DisUBB>

	<comm_DisIMG>0</comm_DisIMG>

	<comm_AutoURL>1</comm_AutoURL>

	<comm_PostIP>218.85.192.71</comm_PostIP>

	<comm_AutoKEY>0</comm_AutoKEY>

</RECORD>
<RECORD>
	<comm_ID>75</comm_ID>

	<blog_ID>40</blog_ID>

	<comm_Content>相信自己，别放弃
    吴伊琳
    300多年前，英国建筑师雷恩虚应领导，在原本只用一根柱子支撑的天花板上又添了4根“假柱子”。300年的风风雨雨，太市政府大厅还屹立着，向人们诉说自己不平凡的一生……
    是什么使雷恩坚信自己的做法，永不言弃昵?究其根源，是——自信!
    自信，是成就伟业的奠基石。一千多年前毛遂凭着自己的胆识、出色的辩才、
可敬的勇气、过人的自信力，威慑楚王使赵“合纵于楚。”毛遂的成功，就是因为他有自信!试问，如果一个人连推荐自我的勇气也没有，他还能脱颖而出，散发光芒吗？
    不知你是否看过凡·高的《向日葵》，那耀眼的金黄，诡异的花瓣，无不渗透出生命的旺盛与张扬。然而，就是这样一幅价值连城的绝世之作，在一个世纪以前不被理解，甚至遭到人们的唾弃。对此，凡·高并没有付之于火炬，而是坚决回应道：“是的，在我的头脑中，存在着巨大的事物，我将能够给世界某些东西，那也许会使人们关心两个世纪，也许需要一个世纪去思索。&quot;不是吗?一百年后的现在，凡·高的每一幅作品都身值千万。难道这不是因为他的自信与执着吗?
    然而，在学习生活上，有的同学却表现出极大的不自信：课堂上，对一个简单的观点发表看法，你摇摇头：“我不行”；体育课上，做个示范动作，你摇摇头：“不行啊!&quot;……从中大家都可以发现自己的影子。
    在泉州五中，在这高手如云的生存拼搏中惟有相信自己，永不言弃才能使我们找到属于自己的一片蓝天。竞争的压力可以摧垮我们的身体，仓促的不屑可以便我们充满委屈，暂时的失意可以扣压我们的风头，但，自信的旗帜永不能倒!俗话说得好：旗在阵地在。可不要让这面旗帜轻易倒下，而丧失了阵地哦!
    蔡振华在“全球通”的广告中握紧拳头，自信满满地说“我能!”毛泽东说过：“自信人生二百年，会当击水三千里。”奥运冠军刘翔在赛前充满自信地微笑与手势，都在诏示着我们：相信自己，别放弃!
</comm_Content>

	<comm_Author>coldplay</comm_Author>

	<comm_PostTime>10/17/04, 9:41:30 PM</comm_PostTime>

	<comm_DisSM>0</comm_DisSM>

	<comm_DisUBB>0</comm_DisUBB>

	<comm_DisIMG>0</comm_DisIMG>

	<comm_AutoURL>1</comm_AutoURL>

	<comm_PostIP>202.109.210.37</comm_PostIP>

	<comm_AutoKEY>0</comm_AutoKEY>

</RECORD>
<RECORD>
	<comm_ID>76</comm_ID>

	<blog_ID>40</blog_ID>

	<comm_Content>选择自信
    林立翔
  如果说人生是太阳，那么自信就是唤醒万物的阳光；如果说人生是大海，那么自信就是冲击云天的巨浪；如果说人生是险峰，那么自信就是气势磅礴的飞瀑……正所谓：“自信人生二百年，会当水击三千里。”自信，是一个人的气魄、胸怀，是弧独之旅中的闪光点。
  有位叫克里斯托·雷恩的英国人巧妙设计了只用一根柱子撑住天花板的温泽政苻大厅。但迫于权威压力，不得不多筑几根柱子，但却在柱子与天花板间留了一·段空隙。三百多年来，这大厅的天花板岿然不动，人们无不惊叹雷恩在那种情形显示出来的超人自信。
  在苏联解体和东欧巨变这一系列的社会主义狂风暴雨中，当中国上下人心恍恍之时，有一个人却镇定自若地宣告：“中国的红旗不能倒也决不会倒!”他，就是伟人邓小平。正是这种泰山崩于前而不惊的自信，成就了今天稳定快速发展的现代化国家。
   再看到刚刚结束的雅典奥运会。刘翔赛前接受采访顺口说出的“相信我，没错的”比赛中在已有两次抢跑时的处乱不惊，还有那夺冠后披着国旗地绕场飞跑，浑身洋溢的自信元素，不仅感动了所有中国人；连他的对手也不得不摇头摆手自叹不如。还有陈忠和，这个满脸笑容的福建人，这种笑是胸有成竹的自信，是“煮酒论英雄”的沉着，即使是整天大吼大叫的俄罗斯老头，在他的笑容下也明显底气不足。
    这就是自信，但这种自信是有基础有保证的自信：科学家发现植物的茎和动物的骨头内径与外径比8：1l是最坚固的，想不到300多年前的雷恩就通晓这个道理。而邓小平的自信是他戎马半生、三起三落所磨练出来的；刘翔的自信是汗水和伤痛的沉淀；陈忠和的自信是从陪练到助教再到主教练的人生体会。这种自信不是阿Q砍头前英勇就义却不知自己为何砍头的神经质的自信，不是萨达姆被捕后仍大吼“我是伊拉克人民真正的总统”的“打肿脸充胖子”，更不是孟浩然见了皇帝在床底吟诵“不才明主弃，多病故人衰”的先天性自信心不足。
    然而在现实中却总有这种现象：有的同学考试一不好就灰心丧气、垂头叹息，有的却因一时的得意而趾高气扬、飘飘欲仙，这些都是不可取的，高中三年的长跑，起跑领先或落后并不代表什么，而应该自信地以胜利者的姿势冲过终点。
    自信，是黑夜中的光芒，那就让我们以黑色的眼睛寻找自信。让我们选择自信吧!
</comm_Content>

	<comm_Author>coldplay</comm_Author>

	<comm_PostTime>10/17/04, 9:42:04 PM</comm_PostTime>

	<comm_DisSM>0</comm_DisSM>

	<comm_DisUBB>0</comm_DisUBB>

	<comm_DisIMG>0</comm_DisIMG>

	<comm_AutoURL>1</comm_AutoURL>

	<comm_PostIP>202.109.210.37</comm_PostIP>

	<comm_AutoKEY>0</comm_AutoKEY>

</RECORD>
<RECORD>
	<comm_ID>77</comm_ID>

	<blog_ID>40</blog_ID>

	<comm_Content>冲破心灵的枷锁
        邱卫超
    三百年后，温泽市的政府大厅凭借一根石柱的支撑，依然屹立不倒。这巧妙的设计使它注定要载入史册，也仿佛嘲笑着那些“权威”的无知和愚昧。
    我们无法也没有必要去嘲笑他们的无知，他们不过是被心灵的枷锁困住了思维。
    “权威”们当真是一无是处吗?当然不，能成为权威哪个不是经过自己的努力奋斗，哪个不是才华横溢，哪个不是同行中的佼佼者。然而他们为什么会犯在外行人眼中看来都觉得可笑的错误。因为他们思想固化，思维保守，而不愿意接纳新生事物——这就是心灵的枷锁。
    与众不同的新生事物，是带着思维枷锁的人所不能接受的。一位发家的老农，买了一辆宝马，然而这辆宝马车却从不烧汽油，为什么呢?他拴了五匹马在车前，鞭子一挥，马就开始拉着车缓缓移动。这无疑是一个笑谈，但却明确的告诉我们，思想固化的人是无法接受新事物，自然也无法创造出新事物。
    闪烁着智慧光芒的先进思想是带着心灵枷锁的人所不能理解的。伽利略提出划时代的日心说。然而这伟大的思想没有被人所理解，遭到的却是教会的诅咒、谩骂。思维多么保守的一群人，真理就这样被扼杀在萌芽状态，因为他们害怕自己顶礼膜拜的信仰就这样土崩瓦解。不敢承认真理，自然也无法发现真理。
    无疑，这枷锁是我们成功之路上一块不可忽视的绊脚石，迈过它，呈现在我们面前的将是一番坦途。
      我们是年轻的一代，一切事物对我们都是那么新鲜，没有陈旧的观念，没有固化的思维。知识的积累，心理的成熟，我们长大了。不可避免地，我们开始了习惯性思维，习惯于调用已有知识，习惯于依靠经验做事，习惯于按部就班。我们被戴上了心灵的枷锁。开始了安于现状的生活，10年、20年、30年……时光飞逝，当青春逝去，不再年轻，回首往事，只能一声长叹……不，我们要从现在做起，保持年轻的心态，摆脱心灵的束缚。用心，我们的生活才不至于成为一沟绝望的死水。
    摆脱枷锁，让我们走得更远，飞得更高。
</comm_Content>

	<comm_Author>coldplay</comm_Author>

	<comm_PostTime>10/17/04, 9:42:23 PM</comm_PostTime>

	<comm_DisSM>0</comm_DisSM>

	<comm_DisUBB>0</comm_DisUBB>

	<comm_DisIMG>0</comm_DisIMG>

	<comm_AutoURL>1</comm_AutoURL>

	<comm_PostIP>202.109.210.37</comm_PostIP>

	<comm_AutoKEY>0</comm_AutoKEY>

</RECORD>
<RECORD>
	<comm_ID>78</comm_ID>

	<blog_ID>40</blog_ID>

	<comm_Content>时间沉淀奇迹
   李莉玲
    慕名而来的人群向温泽市政府大厅涌去，争相去见证一根柱子支撑天花板历经300年竟不倒塌的奇迹。
    人们欣赏大厅，赞赏大厅，无不为大厅的设计者所折服，这是一个设计者智慧的结晶，更是他的自信沉淀的时间，让人们看到了这一奇迹。
    爱迪生的大名响彻全球，你是否还会记得他只在学校呆了三个月就被开除了，还被老师说成一个毫无前途的学生?
    可是爱迪生却成为一位大名鼎鼎的科学家。我想，那名老师肯定会生活在懊恼之中，后悔自己差点葬送了这个学生的大好前程。亏得爱迪生的自信，让沉淀的时间在世人面前证明了自己，让世人目睹这一奇迹的出现。
    中国女排，曾经的世界五连冠，17年后的奥运会，又再次证明了她们的实力。比赛开始尽管她们以0：2落后，但微笑始终绽放在脸上，特别是教练陈忠和的微笑，更如一剂催化剂，加速了女排夺冠进程。最后，女排姑娘们以大比分赶超，让在场的所有观众为她们欢呼。
    正是自信，让女排姑娘们冷静地面对挫折困难；正是自信，让她们有足够的勇气克服阻碍；正是自信，让她们从失败走向成功……沉淀的时间，又再一次让人们看到了奇迹。    、
    我翻阅史册，看着沉淀的时间为我们展现的一个又一个奇迹，顿觉自己的无力，自己的失败，自己的懦弱。
    我已记不清，在我走过的十六个年头里，我的自信被挫败过多少次，我只知道，那时的自己只懂得以泪洗面，把自己软弱的一面展示在人们面前。自信就这样一点点地变为自卑，我不知道多久之后，我们自信就会荡然无存。
    正足这一个个事实让我重拾了自信，让我可以在大家面前抬起头，而不是一味地躲避，不敢出现在公共场合。现在的我就像一条重获自由的鱼，尽情地在水中邀游，享受每一分快乐，每一分自由。
    不知是哪一位哲人曾说过“失去了自信，你就将失去快乐。”现在的我十分尊崇这一句话，正是现有的自信让我活得自由，活得快乐。
    我们需要自信，自信足我们生活的必需品。也许别人对你的行为不大理解，但请你自信一点，让沉淀的时间来证明你，我们盼望着又一个奇迹的出现。
    时间沉淀奇迹，我们何不自信一点，让沉淀的时间证明你的实力。
    自信，让我们重获新生；自信，让我们度过难关；自信，让我们走向成功……自信一点，相信自己一定行。  
</comm_Content>

	<comm_Author>coldplay</comm_Author>

	<comm_PostTime>10/17/04, 9:42:50 PM</comm_PostTime>

	<comm_DisSM>0</comm_DisSM>

	<comm_DisUBB>0</comm_DisUBB>

	<comm_DisIMG>0</comm_DisIMG>

	<comm_AutoURL>1</comm_AutoURL>

	<comm_PostIP>202.109.210.37</comm_PostIP>

	<comm_AutoKEY>0</comm_AutoKEY>

</RECORD>
<RECORD>
	<comm_ID>79</comm_ID>

	<blog_ID>40</blog_ID>

	<comm_Content>别想捂住时间的眼睛
    郑静
    300多年前，建筑师雷恩巧妙地设计出只用一根柱子支撑的英国温泽市政府大厅。然而，这遭到了所谓“权威人士&quot;的否决。无奈之下，雷恩在厅内加上了四根柱子。300年过去了，大厅安然无恙，人们却惊讶地发现四根柱子只是虚设，并不与天花板接触。时问证明了雷恩的正确与高明，他终于可以在天堂快乐地窍笑!
    是的，时间终究会证明一切。
    遥忆当年，屈原为使楚国富强主张改革，却反遭陷害，受楚王排斥，以致愤而纵身跃入汩罗江水之中。岁月流逝，时间最终鉴证了他的一片赤胆忠心，他的《离骚》被人们代代传唱，他被人们世世敬仰。时间把他推上了“伟大爱围诗人”的宝座，时问证明了一切。
    回想往昔，一代英雄岳飞背负母亲“精忠报国”的殷切希望，驰骋沙场，所向披靡，为国立下了赫赫战功。然而，敌人的尖刀利器难撼他的英姿，奸臣秦桧的“莫须有”的罪名却让这中华英魂从此倒下。但是，秦桧的小人得志并没有持续太久．时间向人们证明了一切。岳飞被人们尊奉为民族英雄，成为后继子孙的效仿对象。而秦桧则被铸成铜像长跪岳飞陵前，受尽世人的诅咒与唾骂。时间揭开了真相，使得岳飞“待从头，收拾旧山河，朝天阙”的绝唱得以在华夏大地千古回响。
    是的，时间必将证明一切，没有什么可掩盖真相。
    不久以前，日本右翼分子曾试图篡改历史教科书。而在这之前，他们就一直大肆抹杀日军侵华史实。如今，他们依然活跃于政界四处兴风作浪，为日军侵华编造一个又一个谎言。其实，众所周知，日本当年对中国乃至整个东南亚的侵略是血淋淋、赤裸裸的事实。这对东南亚人民已是一段耻辱的、惨痛的经历，一条可怕的，难以磨灭的疤痕。现在，日本右派却又变本加厉残忍地揭开了这条疤，往上面撒盐，这绝不会被饶恕!我们应坚信，时间将不可抗拒地证明一切，时间将把这样无耻的行径公诸于众，将把它推上世界人民的审讯台，直到成为后代子孙引以为戒的反面教材。
    是的，多行不义必自毙，时间终究会证明一切，谁也别想捂住时间的眼睛。
</comm_Content>

	<comm_Author>coldplay</comm_Author>

	<comm_PostTime>10/17/04, 9:43:30 PM</comm_PostTime>

	<comm_DisSM>0</comm_DisSM>

	<comm_DisUBB>0</comm_DisUBB>

	<comm_DisIMG>0</comm_DisIMG>

	<comm_AutoURL>1</comm_AutoURL>

	<comm_PostIP>202.109.210.37</comm_PostIP>

	<comm_AutoKEY>0</comm_AutoKEY>

</RECORD>
<RECORD>
	<comm_ID>80</comm_ID>

	<blog_ID>40</blog_ID>

	<comm_Content>胆识
    陈熙
    著名建筑设计师克里斯蒂为市政府设计了只由一根柱子支撑的大厅，但遭到了权威人士的反对。于是，克里斯蒂添加了几根不支撑天花板的虚柱。300年后，这座建筑雄风不减，每年都有成千上万的游客到此惊叹它的别出心裁，更折服了克里斯蒂过人的胆识。
    所谓胆识，有胆有识。胆即不怕危险的精神与勇气，识则是见识。胆与识相辅相成，缺一不可。  
    有胆无识者，行事莽撞，事倍功半，在人生的道路上摸爬滚打而不得要领，最终落得一身烂泥。相传齐国有两个好勇之人。一日二人同饮。一人问：“不如买些肉来下酒。”另一人说：“你我身上皆有肉，何必再到别处买。&quot;于是二人准备好调料，拔刀相互割肉吃，直至倒地而死。此二人可谓胆量非凡，但见识之少却是前无古人，后无来者的，以致做出了令人啼笑皆非的蠢事。由此可见，光有胆不行，一定要有识。
有识无胆者，虽能明辨事非，但举棋不定。畏首畏尾，徒让大好机会在犹豫的双眸前飘走，同样也是一事无成。中日甲午海战爆发前，日本军舰多次在我围领海公然挑衅，其侵略野心已如司马昭之心——路人皆知。但北洋水师总管李鸿章怕惹事非,一味求和。随着渤海上一阵阵惊天动地的炮声，号称“亚洲第一水师”的北洋舰队灰飞烟灭。李鸿章为一时的胆怯，付出了血腥的代价。历史告诉我们，光有识也不行，一定要有胆。   
胆识是成功的主导要素，在当今社会，只有胆识兼备，才能有所作为。领导人运筹帷幄需要胆识；商人占领市场需要胆识；医生抢救病人需要胆识……各行各业都需要有胆有识者，只有这样，才能稳定地发展。
    作为学生。也许有很多人认为我们与胆识沾不上边。其实，我们在学习的过程，正是为日后的胆识打下基础的过程。在科学的武装下，胆识的力量将更为威猛。
    拉伯雷有言：“机会之神的头发只长在前额，一旦放他过去，光秃秃的后脑便什么也抓不住了。”让我们敞开胸襟，用胆识的力量纠住机会之神的头发，向成功领赏吧!
</comm_Content>

	<comm_Author>coldplay</comm_Author>

	<comm_PostTime>10/17/04, 9:43:57 PM</comm_PostTime>

	<comm_DisSM>0</comm_DisSM>

	<comm_DisUBB>0</comm_DisUBB>

	<comm_DisIMG>0</comm_DisIMG>

	<comm_AutoURL>1</comm_AutoURL>

	<comm_PostIP>202.109.210.37</comm_PostIP>

	<comm_AutoKEY>0</comm_AutoKEY>

</RECORD>
<RECORD>
	<comm_ID>81</comm_ID>

	<blog_ID>40</blog_ID>

	<comm_Content>智慧、果敢，与美丽同在
    洪佳婧
    第一次看到这个故事，那是很久以前了，现在重新读起，依旧能够感受到主人公的睿智所折射出的耀眼的光芒，依旧为它所叹服，为他的坚毅，为他的果敢，更为他美丽的智慧。
    克里斯托·雷恩——一个与智慧离不开的名字。在他设计并主持建造的英国温泽市的市政大厅中，别具匠心地仅用一根柱子支撑起500多平方米的大厅。然而专家、权威视察后，却以太危险为理由，要雷恩在中心柱的四周各添上一根柱子，为了不触犯那些权威，更为了证明自己及自己的设计，聪明的雷恩在大柱四周立了四根形同虚设的虚柱。300多年过去了，当人们发现这个秘密时，它已傲然挺过了几个世纪风雨的洗礼。不得不佩服雷恩的智慧和果断，他用了一个事实，用一个300年不倒的事实，证明了自己的正确性。事实胜于雄辩，他巧妙并且大胆地躲过了与权威发生冲突，却也同样成全了自己的设计，这又何尝不是一种智慧与果敢碰撞而产生出的绚丽的火花呢?
    放眼中外，大凡成功之士，哪一位不是智慧与果敢同在、有勇有谋之人?就说三国时的大枭雄曹操，且不说其多才多艺，就他坚持“天下之大，能者居之”。刺杀董卓被发现时能“持刀跪曰：‘操有宝刀一口，献上恩相’。”赤壁大败后为掩饰受挫心情而大笑……又岂是用张飞等一干有勇无谋之士所能及?无怪乎人们将其称为“治世之能臣，乱世之奸雄”。而这个有勇有谋的“逆贼”，却最终成就了他的霸业。
    　雷恩用他的智慧和果敢向世人证明了自己；曹操用他的智慧和果敢成就了自己的理想。而我们，同样需要智慧和果敢，需要它们去实现一个梦想，去开垦一方沃土，去开创一片天空。我想，一个人满脑智慧，却缺乏必要的果敢和能力，充其量只能是个“书呆子”；同样的，一个人空有满腔的热情，却没有一点发光的智慧，也许只能谓之为“头脑简单，四肢发达”吧。
所以，请让我们用我们的智慧、果敢，去撑起属于我们人生的一片天空，让智慧、果敢与美丽同在。
</comm_Content>

	<comm_Author>coldplay</comm_Author>

	<comm_PostTime>10/17/04, 9:44:15 PM</comm_PostTime>

	<comm_DisSM>0</comm_DisSM>

	<comm_DisUBB>0</comm_DisUBB>

	<comm_DisIMG>0</comm_DisIMG>

	<comm_AutoURL>1</comm_AutoURL>

	<comm_PostIP>202.109.210.37</comm_PostIP>

	<comm_AutoKEY>0</comm_AutoKEY>

</RECORD>
<RECORD>
	<comm_ID>82</comm_ID>

	<blog_ID>40</blog_ID>

	<comm_Content>执著——人生的试金石
    执著是什么?执著是雏鹰在战胜蓝天之后用稚嫩的翅膀在天际间划出的优美弧线；执著是“梅花香自苦寒来”后的境界；执著，是人生的试金石，当你经受住它的考验，你会气宇轩昂地发现自己的生命原来可以闪闪发光。
    300多年前的克里斯托设计市政大厅，他巧妙地用一根柱子顶住大厅天花板，这一做法却遭众人质疑，为免得罪权贵，他又添加四根柱子，只不过柱头根本不与天花板相连。多年过去了，市政大厅依然“风南不动安如山”，当然，人们也明白克里斯托的用心良苦，参观市政大厅的人从此络绎不绝。
    在佩服克里斯托智慧的同时，我暗暗被他的执著所折服。诚然，一个人前进的道路上不可能一帆风顺，在遭遇困难时，有人会胆战心惊，甚至畏惧它而停滞不前，有人则会锲而不舍，用执著作为达到成功的催化剂，用信念撑起理想的风帆，“走自己的路，让别人说去吧”，以实际行动丈量自己所拥有的执著这块试金石的纯度，懦夫苟安于温室，猛士跋涉于险峰。因为执著，生命才有坚硬的脊梁，隆起的肌肉和沸腾血液，因为执著，人生才有希望之光，才有坚定的步伐，才有奋力的搏力；因为执著，你才能领略到“无限风光在顶峰”的壮美，倘若当年的克里斯托屈服于权贵，哪会有那个美丽的错误的出现?
    听，“欲与天公试比高”、“数风流人物，还看今朝”、“金猴奋起干钧棒，玉字澄清万里埃”……毛泽东的豪言壮语不也道出他执著的信念?设想他当年缺少执著的性格，他哪有足够的力量指点文字、激扬文字，挥斥方遒，哪能“粪土当年万户侯”，在那星沉月没的日子里，正是执著像熊熊燃烧的火把，引导他带领人们走向光明，正是像展翅高翔的海燕，呼唤他领着人们向黑暗、腐朽的势力冲击，最终，他实现了“江山如此多娇&quot;的目标。
    对于我们而言，知识的山峰高耸，陡峭，困难重重，只有执著的勇士才能“一览众山小”，智慧的海洋广阔，深渊，波涛滚滚，只有执著的水手才能劈风斩浪，收获璀璨的珍珠，我们在科学武装大脑的同时，别忘执著，才能在有限的人生中踏出更远的历程!
    朋友们，当你遭受挫折时，咬紧牙关，执著闯过，你会有点石成金的惊喜!
</comm_Content>

	<comm_Author>coldplay</comm_Author>

	<comm_PostTime>10/17/04, 9:44:32 PM</comm_PostTime>

	<comm_DisSM>0</comm_DisSM>

	<comm_DisUBB>0</comm_DisUBB>

	<comm_DisIMG>0</comm_DisIMG>

	<comm_AutoURL>1</comm_AutoURL>

	<comm_PostIP>202.109.210.37</comm_PostIP>

	<comm_AutoKEY>0</comm_AutoKEY>

</RECORD>
<RECORD>
	<comm_ID>83</comm_ID>

	<blog_ID>40</blog_ID>

	<comm_Content>欢笑的向曰葵
    金色的背景下，那勇敢的向日葵欢笑着，如火一般绽放，追随着太阳永不停止。
    每一颗伟人的心，都如一朵花，他们为了心中的理想，执着着，即使被伤得鼻青脸肿也绝不止步。而我们，正应该如此。
    听说过吗?英国建筑师克里斯托·雷恩，仅用一根柱子撑起了温泽市政府大厅，权威者怕了。他却只是又支起四支不触天花板的柱子，抚慰权威者可怜的情绪，而一根柱子支撑了大厅300多年。他并没有屈服于权势，用自己的方式，对抗了他们，他心中的向日葵正发出勇敢而睿智的香。
    别忘了贝多芬。他的音乐得到了只有亲王到达才能响起的三次掌声。可他却从不向权势低头。即使失聪，也能谱写出最欢快的第九交响曲。“世界上可能会有无数个亲王，但贝多芬只有一个。”贝多芬何等自信，而他的自信又源于他对艺术的酷爱与追求。他的向日葵，阕他的执着与拼搏染上最耀眼的金黄。
    是的，不止这些。所有的伟人，如苏格拉底为真理而服毒，如伽俐略扳谬论而受刑，如马克思将生命献给了工人解放……他们的奉献载入了史册，他们傲然与当权者对抗为人传颂，他们用自己的血浇灌的向日葵，倾国倾城的笑着，恬静而热烈。
    曾经，有人困迷信他人与诺贝尔将失之交臂；曾经，有人因贪图权势向坚持谬论；曾经，有人因沉迷于金钱而信口开河……许多“曾经”让向日葵无奈的枯萎了，剩下的只是污浊的灰。既然如此，又为何重演?
    所以，让我们驱逐懦弱，赶跑自卑，不再盲目听从，学着怀疑，懂得思考，勇于创造，靠自己的大脑与双手探索真知，寻求真理。让我们种上属于自己的向日葵，不需理有遁世的美丽，只求有一丝伤外的甘甜，以供自品。
    看!那向日葵熬过了狂风暴雨，正满足的欢笑呢!
</comm_Content>

	<comm_Author>coldplay</comm_Author>

	<comm_PostTime>10/17/04, 9:44:50 PM</comm_PostTime>

	<comm_DisSM>0</comm_DisSM>

	<comm_DisUBB>0</comm_DisUBB>

	<comm_DisIMG>0</comm_DisIMG>

	<comm_AutoURL>1</comm_AutoURL>

	<comm_PostIP>202.109.210.37</comm_PostIP>

	<comm_AutoKEY>0</comm_AutoKEY>

</RECORD>
<RECORD>
	<comm_ID>84</comm_ID>

	<blog_ID>40</blog_ID>

	<comm_Content>WELL DONE!</comm_Content>

	<comm_Author>admin</comm_Author>

	<comm_PostTime>10/22/04, 8:53:21 AM</comm_PostTime>

	<comm_DisSM>0</comm_DisSM>

	<comm_DisUBB>0</comm_DisUBB>

	<comm_DisIMG>0</comm_DisIMG>

	<comm_AutoURL>1</comm_AutoURL>

	<comm_PostIP>218.5.164.151</comm_PostIP>

	<comm_AutoKEY>0</comm_AutoKEY>

</RECORD>
<RECORD>
	<comm_ID>85</comm_ID>

	<blog_ID>42</blog_ID>

	<comm_Content>（２）
　　荷兰，沃伦达姆。卢比奥惊异的看着这个进在咫尺的国度。风车，郁金香，好象连空气中都飘着金黄的气息。这些年自己为了争一口气忙于生意是否忽略了生命中很多其他的东西呢。
　　维罗尼卡球场，卢比奥抬头看着那块如此巨大的广告牌，那上面是一个张开着双臂的东方少年。那个便是沃伦达姆的王子，维罗尼卡的主宰者了吧。真期待着和你见面啊，张俊，就让你这个被足球界称做东方奇迹的王子和我这个被经济界称为西方奇迹的国王重建一个崭新的国米吧。阳光下，那个少年是那样的耀眼。
　　沃伦达姆俱乐部主席办公室，阿德里安塞使劲的拍着桌子，刚刚接到通知说是霍恩斯有事找他，没想到却是霍恩斯通知自己张俊将被转买的消息。这个死胖子，吝啬鬼难道不知道张俊对俱乐部来说意味着什么吗，人们叫他沃伦达姆的上帝，没有着张俊的沃伦达姆的甚至在荷超都站不住脚跟，但是拥有他的俱乐部却在去年的荷超联赛中打入了前５，再次夺得了荷兰杯，并扮演了去年联盟杯赛场上最大的黑马，他们一举淘汰法甲豪门里昂队，杀入联盟杯四强，走了张俊，愤怒的球迷会怎么样，阿德里安赛不敢在想下去了。他仍然试图说服霍恩斯，虽然早已知道张俊走是迟早的事情，但是没想到是这样的快法，如果再晚一年，也许，也许沃伦达姆能在欧洲赛场上上演又一个奇迹呢，足球是圆的，谁又能保证联盟杯不会由沃伦达姆捧起？但是这次霍恩斯似乎是铁了心了，他一指旁边的一个穿着风衣戴着墨镜的男子，告诉阿德里安塞，这个就是国际米兰的谈判负责人，请阿德里安塞和他谈，因为霍已经在和约上签了字了。阿德里安塞愤愤的推开门，正要离去，身后突然传来一个低沉而有力的声音，阿德里安塞老师能否和我谈谈呢。是关于张俊和您的未来的。
　　张俊躺在草皮上，眯着眼睛望着天空，沃伦达姆的天空永远是这么明净，蓝色，淡淡的，就如同这个小镇一样淡淡的，纯纯的。在这里已经第３个年头了吧，自己已经深深的爱上了这里，球队在自己刚来的时候还是只刚升上荷超的新军，糟糕的战绩甚至让大家天天计算着降级的日子，但镇上的人们依然那么支持他们，维罗尼卡球场仍然场场爆满，整个球队都充满着悲观的情绪，但是自己和杨攀不信邪，拥有着这样的球迷，如此好的教练的球队是没有理由让它沉沦的，果然在自己和杨的努力下，球队保级成功了，还拿了荷兰杯的锦标。然后就是那个夏天，米兰实验室的报告终结了自己想去Ａ.Ｃ的梦想，不知不觉的自己和杨攀已经分开了一年了吧。那个上场前总爱戴着耳机听音乐的小子，那个自己从小到大比亲兄弟还亲的兄弟已经在Ａ.Ｃ证明了自己，他很努力呀，自己也是。
　　半年前，和伊朗队的那场比赛自己的脚踝受伤的时候，整个欧洲都认为自己会倒下，但是祖国和沃伦达姆的球迷们用他们的支持抚慰了自己，苏菲，父母，杨攀，卡卡，安柯，教练，邱教练等等很多很多的人坚信自己能够站起来。最终自己战胜了自己，以最短的时间恢复了训练，还赶上了联盟杯的比赛。更用一个个的进球证明了自己，杨攀对自己说过他和我都是一个人在踢着２个人的球，但自己现在知道，自己是一个人在踢着无数人的球，自己的背后有无数关心的人，自己代表着他们啊。
　　去年联盟杯上球队杀入了四强，但是自己知道也许球队不能走的更远了，球队与那些欧洲豪门还有着一定的差距，限于经济实力，沃伦达姆也就只能在现有人员上挖掘了，邱教练说过自己正成长为一名能够影响比赛结果的球员，但是那也只是影响罢了，可不是决定。
　　范佩西回了费耶诺德，科泽尔回了阿贾克斯。张俊想起了一句话，出来混的，借的东西，迟早是要还的。呵呵，张俊笑了笑，不管怎样，自己都不会放弃的吧，自己可是一个人在踢无数人的球哦。张俊眯上眼，仿佛又看到了苏菲告诉自己最喜欢看张俊永不放弃时的样子。自己，不能输。
　　张俊。教练的声音从身后传来，张俊转过头，阳光下，站着阿德里安塞和一名戴着墨镜的男子……
</comm_Content>

	<comm_Author>coldplay</comm_Author>

	<comm_PostTime>10/22/04, 10:16:58 AM</comm_PostTime>

	<comm_DisSM>0</comm_DisSM>

	<comm_DisUBB>0</comm_DisUBB>

	<comm_DisIMG>0</comm_DisIMG>

	<comm_AutoURL>1</comm_AutoURL>

	<comm_PostIP>202.109.210.40</comm_PostIP>

	<comm_AutoKEY>0</comm_AutoKEY>

</RECORD>
<RECORD>
	<comm_ID>86</comm_ID>

	<blog_ID>42</blog_ID>

	<comm_Content>（３）
　　很多年后，很多足球资深人士仍然在猜测当卢比奥和张俊初逢的时候说了什么话，以至于欧洲足坛上一个神话般的王朝就此诞生.
　　时间回到那一刻，张俊站起身子抬起头的那一刻，张俊看到了一只手，一只向他伸出的右手！
　　我是卢比奥，卢比奥集团的卢比奥.我来见一个人，一个我充满着期待给我希望的人，张俊你会是吗？手的主人摘下深蓝的墨镜，那是一个充满着自信的声音，一个很年轻的面容，主人的面色刚毅，但眼睛却是深深的蓝色.在其中张俊看到了一丝忧郁的气质，象自己最钟爱的罗比那样，但张俊还是从那深深的蓝色中发现了如火般的不屈.就如最深的蓝色也盖不住火焰般的红色一样，这是一个真诚的人，张俊伸出了自己的手.
　　历史在这一刻被暂时的凝结了，东方的足球奇迹和西方的商业奇才化合在一起会是什么样的结果呢，阿德里安赛在自己的心中念到，真令人期待啊.
　　张俊的心在翻腾着，自己已经被沃伦达姆转买了么，虽然早己明白有这一天，但是……真的要离开么，其实是很舍不得这个小镇的一切啊，第一次吃营养餐，第一个荷超进球，第一次给人签名，第一个帽子戏法，第一个欧洲赛场入球，那么多第一次啊，自己能抛的开么，王大叔做的香喷喷的中餐，还有维罗尼卡，自己……华姐总是劝告自己应该早日离去，她说中国的希望之星不应该呆在低水平的联赛，但是自己只说了一句话，不是还有欧洲赛场么，华姐只是叹了口气，然后再也没提过这个问题.华姐其实明白在我们中国人的心里恩情永远是比金钱和其他很多东西重要的.只是她不忍心而已，她希望我更好，其实我一直能明白的.
　　今年的赛季开始前，其实已经有几家欧洲豪门联系过自己了，但是自己看到那么多关心自己的球迷，依然决定了留下来.其实他们给的转会费已经很高了吧.其中巴塞罗那甚至开出了３０００Ｗ美圆的天价.世界惊呼，又一个曼联叛逃案即将发生，但是自己没有理会那些声音，依然决定完成自己２年的合同.教练告诉我其实霍恩斯本来已经准备在协议书上签字的.但是消息走漏后，愤怒的球迷包围了他的办公室，他不得已才推迟了这个决定.但是现在呢，卢比奥，哦，就是那个神秘男子……他对张俊的说的第２句就很让他吃惊，他说，嘿，张俊，让我们做朋友吧，传说中东西方合壁可是无敌呢.卢比，张俊现在这么叫他，卢比说，霍恩斯准备跑路了，我给了他５０００Ｗ，现在人们就算是把他的沃伦达姆都砸了都没关系，他就算再买１０个都行.卢比坏笑了一下.
　　张俊听过一句话，世界上没有什么是无价的.但是起码自己就不准备为了这５０００Ｗ折腰，钱自己已经够用了，自己的工资，拍广告的钱够用了，很够了.自己只想快乐的享受足球而已.卢比，你是在亵渎足球吗？张俊的仿佛觉得一个亲切了的卢比又模糊起来，果然这个世界上还是没有那么快的友情啊，真正的友情该建立在足够的了解之下吧.
　　以后张俊回忆说，也许下一段话才是自己最终离开沃伦达姆并穿上蓝黑剑条衫的原因.卢比说，张俊，我是个被家族忽略的人，中国，是个被世界足球忽略的国家，你想让你的祖国站起来吗？那么你只有站在世界的最高点，欧洲的最高点，告诉这个世界，告诉这个欧洲，中国也有足球天才，你还需要提高自己.国米需要天才，你的祖国需要世界的注意，那么你应该站在那？世界的顶点，还是半山腰？
　　如果说还有什么能抵的过沃伦达姆对张俊的感召的话，那么也许就只有他对祖国足球的强大的期望了，张俊知道自己在这里，也许已经走到顶点了，要想站的更高，是应该站到巨人的肩膀上的.虽然国米近２年的成绩不佳，但是自己也知道国米近期被人收购的消息，自己也知道这个男人在欧洲经济界的地位，他就象是一个神话，一个在西方资本主义世界经济低迷时期白手起家的神话缔造者.
　　阿德里安塞的话也许成了张俊的决定的天平上最后一个砝码了，至于他的苏菲和朋友们，张俊知道无论自己做出什么选择他们都是会支持自己的，在自己腿断了又站起来的时候也许张俊才真正找到了成熟，也许正是那时他才丢掉了依靠别人的拐杖，男人了，是该自己做决定了，该自己负责任了.
　　阿德里安赛的话很简单，只有一句，他说，张俊走吧.沃伦达姆也期待你的成长.
　　事后人们考证当初卢比奥说服阿德里安赛入住圣罗西的内容，据说，卢比奥只给了阿德里安赛一张白纸，也只说了一句话，把你想要的球员写到上面，我去给你买来.
　　历史惊人的相似，据说俄罗斯人阿布入主切尔西的时候就是说的一样的话，做的一样的事，但是前者没有把切尔西带到欧洲的山颠，而后者却把国际米兰放到了世界的顶峰，而张俊就是这座世界最高的山峰中最耀眼的顶端.
</comm_Content>

	<comm_Author>coldplay</comm_Author>

	<comm_PostTime>10/22/04, 10:17:14 AM</comm_PostTime>

	<comm_DisSM>0</comm_DisSM>

	<comm_DisUBB>0</comm_DisUBB>

	<comm_DisIMG>0</comm_DisIMG>

	<comm_AutoURL>1</comm_AutoURL>

	<comm_PostIP>202.109.210.40</comm_PostIP>

	<comm_AutoKEY>0</comm_AutoKEY>

</RECORD>
<RECORD>
	<comm_ID>87</comm_ID>

	<blog_ID>42</blog_ID>

	<comm_Content>（４）
　　世界上有没有做不到的事？有，比如说想不死.但是通过努力仍然可以做到很多事.卢比奥在从利物浦回米兰的飞机上这么想，在和利物浦俱乐部长达１３天的马拉松似的谈判中，卢比奥可谓是满载而归，不但得到了利物浦的中场杰拉德，而且附带得到了利物浦青年队的一名前锋Ｃ.劳尔，Ｃ.劳尔在去年的世青赛上已经展露头角，正是他在１/４决赛中大范围的扯动撕开了葡萄牙青年队的防线，以一记漂亮的助攻将比利时队带入了半决赛，然而人们记住的却是他在半决赛中一次又一次浪费机会，最终比利时被巴拉圭在补时阶段的一粒进球淘汰出局.也许比利时人对胜利太渴望了，曾经的欧洲强队已经低迷太久.所以比赛完等待Ｃ.劳尔的是一片漫骂声.但是卢比奥不这么认为，由于家族的足球传统，卢比奥也算是一个资深的球迷了，也许让他去排兵布阵还不行，但自信在识人方面有过人之处，人们只看到他浪费的机会，却没看到正是由于他的不知疲倦的奔跑制造了众多的机会，Ｃ.劳尔根本就不应该打前锋，他天生就应该是打前卫的人.比利时的缺乏好的前锋把他推上了锋线，但他欠缺的射门技术最终还是不能带给比利时人奇迹.但在失败面前并不是人人都能冷静，主教练的匆匆下课让教练最终没能说出当时他把Ｃ.劳尔推上锋线是一种无奈.但总是有人注意到的，卢比奥就是其中一个.相比其他因素来说，卢比奥更喜欢的是努力，他能有今天是与他的努力分不开的，世界上没有天生的天才，天赋只有经过磨练才能变成天才的本能.可以说是Ｃ.劳尔在场上的努力打动了他，在那场半决赛中，他一次次的错过机会，但仍然一次次的勇于射门，卢比奥记得谁说过态度决定一切，既然如此，就让自己给他一个机会，这个是他自己争取来的.利物浦，曾经的比利时天才少年的光环已远去，米兰，蓝黑军团的前场大将的光辉即将闪现.
　　相比与不太受到重视的Ｃ.劳尔，杰拉德的加盟就困难得多.谈判一直进行得很困难.，３０００Ｗ，３４００Ｗ，３７００Ｗ，４０００Ｗ，４２００Ｗ，卢比奥一直小心的加着码，其实相比于联赛即将开始的时间，这点钱对卢比奥来说确实不能算什么，只要能缔造出自己心目中那只完美球队，５０００Ｗ又算什么，相比起自己家族的庞大家产来说，这点钱只能算是九牛一毛，取得联赛冠军，击败Ａ.Ｃ，就能取得父亲的注意，其实相对与性格嚣张的大哥，长老会更属意的继承人是自己.只要自己击败大哥，证明自己各方面都比大哥强，那么即使是父亲也不能再否定自己吧.在强者为尊的布兰笛家族自己才是最强者，卢比奥的眼中闪过一丝寒光.依稀那海般的蓝中还有一丝温柔，也许自己的心里还是想要那个人注意吧.
　　５０００Ｗ，这已经是卢比奥在几天中扔出的第２个５０００Ｗ了，他不能再在意钱了，他要的是时间，前面咬的比较紧是为了不让外界察觉自己的身份，要知道谈判斩金截铁，直达目的，很少浪费口舍去进行西方俗称的挤香肠似的谈判风格近几年随着自己在商业上的成功广为人知了.据自己派在大哥那边的人报告，卢西奥已经开始留意到神秘的国米收购者了，这次谈判期间他就明显察觉了有人跟踪的迹象，故此他故意把谈判拖得不干不脆，不过现在已经没有关系了，卢西奥，等下你就会发现家族会冻结你使用家族资产的权力，你所能动用的不过就是你在米兰商会４０%的股份资产和Ａ.Ｃ本身的俱乐部资产了，早在２０天前，卢比奥已经派几位心腹大将分别与几大长老会晤.商量好了这次的行动，等你反映过来的时候一切都来不及了.
　　卢比奥稍微有点得意的想，刚才接到电话，远卖勒物库森的雷科巴在费德南的感情感召下重新回归.
　　下一笔得意之做是购买了埃弗顿的天才前锋鲁尼，这笔交易是让自己手下头号大将埃尔亲自去办的，本来对埃尔的授意是势在必得，但其实自己心里清楚，埃弗顿的要价决不会离谱，埃弗顿的经济状况并不好，这是自己手下情报组织的报告，更何况，卢比奥冷笑了一下，自己还稍微在股票市场上对埃弗顿动了点手脚.西方商业天才又岂是浪得虚名，固然自己由于时间紧迫，不会在意金钱，但是商人的本性还是不会允许卢比奥太过大手大脚，刚才埃尔的报告正符合自己的推测，埃弗顿只以３０００Ｗ就允许鲁尼转会，而鲁尼自己也对上赛季埃弗顿糟糕的战绩失望透顶.双方自然是一拍即合.
　　卢比奥对自己的这套阵容还是非常满意的，加上国米剩下的班底完全可以称得上是一个梦幻阵容了.当然人选找好了.如何把他们捏合在一起形成一个整体还是一个更大的问题，但是卢比奥相信阿德里安塞这个老帅不会让他失望的，老帅经验丰富，而且为人和善，亲和力强，国米让很多球星栽了跟头，被人戏称黑洞，卢比奥相用的就是队里的团结来打破这种宿命.想到这里，卢比奥眼睛浮现出张俊那双真诚的眼睛，也许让张俊的真诚去感染大家是个不错的选择，想起这个新交的朋友，卢比奥笑了，张俊你还不知道我给你准备了一份怎样的礼物呢，到时候不要瞪大眼睛哦.
</comm_Content>

	<comm_Author>coldplay</comm_Author>

	<comm_PostTime>10/22/04, 10:17:40 AM</comm_PostTime>

	<comm_DisSM>0</comm_DisSM>

	<comm_DisUBB>0</comm_DisUBB>

	<comm_DisIMG>0</comm_DisIMG>

	<comm_AutoURL>1</comm_AutoURL>

	<comm_PostIP>202.109.210.40</comm_PostIP>

	<comm_AutoKEY>0</comm_AutoKEY>

</RECORD>
<RECORD>
	<comm_ID>88</comm_ID>

	<blog_ID>42</blog_ID>

	<comm_Content>（５）

　　与多特蒙德的其他队员相比，门将魏登费勒显然逊色的多，征战德甲不过２０场次的他在托托杯上的那个关键失误使多特蒙德刚刚好转的气氛再次恶化.托托杯前豪言夺冠的消息再也听不到了.队长德德续约问题也因为不能达成一份新收入合同而陷入僵局，德德声称已经有２家球会给出了新合同.如果说德德的去留还存悬疑，那么捷克高中锋杨·科勒的离去已成定局.马赛最终给出了７００Ｗ欧元买走了他.他的同胞罗西基也已心生去意.一家意甲球队瞄上了他，并开出了５００Ｗ欧元的转费会.对如今的多特蒙德来说还是很有吸引力的，只是队中没有好的顶替他离去后空缺的人员，多特蒙德还在犹豫中.
　　如果说欧洲最忠实的球迷在哪，很多人一定会毫不犹豫的选择多特蒙德.在上赛季球队表现并不好的情况下，威斯特法伦每场的上坐人数仍然达到惊人的８Ｗ人.但是现在糟糕的战绩让球迷们再也不能为它买单了.德甲开赛在即，球队的月票才卖出一小半，这让多特蒙德的经济装况更是雪上加霜，卖人也许只能是多特蒙德无奈的选择.
　　这种情况下，缩减人员开支，从俱乐部青年球员寻找人选，也被俱乐部提上了议程.
　　安柯一个有力的侧扑，将多特蒙德三队主力前锋的射球牢牢的压在身下，安柯感觉到球队最近的气氛好象有点不同寻常，莱因贝格最近时常会消失一段时间，据说是去俱乐部开什么会.前天莱因贝格甚至专门找自己谈了话，希望自己在最近的训练中多努力.难道是俱乐部终于发现了自己这个人才，要把自己引进一线队了，安柯自嘲的笑笑，别乱想了，多特蒙德是个多么伟大的俱乐部啊，这里的每个人都是精英，又怎么会这么快属意自己这个从小没有经过系统训练的人呢.
　　安柯其实并不是没有自信，老头对他最近在训练中的表现很满意，安柯最近很努力，他在参加完队里的训练和老头的特训后甚至还要求老头给他加练，最后还是看不过去的老头劝他要注意休息.努力是好，但是过度的努力是你现在的身体还不能承受的.老头如是说.但是安柯仍然很努力，不为别的，就为了杨攀正式回归Ａ.Ｃ，表现稳定的他以上赛季在博洛尼亚的９粒进球，１１次助攻征服了挑剔的Ａ.Ｃ球迷的心，尤其让人印象深刻的是他那如火般的激情，杨攀每一次发挥后胜利的怒吼已经成了意甲赛场上一道独特的风景，他那炮弹一样的远射使他的重炮的威名响彻意大利，在他统治的博洛尼亚右路已经很少有人能在他那儿占得便宜.中国双子星座中的火已经渐渐显示出未来巨星的雏形，而双子星座中的另一位风即将登陆意甲.那个既是自己的好朋友，又是自己难以启齿的情敌，将用他的微笑征服意大利么，安柯这么拼命至少一大半是为了那个人吧.前几天自己曾经去过一次酒吧，用自己调成的酒将自己灌成大醉，本以为会被老头一顿臭骂，没想到老头却只是拍拍自己的肩膀，说，安柯，门将就该是决不认输的人啊.安柯看着自己平日心中并不伟岸的身影是那么的想哭.他把一切都告诉了老头，杨攀，张俊还有带给自己这个消息的卡卡……在这个远离故乡和亲人的地方.也许只有老头才能让他感到一份安心吧，对了，还有足球.
　　门将就该是永不服输的人吧.那么就让我们来战斗吧.安柯高高的跃起，将飞来的皮球远远的击了出去，我决不要每次都从球门里面捡球！
　　刚才去玄武居看了，很遗憾，昨天发了２遍的帖子又被删了，难道玄武居不允许人写外传么？
　　说实话看玄幻以来去的最多的是起点，其次就是玄武居，云霄阁却是最近才接触到.
　　我是林大冠军的忠实ｆａｎｓ，冠军实在太好看了，可惜出的太慢，每次等待的期间都难已入睡，每次和朋友都争论到底张俊的未来到底怎样，我身边的很多球迷朋友的偶像不是现实中的球员，而是张俊！也许张俊就是我们心中对足球那份最真的梦吧.
　　说实话，我不是球迷，甚至连很多规则都不知道，之所以喜欢上足球是因为冠军.写文章的每一段都很辛苦，要查找很多资料，还是怕有漏洞，如果有，请大家宽容我，我不是球迷，我是冠军迷，大家请体谅我浅薄的足球知识.
　　开始很喜欢玄武居，现在已经爱上了云霄，感谢这么多支持我的朋友，我会继续努力的.
</comm_Content>

	<comm_Author>coldplay</comm_Author>

	<comm_PostTime>10/22/04, 10:18:03 AM</comm_PostTime>

	<comm_DisSM>0</comm_DisSM>

	<comm_DisUBB>0</comm_DisUBB>

	<comm_DisIMG>0</comm_DisIMG>

	<comm_AutoURL>1</comm_AutoURL>

	<comm_PostIP>202.109.210.40</comm_PostIP>

	<comm_AutoKEY>0</comm_AutoKEY>

</RECORD>
<RECORD>
	<comm_ID>89</comm_ID>

	<blog_ID>42</blog_ID>

	<comm_Content>（６）
　　今年的转会市场的炸弹一个接着一个，但所有的这些都赫然指向了亚平宁半岛那个叫米兰的城市.而这一系列行动的导演者卢比奥终于从幕后走到了台前，早已被人们猜测多天的神秘人物原来就是意大利卢比奥集团的魁首，那个被奇迹的光芒笼罩的男子.无数的蓝黑球迷听到这个消息沸腾了，的确经历了噩梦般的０３/０４赛季，球迷们本已被伤得麻木的心又再次活络起来.
　　就算这个球队带给他们太多的痛苦，但是在他们的心里仍然深深的爱着他啊，上赛季保级战的一幕是那样的悲壮，球队焕发了整年没有过的斗气，１００年没降过级的不落之队决不能混迹低级联赛，决不能！那是怎样的一场比赛啊，高昂的国米队歌整整响了９０分钟，整场比赛国米吃到了５张黄牌，受伤者达３人之众，做客梅亚查的斑马军团似乎被这疯狂的气势也吓住了，当最后国米以４：１的比分最终留在甲级的时候，米兰有多少人热泪盈眶，世界又有多少蓝黑的球迷不能入眠.
　　但是当大家钟爱的国际在保级后仍不得不买掉雷科巴，维埃里时，当他们２人在新闻发布会上红着眼圈说不想走的时候，世界上又有多少人从此记住了国米，又有多少人被那种悲凉所征服.解放前，中国有句老话，叫中国啊，你怎么有这么多的苦难呢；而现在国米人能说什么？国米啊，你怎么有这么多苦难么？
　　多灾多难的国米在进入这个世纪后风光不在，大批球员的伤病，俱乐部的经济状况每况愈下，同城兄弟Ａ.Ｃ的光芒万丈完全盖住了它，曾几何时米兰双雄的称谓似乎被人们遗忘了.进入国米的任何人似乎都只能以失败而告终，但西方的奇迹卢比奥可以把又一个奇迹带入这里么，这一刻世界的目光聚焦在米兰.
　　国际米兰召开新闻发布会，凡卢比奥集团属下的电视台和媒体担当了这场国米复兴路的先锋，他们用大篇幅报道了国米重整后的雄心壮志，兵马未动，宣传先行，卢比奥深知这一点，出人意料的是，一向对打压国米不遗余力的Ａ.Ｃ这次并没有大动作，卢比奥知道这是家族长老会的警告生效了，卢西奥也不敢用对付费德南的手段对付自己吧.要比就让我们在球场堂堂正正的一决高下吧！
　　雷科巴回归，张俊转会国米，杰拉德转会国米，鲁尼转会国米，这一连串的名字让国米球迷无比激动，是上帝开眼了么，期待中的０４/０５赛季国米会带给我们什么呢？
　　相对于国米在转会市场上翻云覆雨的手段，Ａ.Ｃ的反映就平淡了许多，除了杨攀结束了租借之旅，回归Ａ.Ｃ外只引进了２名年轻的后卫小将.俱乐部主席卢西奥宣称上赛季夺得三冠王的阵容已经是足够了，它的每名球员都是世界上最顶尖的，我们将不会做出大的调整，他如是说.
　　其实人们没注意到的是，一个人已经悄悄的来到了国米，也不知道张俊听到这个人的到来时是多么的兴奋，他甚至马上就想打电话告诉杨攀告诉他这个令人激动的消息，这个人是谁呢，这个卢比奥有信心能让张俊大吃一惊的礼物到底是什么呢？
</comm_Content>

	<comm_Author>coldplay</comm_Author>

	<comm_PostTime>10/22/04, 10:18:28 AM</comm_PostTime>

	<comm_DisSM>0</comm_DisSM>

	<comm_DisUBB>0</comm_DisUBB>

	<comm_DisIMG>0</comm_DisIMG>

	<comm_AutoURL>1</comm_AutoURL>

	<comm_PostIP>202.109.210.40</comm_PostIP>

	<comm_AutoKEY>0</comm_AutoKEY>

</RECORD>
<RECORD>
	<comm_ID>90</comm_ID>

	<blog_ID>42</blog_ID>

	<comm_Content>（７）
　　伟大的人物是永远不会被人物所遗忘的，几个月前Ｒ·巴乔退役的消息曾震撼了万千球迷的心.卢比奥当然也不例外，做为亚平宁的王子，意大利人眼中的犹豫英雄，卢比奥其实也是他的忠实ｆａｎｓ.早在卢比奥决定重建米兰的时候其实就把巴乔纳入了计划中的重要一环，未来的国米将以张俊为进攻的核心这是无庸质疑的.但是其实张俊还有上升的空间，他对门前的嗅觉是无人可及的，但是卢比奥注意的却是张俊的风格，张俊的比赛往往激情四射，这样的他经常受到后卫杀伤战术的特殊照顾，几个月前那次牵动着万千中国球迷的受伤就是这样引来的.卢比奥认为一个禁区的王者应该做到该隐则隐，该露则露，荷兰的博格坎普年轻时也是一个很活跃的前锋，但是到了现在，人们形容他是整场比赛基本看不到他的人，但是在关键的时候给对手致命一击的往往都是他.卢比奥不希望张俊从一个充满活力的阳光少年变成博格坎普那样的冷血杀手，但是却希望张俊能掌握住比赛的节奏，一个伟大的球员应该控制比赛的节奏，该松的时候松，该紧的时候就能马上紧起来，但是现在的张俊显然还不具备这样的能力.所以卢比奥想到这个问题的时候，马上就有了２个人选，荷兰的巴斯滕和意大利的Ｒ·巴乔，２个同样伟大的射手，２个同样被后卫伤害得最多的人，这样的人来指教张俊是不是最合适的呢？
　　巴斯滕拒绝了来自国米的邀请，理由是他得为阿贾克斯培养青年球员，阿贾克斯之所以能被成为球星的生产线，与这些老一代的荷兰人对阿贾克斯的奉献是分不开的.在联系Ｒ·巴乔之前，卢比奥是带着一丝不安的，在他的心里其实是不希望打扰自己偶像的安宁的.但是巴乔在听说做为技术教练他的主要任务会是培养张俊时，很爽快的答应了.
　　卢比奥的心里竟突然涌起了一股热血，原来偶像的心还没老啊，他还舍不得足球，也许同样天才的射手之间真的是惺惺相惜的吧.卢比奥能从偶像的声音里听出他的高兴和对张俊的重视.张俊，好运气啊，你又站在了一位巨人的肩膀上.
　　随着巴乔悄悄来到了国米，风云际会的米兰始动了……
　　张俊准备现在就打电话给杨攀和卡卡，告诉他们自己的好运，但是卢比奥告诉张俊，罗比已经来了，就在后面休息的时候，张俊决定还是明天和杨与卡卡的聚会的时候再给他们一个惊喜，这次来到米兰刚处理完俱乐部的事情，三人通过电话决定明天聚会.今天嘛，当然是去见罗比咯.
</comm_Content>

	<comm_Author>coldplay</comm_Author>

	<comm_PostTime>10/22/04, 10:18:51 AM</comm_PostTime>

	<comm_DisSM>0</comm_DisSM>

	<comm_DisUBB>0</comm_DisUBB>

	<comm_DisIMG>0</comm_DisIMG>

	<comm_AutoURL>1</comm_AutoURL>

	<comm_PostIP>202.109.210.40</comm_PostIP>

	<comm_AutoKEY>0</comm_AutoKEY>

</RECORD>
<RECORD>
	<comm_ID>91</comm_ID>

	<blog_ID>42</blog_ID>

	<comm_Content>（８）
　　在张俊的辉煌的足球生涯中.人们应该铭记的东西很多，他从一个普通的球员逐渐成为世界无人可挡的锋线之王，他的乐观，拼搏的精神感染了整整一代人，从前期的箭头人物到后期国米乃至中国国家队实质上的领袖，人们感叹于他的精神魅力，但最为人们所称道的恐怕还是他那号称门将杀手的射术了吧.
　　张俊起跑，射门，球打在网上弹了出来，又失败了，张俊用力的捶了一下草皮，溅起一片草屑.张俊好象想起了什么，他紧了紧腕上的手链，赶紧又爬了起来.他飞快的捡回了球，把球固定，大腿一摆，球又往那小小的网中飞去……
　　时隔数月再次遇见自己的偶像，自己最尊敬的罗比.张俊很高兴的发现罗比的精神很不错，本以为罗比会因为再也不能在草绿的球场上翱翔而遗憾，但是偶像却并没有在张俊的面前表现出来.罗比只是拍了拍张俊的肩头，说嗨，张，我来了，你要加油了.然后就是罗比告诉自己的训练方法.
　　也许对罗比这样人格伟大的人来说，下一代的人能够踏着自己曾走过的足迹不断进步就是他最大的快乐吧.罗比与足球之恋远没有终结，如今通过张俊，会把这种伟大的情操延续下去，谁说长江后浪推前浪，前浪就得死在沙滩上？罗比还远没有老！
　　俱乐部按照罗比的吩咐给张俊准备了好几种型号的网，最大的有３个足球那么大的孔，最小的只比一个足球稍大，这些网将被覆盖在球门上，而张俊的任务就是把球提进不同的孔中去，不要小看这个任务，罗比把这些孔按数字编了号，要在不同的方位，不同的距离把小小的足球提进指定的区去，难度可想而知，更何况罗比要求的是，应该在任何时候都能把球送到自己想要的地方去.这就意味着在训练的后期张俊不得不在跑动当中后卫的防守当中做到这一点.
　　罗比告诉张俊，张，我知道这很难，但是你要坚持.张俊想到了罗比的话再次捡起了球，这时天空中还只稍带一点曙光，静悄悄的球场除了挥汗训练的张俊就只有俱乐部安排的２个服务人员等在了旁边.
　　一会又可以见到杨攀和卡卡了，不知道几月没见的兄弟们现在怎么样，虽然几乎一两天张俊和杨攀都会通次电话联系一下，张俊仍然感到很是期待.既然如此，加油训练吧.今天的任务是……
　　张俊又摆起了大腿……</comm_Content>

	<comm_Author>coldplay</comm_Author>

	<comm_PostTime>10/22/04, 10:19:08 AM</comm_PostTime>

	<comm_DisSM>0</comm_DisSM>

	<comm_DisUBB>0</comm_DisUBB>

	<comm_DisIMG>0</comm_DisIMG>

	<comm_AutoURL>1</comm_AutoURL>

	<comm_PostIP>202.109.210.40</comm_PostIP>

	<comm_AutoKEY>0</comm_AutoKEY>

</RECORD>
<RECORD>
	<comm_ID>92</comm_ID>

	<blog_ID>42</blog_ID>

	<comm_Content>（9）
　　张俊美美的冲了个澡，再次踏上米兰的土地，米兰的天空依然是那么蓝，只是自己已经不是那个梦想着加入Ａ.Ｃ的少年了.Ａ.Ｃ虽好，但自己如今代表的是这个城市的另一个主宰者.卢西奥对自己说过，只有热爱自己的球队才能真正溶入到球队中来，自己也才能发挥全部的水平.在沃伦达姆的时候自己做到了，善良的沃伦达姆人民用真诚深深的打动了自己.米兰，米兰的球迷能接受自己吗？
　　清晨时张俊上了在国际米兰的第一堂训练课，俱乐部的训练场显得有点冷清，张俊发现出现在训练场上的队员并不是很多.国米的几个大牌球星都对自己表现的很友好，毕竟做为０２/０３赛季联盟杯最佳射手，０３/０４赛季冠军杯进球榜排在第３的自己，实力都得到了大家的认同.在这些人当中张俊也发现少了几个自己所熟知的球星的身影，如阿德里亚诺，，阿德里亚诺，阿尔梅达，科科等.
　　训练后，阿德里安塞告诉自己，阿德里安塞告诉自己，阿德里亚诺对上赛季球队的糟糕战绩不满，另外做为上届美洲杯最佳射手的阿德里亚诺在国米更多的时候是做为替补使用，这次俱乐部一次引进２名前锋，阿德里亚诺难以忍受在自己有限的上场时间里再分出一部分来，所以巴西人已经萌生去意.而深受伤病困扰的阿尔梅达在坚持了又一个赛季后终于决定回到自己在阿根廷的农场.另外一些品性并不是很端正的球员在其他球队高薪的诱惑下纷纷提出转会，比如科科，对于这些球员，卢比奥的态度是是一律放人，一个不安分的人就等于一颗定时炸弹！卢比奥如是说.所以在俱乐部这种态度下，多名球员的转会几乎已成定局.张俊并不是一个喜欢变化的人，甚至可以说他有点恋旧，对于国米的大换血，张俊是难免有一丝感慨的，张俊想起了奥楚离开沃伦达姆的样子，虽然大家走的心情可能不一样，但是张俊年轻的心里还是发出了一声慨叹，这就是职业足球啊.
　　米兰大教堂，张俊和阔别数月之久的杨攀和卡卡终于见面了，上次见面的时候，还是在张俊腿伤的时候，就算２人正处于紧张的赛事中，２人还是第一时间赶到了荷兰.２人甚至可能为了那几天的缺席失去好不容易得来的主力位置，但他们还是毫不犹豫的来了，这就是兄弟的啊，张俊的眼圈中似乎有什么在动.幸好他们看不到，３人为了不被球迷认出来，都按照事先说好的戴上了深色的墨镜和白色的遮阳帽.你们只看得到我的墨镜，张俊得意的想到.
　　上次来到米兰，实在太过匆忙，后来又发生了那件事情，以至于张俊甚至对这个伟大的城市还没有一点具体的印象，而杨攀仅有的几次随博洛尼亚来米兰比赛的机会又和卡卡把参观的机会留给了米兰的饭馆.所以，闻名已久的米兰大教堂自然成了卡卡口中的土包子张俊和杨攀的首选.
　　张俊站在多摩大圣坛的那四根柱子下，高达４０米的花岗石柱映衬得天顶是那么的恢弘，经历了意甲一年的磨练，那个自己最好的兄弟似乎又成熟了好多呢，他该已经习惯了没有自己在身边的日子了吧.
　　今天的见面似乎并不是如自己想象中的那么热烈呢，杨攀看着眼前的张俊，这个小子一见面就滔滔不绝的告诉自己罗比成为国米技术教练的消息，让自己和卡卡多么的羡慕啊，这个小子总是这么狗运.真想和张俊再次穿上同一队的球衣呢，但是后来张俊沉默了一会，自己知道张俊是意识到了什么，是的.从此之后，自己和张俊就再也不是队友了，我们的重逢竟是战斗么，杨攀的眼中湿润了.张俊是什么样的人，自己比任何人都了解.他是决不希望看到这样的情况发生的.杨攀想起了那年高中联赛中张俊对阵开拓的束手束脚.那个傻小子是个把兄弟情谊看得比什么都重的人.这样的他怎么能负担起那份重量呢.
　　卡卡也意识到了什么，高中２年的配合让曙光的攻击４人组早已拥有了别人也许一辈子都无法达到的默契，这种时候还是交给杨攀吧，他知道如何让那个傻傻的兄弟振作起来的.
　　张俊，你知道吗，从小到大，别人都以为我比你成熟，我们２个在一起，别人总是以为你会很依赖我，但是只有我们自己知道，你我谁都是对方最信任的依靠啊.缺了你，我的肩膀就会失去平衡.你呢？相信你也是如此吧.那么坚强点吧，记得我们曾经说过，我们不论是分开还是在一起，都代表着２个人，踢的是２个人的足球.如果是你战胜了我，那么你就替我拿起那座金杯，反之我也会如此.在得知你转会国际米兰后，邱教练曾经和我通过电话，他对我说，杨攀，我很相信你，但是张俊，请你帮助他，他要是战胜了自己就是一个战无不胜的人，但是他要是说服不了自己就会一事无成.告诉张俊，你们不但代表着自己，也是中国足球的希望，你和杨攀在一起固然是好，假如分开了那就必须互相竞争，未来的中国队需要２个世界最顶尖的球员，而不是一个.所以张俊，如果你当我是兄弟就拿出你的全力来，让我们来竞争，让我们一起来进步，好吗？杨攀低沉而缓慢的声音将张俊似乎带入了一个神秘的境界，张俊苦忍了半天的泪水终于不争气的留了下来，这次就算有世界上最大的墨镜也遮不住那２束明显的水线了.身后的卡卡的眼中似乎透视了时光，回到了几年前的洛阳，卡卡叹了口气，伸出了双手一手一个搂住了两人.
　　多摩大教堂的门外，一串银灰色的鸽群冲天而起，好似承载了中国的希望，在午后的阳光中是那么的显眼.
　　看了几个朋友的建议，以后所有章节我都会注明外传字样，我说过我是冠军迷，林大是我最喜欢的作家，如果说开始为了省几个字没有注明外传字样给大家阅读带来了一定的困扰我表示道歉.~
</comm_Content>

	<comm_Author>coldplay</comm_Author>

	<comm_PostTime>10/22/04, 10:19:53 AM</comm_PostTime>

	<comm_DisSM>0</comm_DisSM>

	<comm_DisUBB>0</comm_DisUBB>

	<comm_DisIMG>0</comm_DisIMG>

	<comm_AutoURL>1</comm_AutoURL>

	<comm_PostIP>202.109.210.40</comm_PostIP>

	<comm_AutoKEY>0</comm_AutoKEY>

</RECORD>
<RECORD>
	<comm_ID>93</comm_ID>

	<blog_ID>42</blog_ID>

	<comm_Content>（１０）
　　“你们正在向一个死亡之谷前进，在那里你将只能看到你身旁人的背影，他看你时也一样。你不要去管他是什么肤色的，他叫什么名字。我们将面对的是一些骁勇的敌人。我发誓，不管是已经牺牲的还是仍然活着的。我们所有人将一起回家”。
　　在带领士兵们进入战场的前一天，梅尔·吉布森在影片中发布了这段著名的“士兵宣言”。足球有时候更像一场战争，只不过是没有硝烟而已。没有比赛的日子并不代表战争停止，意甲各队还在不知疲倦地进行着军备竞赛。
　　续国际米兰之后，斑马军团和罗马都相续宣布更换了主教练.这就意味着三大豪门的核心阵容将发生很大改变，随着荷兰人阿德里安赛和天才前锋张俊，鲁尼携手来到国米，国米的中场几乎动了国米有史以来最大的手术一，些库珀时代的工兵型球员基本失去了位置.但是没人会怀疑新阵容的强大，范德梅德，斯坦科维奇，冈萨雷斯，习惯游弋在锋线和中场之间的雷科巴，最重要的是得到了红军中场灵魂杰拉德.这样的技术型中场怎能不让人们满怀期待呢，人们在期待着国际米兰能在荷兰人的带领下从新焕发出青春和活力，荷兰足球的全攻全守能够改变这个百年豪门的命运吗，这样的中场又能给张俊领衔的锋线输送多少枚炮弹呢？老谋深算的莫吉挖来了罗马的三大明星，佩罗的目标是以最快的速度为尤文赢得冠军，成熟的冠军级球员就成了老妇人的首选.而对于罗马来说，任命普兰德利为主教练就是要建设一个年轻而富有朝气的队伍，但罗马并不是要放弃冠军，而是要在减低成本的情况下力争夺冠。这和三年前罗马俱乐部的运行策略已经截然不同，年轻化既是森西无奈的选择，也是罗马未来生存的保障。
　　拉齐奥和帕尔马的堕落使传统的意甲７强格局发生了巨变，尤其在转会市场上，这两家俱乐部早已失去呼风唤雨的地位，从球员输入大户变成了众列强瓜分的对象。但转会市场并未成为米兰双雄和尤文图斯的天下，因为罗马和佛罗伦萨的存在，今夏的转会战依然精彩纷呈。
　　最大的惊喜当然来自佛罗伦萨，虽然“紫百合”在亚平宁军备竞赛中并不显山露水，但“鞋王”德拉瓦莱的野心已是显而易见。佛罗伦萨引进的中田英寿、乌伊法卢西、波尔蒂略等人都出自名门，大赛经验十分丰富。保级自然不是佛罗伦萨首个赛季的目标，从目前的阵容来看，他们的任务是冲击欧洲赛场。
　　国际米兰上赛季的糟糕表现让他们在国内的赛场上颗粒无收，联赛第9名的成绩和杯赛第３轮即遭淘汰的命运使无数的蓝黑球迷心提到了嗓子眼，尤幸不久前球队捧起了托托杯，这让担心国米可能缺席欧洲赛场的万千球迷长出了一口气.虽然还参加不了冠军联赛，但是卢比奥已经比较满意了.他深知没有那个成功的球队是不经过千锤百炼得来的.自己球队现在的阵容太过年轻化，他也没有准备在他登陆意甲的头一个赛季就和卢西奥拼个你死我活，张俊和我的国米还需要时间，他们还太年轻，不过卢比奥是不准备放弃自己和大哥的决斗的.在正餐上演前，就让兄弟在国内的赛场上给大哥你准备点甜点吧.
　　由于获得了托托杯，国米将不参加资格赛直接进入到第一轮，这样距离张俊的第２个联盟杯之旅只有短短的不到一个月的时间了.
　　而５天后的意大利，张俊也将迎来他在亚平宁的首场比赛，联赛的第一轮，国际米兰ｖｓ切沃.
</comm_Content>

	<comm_Author>coldplay</comm_Author>

	<comm_PostTime>10/22/04, 10:20:09 AM</comm_PostTime>

	<comm_DisSM>0</comm_DisSM>

	<comm_DisUBB>0</comm_DisUBB>

	<comm_DisIMG>0</comm_DisIMG>

	<comm_AutoURL>1</comm_AutoURL>

	<comm_PostIP>202.109.210.40</comm_PostIP>

	<comm_AutoKEY>0</comm_AutoKEY>

</RECORD>
<RECORD>
	<comm_ID>94</comm_ID>

	<blog_ID>42</blog_ID>

	<comm_Content>（１１）
　　切沃足球俱乐部成立于１９２９年，是由维罗纳一个小村庄的一群体育爱好者所组成，开始打的都是业余的比赛，资金不足，设备也很简陋，最初的训练和比赛场地的中间还有一棵树。从１９３１～１９３２赛季开始，切沃队开始参加正式的官方比赛。在升上甲级的头个赛季，没有任何人把这支新军放在眼里，外界媒体也把切沃看成是降级的大热门，但球队的表现却让所有的人大跌眼镜，多支老牌强队纷纷倒在它的脚下，这其中就有国际米兰。历史上两队在意甲赛场上交锋５次，国际以１胜２平２负落在下风，这次国米远驾维罗纳，重生的国米能否打破这个宿命呢？
　　切沃稳固的后防线是使整个意甲都头疼的¨马其顿¨，多少球队面对切沃都能占得场面上的优势，可就是得势不得分。征战意甲４个赛季的切沃，后卫线却基本没有过变动。配合的默契使切沃成了联盟中防守最出色的球队之一，甚至有人说，只要给这支队伍给一两名世界级的前锋，他们就有可能改写意甲的格局，前场大量的人员流动让这支球队总是破门乏术，上赛季切沃的进球几乎都是在下半场对手猛攻不下的情况下，被切沃混乱中打进的。他们在运动战中的得分能力极弱。国际米兰面对他们，只要解决了心态问题，从实力上来说取胜应该是不成问题的，关键就是这个经历了大换血的球队够不够那么成熟？历史上的国米从来不缺乏球星，缺乏的却是球员之间的配合，极度出色的个人能力分布在不愿配合的大牌球星身上的结果是什么？国米年年吼声夺冠却年年失望的历史已经很好的诠释了这点。这届的国米如果能够团结的话，会是一支令任何对手都胆寒的队伍，但是如果……
　　不管怎样，不管赛前人们怎样猜想，即将进行的比赛会告诉人们结果。张俊现在就站在维罗纳球场的草地上，他的心里想的什么？人们是无法从他的表情上看出来什么的。事实上，再经历了去年夏天那起断腿事件后，张俊的成熟正让他的所有对手感到胆寒。卢比奥和巴乔认为张俊还不够成熟，那只是因为他们对张的期待太高了而已，他们觉得在张俊的身上总是能看到一种希望，他们无法去预测张俊的未来会达到什么样的高度，无论他取得了什么，他们总是觉得张俊还能够进步，还能做的更好。但是在大部分人看来，张俊已经做的足够的好了，无论何时总是带着淡淡微笑的张俊现在永远是那么的冷静，就算在进球之后，更多的时候张并不是选择满场飞奔，而是习惯和队友拍拍手，仅此而已。进球对现在的张俊来说是很自然的事情，激动的时候自然还有，但那时张俊更多的时候不会是为了自己，就象世界杯预选赛中国队终于出线了的时候，张俊也很激动，但这个时候他想得到的恐怕很少是自己吧？激情的张俊让后卫恐惧，而冷静的张俊。未出手，站在他面前的对手已是战战兢兢了吧。
　　赛前公布的首发名单上并没有张俊，这让所有以为张俊会首发的人都大吃一惊，不少现场的中国球迷甚至还在向场上的球员中使劲张望，以为是解说报错了名单。而事实上张俊现在正老老实实的坐在替补席上呢，现场的中国记者把前方信号发回中国的时候，电视机前的中国球迷脑袋上还顶着一个大大的问号呢。
　　因为张俊的原因，这场比赛受关注的程度甚至会超过世界杯的总决赛，不到中国，是很难想象如今的张俊在中国受欢迎的程度的，数亿的球迷熬夜就是为了一睹心目中的英雄在亚平宁的首场处子秀，在杨攀在意甲还在为自己的主力的位置挣扎时，张俊就已经用自己那并不宽阔的肩膀承在起了中国足球在世界面前的形象，这种关注甚至在张俊受伤数月不能上场的情况，在中国还是能随处听到关于张俊的话题。
　　事实上张俊没有首发上场，固然是有阿德里安赛准备的出奇不意的道理，更重要的是张俊的身体状况并不是很好。张俊用自己的毅力克服伤痛回到赛场上固然是让人敬佩，但是未到休息够的天数就上场比赛也难免会对张俊并没完全恢复的脚踝造成隐患。在沃伦达姆，捉襟见肘的后备力量让阿德里安赛不得不忍疼让张俊上场，但是现在是在国米，张俊也该有点休息时间了。一个优秀的前锋并不是一定要满场都在场，他只需要闪耀一下，等待着对手的就只有死亡了。张俊正逐渐成长为这么一位球员，即使是如何少的时间里，只要他在场上，可怜的后卫就不得不打起十二分的精神，否则可能就把一位死神迎进了自己的禁区。
　　张俊早在赛前就知道了教练的安排，对于阿德里安赛的信任让张俊毫不会产生其他的心理，更何况张俊也实在是需要休息下了，刻苦的训练让张俊的技术在短短的时间里有了较大的进步，但也使他的体力耗费许多，相比张俊苦练的准确率问题，张俊也掌握了几种实用的技术，靠着老本不思进取永远是球员的禁地，张俊也很期待自己的这些变化会给大家带来什么感觉呢。
　　意甲的首场比赛张俊在替补席饶有兴致的注视着。不是没看过意甲的比赛，但是真正站在场边做为一个参与者，张俊还是第一次，进场时主队球迷发出的巨大嘘声就吓了张俊一跳，这就是被称为小世界杯的意甲，随便一只中下游球队就有着荷超３强一般的巨大主场。呵呵，很值得期待呢。
</comm_Content>

	<comm_Author>coldplay</comm_Author>

	<comm_PostTime>10/22/04, 10:21:01 AM</comm_PostTime>

	<comm_DisSM>0</comm_DisSM>

	<comm_DisUBB>0</comm_DisUBB>

	<comm_DisIMG>0</comm_DisIMG>

	<comm_AutoURL>1</comm_AutoURL>

	<comm_PostIP>202.109.210.40</comm_PostIP>

	<comm_AutoKEY>0</comm_AutoKEY>

</RECORD>
<RECORD>
	<comm_ID>95</comm_ID>

	<blog_ID>42</blog_ID>

	<comm_Content>（１２）
　　今天这场比赛给了人们太多惊奇，谁也没有预料到，开局切沃就打得如此坚决，他们仿佛为了在家乡父老面前重申自己对国米保持着战绩优势一样，攻势一浪高过一浪，打得国米有点不知所措了.国米球星们很努力，这从他们在场上的奔跑就看得出来，只是球传到前场的时候往往是找不到前锋的人，国米的每条线上都有世界一流的球星，但是一支强队不是单纯把这些人拉到一起就能凑成的，不要忘记这里是意大利甲级联赛，这里的每个球员拉到其他地方都是球星.国米球星们论实力是强过切沃的队员们，但是他们合练时间太少的弱点这个时候终于暴发出来.杰拉德刚在前场断下了佩罗塔的一个球，没有停留直接一脚找禁区内的鲁尼.但是鲁尼似乎对这个传球并没有准备，等他匆忙用胸部去停球的时候，早有准备的莫罗斜次里冲了过来将球点出了禁区.类似这样的例子连续发生了好几次，由于快马马丁斯的受伤，国米的锋线清一色是刚转入的球员，鲁尼，Ｃ·劳尔甚至抵达米兰的时候距离联赛开赛只有３天.在电视面前观看的卢比奥这时心中涌起一丝悔意，自己为了不引起大哥的注意将引进球员的工作完成的如此的迟，看来负面影响还是不小啊.
　　如此的情形发生过几次后，切沃的球员干脆就不通过中场了，国米的中场确实强大，即使几大球星并没有多配合过，但是出色的个人能力仍然使切沃的球很难通过他们那关.这时场上的情景更好笑了，切沃的后场拿到球就是一脚长传，直接找冲在最前面的前锋，而当他们发现国米的进攻的散乱后，更是将中场线大举的压上，后面只留下几名后卫.
　　当主队的后卫德安纳也冲上来一脚远射的时候，阿德里安赛坐不住了，他站了起来，解开了衬衣的纽扣，来到场边大吼，示意队员应该扩大防守范围.
　　这个时候电视机前的万千国米球迷也陷入一种紧张的沮切中.人们好似又看到了过去那支蹩脚的球星联队，他们是联队，而不是一支球队.
　　应该说阿德里安赛呼叫队员扩大防守是对的，只是他没有想到的是，随着意大利国家队队长卡纳瓦罗的离队，国米的防守线并没有一个比较明确的指挥.上半场的第３９分钟，主队的中场球员桑塔纳居然从上来防守的后卫加马拉和阿达尼中间加速穿了过去，２名后卫都以为对友会横移拦住桑塔纳，他们居然一起没有移动，虽然反应过来的阿达尼连忙回追，并伸出手去拉扯对方，但是桑塔纳并没有带球，他直接起脚，射门了！托尔多显然没有想到队友会犯如此大的一个失误，球砰的一声射中了立柱.托尔多并没有反应，这个球实在来得太快了.维罗纳发出一阵巨大的叹息声，然后响起了雷鸣般的掌声.而这个球又是直接从对方的后场长传过来的，后卫见主队的几名前锋的位置都不危险，并没有很在意这次传球，但是切沃的球员显然并不准备依靠前场，几名中场的突然前插，让几名后卫的位置很是尴尬.
　　幸好立柱救了国米，但是下次呢？国际还有这么好的运气吗？
　　上半场离结束只有５分钟了，切沃竟然在国际的后场打起了控制球，主队的球迷高唱着切沃的队歌，拍着手掌，轩起了人浪，电视机前一片沉默，什么时候切沃也能在国际的禁地里挥洒自如了.无数的中国球迷在心里默悼，张俊你快上场吧.仿佛张俊才是真正的救世主一样，一出场就能将不利的局面破个干干净净.
　　谁也没有注意到，国米前场的灵魂人物雷科巴已经悄悄的回到了自己的半场.切沃的２名前锋佩利西耶和科萨托此时正互相传着球，国米的后防线并没有压上来，经历过前几次的惊心动魄之后，国米的中后场都缩进了禁区.宁愿用并不好看的密集防守来抵御主队强大的攻势.主队射手的射术欠佳的特点现在暴露了出来，他们面对这种密集防守显得并没有更好的办法，而中后场压上的远射在为国米制造了多次险情了之后，国米的中场加强了在中场的逼抢，也得不到很好的起脚机会，可以说主队这时候显得很老到，他们并没有在主场球迷的呐喊中显得急噪，他们显得很放松，中场的几员大将很努力，但是切沃这时的传球准确率却准确的惊人.科萨托扫了一眼国米的防守球员，恩，都离的比较远，他放心的一脚将球欲传给在他左边的佩利西耶，他却没有注意到后方的巴罗尼奥对他的大吼，主场球迷的声音太大，远远的巴罗尼奥的吼声只淹没在一片掌声中.
　　就在这时，横传的球路上斜次杀出一个身影，是雷科巴，他已经悄悄的回来了.断球后的雷科巴并没有多带，他用右脚用力的一搓，球划着一个怪异的弧线向切沃的后场飞去.这时早已注意到的巴罗尼奥立即向球的落点跑去，这个时候由于切沃中后场的大举压上，在切沃的后场的右路其实只剩下了巴罗尼奥一个人，这个时候球突然有个轻微的变向，雷科巴传的是一个弧线线！球从巴罗尼奥的左边掠了过去，巴罗尼奥大惊，本来比同时冲过来的鲁尼快半个身位的优势因为这个变向抵消殆尽，巴罗尼奥将身子向鲁尼靠了过去，试图利用斜线的冲力撞歪鲁尼.可他不知道的是鲁尼所以离开埃弗顿的原因，其中一个就是教练埋怨他在休假期间体重重了７公斤！转会国际后，阿德里安赛和卢比奥对他的重视让他决定把体重在减下来.但是这不是短短的几天就能做到的！现在的鲁尼速度可能稍慢，但是冲力绝对是他加盟职业联赛以来的最高点，增加的７公斤让原本有点瘦弱的鲁尼壮实了不少，而巴罗尼奥由于害怕犯规，使的力度并不是最大，只是希望让鲁尼停不好球就行了，这样，跌跌撞撞的鲁尼在冲到球面前的时候就已经保持住了平衡，单刀！即使是一名蹩脚的射手，在孤身面对门将的时候也有很大的机会踢进，何况是鲁尼，球从提前飞往球门左侧的弗雷佐里尼右边飞过，他只能望球兴叹，球从球门的右侧滚入了球门，门将被鲁尼的假动作欺骗了.
　　进球后的鲁尼兴奋的冲向了教练席，然后被一个接一个的队友按倒，的确，在经过了４５分钟的压抑之后，强大的国际米兰太需要这样一个进球来证明自己了.
　　维罗纳球场一片沉寂，有时候足球就是这样.你满场占尽优势又怎么样，不到最后一秒，永远也不能说明你就赢得了比赛.
　　这个时候，中国记者的镜头给了张俊一个特写，张俊与冲了过来的鲁尼做了一个有力的拥抱，这是否预示着未来国米的２大前锋的合作自此开始呢？
</comm_Content>

	<comm_Author>coldplay</comm_Author>

	<comm_PostTime>10/22/04, 10:21:16 AM</comm_PostTime>

	<comm_DisSM>0</comm_DisSM>

	<comm_DisUBB>0</comm_DisUBB>

	<comm_DisIMG>0</comm_DisIMG>

	<comm_AutoURL>1</comm_AutoURL>

	<comm_PostIP>202.109.210.40</comm_PostIP>

	<comm_AutoKEY>0</comm_AutoKEY>

</RECORD>
<RECORD>
	<comm_ID>96</comm_ID>

	<blog_ID>42</blog_ID>

	<comm_Content>（１３）
　　中场，休息室中，阿德里安赛并没有表现得如上半场他在场边那么激动。他的话很少，只是挨个拍了拍上场球员，告诉他们要加油。对助攻的雷科巴和进球的鲁尼甚至还说了声干的好。然后就拿起战术板讲解起下半场的战术。早已等待着被批评的国米队员们没有话说了，如果阿德里安赛大发雷霆的话，大家也许还好受点，但是主教练若无其事的样子反而让大家觉得不效死力的话，自己都对不起良心。这就是阿德里安赛的高明之处，他深知这样一支仓促成军的而又年轻的队伍，打顺了能够光芒四射，但是遇到挫折却很容易一蹶不振，在这种时候，如果做为教练的他都对他们没信心的话，他们自己又怎能拿出自己百分百的实力呢。老帅果然有老帅的过人之处，他深知对球队什么时候该威，什么时候该恩。
　　张，下半场你上吧，注意保护自己，你的身体状况还没达到最佳水平，踢得聪明点。张俊有力的点了点头，然后就没说话了。这个中国小伙子正期待着用一场胜利来证明自己呢，空白的语言又怎么比得上实际的行动呢。
　　而对面的主队休息室里又是一番不同的景象，切沃主帅德尔内里一向崇尚进攻，他对上半场比赛前锋们的拙劣表现气昏了头，上半场切沃所取得的场上优势完全冲乱了这会曾获得过意甲最甲教练的头脑，上半场那么多的机会，假如前锋们能抓住一次，就会取得平局，抓住两次，就能以一球的优势进入下半场，那么三次呢？德尔内里忘记了足球不是数学，也不是应该进的球一定就会进，足球是圆的，什么都会发生，只有结果才是最真实的。德尔内里除了骂了几名前锋外，也没有过多的布置新战术，他对上半场中后场的表现还是满意的，如果不是国际运气好，哼。他只强调了下半场切沃应该继续坚持进攻，用进球把国米的球队的球门轰成漏斗，这是德尔内里在球队登场时说的最后一句话。
　　足球比赛中，一成不变有时可能是致命的，德尔内里没有想到的是，从下半场开始记时起，切沃的主场就沦为了国米的表演场地，局势的掌控早已脱离里德尔内里的预想，切沃正在一步步的步入深渊。
　　张俊在踏上球场的时候，再次蹲下来，系紧自己的鞋带，这是张俊养成的习惯的，决不在一点点的细节上出毛病，小心谨慎是张俊已经成熟的标志，任何时候都要以最佳的状况踢球，这样的张俊才是最可怕的。开球前，张俊举起了自己的右手，那上面有苏菲给他编的手链，经历了夏天那样一场风波后的张俊和苏菲感情上了解更深了，无论合适只要带着苏菲亲手编制的手链，张俊都好象都能看到在遥远的中国注视着自己的未婚妻。张俊深情的亲吻了一下那条淡绿色的链子。他知道苏菲此时一定会在电视机前凝视着自己，苏菲，看我踢球！
　　主场球迷还在期待着主队的疯狂表现，至于上半场的那个进球不过是个意外罢了，国际米兰一定会在伟大的切沃队的进攻前俯首称臣的。而国米的球迷在经历了压抑的上半场后，对自己的球队必胜的信心也已经开始动摇了，国米那摇摇欲坠的防守真的能撑过主队更为疯狂的四十五分种么？这个时候或许只有中国的球迷们对于国米的获胜坚信不疑了，因为张俊上场了，张俊对于很多欧洲球迷来说远不如雷科巴或者杰拉德有名气，这时的张俊算是一个一流球星了，但是要说巨星对他来说为时尚早，沃伦达姆的实力限制了张俊的发展，如今的他缺乏的只是一个证明自己的机会，而在亚平宁，可怜的切沃队成了王者张俊证明之路的第一个见证者。对于中国的球迷来说，张俊就是一个有魔力的人，人们对他的相信甚至有点盲目，球迷们相信只要拥有张俊，就算面对世界上最强的球队，都有机会取得胜利。数亿的中国观众只是屏着气，等待着观看他们心目中最伟大的球星的表演。
　　下半场开场仅仅３分钟，主队的球迷就遭到第一次的打击，杰拉德在中场冲跳后一个有力的头球，截下切沃门将开出来的大脚，皮球向前滚去，主队的卢西亚诺连忙往皮球滚去的左路奔去，但是这个球似乎点的太有力，球速飞快，卢西亚诺判断球应该会出边线，犹豫的停顿了一下。但是这时只见一个飞快的身影从他的身后风一般的掠过，卢西亚诺被甩在身后，他的眼中只看到一个大大的１５号码。是Ｃ·劳尔，这位同样来自红军的比利时天才前腰不知合时已经从右路掩到了左路。在比利时青年队中，Ｃ·劳尔就是以惊人的速度和充沛的体力闻名的，卢西亚诺这时只能望球兴叹，眨眼之间，Ｃ·劳尔已经去远了。他向一把尖刀一样插向了切沃的左肋，没有传球！这让判断他会第一时间传球的切沃右后卫佩萨雷西措手不及，他赶紧贴了上去，试图卡住Ｃ·劳尔前进的路线，减慢他的速度，但是这时劳尔传球了，做为前腰，劳尔有一手不但合格而且可说是优秀的传球技术，球给的不高，但球速很快。切沃这时的后卫大多盯住了在门前游弋的鲁尼，相对与并不熟悉的张俊，上半场才进了一球的鲁尼在切沃后卫的眼中危险多了。他们有２个人一左一右盯住了鲁尼，只有一人在跟着张俊。事实上荷甲的赛场上早已证明了用一名后卫去看张俊往往是会带来致命的后果的，只是傲慢的切沃人可没有那种幸运能够见识过那种先例。所以……
　　球已经飞到球门前，是近点，鲁尼正站在那个位置，２名后卫不敢怠慢，慌忙贴了过来，鲁尼果然跳了起来，但是，他的头突然在空中一闪，球居然从他的头皮边漏了过去，球继续向远点飞去，弗雷佐里尼这时被２名后卫挡住了视线，他甚至以为球是被鲁尼点了一下，那么球已经会变向往后飞去，弗雷佐里尼望向在远点压住张俊的高大后卫阿夸罗，感到比较放心了，看来这次会是有惊无险了。就在这时，异变突生，张俊突然顺着阿夸罗的重心让了一下，这让重量完全支撑在张俊身上的阿夸罗险些摔了一跤，张俊摆脱了阿夸罗，迎着皮球来的方向高高的跃起，弗雷佐里尼只来的及伸出左手虚挥一下，但这是毫无意义的。这么近的球，接的球又如此的舒服，即使是世界头号门将恐怕也挡不住张俊这记有力的狮子甩头吧。上半场仅仅开场３分钟，张俊让切沃人第一次领教了他的恐怖的射门技术
</comm_Content>

	<comm_Author>coldplay</comm_Author>

	<comm_PostTime>10/22/04, 10:21:49 AM</comm_PostTime>

	<comm_DisSM>0</comm_DisSM>

	<comm_DisUBB>0</comm_DisUBB>

	<comm_DisIMG>0</comm_DisIMG>

	<comm_AutoURL>1</comm_AutoURL>

	<comm_PostIP>202.109.210.40</comm_PostIP>

	<comm_AutoKEY>0</comm_AutoKEY>

</RECORD>
<RECORD>
	<comm_ID>97</comm_ID>

	<blog_ID>42</blog_ID>

	<comm_Content>（１４）
　　张俊的这个入球让满怀期待的切沃球迷立时就懵了.维罗纳球场刚刚才热烈起来的气氛好象突然之间经过了一个骤冷.那种反差让人觉得无比的怪异.只有在中国和沃伦达姆的无数电视机前，很多人有默契的对视一眼，好象在说，看吧，我早说过张俊会进球的.
　　进球后的张俊还是带着他那日后征服了整个世界的迷人微笑，没有过多的庆祝动作，只是亲吻了一下手上的订婚戒指，然后捏着拳头，举起了右手.接受队友的热烈拥抱.这个时候中国的记者补捉到一个镜头，张俊的左手伸出了２根手指，看着就象代表胜利的Ｖ型一样.这个球也正式轩起了国米的进攻序幕，让在场上的数万名切沃球迷就感觉看了一场由喜转悲的大片，正是这个来自中国的小伙子一手导演了它.
　　切沃的一切反击计划都被这个突然的进球打的嘎然而止，一个合适时间的进球远比不合适时间的两个进球更可怕，心切扳平的主队突遭重创，这就象一部高速运转的履带突然之间由于外力静止下来，那这部履带是否会发出可怕的撕裂声，甚至就此断裂呢？心态上的不稳让切沃和上半场判若两队，他们的进攻显得很是散漫，没有经过中场的调度的长传，现在已经对国际球星们毫无威胁可言了.经过半场的配合，国际的球星们正向所有观看这场比赛的人显示谁才是真正的强者.单调的进攻方式或许能成功一时，但若老是没有变化，反而会让对手便于防守.国米强大的中场现在开始显示出了威力，球从左路的斯坦科维奇，到中场的雷科巴，杰拉德，然后是右路的劳尔，不断的转移.总是让匆忙贴上来的切沃中场白忙一场，国米的中前场打起了渗透球，他们将用娴熟的球技将切沃的伤口再次加大！荷兰的全攻全守讲究是通过球大范围的转移，撕开对手的防线，现在看来国米球员们已经很好的做到了这点，他们让整个切沃的后场疲于奔命，上半场的历史似乎重演了，切沃的球员全部缩回了自己的半场，密集防守！切沃的主教练没有办法的接受了球队可能失利的事实，他已经从国米球员越趋默契的配合中嗅出一丝危险的味道，能够获得意甲最佳教练的德尔内里究竟不是泛泛之辈，被胜利冲昏头脑后能够马上醒来，显示了他曾经的成功不是浪得虚名.现在只希望比分不要继续扩大了，德尔内里并不想在数万主场球迷面前交上一个悬殊的比分.考虑到国米强大的人员配置，输２个球给国米还是可以接受的，开始的心存侥幸不过是德尔内里觉得国际球员们并没有把这种个人的强大累加起来罢了，球场上并不一定２个球星加起来就一定能胜过其中一人，１+１不一定大于１，当然可可能大于２，这就是足球.
　　主队策略上的变化随着德尔内里又增加了一名中场球员换下了一名前锋可以看得出来，主队在被国际压着打了辛苦的１５分钟之后，终于有了一个明确的目标了.这个时候教练还没有乱，他的稳定无疑对切沃球员来说，是一个莫大的支持.现在切沃的目标就是不让比分扩大了，然后峙机反击.号称意大利防守最出色的切沃展现出了他们被人称道的防守能力不是假的.链式防守，这个意大利国家队的招牌防守体系在切沃身上很好的展现了出来，国米的球员现在很难一个人带球前进了，他们过掉一个人马上又会面对过来补防的另一个人，而过掉这个人，刚刚抛在后面的人又回来了.他们只好加大了传球，这个时候再利用个人能力多突破带球就显得不智了，国米这个时候打的很耐心，阿德里安赛看到球员们的表现暗暗的松了一口气，果然不亏是世界上最好的一批球员，看来不需要自己再做调整了，阿德里安赛一挥手，刚准备热身的替补球员又坐回了替补席.
　　主队的球迷为主队这种卖力的表现还是感到很满意的，如果没有那两个进球的话，一切甚至会很完美，切沃这种不知疲倦的防守好象又让他们看到了希望，历史上的切沃本来就是擅长防守反击的，他们在等待国米这头狮子在久久咬不到切沃要害之处，露出的破绽.他们要做毒蛇，一击必中的毒蛇；但是国米呢，仍然很耐心的倒着脚，赛后米兰一家球报评论说，国际在这场比赛里表现的象一个庞大的狼群，他们在切沃这群羊的周围环视，等待着一个机会，就空群而入.但这时不是赛后，究竟会是毒蛇咬中人，还是狼群杀入羊中，还得大家尽情期待，很多人都把目光停注在巨大的计时板上，那里几个鲜红的大字显示离比赛结束只有不到２０分钟了.
　　阿德里安赛如今坐的很安稳，来到国际，又带了他的得意爱徒张俊会是他一生最大的妙招，如今的阿德里安赛的中国情结似乎又加深了，他对自己这名爱将一样有种近乎盲目的信任，他深信即使切沃如今防守逐渐起来了，那个黑头发，黄皮肤的小伙子也会有办法的.
　　切沃的前场又开始混乱起来，国米的球员们都散得有点开，但是切沃队员们仍然不敢大意，国际的几个箭头人物他们都在那个方向多派了几名球员准备一有空挡就补上去.球在国际前场球员的几次倒脚下传到张俊脚下，张俊这时位于主队球门右彻大概２０米左右的距离，切沃的两名中场球员不敢怠慢，一前一后的向张俊杀了过来.而张俊，这个时候会做些什么呢？荷兰电视台因为张俊和沃伦达姆的前主帅阿德里安赛原因选择这场做为直播的意甲赛事，张俊会怎么做？荷兰电视台重复了这句日后解说员面对张俊出现频率最高的一句话.那么张俊会怎么做呢？几乎是一眨眼的功夫，张俊直接对球一捅，球已经滴溜溜的从右边的球员脚下溜过.而张俊跟着加速越过了冲过来的２名切沃球员，张俊最恐怖的爆发力在意甲赛场首次亮相，禁区的１５米加速度之王仅凭加速度就过了过来的２名防守球员，这个时候张俊面对的是后面赶上来的２名中场球员，在他和门将之间还隔着两名后卫.他们和门将都移动到了球门的右侧.而球门的左边则站着另外几名切沃球员，刚才那个球捅的似乎大了一点，等张俊拿到球的时候，他甚至能看到对方后卫鼻子上的汗珠，从他这个角度看去，要射门几乎是全无可能的，所有的角度都站的有人，而张俊的队友都在他的身后.张俊会怎么做？
　　事实上张俊这个时候看到了一条路，他从和他最近的后卫之间发现了一条路，２个人的双脚交叉了一下，出现了一个２个足球宽度的空隙.就是此时，张俊再次一捅，球贴着地面从两名后卫的档下穿了过去，所有人都没有想到，门将，后卫，所有的观众，就在所有的人都以为张俊会传球的时候，张俊射门了.这种球是没法防的，太低，太突然，弗雷佐里尼只好就这样，看着皮球第３次滚进了自己的大门.
　　剩下的比赛时间已经不多了，维罗纳再次沉寂.切沃队已经被张俊这个梦幻般的进球打击的没法思考了.在国际对切沃的球门继续进行了几分钟狂轰乱炸之后，主裁判吹响了全场比赛结束的哨响，他并没有补时足够，仿佛也不忍心看到可怜的切沃的门前被肆意蹂躏的景象了.
　　塞后的新闻发布会上.德尔内里并没有出场，他看来需要时间去调整自己的火气了，希望可怜的切沃队员不会成为他的尴尬下的发泄品.而阿德里安赛谈笑风生，他盛赞了这场比赛的所有球员，尤其是张俊.当被问及张俊为何不是首发时，阿德里安赛给了张俊很高的评价，他说张俊已经成为了在任何时刻都有可能改变结果的伟大球员，不让他首发是处于对他的体能考率，张实在太需要休息了.说到这里阿德里安赛笑着对提问的中国记者说，难道你认为我会舍的让张做冷板凳吗？全场都笑.
　　张俊的意甲处子秀，只能以一个惊艳来形容.是的，是惊艳！
</comm_Content>

	<comm_Author>coldplay</comm_Author>

	<comm_PostTime>10/22/04, 10:22:06 AM</comm_PostTime>

	<comm_DisSM>0</comm_DisSM>

	<comm_DisUBB>0</comm_DisUBB>

	<comm_DisIMG>0</comm_DisIMG>

	<comm_AutoURL>1</comm_AutoURL>

	<comm_PostIP>202.109.210.40</comm_PostIP>

	<comm_AutoKEY>0</comm_AutoKEY>

</RECORD>
<RECORD>
	<comm_ID>98</comm_ID>

	<blog_ID>42</blog_ID>

	<comm_Content>（１５）
　　国际米兰的主教练阿德里安赛最近的中国情结似乎越来越严重了.他对自己的爱将张俊的偏爱让他对中国球员有种爱屋及乌的心理，他总认为偌大的中国不会就只有张俊和杨攀两个天才，就他自己所认识的人里面不就还有邱吗？如果不是伤病的影响，邱一定会成为和巴斯滕一样伟大的球员的.只是太可惜他了，他的职业生涯不应该选择在中国完成.阿德里安赛更加不能让中国的天才们和邱一样夭折，阿德里安赛决定和他的学生中国国奥队的主教练邱素辉通电话，询问邱是否发现了什么好苗子.
　　邱素辉很高兴的和他的恩师通了电话，对于阿德里安赛的问题，邱素辉毫不思索的推荐了国奥队的后腰李永乐.邱只说了一句话，以后的李起码能达到杨攀的高度.在国奥队里，除了那两位旅欧的球星外，邱素辉无疑最看好来自北京Ｒ大的队员李永乐，这也就是为什么他会顶住巨大的压力，把他从一个大学生直接提到国奥队的原因.在他看来，李永乐的身体素质出众，体力充沛.传球精准，防守到位，邱素辉是准备把他培养成未来国家队中后场的核心的.最重要的是他的斗志极其顽强.他以一己之力能和张杨两人对抗３年，这已经说明他的意志之坚强.更何况李的生活很简单，足球就是他生活的全部.这样一个努力的球员怎么可能不成功呢？
　　阿德里安赛对这个沃伦达姆曾关注过的中国小伙子还是有很深的印象的，他还记得在那次的四队邀请赛上，李永乐对张俊凶狠的逼抢，自己当时还后悔没有利用张俊的私人关系把他弄到沃伦达姆来呢.阿德里安赛已经对李的未来的成就很看好了，但没想到自己的爱徒说出了这么一番话……对邱的眼光甚至比对自己的还相信的阿德里安赛当即决定动用私人关系引进李永乐，这样的一颗好苗子决不能让他留到别人的手里，如果他被中国那些只知道乱搞的俱乐部糟蹋了，自己绝对会后悔的.事实上阿德里安赛在知道李永乐曾经是张俊和杨攀最大的对手时，已经有这个决心了.
　　张俊没有想到教练找到自己要问的竟然是李永乐，张俊当然知道李永乐现在在干嘛，在国奥队因为张俊缺席而止步８强的时候，表现抢眼的李永乐立即成了国内各大俱乐部追逐的目标.但是在邱指和杨攀力主李应该在国外开始自己的职业生涯后，李还是拒绝了所有的邀请.张俊知道李永乐最大的愿望还是和自己做对手，所以国奥解散后，李回到了北京Ｒ大，继续自己的大学生生活.他还是决定走张杨二人走过的道路，拿到大学生联赛的冠军.然后由菲利普公司赞助到荷兰，听说看到了张杨二人成功后，许多的荷兰球队都对中国球员表示了关注，其中甚至包括埃因霍温，费耶诺德这样的荷甲巨头.李永乐还是有很大机会能够留在其中的一支球队的，一向不喜欢勉强别人的张俊放弃了邀请李永乐加盟沃伦达姆的想法，因为他明白李永乐还是更愿意和自己做对手，而不是队友，挑战自己是他一直没有放弃的念头.但是其实他还是很期待能和李永乐同一个队的，杨攀已经不可能来到Ａ.Ｃ的死对头国际的阵营中，但是李永乐并没有不能抗逆的理由.只是该如何去说服李，张俊并没有把握，深知李永乐性格的张对此不报乐观态度.
　　但是当阿德里安赛告诉张俊，邱素辉答应亲自去劝说李永乐时，张俊还是答应愿意也通个电话，为这件事情尽尽努力.
　　北京Ｒ大.李永乐仍然继续着自己每天近乎苛刻的训练计划，他比张俊已经落后了太多，再不加把劲，就说不过去了.距离奥运会过去已经个多月了，外界风传李永乐将加盟某某俱乐部的热浪已经冷却了下来，本来也是，一个甘心做大学生的的人，就算他曾在国奥队表显如何出色，那也只是个大学生，并没有太大的新闻价值，李永乐的低调让他们都不知道，李永乐其实心，里有更大的念头，要把自己的职业生涯开始在欧洲！缺乏媒体关注的李似乎也慢慢被人遗忘了，奥运会刚刚完结，还有很多的新闻可挖，没人在把目光留在他身上.李在学校里仍然是个明星，出了学校去，大概已经没多少人记得他了吧.
　　这天，李的宿舍来了位神秘的访客，他戴着墨镜，带着能遮掉大半边脸的帽子，他直接就把李叫了出去，李永乐并没有多问什么，他已经认出了客人是谁.
　　在李永乐的一生里面，有些特别尊敬的人，邱素辉无疑是其中的一位.如果不是他，李永乐到现在也不过是一个默默无闻的大学生而已.所以下面的谈话，无疑李永乐给予了高度的重视.
　　之所以李永乐最终能去国际米兰，他对邱素辉的尊敬无疑是其中一个重要因素，剩下的都可以从邱素辉和李永乐的这席倾谈中找到.经过师生近距离的交流，李永乐终于对他尊敬的邱指有了更深一层的了解.邱素辉绝对是个勇敢的斗士，多年在欧洲的流浪，只不过是为了给祖国的足球事业拓荒增添实力，以他的能力绝对可以去那都可以生活的很好，但是为了自己的祖国，他从一开始就打定了这样的主意.距离中国冲击世界杯的日子已经不远了，李永乐也想提高最快的提高自己，为自己的祖国尽一分力，他的确很想和张俊竞争，但是如果是为了自己的祖国，那么和那个家伙做做队友也没有什么.和张俊配合一样是很舒服的事情.在这短短不到一年的时间里，要找到一家高水平的俱乐部并不容易，就算进去了能否得到重视，获得能力的提升也是一个不可知的因素.所以看来李永乐已经是不能拒绝这个邀请了.
　　邱素辉悄悄的离开了Ｒ大.已经有了决定的李永乐又接到了张俊的电话，在得知俱乐部将让他成为张俊和鲁尼的训练对手时，李永乐又高兴了不少，他甚至开玩笑说，要让张俊在训练中找不到球门，丢尽面子.结束了这次电话后的李永乐开始打点自己的形状了，他将把这个消息告诉自己校队的教练白宏飞，李永乐可以预料到教练在听到缺少了自己后，恼火的申请，但是一切为了国家的未来，他还是坚定的敲开了白宏飞办公室的门.
　　３天后，国际米兰的官员秘密将李永乐接到了往米兰的飞机上，在不为人知的情况下，中国足球的又一位斗士开始踏上征程.他将和国米俱乐部签定一份学徒协议，但是将随同国米一队进行训练，这样就能不违反意甲关于俱乐部一个赛季只能引进一个非欧盟球员的规定.国际米兰未雨绸缪，提前为下赛季的人才储备打了下基础.李的未来也不用大家担心，有了阿德里安赛的保证和张俊这个好朋友，李的前途似乎已经初露光明.
　　这样，未来的米兰同城德比中的一段传奇，１０号对１０号，李永乐ＶＳ卡卡的故事随着李永乐踏足米兰始动了.
</comm_Content>

	<comm_Author>coldplay</comm_Author>

	<comm_PostTime>10/22/04, 10:22:21 AM</comm_PostTime>

	<comm_DisSM>0</comm_DisSM>

	<comm_DisUBB>0</comm_DisUBB>

	<comm_DisIMG>0</comm_DisIMG>

	<comm_AutoURL>1</comm_AutoURL>

	<comm_PostIP>202.109.210.40</comm_PostIP>

	<comm_AutoKEY>0</comm_AutoKEY>

</RECORD>
<RECORD>
	<comm_ID>99</comm_ID>

	<blog_ID>42</blog_ID>

	<comm_Content>（１６）
　　尽管张俊在赛场上表现的很镇定，事实上熟悉他的人就会知道，张俊对他的意甲首场处子秀还是很满意的，这从他刚刚坐上球队大巴就掏出电话打给远在合肥的苏菲就可以看的出来.张俊从电话中都还可以听得到苏菲那边的嘈杂.
　　张俊捏着电话，仿佛这样就能把与电话彼端的那个人的距离捏近一点.
　　“苏菲，我进球了！&quot;，张俊的话很简单，但是他知道苏菲肯定是能听懂他的喜悦的，张俊的每个快乐都希望能第一时间与苏菲分享，这已经是他的习惯了.张俊好象听到了苏菲说了一句什么话，但是她那边的声音实在太大了，张俊努力的张着耳朵，好能听清楚一点.
　　&quot;苏菲，你是在食堂吗？那边的声音好大，刚才说什么，再说一遍好吗？&quot;
　　张俊知道自从自己在欧洲的越走越远，在自己的母校，对他的关注程度是越来越大，苏菲还曾经开玩笑说，张俊要回ＵＳ大的话最好把皮肤染成黑色，装个黑人回去，不然早已挖掘了他的一切的校友们恐怕能只听张俊说一句话就把他认了出来.现在的ＵＳ大，每逢有张俊的比赛，就算深夜，学校食堂也会破例不会关闭，张俊是ＵＳ大的骄傲，让他的学弟学妹们多认识他一点，对ＵＳ的名气是大有帮助的，更何况很多老师也都是球迷呢，他们自己也经常会去食堂，那里有大屏幕，他们可以更清楚的看清楚这个ＵＳ走出去的骄子.
　　张俊以为刚才听不清楚是因为食堂人多的原因，不过马上他又听到苏菲平静而坚定的声音了.这次背景噪音还是很大，但是张俊还是听清楚了，张俊呆住了，因为他听到了３个字.
　　&quot;我爱你，张俊，谢谢你的庆祝方式.很晚了，我要睡了，你要好好休息哦.&quot;张俊听着苏菲电话中那略带哽咽，但还是坚定的声音忘记了一切，电话中响起嘟嘟嘟的盲音，但我们的主人公已经完全沉浸在巨大的幸福中了.
　　张俊的一个实现没有准备的庆祝动作，让他获得了完全意料之外的幸福了.女人，果然容易被一些小事打动啊.那么我们的杨攀现在在干什么呢？
</comm_Content>

	<comm_Author>coldplay</comm_Author>

	<comm_PostTime>10/22/04, 10:22:38 AM</comm_PostTime>

	<comm_DisSM>0</comm_DisSM>

	<comm_DisUBB>0</comm_DisUBB>

	<comm_DisIMG>0</comm_DisIMG>

	<comm_AutoURL>1</comm_AutoURL>

	<comm_PostIP>202.109.210.40</comm_PostIP>

	<comm_AutoKEY>0</comm_AutoKEY>

</RECORD>
<RECORD>
	<comm_ID>100</comm_ID>

	<blog_ID>42</blog_ID>

	<comm_Content>（１７）
　　A.C米兰一队训练场,天已经比较黑了,球场上亮着灯,还有两个身影在奔跑.那是卡卡和杨攀在做对抗练习.意甲的首轮比赛,A.C米兰凭借卡卡在59分钟和乌克兰核弹头舍辅琴科在86分钟的进球主场战胜利沃诺,排名紧随靠1粒尽剩球暂时位列榜首的国际米兰,排在第2位.但是让中国观众失望的是,杨攀仍然在替补席上渡过了他在A.C的首场比赛.经过在博洛尼亚的一年锤炼,杨攀的能力已经得到了意大利人的认同,但是要想那么快溶入A.C米兰这支阵容稳定,上赛级的双冠王球队,赛前很多媒体就做出了预测,认为杨攀上场为时尚早,他现在应该做的是,尽快的学习米兰的攻防理念.一个球员并不是个人能力出色就在一支球队里就会同样出色.,如果与球队整个的战术配合格格不如的话,是不能很好的发挥他的作用的.但是尽管如此,还是有很多人在期待,至少在期待的这一刻这些球迷是带着美好的希望的.
　　由于卡卡和杨攀私人关系特别,俱乐部把帮助杨攀尽快溶入球队的任务交给了卡卡.对于这样的任务卡卡当然不会拒绝.他甚至找到教练把自己的球员宿舍都调到了杨攀的隔壁,由于A.C和国米俱乐部的紧张关系,杨攀尽管已经和张俊在一个城市里了.但是杨攀却不可能过多的去找张俊,安切洛蒂很相信卡卡的个人品质,连带的对卡卡的好朋友杨攀也很信任,但来自俱乐部高层的压力却不能不让杨攀注意一点,米兰和国际的对抗随着势不两立的两兄弟分别执掌两大俱乐部更显剑拔弩张.在这种时候,很为别人着想的杨攀是不可能让信任自己的主教练为难的.他相信张俊是会理解他的.事实上他和张俊仍然保持着每天的电话联系,电话中杨攀就得知阿德里安赛也让张俊向杨转告这个建议,这让准备去拜见恩师的杨攀不得不打消了这个念头,开什么玩笑,要是被米兰的狗仔队拍了下来,没准明天报纸上就出来一条,A.C右路大将准备叛逃国际!
　　杨攀现在很努力,他自认为自己不是象张俊那样的天才,他的每一步都是通过汗水一步一步的走过来的,在博洛尼亚的时候,杨攀就是一步步的挤掉了内尔沃的主力位置,现在不过是再重头来一次,再做一次替补,只要自己肯付出.杨攀相信自己做上主力的那一天并不会遥远.
　　杨攀要加练,做为他好兄弟的卡卡自然不能闲着,于是最近这段时间,球队训练都完了的时候,场上也会剩下他们两人自发的进行加练.
　　西方有句古话,说上帝只偏爱肯付出汗水的人.对于杨攀的未来,我们有理由相信,他也会是被上帝偏爱中的一员!
　　杨攀的生活很简单,除了每天和张俊通个电话,交流下情况,就只有足球而已.杨攀偶然也会想起在博洛尼亚的一切,教练,队长,还有进球后拥抱自己的队友,当然还有拥戴自己的球迷.杨攀单纯的心里装不下太多的东西,他想获得的是冠军,这是他从小就为自己定下的目标,不论踢的是什么比赛,杨攀的心里也只有冠军而已,想别的,他还没有那么多的美国时间.
　　但是,当杨攀满世界找合意的餐馆,杨攀的眼前仍然会浮现那个带给他微波炉扬州炒饭的女孩子,那个&quot;索非亚·罗兰&quot;,那个叫&quot;china china&quot;的蹩脚语法餐厅,杨攀甩甩头,仿佛要把所有的思绪都赶出脑海一样,他的手上赫然是一张米兰的地图,上面饭馆的位置依然打了一个个的红叉!
</comm_Content>

	<comm_Author>coldplay</comm_Author>

	<comm_PostTime>10/22/04, 10:22:54 AM</comm_PostTime>

	<comm_DisSM>0</comm_DisSM>

	<comm_DisUBB>0</comm_DisUBB>

	<comm_DisIMG>0</comm_DisIMG>

	<comm_AutoURL>1</comm_AutoURL>

	<comm_PostIP>202.109.210.40</comm_PostIP>

	<comm_AutoKEY>0</comm_AutoKEY>

</RECORD>
<RECORD>
	<comm_ID>101</comm_ID>

	<blog_ID>42</blog_ID>

	<comm_Content>（１８）
　　李永乐来了,他的到来中国没几个人知道,米兰也没几个人知道.当张俊把这个消息告诉杨攀和卡卡的时候还是让两人大吃一惊,对于李永乐的潜力,两人是最清楚的,对于张俊又得了一名帮手,两人在替他高兴之余,也暗暗替自己所在的球队担心起来,国际米兰的疯狂扩张让意甲的每支球队都感受到了一种压力,而这种压力在国际最主要的对手A.C的身上正加倍体现了出来.杨攀和卡卡和李永乐通了电话,互相表示了勉励之意.鉴于最近A.C对国米的每个动静都比较注意,阿德里赛安建议刚刚来到米兰的李永乐最好不好外出,球队希望在尽可能长的时间里保持住李永乐这个秘密武器的神秘.虽然李现在还只是一名默默无闻的球员,但是经过了张俊和杨攀在欧洲的成功后,相信没有人会对让国际米兰如此注意的中国人掉以轻心的.李永乐对于这点到是不甚在意,反正俱乐部里面什么都有,而且除了足球,他也觉得做其他事是浪费时间.张俊已经走了很远了,在国奥队,经过邱素辉的指教,李永乐已经看到了一个广阔的天地,职业足球里面有太多的高手,李永乐现在需要的只是不断的去超越超越再超越.虽然现在不能再和张俊做对手了,但是做为他的队友,李永乐还是不会允许自己表现的比张俊差的,他要以另一种方式和张俊竞争.
　　张俊和李永乐在训练中的真刀真枪让每一个观战的队友都捏了一把汗,大家已经从主教练的口中知道李永乐的来历,对于俱乐部用这样特别方式招来又能跟着1队训练,这本身就说明了俱乐部对他重视的程度,如今在训练中见识了李永乐实力的未来队友们已经对这个同样来自中国的球员表示认同了.张俊比李永乐强的大概只是在职业比赛经验上和在门前机会的嗅觉上, 这在平时的训练中并不能让张俊占得什么便宜.训练过了几天.已经对张俊的过人实力达成默契的队友们对这个能一对一防守张俊而不占什么劣势的中国小伙子真是刮目相看了.他们都热情的指教起李永乐,但是没有多少人肯和李永乐做攻防对练,因为李永乐在防守时那种凶狠的逼抢和嗜人的气势即使是队友之间的训练也不会稍减.
　　张俊和李永乐就住在了来自阿贾克斯的范德法特隔壁,同样来自荷甲的的范德法特是国际队中对张俊的实力了解最深的人之一,对这个在阿贾克斯手中夺去荷兰杯的&quot;凶手&quot;,范德法特既佩服,又期待着和他一起创造更辉煌的未来.教张俊一些简单的意大利语的任务他也自告奋勇的接了下来,现在随着李永乐的加入,他们三人成了未来国米队中关系最好的朋友.他们三人默契的配合让每个见识到的人都感到惊讶,让每个对手都会感到胆寒.
　　&quot;张俊,你知道这个球怎么踢的吗?&quot;李永乐叫着张俊,然后脚一抖,球笔直的飞向了球门,在球就要落入球门的时候突然的一个下坠.是李永乐最擅长的曲垂射门!
　　张俊看过李永乐这种射球很多次了,但是以前并没有想去学的念头,毕竟张俊认为,每个前锋都会有自己更擅长的得分方式,象以前的比埃尔霍夫就是以他的头球著称的,如果其他球员的每种技术都得去练的话,张俊害怕最后会练的全面而不精.但是自从罗比来到国际后,张俊的很多足球理念都和过去不同了,罗比告诉他,张俊应该是属于那种感觉特别优异的前锋,他擅长于抓住门前的每个机会,这样的前锋如果有全面的技术,那该有多可怕啊.罗比的要求是各种射术张俊不一定要都会,但是一定要多去思考,那一种射门方式应该怎么去踢,这样能使你的嗅觉更加灵敏,当你能够在任何角度,任何距离都感觉有办法射门的时候,那么张俊,你就是世界上最伟大的前锋了.对自己的未来总是还报着一点轻松态度的张俊在遭遇了罗比后,对自己的要求提高了,这也是他的一个伟大的飞跃,态度的进步!
　　张俊把球摆在了门前,射门!球从出发的地点笔直的飞入了球门,失败.捡回球,继续,失败....失败....直到....
</comm_Content>

	<comm_Author>coldplay</comm_Author>

	<comm_PostTime>10/22/04, 10:23:37 AM</comm_PostTime>

	<comm_DisSM>0</comm_DisSM>

	<comm_DisUBB>0</comm_DisUBB>

	<comm_DisIMG>0</comm_DisIMG>

	<comm_AutoURL>1</comm_AutoURL>

	<comm_PostIP>202.109.210.40</comm_PostIP>

	<comm_AutoKEY>0</comm_AutoKEY>

</RECORD>
<RECORD>
	<comm_ID>102</comm_ID>

	<blog_ID>42</blog_ID>

	<comm_Content>（１９）
　　9月19号，国际米兰在主场迎来了意甲新军巴勒莫。以意乙冠军身份升班的巴勒莫在赛季前就豪言要为西西里岛球迷打造出一支“新豪门”。这一点从赞帕里尼的收购名单中就可以看出来，莱切队的乌拉圭前锋切万顿，在阿根廷联赛12场比赛中打进5球24岁的前锋恩内斯托·法里亚斯。帕尔马门将弗雷，如果法国人不能加盟，赞帕里尼的目标是AC米兰的替补门将阿比亚蒂。除此之外，帕尔马中场巴罗内和切沃后卫巴尔扎利也是收购名单上的重要名字，如果这些人如愿来到西西里岛，加上巴勒莫已有的科里尼、菲利皮尼兄弟、托尼、阿根廷国脚M.冈萨雷斯、意大利21岁以下国家队后卫扎卡尔多等人，这支意甲新军足以令任何一支豪门球队到西西里岛做客时感到害怕。 
　　巴勒莫主席赞帕里尼认为在今年夏天的转会市场上国际米兰对巴勒莫进行了全面的狙击，仿佛只要巴勒莫看中的目标，国米肯定会插上一杠子，他甚至说出了从现在开始，我要告诉我的经理们，在与任何球员联系加盟之前，要先经得国米的同意这样的话来。对于赞帕里尼这样的敌视，卢比奥也觉得比较的无辜，巴勒莫看中的球员正好有几名也引起了国米的注意，这也只是巧合而已。但是由于卢比奥得到这些球员的决心并不是很坚决，这些球员因为国米的介入而使巴勒莫的收购被拖延，然后国米又没有对后续的引进表示出坚决的态度，这样难免给赞帕里尼一种国米在针对着巴勒莫的念头。不管怎么样，这个仇是结下了，可以想象巴勒莫虽然是客场做战，但是由于俱乐部高层的这种不合，也肯定不会甘心雌伏的。
　　巴勒莫并没有得到它的收购名单上的全部球员，帕尔马中场巴罗内和切沃后卫巴尔扎利就找到了其他的东主。但即使是这样，巴勒莫仍然算得上一支准豪门球队了。
　　上轮，主场迎战升上联赛只有1年的中下游球队锡耶纳，巴勒莫就是得势不得分，90分钟过后，只能尴尬的接受了平局的事实，这样，他们也急需一场比赛来证明自己是新豪门的预言。
　　张俊这次终于首发登场了，在报幕员报出张俊的名字时，梅阿查掀起了一阵巨大的声浪，通过电视机，国米球迷们已经喜欢上这个给球队带来2粒关键入球的中国小伙子。张俊甚至在训练场连都能感到米兰球迷的热情，在他训练时，有意大利人高喊着张俊的名字想冲入训练场！
　　张俊仍然如以前的比赛一样的仔细检查着自己的绑腿，鞋带，虽然是第一次踏足这个张俊梦想过无数次的球场，虽然这里是张俊的主场，虽然这里有张俊从来没见过的那么多的球迷（当然中国国家队比赛除外~中国人实在太多了！），但是张俊并没有表现出一丝紧张的情绪，张俊知道在这里和遥远的东方有着无数关心自己的人在看着他，一丝的失态都可能会影响他们。以前的张俊是不会想到这么多的，但是现在张俊真的成熟了，他想到是邱素辉在送他回欧洲治伤时说的话，“张俊，你要站起来。再次去证明自己。再次去代表中国。”不大的张俊他已经自觉的承担起在世界面前中国足球的形象。他的懂事和成熟让每个熟悉他的人都感到感动和钦佩，只是这样的责任对年轻的他来说是不是太过重了点呢？
　　张俊从李延那里知道了媒体对他在上一场比赛的表现基本都是给予了高度评价，除开一向酷爱夸张的国内新闻界不说，意大利一家足球报说张俊在上场比赛的表现盖住了全场的21个人，让人们只知道他们是配角，却不记得他们的名字。荷兰的球报更加夸张，有这样的一个标题“张俊用2粒进球证明了他不但是沃伦达姆的上帝，而且还是米兰的上帝”。而对打进另一个进球的鲁尼，却着墨不多。一向不喜欢因为一个人而掠夺全队光辉的张俊的张俊这次除了仍然有点不安心外，还是对自己得到了这么高的评价感到高兴，因为这证明了他的努力已经得到大多数人的认同了，邱素辉对他说过，中国人比较爱韬光隐晦的性格让他们在世界上的成功更难一点，在欧洲并不怕你出风头，怕的是你没有出风头的实力。性格一向平和的张俊在自己几个前辈的刺激下决定给远来的巴勒莫一个教训，张俊会怎么做？
</comm_Content>

	<comm_Author>coldplay</comm_Author>

	<comm_PostTime>10/22/04, 10:24:00 AM</comm_PostTime>

	<comm_DisSM>0</comm_DisSM>

	<comm_DisUBB>0</comm_DisUBB>

	<comm_DisIMG>0</comm_DisIMG>

	<comm_AutoURL>1</comm_AutoURL>

	<comm_PostIP>202.109.210.40</comm_PostIP>

	<comm_AutoKEY>0</comm_AutoKEY>

</RECORD>
<RECORD>
	<comm_ID>103</comm_ID>

	<blog_ID>42</blog_ID>

	<comm_Content>（２０）
　　知道郁闷两字怎么写吗？如果不知道，那么你看看现在国米球员丰富的面部表情就知道了。开场仅仅四分种的，斯坦科维奇一个稍微有些过大的铲球犯规，裁判判给了客队一个前场任意球，开球点在国米球门右侧45度近30米处，从位置上看，威胁并不是很大，这个位置并不算好，但是托尔多却丝毫不敢掉以轻心，因为客队主罚这个任意球的是前切沃著名的任意球高手乌拉圭前锋切万顿。托尔多紧张的指挥队员们排好人墙封好左侧的角度，然后自己站到稍微靠右一点的位置准备亲自把守近点。随着裁判示意，切万顿开始助跑了。他的助跑距离并不远，球很快的飞了出来，带着明显的弧度的球轻盈的绕过了右边的人墙，果然是球门的右侧。托尔多已经向那边冲了过去！但是，这个球的角度很刁，打的很高，托尔多勉强用手托了一下球，球改变了方向，搽着球门向右边飞了出去，那边并没有人！但是，一个幽灵般的身影突然闪了出来，是阿根廷人法里亚斯，他突然的启动甩开了防守自己的国米后卫，出现在了那个方位。球进了，刚扑球脱手的托尔多已经无力阻止这记有力的头捶了。开场仅4分钟，巴勒莫客场1：0领先，进球和助攻的赫然就是两名刚转会的球员，赛季前就誓言要做具有强大轰炸能力的搭档的两名前锋切万顿和法里亚斯。难道上场国米惨痛的上半场又会重现吗？
　　但是张俊并不准备让巴勒莫得意太久，球刚开出，张俊竟然自己回到了中场拿球！在阿德里安赛的心中，张俊是具有特殊地位的，他也是在国米队中唯一一名可以有特权不回自己后场防守的球员，在沃伦达姆如此，在国际米兰还是如此，但是现在张俊回来了，要球，这就说明张俊愤怒了。范德法特毫不犹豫的把球给了张俊，对张俊的信任让他没有思考张俊为何会回来拿球，他只是信任的一脚，一脚把带着他期待的皮球传给了张俊。
　　看台上爆发出了一阵巨大的吼声，人们期待着这个上场比赛带给国米新生的中国小伙子再次给他们带来惊喜，国际米兰的新队歌“疯狂国际”也适时的响了起来。
　　这时候的张俊左肩微耸，右肩和右足已经坠后了，过来防守的意大利21岁以下国家队后卫扎卡尔多觉得张俊要向右突破了，他伸出左足试图去勾张俊这个球，但是张俊骗了他，张俊的右踝从皮球上轻轻划过，动作小得让扎卡尔多根本分不清楚张俊实际上是用脚后跟把球拨到了左面，张俊往左突破了，张俊恐怖的爆发力这时完全展现出来了，这一连串连贯的动作做完了，张俊完全没有一点停滞，眨眼之间，张俊留给扎卡尔多就只有背影了而已。
　　这时张俊面前还有3人，张俊继续前进，这次是中后卫斯托维尼。张俊的头平视着前方，没有望脚下的皮球一下。斯托维尼感觉这时的张俊似乎全身都是破绽，又似乎毫无破绽。见识过张俊恐怖爆发力的斯托维尼只有退，这时候的张俊突然动了。他的双肩突然开始左右晃动，“踩单车”！斯托维尼的心里划过这样一个单词，斯托维尼无奈，他仍然只有退，事实上，张俊的脚根本就没有动，他的双肩倾斜角度变化的快速让斯托维尼产生了张俊在前进的错觉。事实上知道赛后斯托维尼仍然不相信世界上竟然有重心变化的这么快的人。这个时候，由于斯托维尼的退和张俊的不退，张俊和斯托维尼的距离已经有近一米了，对于这样的一个距离，张俊只需要飞速的一捅，变向而过的皮球和变向而过的张俊已经越过了斯托维尼！这个时候巴勒莫的门将弗雷和张俊之间只剩下最后一道铁闸科里尼、菲利皮尼兄弟了。张俊向人们阐述了这么一个事实的，铁闸也是有缝的，张俊用一个杂耍般的动作过了科里尼、菲利皮尼兄弟，他用双脚夹住了球，然后一跃，一个类似蛙跳一样的动作，连人带球越过了科里尼、菲利皮尼兄弟。
　　张俊没有在意身后科里尼、菲利皮尼兄弟绝望的眼神，坚定的抡起了自己的右脚，打门！这个球太正，全场震惊的观众正准备为张俊的又一个旷世决俗的进球欢呼的时候，这个球太正！面如死灰的弗雷带着不敢相信的眼神向飞来的皮球伸出了双手，这就是那个人的射门吗？开什么玩笑，这样的射门10次自己可以接住10次。但是那带着弗雷和巴勒莫死里逃生妄想的皮球并没有在他的手上停留，而是坚定的坚定的跳进了巴勒莫的球门，撞向了球网，发出刷的一声轻脆的声音。
　　头上，头上的大屏幕正在播放着张俊的这个进球，透过那偌大的屏幕，人们分明看见那皮球在快要钻入弗雷的双手时，分明，分明轻快的跳跃了一下，然后就那样，就那样往球门的上侧飘了去。。。
</comm_Content>

	<comm_Author>coldplay</comm_Author>

	<comm_PostTime>10/22/04, 10:24:18 AM</comm_PostTime>

	<comm_DisSM>0</comm_DisSM>

	<comm_DisUBB>0</comm_DisUBB>

	<comm_DisIMG>0</comm_DisIMG>

	<comm_AutoURL>1</comm_AutoURL>

	<comm_PostIP>202.109.210.40</comm_PostIP>

	<comm_AutoKEY>0</comm_AutoKEY>

</RECORD>
<RECORD>
	<comm_ID>104</comm_ID>

	<blog_ID>42</blog_ID>

	<comm_Content>（２１）
　　张俊这记连过4人的绝妙进球奠定了上半场比赛的基调.开场4分钟就被进球固然很让人沮丧,但是仅仅过了1分多种就能把比分扳平,无疑这个时候压力就会转嫁到先进球的一分.张俊的&quot;以牙还牙&quot;让全场观众沸腾了,全场7万多名球员开始喊起了&quot;张俊,张俊&quot;.巴勒莫的球员明显开始急噪了起来.先进球的时候总会认为自己握有一球的优势,心理也许就会有一丝的放松,但是在这种优势丧失了的时候,很多人都会不甘心吧?巴勒莫的球员急于再次领先,大举压上,赞帕里尼觉得有点不对,但是这时的他也有点赌徒心理了,他想就在攻一会,再一会也许就能再进一个呢,那个时候再收紧防线不迟.切万顿和法里亚斯给国米的门前制造了几次很有威胁的险情,但是都被神勇的托尔多一一化解.这个时候的场上也不是一边倒的局面,因为自己犯规给了对手那记任意球得分的斯坦科维奇显得异常活跃,他的几次突破分球都险些造成了进球.双方打起了对攻球,场面煞是好看.第41分钟,还是斯坦科维奇,他在进攻右路的传中球打在巴勒莫防守队员的背部改变方向,皮球滚到后排插上的雷科巴的脚下.雷科巴在门前6码处轻松将球送入弗雷把守的大门.国际米兰2:1领先,其后双方再无建树.以2:1的比分结束了上半场.
　　中场更衣室中,阿德里安赛盛赞了张俊那个入球对球队士气的鼓舞意义,已经习惯了张俊带来的惊喜的阿德里安赛并没有深究张俊什么时候又学会了新的东西,对于张俊除了给予他完全的支持,阿德里安赛觉得自己已经被有别的什么可帮他的了.张俊的未来就靠他自己掌握了.对表现活跃的斯坦科维奇,阿德里安赛也表示了对他的鼓励,那个进球其实斯坦科维奇并没有多大的错误,位置不好,又能延缓对方的进攻.只不过对方刚好把那样的球打进了而已,没有什么大不了的.阿德里安赛深知对年青人还是夸奖比批评好,只要控制好夸奖的力度,适度的表现自己很重视他们,球员往往能表现出更好的状态.斯坦科维奇显得很高兴,本来还在担心自己能否在新帅的麾下继续受到重要的他现在吃下了第一颗&quot;定心丸&quot;.对于雷科巴,阿德里安赛真的很欣赏,这样能稳定军心又有着超人的状态的老将在如今的以年轻阵容为主的国米更是显得弥足珍贵.
　　在阿德里安赛的褒奖声中，国米的小伙子们踏上了赛场.下半场开始了...
　　下半场里，国米继续延续了上半场的优势,第71分钟,杰拉德成功抢断阿根廷国脚M.冈萨雷斯的脚下球，并将球分给后插上的左边后卫基利,由于基利和国米前锋鲁尼都明显处于越位的位置,巴勒莫的防守球员都停下了脚步,，但比赛却没有停止，巴勒莫门将弗雷被迫弃门出击,基利随即将球横传，鲁尼轻松将球推射入空门。
　　第82分钟,巴勒莫防守队员科里尼和国米中场卡拉贡内斯在禁区前沿发生激烈纠缠,裁判对两人各打50大板,一人出示了一张黄牌,而由于科里尼先有一个推攘的动作,裁判判给了国际米兰一个位置颇好的任意球.主罚的是张俊!站在皮球前的3名前场球员张俊,雷科巴,斯坦科维奇同时助跑,但是起脚的是张俊,另外两人在靠进球的时候突然分跑向了两侧,球划着一道美妙的弯曲轨迹,飘飘的飞向了弗雷,然后在靠进弗雷的时候猛然一个下坠.张俊弧线曲垂球破门,他要用这2粒来自李永乐启发的进球告诉留在俱乐部观看比赛的李永乐,他们不光可以是最大的对手,也可以是最好的搭档!
　　在比赛的伤停补时阶段,巴勒莫由前锋托尼打入了挽回面子的一球,但,这对比赛的结果已经于事无补了.国际米兰主场4:2顽胜巴勒莫,继续在积分榜上领跑.
</comm_Content>

	<comm_Author>coldplay</comm_Author>

	<comm_PostTime>10/22/04, 10:24:33 AM</comm_PostTime>

	<comm_DisSM>0</comm_DisSM>

	<comm_DisUBB>0</comm_DisUBB>

	<comm_DisIMG>0</comm_DisIMG>

	<comm_AutoURL>1</comm_AutoURL>

	<comm_PostIP>202.109.210.40</comm_PostIP>

	<comm_AutoKEY>0</comm_AutoKEY>

</RECORD>
<RECORD>
	<comm_ID>105</comm_ID>

	<blog_ID>42</blog_ID>

	<comm_Content>（２２）
　　刚从博洛尼亚大学文学系毕业的依蓝小姐最近很郁闷，因为不知怎么的，在学校为她这样的优等生提供的保研申请表上，她竟然鬼使神差的填上了米兰大学文学系。要知道，同时提供这种名额的可是有和博洛尼亚同样历史悠久的文化名校“巴黎大学”啊。而米兰大学虽然是全意规模最大的学校之一，但是它闻名于世的却是它的医学和工程学，对依蓝这样的选择似乎不仅仅可以用头脑发热来形容了。
　　神经稍微有点粗大的依蓝在为自己的这种决定做出了千般解释却都于理欠通的情况下，干脆不想了。她却没有发现，自己似乎有意忽略了最正确的那个理由，并且其实自己从内心深处并不想把这件事情的动机搞清楚。
　　依蓝在关掉她打开的第十七个网站后，熟练的键入了一串网址。那是一个由博洛尼亚球迷们搞的论坛，那上面有博洛尼亚多名球星的谈论版块。那上面就有依蓝最想听别人提起，又最不愿意承认自己这种心理的----杨攀的讨论区。在发现自己过去一年对过去戏称为“垃圾文学”的体育新闻表现出了近乎偏执的兴趣后，依蓝曾经警告自己不准来这里，这里不过是一群热心却不懂的真正艺术表达的人们打口水仗的地方。但是依蓝还是会故意的忽略自己，她好象忘记了自己在为杨攀的潜力和别人争的面红耳赤的时候，那里还有一个以自己的校友前辈伟大的文学家卜尔杜齐为目标的文学资优生的影子。
　　不管怎么样，依蓝不准备就自己对前途的选择这个问题上在多想了，既然已经决定了，再去多想又有何意义。在知道了女儿这个选择后，大胡子说出了让自己的女儿足以拔出粉拳向相的话，他对自己“腼腆”的女儿说：哎，果然不出我所料啊。“
　　2004年9月15号，夜二十三时十六分，距离依蓝前往米兰报道的日子，只有两天了，依蓝已经进入了甜甜的梦乡，她似乎没有意识到，在自己的心里，就算只和那个人站在同一个城市的天空下，单纯的少女都好象能嗅到那个少年的气息，那种别人不能给他的安心的感觉！
　　而此时的杨攀又在干什么呢，巧合的是，他的心中，此刻，划过的赫然有那个有着灵动清澈的褐色眼睛，高挺的鼻梁，白皙的皮肤，和那微笑的红唇的女孩子。
　　杨攀进入了梦乡，他的MP3没有关，江美琪的金曲“亲爱的你怎么不在我身边”就以循环的格式一直响了下去。
这里的空气很新鲜
这里的小吃很特别
这里的latte 不像水
这里的夜景很有感觉
在一万英尺的天边
在有港口view的房间
在讨价还价的商店
在凌晨喧闹的三四点
可是亲爱的你怎么不在我身边
我们有多少时间能浪费
电话再甜美传真再安慰
也不足以应付不能拥抱你的遥远
我的亲爱的你怎么不在我身边
一个人过一天像过一年
海的那一边乌云一整片
我很想为了你快乐一点
可是亲爱的你怎么不在身边
在一万英尺的天边
在有港口view的房间
在讨价还价的商店
在凌晨喧闹的三四点
可是亲爱的你怎么不在我身边
我们有多少时间能浪费
电话再甜美传真再安慰
也不足以应付不能拥抱你的遥远
我的亲爱的你怎么不在我身边
一个人过一天像过一年
海的那一边乌云一整片
我很想为了你快乐一点
可是亲爱的你怎么不在我身边
</comm_Content>

	<comm_Author>coldplay</comm_Author>

	<comm_PostTime>10/22/04, 10:25:26 AM</comm_PostTime>

	<comm_DisSM>0</comm_DisSM>

	<comm_DisUBB>0</comm_DisUBB>

	<comm_DisIMG>0</comm_DisIMG>

	<comm_AutoURL>1</comm_AutoURL>

	<comm_PostIP>202.109.210.40</comm_PostIP>

	<comm_AutoKEY>0</comm_AutoKEY>

</RECORD>
<RECORD>
	<comm_ID>106</comm_ID>

	<blog_ID>42</blog_ID>

	<comm_Content>（２３）
    张俊已经一个月零九天没有见到他的华姐了，相比起更成熟坚强的杨攀来说，在华芳的心里，或许更没把张俊当成一个成年人，在她的心里，张俊和杨攀就象是她的小弟弟。面对着他们总有一种去呵护他们的母爱般的冲动。在华芳的心里，他们两人不仅是使自己能够以自己的实力走向成功的转机，也不仅是雇佣者和被雇佣者之间的关系，而是真的有一种亲人的感觉。的确，很多成名过后的体育明星和经济人翻脸相向的例子摆在眼前，成名后的明星们不甘心在把自己“辛苦”得来的金钱就这么分出一部分去。而经济人们自以为在这些人成功的路上，自己的作用也是不可替代的，带着这样一种“居功”的要求，很多人都会提出更高的要求。殊不知同患难者易，同富贵者难。这样一个熟悉自己过去的人时刻留在身边，你会想起什么？是不是在提醒你。未成名前的辛酸，没成功之前自己也是一个普通人的事实。环绕在成功后的一片称赞声很容易让人迷失自己，慢慢的这些人就会忘记自己的过去，生出自己本来就是这样的心里定位，只是他们没想到的是没有以前辛勤的付出，那会有现在的成功呢？这就是为什么古代开国帝王在坐稳了位子之后往往不是想到的如何去发展国家，而是如何把国家的政权抓在一人的手中，把能影响自己的功臣们一一诛灭的原因。经济人可以再换，只要有钱，还怕没有大把的人为你服务么？
　　但是做为张，杨两人经济人的华芳却丝毫没有这种担心，正象张俊第一眼见到她就因为她真诚的笑容而决定选取她做他们的经济人一样，华芳也从第一眼见到他们两人开始就决定一生的信任他们，帮助他们，让他们和自己一起走向事业上的最高峰。
　　所以华芳放心的整天在外面“游荡”，张，杨两人也放心让她在外面“转悠”。华芳既不担心会因为和两人久不见面会慢慢疏远，两人也不会去操心自己尊敬的华姐是否会拿着他们两人的钱胡乱挥霍。两人放心的将理财的责任委托给了华芳，华芳决心为两人的这份信任交上一份完美的答卷。她的心中也已经有了一个初步的构想，所以她的东奔西走，实际上是在为这份答卷做一个考察。考察的内容就是张杨两人的潜力和可能对世界的影响会有多大。在华芳的心里，对两人的潜力的相信程度相信可以与一些很盲目支持的球迷媲美了。她信任自己的眼光，就好象她在刚认识两人的时候就认为两人可以获得一个锦标一样。华芳的信条是只要看准了，就得不留余力的做，这样一个做事大胆且有能力的人加上两人日益扩大的影响力能够产生什么样的结果，恐怕是值得让所有的人期待的。通过对欧洲市场的考察，华芳很满意。两人正在成长为在欧洲耳熟能详的明星，或者说不远的将来一定会达到这个地步的。华芳最近很忙，她和自己的委托人也有很长的一段时间没见了，只能通过视频电话联系。但是她却不得不在这个时候飞往香港，因为自己的家族请出了自己最尊敬的叔公要求自己回去。
　　华芳的现在很生气，九十二岁的叔公的身体经的起这样的折腾么？如果说以前华芳对自己姑姑的怨恨还因为亲人血时的遗忘的话，那么现在华芳的这种愤怒可以用刻骨铭心来形容了，如果叔公有什么三长两短，华芳才缘的关系可以暂不管那个人是不是什么狗屁姑姑呢。
　　华芳的这种焦虑直到见到叔公才松了一口气。叔公的精神显得很好，华芳直到这时才发现，这些年来本以为对亲情已经平淡的心里对这种人类最神圣的感情是多么的渴望。
　　从小到大，华芳的就是家人心中的天之娇女。叔公，父母是那么的疼他，而她也用自己优秀的成绩和表现证明了自己无愧得到这些。一切，在华芳22岁那年彻底改变了，那一年，父母在去参加一个宴会的路上发生了车祸，永远的离开了华芳。那一年，华芳的叔公没有把华氏交给华芳的那几个不成材的哥哥，他们会的只是纸醉金迷的花花公子式的生活。他不顾家族很多人的反对，把华氏交给了华芳。
　　如果有谁觉得华芳接手的是一个轻松的任务的话，就请去香港的街头看看吧。片布香港的华记银行可以告诉你这是一个多么庞大的集团。华记是一个有着近百年历史的家族银行，在很多香港的心里。存钱最让他们放心的地方不是渣打，不是汇丰，而是华记！
　　但是直到华芳接手的时候她才发现，这个庞大的树木已经从根部腐烂了。家族企业管理的不严谨让华芳了解之后大吃一惊。华记里面黑幕重重，牵涉到的亲人更是让她生出了直到现在才了解这些平日面目和善的亲人真面目的感觉。
　　华芳大刀阔斧的整顿让华记涣然一新，但是也触动了家族大部分成员的利益，这个时候处于对叔公身体的考虑，华芳把叔公送去了美国疗养。自己的最大支持者没在了身边，身边的人都蠢蠢欲动了，这个时候人性被降到了最低点，没有人会去考虑在这场斗争中双方的主角是血浓于水的亲人，他们只知道如果自己输了，那么自己就会从权利的宝座上跌下来，摔得很惨很惨。
　　在这场斗争中华芳赢得了最后的胜利，她那宛如在已在这般社会混迹了数十年般的成熟老练让所有熟悉她的人都敢到害怕。但是华芳仍然没有赶尽杀绝，迫不得已为之的她又怎么做得出那么狠的事呢？
　　没想到，她的一念之仁却造成了日后的养虎贻患，在几年后的一次欧洲考察后回来的华芳发现，一切都面目全非了。所有的反对派都站到了一起，没有了几年前互相之间的争权夺利，在华芳回来之前，她已经被缺席剥夺了家族首席执行官的权利。不够狠心的华芳还是嫩了点，她又怎么能想到，这些自己当初放了他们一马的亲人们能够忍耐了足足数年之久，去等待这样的一个机会？
　　当华芳愤而离开华记的时候，她已经决定抛弃过去自己“大小姐”的身份，用自己的实力来证明给那些小人们看，没有你们，我华芳一样能过得很好！

</comm_Content>

	<comm_Author>coldplay</comm_Author>

	<comm_PostTime>10/22/04, 10:26:08 AM</comm_PostTime>

	<comm_DisSM>0</comm_DisSM>

	<comm_DisUBB>0</comm_DisUBB>

	<comm_DisIMG>0</comm_DisIMG>

	<comm_AutoURL>1</comm_AutoURL>

	<comm_PostIP>202.109.210.40</comm_PostIP>

	<comm_AutoKEY>0</comm_AutoKEY>

</RECORD>
<RECORD>
	<comm_ID>107</comm_ID>

	<blog_ID>42</blog_ID>

	<comm_Content>（２４）
　　多特蒙德的主帅马迪亚斯·萨穆尔最近的日子很不好过，德甲开赛仅仅2轮，多特蒙德交上了一份尴尬的答卷，2战皆负，这让多特蒙德的媒体对萨穆尔大加指责，来自俱乐部高层的压力也让他度日如年，不是他不想胜利，但是巧妇还难为无米之炊呢。如今的多特蒙德多名主力远走，球队的士气低下，俱乐部的财政状况又不好，在转会市场上所获不多，这让他在每轮比赛的排兵布阵上伤透了脑筋。特别是在球队的防守上，2轮比赛被对手灌进5球，后卫线的缺兵少将固然是一个主要因素，但更关键的是门将做魏登费勒魏登费勒发挥的欠佳。德甲经验不过二，三十场的魏登费勒仍然略显稚嫩。他的力量不足，面对德甲里面随时可见的势大力沉的远射，经常的结果是扑球脱手。这样的后果是，跟上的对方球员只需轻轻一个补射，魏登费勒就只能望球兴叹了。多特蒙德的前面好几个失球就是这么来的。最关键的一点是，魏登费勒有点沉默寡言，萨穆尔最欣赏的门将是德国最出色的门将卡恩，他喜欢卡恩那种激情四射的表演，扑出球后的大吼，指挥入定的神态。这才是他心目中的门将，但遗憾的是在魏登费勒身上看不到这些，自然他也就不被萨穆尔所喜了，可是让他上场也是没有办法的事情，来自法国的老将沃姆兹的受伤，让他不得不把沃姆兹放到替补席上，如今沃姆兹的伤势已有所好转，基本可以达到上场要求。但是队医对他说，如果勉强让沃姆兹上场可能发挥不好还在次要。重要的是可能会对沃姆兹的伤势造成无法弥补的严重影响，相对于其他的位置，多特蒙德在门将这个位置上的储备实在是乏善可陈，整个多特蒙德就这么两名门将，萨穆尔如今也是头大如斗，也许是该把那个人提到一线队来做魏登费勒的替补了，万一魏登费勒因为什么下场的话，难道真的让沃姆兹上去救急吗，不，萨穆尔自认自己还没有那么对球员不负责任。
　　几个月前，多特蒙德三队的主教练莱因贝格带会了一名来自中国的留学生。他甚至兴奋的对萨穆尔说，他终于发现了一个百年不遇的天才门将。对莱因贝格的这个说法，萨穆尔最初是不敢相信的，中国足球在世界上的糟糕表现已经说明了一切，中国也有会踢足球的天才么？相比与张俊，杨攀所在的意大利，显然张杨二人刮起的中国风暴还远不足以吹动萨穆尔顽固的足球认知。萨穆尔从来就只信事实，对与张杨两人的表现萨穆尔也有耳闻，不过他仍然认为在欧洲这样的球员还有很多，两人的成功也许只能在亚洲称诵一下，欧洲那个顶级联赛不能抓出一把欧洲足球先生，世界足球先生？而两人还远未达到这个高度吧。
　　直到莱因贝格神秘的递给他一盘录象带，并且告诉他，这是他所熟悉的那个“老酒鬼”让他交给他的，萨穆尔才感到重视起来。前面说过，萨穆尔心中最理想的门将是卡恩。只是由于拜仁的存在，萨穆尔只能将这个愿望深深的埋在心里。已经有些没落的多特蒙德是无法和如日中天的拜仁慕尼黑竞争的。但是因为这个原因。他也和教出卡恩那样优秀门将的名师感到极大的兴趣，并最终和那个人成了好朋友。只是那个人在教出卡恩之后据说不愿再收徒弟了，最后一个人去了各地流浪，听说混迹在一些乙级，丙级队混混日子，拿着菲薄的佣金，成天把自己灌得大醉。
　　人各有志，不愿勉强自己老友的萨穆尔在感到遗憾之余，也常常对自己说出很多的假如，假如那个人肯帮他训练门将，假如那个人肯为他挑选门将。。假如。。。
　　既然是老友的推荐，那萨穆尔就不能等闲视之了，了解莱因贝格的萨穆尔本就知道莱因贝格不是一个喜欢夸张的人，而且他的眼光也不错，但是莱因贝格给出的评价太高，反而让萨穆尔难已接受了。但是老酒鬼也这么说，那就有可能不会错了。在为自己朋友甘于平庸感到不值的同时，萨穆尔也对他的人品极为佩服，光只是他培养出卡恩这么一条，恐怕就可以让他在德国甲级俱乐部里面稳做门将教练的位置，但是他却什么都没说，一个人飘然远去。这样的人说的话。。。
　　萨穆尔几乎是用颤抖的手把那盘录象带插进的录放机。。。
　　德甲联赛第三轮，多特蒙德主场迎战弱旅汉诺威96。此轮开赛前多特蒙德和凯泽斯劳滕同是一场未胜，但凯泽斯劳滕因为-4的净胜球占据联赛邦尾的位置，两个传统强队都有了一个糟糕的开局，这也未尝不是一种讽刺的吧。而汉诺威96在少赛一场的情况下，只积一分，排在德甲第16位。联赛16名与17名之争，不知道多特蒙德的多少球迷会因为这个羞耻的标题而睡不着觉呢。
　　让多特蒙德高兴的是，本场比赛多特蒙德的球员并没有让他们失望。他们在第29分钟由插上的巴西球员中场迪迪先拔头筹，并通过严密的防守的防守将比分一直保持到了下半场的伤停补时阶段。事实上魏登费勒的表现仍然不尽如人意。下半场汉诺威96至少有两次扳平的机会，但是一次皮球击中了门柱，一次客队前锋将一记必进的单刀球打了飞机。能有这个结果，一方面是客队的运气不佳，另一方面也是多特蒙德的后卫线这场比赛比较努力，除了这两次之外，并没有给汉诺威96的前锋们多少表现的机会。
　　萨穆尔在对魏登费勒的表现大摇其头的同时，也在感叹不管比赛的过程怎么糟糕，看情况，多特蒙德总算可以拿下一场宝贵的比赛了。对安柯的素质感到狂喜的同时，萨穆尔也起了好好呵护这颗好苗子成长的念头，要知道，魏登费勒的就是因为在德甲的磨练太少，还不适应德甲的风格。但是安柯比他更不如，他甚至没有进行过从小到大的系统训练，没有踢过一场正规的职业比赛。现在看来，技术已经足够的安柯是否能适应突然进入最高级职业联赛就成了他要考虑的问题。他决不希望因为自己的一时情急，而让自己心中，和“卡恩”一个模子倒出来的安柯就此夭折。安柯将成为他领导下的多特蒙德史上最伟大的门将，萨穆尔深信这一点，所以他告诉自己要忍耐，就让魏登费勒的拙劣表现再继续几场吧。现在看来，后卫们多努力一点，还是可以为多特蒙德赢得一个不至于太差的成绩的。萨穆尔的心中，此刻完全剩下了期待安柯早日上场的念头了。
　　足球场上什么事都有可能发生，汉诺威96再次向人们证明了这一点。
　　魏登费勒最近的脾气很暴躁，他知道由于自己的糟糕表现，看来主力位置迟早是保不住了，刚刚顶替受伤的沃姆兹的时候，他还在心里沾沾自喜，准备给所有忽视他的人看看，他魏登费勒是一个伟大的门将。但是事实证明了人们往往看不清的人是自己，他没有那样的实力。他为他现在的表现感到耻辱，甚至队友们在旁边悄悄说话，他都会觉得那是队友在暗暗指责他。不能这样下去了，要振作。魏登费勒高高的跳了起来，准备去摘高空飞来的一个脚球。这个时候突然他感觉背后传来一阵推攘，有人在他的背后做小动作。
　　这个时候发生的事让所有的球迷目瞪口呆，让多特蒙德的主教练目瞪口呆，让魏登费勒的队友们目瞪口呆，魏登费勒竟然给了推攘他的对方前锋斯塔内尔一记响亮的耳光。打人了后的魏登费勒心中一片空白，望着本场主裁判毫不犹豫出示的红牌，他徒劳的辩解着对方犯规在先，但是斯塔内尔做的动作很隐蔽。裁判不为所动，坚定请魏登费勒出场。
    伤停补时阶段，由于魏登费勒这次极不冷静的犯规，给自己换来了一张红牌，也给了汉诺威96一个珍贵的点球，由于时间无多，萨穆尔换上了一名前锋球员穿着守门员的球服客串门将！随着德国中场施罗特冷静的将这粒点球罚进，今夜的多特蒙德又有无数的啤酒瓶脆了。。。
</comm_Content>

	<comm_Author>coldplay</comm_Author>

	<comm_PostTime>10/22/04, 10:26:30 AM</comm_PostTime>

	<comm_DisSM>0</comm_DisSM>

	<comm_DisUBB>0</comm_DisUBB>

	<comm_DisIMG>0</comm_DisIMG>

	<comm_AutoURL>1</comm_AutoURL>

	<comm_PostIP>202.109.210.40</comm_PostIP>

	<comm_AutoKEY>0</comm_AutoKEY>

</RECORD>
<RECORD>
	<comm_ID>108</comm_ID>

	<blog_ID>42</blog_ID>

	<comm_Content>（２５）
　　任煜地遭遇了他一生中最古怪的事情，他被打劫了，但是劫匪却没有找他要钱！
　　任煜地俯看着机窗下飘过的朵朵白云，微出了一口气，相比于出发前心中横亘着问题的压抑，任煜地现在有一种解放了般的轻松，难得出来一次，回去了就得把自己不负责任压在弟弟身上的担子挑回来，任煜地决定继续自己的欧洲之旅，下次与那几个家伙见面了，也不能光只他们吹嘘去过欧洲吧。
　　毕业后不久，任煜地就全家搬离洛阳来到了上海。所以这样，一则他父亲公司总部意图搬到资讯发达的上海，二则任也不想面对昔日的队友们。高中相处的三年，任煜地了解他们，他们也如兄弟般的了解任煜地。任煜地知道，以自己现在的身体怕是再也踢不了足球了，别说全场，就连半场自己都很难坚持下来，上次和张俊，杨攀，卡卡重逢后，任煜地突然有一种想哭的冲动。他们在场上的身姿是多么的矫键啊，他们代表的就是每个爱好足球的人心中最高的梦想———职业足球。任煜地为他们高兴，但也为自己悲哀。虽然自己早已决定，要抛开对足球的那种执着，而去快乐的体验足球。但是看到昔日曙光攻击四人组中的三人都踏入了职业足球的殿堂，任煜地的心中还有热血在烧么？
　　足球是你们的，而不是我的，任煜地悲伤的想到。昔日的队友离去之后，任煜地也试图再为自己的足球生涯做一次尝试，只是结果告诉他，他曾经荒费的几年对他的影响有多大。
　　任煜地悄悄地搬走了，决定最终还是任煜地下的。他的父亲基本已经不管事了，把公司的事情交给任煜地，家中的事情也让任煜地拿主意了。任煜地最终没有告诉任何一个朋友。何必要让自己的好朋友为自己惋惜呢，这种叹息声听一遍就好了，听多了会不能忍受的，自尊心很强的任煜地宁愿把自己那份悲伤留给自己，朋友是用来分享自己的喜悦的，至于于悲伤，任煜地还是习惯独自去面对。
　　任煜地发觉自己对足球突然之间提不起兴趣了。在任煜地的生命中曾经足球就是他的一切，但是现在他踢不了球了。公司有繁重的事务，冗余的时间里任煜地常常想的会是自己的那张大床，躲上去睡一觉是多么的美好啊。任煜地慢慢地找不到对足球的那种热爱了，自己不能参与，只能看别人的表演，本来自己如果不行就算了，偏偏任煜地又对自己自视很高，就算自己比不上那三个人，但是作为他们曾经最默契的队友，任煜地还是很有自信的，自信他的技术放到职业联盟里也是不多见的，只是自己那糟糕的体力，让他只能在这里眼睁睁的看着别人在场上纵横弛聘。
　　任煜地决定眼不见为净，出去散散心，寻找自己失落的足球梦想，于是他打上了行囊，孤身去了欧洲。
　　经过几处飘泊，任煜地在英格兰的小镇温迪又找回了自己心中的东西。原来不把自己放在自己对足球的梦想之中，付出自己的努力，自己是不会安心，不会快乐的，任煜地需要的是投入，那种对足球的胜负心，曾几何时，因为自己离开足球而成为旁观者的心理，把任煜地和心爱的足球隔开了。但是现在，亲身作了一个创造历史的拓荒者，任煜地又找回了它。
　　足球就应该有胜负心，就该有因为胜利而带给人们的希望和喜悦。
　　任煜地的下一站是伊拉克的首都巴格达，在这个饱经战火摧残的城市，任煜地感受到了另一种人生的感悟，那就是战争带给人们的那种无奈感。
　　任煜地住到一个出租司机伯罕私人开的家庭宾馆中，这里的条件很艰苦，水是配给的，一天只有一个小时的时间可以用上自来水，任煜地这时才可以洗上一个舒心的澡。任煜地和伯罕是在机场认识的，刚下飞机的任煜地就被热情的伯罕拉上了车，对着旅途本无特定目地的任煜地也无所谓的被拉了上去。
　　来巴格达之前，无论是父母，弟弟，或者和自己在欧洲有着公司业务往来的伯格老头都劝告自己不要来这里，这里战争的硝烟还未散尽，仍然有一大批反对势力潜伏在巴格达，他们绑架人质，拦路抢劫，虽然这种事情还没发生到中国人的头上，但是谁又能担保不出意外呢。但是倔强的任煜地决心一下，就是九牛也拉不回来了。他早就要看看巴格达闻名遐尔的古马比伦王国遗址和玉带般的底格里斯河了。
　　不来巴格达，任煜地永远不会想到在同一个太阳的照耀下，竟然会有如此灾难深重的地方，街上到处遍布荷枪实弹的美国大兵，不知什么时候从巷子里冲出来向美军投掷石块的巴格达小孩子，整街整街的军事区。伊拉克虽然已经重新选举了政府，但是 孱弱的政府并没有话事的权力。美国等西方盟国和伊拉克人民的矛盾还没有远没有完结。
　　任煜地决定去品尝一下巴格达的民族小吃，也去看看早已期待良久的底格里斯河。
　　“巴格达”在阿拉伯语中意为“神赐的地方”。来之前，任煜地已经对战争可能带给巴格达的创伤在心里有了一个估计了。但是他还是没想到，当真正见到这座历史名城现在的样子时，他的震撼有多大。玉带一般的底格里斯河已经看不到了，河水是墨一般的浑浊。岸边躺满了干瘪瘪晒着太阳的人群，这里的人大多是目光呆滞，没有神采的双目给人的感觉就象死人一般。街上有很多乞讨的人，据伯罕说战前的伊拉克，乞丐就有很多，伊拉克人并不歧视乞丐。但是战后乞丐的数量让他这个本地人都感觉接受不了。著名的卡齐迈因大清真寺，伊玛姆·阿德哈姆清真寺都有不同程度被战火破坏的痕迹。墙上乌黑的搽痕，地上一些来不及填上的偌大弹坑。都让任煜地对这个弹丸之地到底承受了西方盟国多少的炸弹有了个大大的问号。
　　汽车转了好大一转，任煜地终于发现了一家看起来比较干净和宽敞的饭店。任煜地推开车门走了过去，身后的伯罕似乎嘟哝了一声什么，但任煜地没有听见。门口的侍应生拦住了任煜地，他先是问了一句话，任煜地没有听懂。任煜地以为侍应说的是伊拉克语，不过怎么觉得这种语言在那里听过的样子。这次侍应的话任煜地终于听明白了，他用英语说“wh&amp;#101;re are you from?&quot;当任煜地回答自己是中国人的时候，侍应礼貌的请任煜地出去了。他说这里只招待美国和欧洲人，亚洲人里面只招待日本人。任煜地这个时候有了一种想掐死这个贼侍应的冲动，幸好跟上来的伯罕拉住了他。他告诉任煜地这里大点的饭店都是西方人开的。由于中国并没有军队驻扎在这里，所以几乎所有的饭店都有着这样的规定，他们想把中国孤立在文明世界之外？
　　任煜地突然有了一种是中国人的骄傲感，你们越是怕我们中国人。我越要告诉大家，中国人在这里。
　　中午回到旅馆，任煜地掏出自己随身携带的小国旗，小心的剪了下来，贴到了自己的体恤上，并用红笔写上了几个大大的中文”我爱我的祖国“。
　　按照旅游计划，任煜地决定下午去参观几十公里外的古巴比伦出土的遗址。但是。。。在沙滩边的路上，跳出来几个蒙面的大盗。
　　被枪指着的伯罕把车停了下来，任煜地也掏出了早已准备好的零钱。伯罕在出门前就告诉过任煜地，在伊拉克不用带那么多钱。战后的伊拉克一美圆可以买10张大饼，而一张大饼就能让一个伊拉克人存活上一天了。
　　但是任煜地没有想到的是，劫匪居然问他的国籍，问他是不是日本人。任煜地骄傲的转过身子，指了指背上，那上面赫然有一面鲜艳的五星红旗。接下来发生的事情就更让任煜地莫名其妙了。劫匪居然说不是日本人人很好很好。然后就要任煜地去做客。。。任煜地狂倒，该不会是绑架他做人质吧。任煜地已经想到了未来几天中国报纸上出现这么一条”某大公司老板伊拉克旅游遭绑票，现谈判正在进行中“。。。
　　伊拉克人民很友好，这是任煜地来到了这个匪徒基地2个小时12分钟又四十秒之后发觉的。因为任煜地居然不得不一口气不停的说了2个小时。任煜地现在开始抱怨为何自己要脚头发痒了。起因是这样的。刚进营地的任煜地就发现一个皮球飞快的向他袭来。任煜地下意识的后撤半步，然后一抖脚，停下球，然后就令人眼花缭乱的颠起了球。一群孩子向他奔了过来，他们的目光都停在任煜地那似乎带有魔力的脚上，皮球在上面以各种他们难以想象的姿势翻滚着却总也不愿离开他的脚背。任煜地这个时候已经完全沉浸在脚下的皮球上。舍球之外，别无他物。几周没有碰过足球的任煜地在这个陌生的土地上寻找到了他一直想对足球的态度。他没有注意到的是身后有很多双放光的双眼。
　　任煜地遇到了一群奇怪的劫匪，等待他的将会是什么呢？
</comm_Content>

	<comm_Author>coldplay</comm_Author>

	<comm_PostTime>10/22/04, 10:27:46 AM</comm_PostTime>

	<comm_DisSM>0</comm_DisSM>

	<comm_DisUBB>0</comm_DisUBB>

	<comm_DisIMG>0</comm_DisIMG>

	<comm_AutoURL>1</comm_AutoURL>

	<comm_PostIP>202.109.210.40</comm_PostIP>

	<comm_AutoKEY>0</comm_AutoKEY>

</RECORD>
<RECORD>
	<comm_ID>109</comm_ID>

	<blog_ID>42</blog_ID>

	<comm_Content>（２６）
　　依蓝到米兰已经2天了，这里一切都很好，同寝室的是一个比依蓝还大2岁的本地姑娘。人很好，两个人认识才几个小时就熟的好象亲姐妹一样。但是依蓝还是很不舒服，因为那个人又没有上场。虽然依蓝知道在众星云集的A.C，杨攀就算只是替补出场恐怕也没有这么快的。她知道杨攀有实力，但是A.C有实力的人多了，多少人还不是一样坐板凳？虽然这样，但是依蓝还是不舒服，偏爱杨攀的她是不会管什么理由的，不让她心爱的杨攀上场就是一种错误。安切洛蒂恐怕要自求多福了，看来不光是中国球迷才会念叨他不让杨攀上场的事实。就连在他的本土这种支持者都有啊，不知道安切洛蒂会不会猛打喷嚏呢？
　　依蓝又在照镜子了，今天她穿了一件海蓝色的连衣裙，配上她那完美的身姿，真的象入世的仙子一样了。依蓝得意的旋了一个身，裙子的下摆像波浪一样起伏，但是她马上停了下来，再美又有什么用，自己还是不敢去找那个人，想到这里，依蓝狠狠的跺了一下脚，没想到声音太响，把同寝室的姐姐波波吵醒了！
　　看着一脸愧疚，吐着粉红的小舌头，做着可爱表情的依蓝，波波怎么也发不起脾气来。波波翻了个身，又睡下了。不过依蓝依稀听见，她亲爱的姐姐说，年轻人，喜欢就去追嘛。
　　依蓝还是决定去训练场去瞧瞧杨攀，只是偷偷瞧一眼就好。要是被那个人发现，想起他可能的得意诡笑，依蓝马上感觉到一阵“不寒而栗”。不能被他知道自己喜欢他，要不然就羞死了。依蓝摸摸自己的脸，那里已经红红的有点发烧。但是她真的不想被杨攀知道么，好象昨晚某个人的梦里，那个人就是最终知道了这件事，然后王子与公主终于过上了幸福的生活。。。
　　都怪那个可恶的安切洛蒂，都不把那个人派上场，害得自己都没法从报纸上看到他。依蓝狠狠的想，又把安切洛蒂诅咒了数百次。A.C俱乐部的主教练就这样在这个清晨成了依蓝口中的牺牲品，哎，可怜的安切洛蒂！
　　依蓝怀着做特务的觉悟来到了A.C米兰俱乐部的训练场，女孩子化装好办的很，依蓝把自己的头发搭了下来，掩住了前额。想来这样，那个人应该不能认出自己来了吧。
　　训练场上，A.C的球星们正在跑圈，铁丝网，依蓝看着自己心中的那个人，觉得好激动，可惜他不知道，自己在看着他。不过能这么近距离的看着他，依蓝已经很满足了。她现在躲在一个人高马大的胖妇人后面，在她和别人的缝隙中看着杨攀。害怕被发现，又不想离的太远，该是可怜的依蓝现在心中最真实的写照了吧。
　　训练结束了，然后是第二天。但是第二天，依蓝还是决定去看杨攀，反正第一天都没被发现，第二天应该也。。。第二天完的时候，依蓝告诉自己，明天一定不要去了，但是到了下一个第二天，依蓝还是对自己说，明天一定不要去了！
　　久走夜路必撞鬼，依蓝终于受惊了。起因是这样的，这天依蓝还是在自己的老位置上观察着心中的他，但是突然一个男子从后面冲了过来，试图爬上铁丝网。这一下，就把A.C的球星们都惊动了，视线齐唰唰的望向依蓝这边，依蓝这个时候已经转过身，往训练场外场出口走去，她没想到的是，杨攀或许对她背影的影象会更深些，她如果当时镇定一点，或许杨攀不会注意到她那特别的身段，不会有这个人似曾相识的感觉。
　　不管怎么样，如果没有这个酒鬼球迷，如果没有依蓝的这个背影，或许一切的后来的事情都会不同了，但是这就是生活，依蓝的春天因为这个酒鬼的突然插入，似乎快要来临了！ 
</comm_Content>

	<comm_Author>coldplay</comm_Author>

	<comm_PostTime>10/22/04, 10:28:11 AM</comm_PostTime>

	<comm_DisSM>0</comm_DisSM>

	<comm_DisUBB>0</comm_DisUBB>

	<comm_DisIMG>0</comm_DisIMG>

	<comm_AutoURL>1</comm_AutoURL>

	<comm_PostIP>202.109.210.40</comm_PostIP>

	<comm_AutoKEY>0</comm_AutoKEY>

</RECORD>
<RECORD>
	<comm_ID>110</comm_ID>

	<blog_ID>42</blog_ID>

	<comm_Content>（２７）
　　安柯仍然在兢兢业业的做着训练。“业精于勤，而荒于嬉”安柯可不想把自己放弃学业换来的机会白白的浪费掉。
　　知道现在安柯仍然没有告诉家里人自己退学的事情，在有着“万般皆下品，唯有读书高”心理的母亲看来，辍学去踢球应该是根本不能接受的吧。安柯现在很怕每周一次打电话回家的时间，他很想把自己训练的辛苦都一古脑的倾倒给父母，享受那种被呵护的感觉。但是他却还是只能撒着善意的谎言，欺骗着万里之外的亲人。虽然已经是多特蒙德三队的主力门将，但是安柯以为职业足球离自己其实还有一段不小的距离。职业足球里面靠青训进入俱乐部的u17队很容易，进u19也不会特别难，但进入成年队就是一个本质完全不同的坎了。对安柯这样走野路子进球队的也是一样，进三队，预备队都有可能不难，难就难在预备队和一线队之间，进的去，安柯才能算是堂堂正正的职业球员，进不去，安柯都怀疑是否自己还有勇气回中国，去见自己可怜的父母。
　　安柯仍然在继续着他那“变态的”的练习，除开体力训练，”老头“给他准备的训练很多样化，据他说，很多是为了训练安柯全面的反应能力，谁叫他错过了系统训练的黄金时候呢，老头也只能象精密的缝纫机一样，那里有漏洞就给安柯打个“补丁”。
　　对于安柯来说，萨穆尔已经很满意了，他的爆发力很好，身材高大，弹跳力惊人，而且判断很准确，经常的弃门出击，都能做的及时和到位。最重要的是他那种一旦站在球场上就自然显露出来的自信。在安柯的比赛上常常能看到他指挥着后卫阵型的场景，他对防守队员的位置感好的没话说，在他的指挥下，进攻球员很难发现通往球门的球路。他的激昂也已经和他的师兄越来越像了。由于魏登费勒的停赛和沃姆兹的伤病，萨穆尔不得不提前把安柯提到一线队里去了，他现在担心的是，从来没打过一场职业联赛的安柯直接就在对抗激烈的德甲上场，他的心理是否能够过关，他担心自己会毁了这个难得一见的好苗子，但是他是别无选择，他没有，安柯也没有。
　　萨穆尔已经帮安柯在中国注册了球员身份。不过听俱乐部官员说，接待的中国足协的人并没有很重视的样子，萨穆尔也是很有气，他相信自己看好的安柯很快就会给中国那些官僚们一记响亮的耳光，让他们知道，中国又一名天才球员又从他们眼皮子底下溜了过去！
　　这个时候的一份友谊赛邀请改变了很多人的命运，萨穆尔在看到这份邀请之后，本来准备派出三队参加的，但是在仔细思虑之后，萨穆尔安排了一个阵容。随着这份答复的发出，安柯首次被中国国人所知道了！
</comm_Content>

	<comm_Author>coldplay</comm_Author>

	<comm_PostTime>10/22/04, 10:28:31 AM</comm_PostTime>

	<comm_DisSM>0</comm_DisSM>

	<comm_DisUBB>0</comm_DisUBB>

	<comm_DisIMG>0</comm_DisIMG>

	<comm_AutoURL>1</comm_AutoURL>

	<comm_PostIP>202.109.210.40</comm_PostIP>

	<comm_AutoKEY>0</comm_AutoKEY>

</RECORD>
<RECORD>
	<comm_ID>111</comm_ID>

	<blog_ID>13</blog_ID>

	<comm_Content>马马乎乎</comm_Content>

	<comm_Author>陈宁凯</comm_Author>

	<comm_PostTime>10/22/04, 10:29:01 AM</comm_PostTime>

	<comm_DisSM>0</comm_DisSM>

	<comm_DisUBB>0</comm_DisUBB>

	<comm_DisIMG>0</comm_DisIMG>

	<comm_AutoURL>1</comm_AutoURL>

	<comm_PostIP>218.5.134.168</comm_PostIP>

	<comm_AutoKEY>0</comm_AutoKEY>

</RECORD>
<RECORD>
	<comm_ID>112</comm_ID>

	<blog_ID>42</blog_ID>

	<comm_Content>（２８）
　　中国足协曾有过一个&quot;奥运08之星&quot;的计划,内容是将2008的奥运适龄球员送往欧洲进行为期2年的训练.中国足协一向有送青年球员前往足球先进国家取经的传统.十年前风光一时的&quot;健力宝&quot;足球队就是这种政策下的产物.刚从巴西归来时的健力宝涌现出一大批才华横溢的球员,那批球员在世青赛和亚洲杯上的表现,让中国人眼前一亮,一时之间,留洋热浪被吵的沸沸扬扬.但随着这些人在国内联赛的浮沉,天才的棱角慢慢的褪去了.几年后人们回头一看,谁有会认为他们和几年前那些意气风发的少年是同一人呢?是什么害了这些希望之星?
　　所以在是否送球员旅欧这个问题上,足协是经过了一番大谈论的,但是在08年主场的优势面前,足协官员们还是按萘不住可能出成绩的欲望,决定派遣这么一支队伍去欧洲学习.
　　本来预定好去欧洲的球员就是原来沈卫国任上的国奥队的原班人马,但是随着沈卫国的辞职和邱素辉的继任.足协和国奥队主教练在人选问题上有了极大分歧.邱素辉对中国现有体制培养出来的那些所谓的球星甚是不感冒.他的构想里是一支完全由新的血液组成的国奥队甚至是国家队.对欧洲足球知之甚深的邱素辉很怀疑这样短期的培训究竟能起到多大的作用?因为在欧洲,培养一名成功的球员得化上整整十数年的时间进行系统的基础训练,欧洲球员之所以比亚洲球员出色,固然是他们在不同等级的职业联赛中受的锤炼程度不同,另一方面,也是前期的基础比亚洲球员打的扎实,才有更大的发展潜力.把人家十数年的培养过程浓缩到短短两年有用么?但是这次足协的决定异常的坚决,他们坚持要派出这么一支球队,只是人员上准许邱素辉做一些调整.对足协来说,邱素辉独断专行的做事方式已经长久不被他们所喜了,这次计划官员们其实并不是觉得一定是那么必要,但是做为打压邱素辉的一种手段,做是一定要做的,至于做的内容官员们到是不怎么在意,几年后这些球员到底能不能入选邱素辉的国奥队也不是他们关系的问题,反正邱素辉出了成绩,那么功劳自然是少不了他们的,到时候报纸上自然也少不了大大的歌颂足协英明领导的篇章.足协官僚们只要显示自己还是在其中做了努力就够了。
　　邱素辉不是不懂上面的这些官样文章,但是该做的还是得去做,多争取几个自己看中的还有潜力可挖的队员进名单,邱素辉的心里就安心一些.邱素辉决定把他最看重的一批人放在自己的身边,他希望通过国奥的集训,把这批孩子们的训练习惯矫正.用上他摸索得来的方法.但是国奥队毕竟之能容纳那么多人,其他有潜力的孩子们怎么办呢?把他们交到欧洲去,总比留在国内被那些无能的俱乐部折腾好.中国足球要想有大发展,靠几个人是不行的,只有整体水平提高了,中国在世界面前才能摆脱足球落后国的形象.
　　在这支球队究竟要去德国还是法国的问题曾经引起过大争论,最终德国的多特蒙德争到了这批球员的归属权,在他们列出的方案里,能和多特蒙德俱乐部进行定期的练习赛也是吸引中国人的一个很大的原因.所以,多特蒙德俱乐部主教练萨默尔接到的就是来自多特蒙德市长的一份邀请,这是市长办公室和俱乐部曾经达成过意向的问题,不过那时,市长并没有要求多特蒙德必须派出什么样的队伍,在他们看来,即使是多特蒙德派出三线队也是够用的.
　　事实上,萨默尔在不知道安柯以前确实是准备派出三线队给刚来到德国的中青队们热身的,但是现在由于对中国足协的不满,萨默尔大笔一挥,多特蒙德一线队所有的后防队员赫然出现在了出场名单上,在这份名单上,除了这些一线队的后卫们,门将和中前场的队员们全部来自多特蒙德三队.萨默尔准备用这样的阵容给中国的小伙子们上上一课,也顺便检验一下主力后卫们和安柯配合的是否能适应德甲的赛场.
　　这个时候,故事的主角安柯同志还在训练后的极度疲劳中呼呼大睡.丝毫不知道,仅仅几天之后,他的祖国就会因为他而经历一次让中国足坛脱胎换骨的大动荡...
</comm_Content>

	<comm_Author>coldplay</comm_Author>

	<comm_PostTime>10/22/04, 10:29:04 AM</comm_PostTime>

	<comm_DisSM>0</comm_DisSM>

	<comm_DisUBB>0</comm_DisUBB>

	<comm_DisIMG>0</comm_DisIMG>

	<comm_AutoURL>1</comm_AutoURL>

	<comm_PostIP>202.109.210.40</comm_PostIP>

	<comm_AutoKEY>0</comm_AutoKEY>

</RECORD>
<RECORD>
	<comm_ID>113</comm_ID>

	<blog_ID>42</blog_ID>

	<comm_Content>（２９）
　　没有见到叔公之前，华芳绝对没有想到华记的形势居然已经到了如此险恶的地步。在华芳远走它乡后，家族的生意就由姑姑和几个叔伯所把持，这些人在玩弄阴谋诡计上都是一把好手，但在商业上却都平庸之极。 
　　这两年，在香港其它几大银行的打压下，华记的业务已大为缩水，但是家庭的领导人们却没有能力拿出反击的对策，只能眼睁睁的看着华记的市场份额一点一点的被挤出来，这下几个华记高层们慌神了，他们几乎都有挪用华记银行储备金，做自己生意的行为。但是能力平凡的他们并没有赚到什么钱，反而赔掉了很大一笔资金，这种情况下，储蓄人一旦挤兑，等待华记的只能是破产，等待这些人的也只能是监狱了。
　　这种时候，他们才想起了被自己逼走的华芳，不可否认的是，这位他们眼?*⑵窳印暗拇笮〗闳肥凳腔野倌暌患纳桃灯娌牛残碇挥兴拍芡炀然呛驼庑┤说拿耍谑撬钦业皆诿拦蒲氖骞凇巴纯蘖魈椤疤钩写砦蠛螅骞故谴鹩η鬃匀案婊蓟乩吹囊螅鼐拐庑┤硕际撬那兹恕６且彩撬簧男难?br /&gt; 
　　华芳几乎是没有选择的重掌了华记，如果说这个世界华芳还有一个拒绝不了的人的话，那么无疑便会是她的叔公了。
　　既然接过帅印，华芳所考虑的就是如何改变最近几年在香港人眼中华记迟暮的形象，早日走出低谷了。
　　考虑良久之后，华芳还是拔通了卢比奥的电话，作为张俊的经济人，华芳和卢比奥不可避免的有很多接触，不知为什么，从来不在乎女色的卢比奥对成熟高贵的华芳有一种很偏执的好感， 在他的心里，华芳简直就是能力卓著的西方女性和纯洁善良的东方女性的完美结合，他在华芳初次接触后，就陷入了情网，并对华芳展开了追求。
　　华芳对卢比奥的这种行为也不知道该去喜去憎。在她心中她的夫婿至少应该是一个堂堂正正的中国人。她欣赏西方人，但生长在香港的她们，想要的是一个完全的中国“同胞”。好在卢比奥实在是一个很好的人，对华芳他总是彬彬有礼，从来不逼华芳什么，只是拼命的为自己在华芳面前的印象加分，在各方面默默的为华芳出力。没有说出口的华芳其实心里明白，她已经有点依赖这个成熟稳重的意大利小伙子了，只是这种依赖是不是爱，华芳也分不清楚，只好让这种暧昧的关系保持下去，同时让时间来告诉自己，该如何选择。
　　第二天，香港各大媒体纷纷报道了华记前执行总裁华芳小姐再次接掌华氏的消息，而来自意大利的庞大跨国集团卢比奥集团宣布融资华氏，与华氏共同打造香港银行业航空母舰的消息，让华记股指狂涨，人们还记得几年前那位年轻漂亮能干的华家公主，再加上意大利大财团的投资，人们有什么理由怀疑华记又会经历一个高峰期呢？
　　华芳必须去一次多特蒙德，作为”08奥运之星”旅欧的主赞助商，华芳得去考察一下，自己的投入是否物有所值。
　　在回华记之前，华芳其实就意图把张俊，杨攀的名气商业化，篮球巨子乔丹曾经取得的成功说明了一个成功的体育运动员的背后蕴藏的商业价值几乎是无以伦比的，而且张，杨两人拥有的是中国这个十几亿人口的大市场，华芳一想到年青一代都以穿上”张俊XX代”“杨攀XX代”球鞋为荣的情景。就觉得未来大有可为，所以作为经济人的她早已和耐克公司，卢比奥集团签订了一系列张杨品牌商品的协议。这批旅欧的小球员穿的球鞋就是由耐克公司提供的”张俊一代”或”杨攀一代”球鞋。
　　华芳坐上了去德国的班机，她丝毫没有意识到，自己生命中最重要的一个人由此进入了她的生活...
　　任煜地现在的头很晕，谁遇到一群背挎钢枪的匪徒用一种发光的眼睛看着你会不晕？任煜地已经在心里为自己做祈祷了，看来匪徒一开始的“仁慈”之不过是为了玩弄他们手掌的“孙猴子”，任煜地已经在计算需要多少的money为自己赎身了，想来应该不会太多，因为谁也不知道任煜地是一个巨富，怕的就是绑匪拿到赎金后会撕票，那自己就只好乖乖的去见上帝了。
　　可怜的任煜地又一次的有想晕的冲动，绑匪要他，要他当足球教练。。。原来这个基地并不只驻扎着一股势力，而是并存着两大派别。两派的首领阿比提和乌尔拉曾经是萨达姆之子库赛手下的两个头目，库赛被捕之后，地位相若的两人互相不服气，但是又不想同室抄戈。于是两派已经共存了好一段时间。但是随着新政府选举的临近，美国人加大了围剿叛党的行动力度，双方深感分则力弱，决定选举一个共同的首领。这个选择方法经过双方商定决定由两位首领的儿子易仆拉欣和摩苏尔率领各自部下的后代举行一场足球比赛，让足球来决定未来！
　　不要以为这个决定有点儿戏，事实上，伊拉克人民对足球是有热爱的传统的，很多伊拉克人在幼年时代就接受了足球训练，再加上伊拉克解禁后伊拉克足球取得了惊人的成绩，他们在亚洲杯和奥运会上都杀入了4强，这更让压抑了几十年的伊拉克人民有了扬眉吐气的感觉，战争阻隔不了伊拉克人对足球的热爱，让足球决定一切，的确是反对势力们做出的最好选择了。
　　任煜地望着围拢在他身边的孩子们突然有一种想哭的感觉，他们大都面黄肌瘦，穿着大人长大的衣服，衣不蔽体，但是无一例外的是，他们居然都背着比他们身高还高的枪！这就是战争啊，任煜地深深感觉到身长在中国是一件多么幸福的事情，至少从小大到，任煜地最过烦心的事情也不过是诸如抽烟被老师逮到，要请家长之类的绿豆小事，但是这些孩子们。。。任煜地只在这儿呆了3天，就亲眼见到好几个孩子再也没有回来过，他们是被选去参加“圣战”行动。几乎每周伊拉克叛党们就会选出这么一些人去做人肉炸弹，袭击美军。叛党们认为不把伊拉克的秩序搞乱，美国人就不会害怕，他们就会继续对伊拉克的侵略。在伊拉克，最危险的不是那些大人们，而是伊拉克孩子，美军经常遇到这种情况，看着很奄奄的孩子一转眼就会从他们破烂的衣服后拿出一把枪，射出一梭子子弹，或者是在他们的衣服下绑的一大块炸药，美军吃尽了这种苦头。任煜地很悲哀的发现，头天还在他指导下的孩子们第二天也许就会少了一个，然后又是一个。他们不会害怕，反而把这种自杀行动视做最大的荣誉，他们年轻的心不知道什么是恐惧，这些念着“安拉至大”的孩子们已经没有了中国孩子们的童真，有的只是一颗颗斗士般坚定的心。
　　他们，也许只有是在踢足球的时候是单纯的快乐着的，在那里，他们只感到了足球的魅力，而把现实的残酷统统的抛在脑后。任煜地无力阻止什么，他们也不需要任煜地去阻止。他能带给这些孩子们的只能有足球而已。
　　开始的时候，任煜地很想离开这里，他想念自己的家人，朋友，害怕在战争的阴影下，看不到明天的太阳，但是现在任煜地什么都不想了，他不知道自己会在这呆多久，他所知道的是在他住在这的时间里，他要尽自己最大的努力把最后一丝关怀带给这些孩子们，他要把他们带进足球的殿堂。
　　这个时候的任煜地刚刚度过自己的21岁生日，他无法想到的是，得到他启蒙这些孩子们中会产生未来伊拉克国家队的7名国脚，而他，在9年后，他会再次来到伊拉克，作为伊拉克国家队的主教练率领他的这群弟子们与正处在颠峰时期的中国队相遇在世界杯决赛圈中，和自己少年时代的队友们相逢在遥远的异国。
　　命运是如斯奇妙，曾经以为自己会彻底离开挚爱的足球的任煜地就以这样的一种方式实现了和足球的第二次亲密接触，时乎，命乎？
</comm_Content>

	<comm_Author>coldplay</comm_Author>

	<comm_PostTime>10/22/04, 10:32:00 AM</comm_PostTime>

	<comm_DisSM>0</comm_DisSM>

	<comm_DisUBB>0</comm_DisUBB>

	<comm_DisIMG>0</comm_DisIMG>

	<comm_AutoURL>1</comm_AutoURL>

	<comm_PostIP>202.109.210.40</comm_PostIP>

	<comm_AutoKEY>0</comm_AutoKEY>

</RECORD>
<RECORD>
	<comm_ID>114</comm_ID>

	<blog_ID>42</blog_ID>

	<comm_Content>（３０）
　　杨攀并不是打不上比赛的，在A.C这样一支比赛繁多的球队，只要不是和教练有矛盾，象杨攀这样的出色全面的边路助攻手又有谁不爱用呢？更何况杨攀的那超越年龄的成熟也使他往往能在关键的时刻扮演一锤定音的角色。对于A.C这样久经考验阵容成熟的冠军球队，安切洛蒂虽然暂时不能放胆把杨放到意甲赛场上使用，但无论如何安切洛蒂也已经决定了下场比赛让杨替补出场，让杨先感受一下整支球队的技战术打法也是不错的选择。时间可以灵活一点，他也想看看这个在训练场上刻苦努力的中国小伙子能带给他多大的惊喜。
　　9月22日，意大利甲级联赛第3轮，A.C米兰主场迎战升班马梅西纳。如果赛季前，问及这场比赛的胜负，相信除了梅西纳的铁杆球迷，没有谁会对升班马抱以希望。毕竟，这是一支阔别意甲赛场达39年之久的球队，他们获得的荣誉也仅仅不过是可怜巴巴的1962-1963赛季乙级联赛冠军而已，而这些相比起金光灿灿的米兰又算得了什么呢。意大利媒体上基本也找不到太多这支球会的资料，的确，本赛季如此多的球会做出了转会市场上的大动作，这么一支多数球员靠租借方式拼凑来的意甲新军又有谁会去在意呢？但是球场上总是会有很多意外的，梅西纳前两轮的表现让所有的人大吃一惊，他们客场0：0平了帕尔马，主场4：3胜罗马，尤其是第2场比赛，他们和罗马联手贡献了7粒精彩的进球，即使罗马“滑翔机”蒙托拉上演帽子戏法也改变了罗马落败的命运，这让人们不免对它多了几分期待，即使随着赛程的进行，梅西纳实力不足弱点会慢慢显现，但是球迷显然不会期待那么多，他们希望看到的只是精彩的比赛而已。球评家们更是暗暗把梅西纳列入了有可能会搅乱意甲格局的几支黑马之一，这样的一支球队会甘心雌伏吗？一切的一切都要留到22日才能揭晓了。
　　杨攀入选了18人大名单，这让万千关注杨攀的球迷们大大松了口气。张俊在国米大放异彩，在国内同样拥簇众多的杨攀人们也就更希望他也能闪耀米兰，中国的双子星座，人们总是希望他们一起亮起的啊，不是么？虽然杨攀只不过是入选了大名单，人们普遍认为，在A.c这样一支球队要获得出场机会仍然不是一件那么快的事情，但是至少离上场又近了一步了。
　　并不知道自己已经成为国人焦点的主人公却并没有意识到这些，相比于热情单纯些的张俊，杨攀并不是很在意别人的看法。张俊有时候会主动的把一些事情告诉李延，但是杨攀从来不会，他习惯把事情藏在心里，也许除了张俊，很少有别的人能和他一起分享。这并不是他不友好，事实上杨攀本来性格就是如此，并不习惯通过交流去平复自己的心情，他更擅长的是自己做出心理暗示，自己做自己的心理导师。杨攀知道安切洛蒂很欣赏他，这是和安切洛蒂关系颇好的卡卡告诉他的。所以对于入选18人大名单，杨攀并不觉得如何意外，毕竟一个从小就想拿冠军的人对自己的定位还是很高的，杨攀相信自己有那个实力。他现在烦心的是另一件事情，自从在训练场“惊鸿一瞥”之后，杨攀发觉再也不能掩盖下自己对那个人的感觉了。外界一直认为杨攀是个很成熟坚强的人，但是其实这种人如果依赖上一个人往往会更强烈。过去只要有张俊在旁边，杨攀就会感到很安心，但是在张俊不在的那段日子里，杨攀在心里低落的时候往往选择的是去那家语法不通的餐厅大吃一顿，并且会装做不在意的问起那个女孩子的消息，这说明什么？其实杨攀早就明白了，只是长期以来形成的性格阻止了杨攀做出更进一步的举动，在爱情上杨攀从来就不是一个勇敢者，他没有经验，这或者是过去足球，朋友在他心里所占位置过大，又或者是没有碰到那么一个女孩子，但是现在杨攀觉得不能再蒙骗自己的感情了，在博洛尼亚的时候，每次来到她的附近，杨攀所感受到的那份安心和平静就可以说明他的感觉了。
　　沉默或是追寻？当惯队长的杨攀还是有这点魄力的，这就是为什么他只是在远远的看见一个可能是她的身影就“失魂落魄”了这么多天的解释了。也许不能说是失魂落魄，该叫吃了猛药比较合适点，卡卡如是说，杨攀始终觉得那天来的人真的就是依蓝，这也许就是相爱的人那种“莫名玄妙”的心灵感应吧。总觉得她还会再来的杨攀在训练也就加倍的卖力，这让约略了解事情大概的卡卡也在感慨，单身汉大概又要少上了那么一个了。对于卡卡的调笑，杨攀到是不很在意，对他来说，决定了的事情就不会觉得畏首畏尾，更何况知道这件事的也是他最好的兄弟之一，他现在想确定的只是那天那个人到底是不是依蓝，这几天老是嘌着训练场外的他并没有发现他预料中的那个身影，这让他当初铁板上钉一样的结论有点动摇了。他甚至想的是拜托博洛尼亚的队友们打听下依蓝的消息，如果不是害怕那些“色色”的队友们会吓着心中的玉人，或许杨攀真的已经这么做了也不一定。他不知道的是，出于和杨攀同样的原因，害羞的依蓝也坚信杨攀已经发现了自己，即使那天她走的是那么的匆匆，她也相信杨攀会一眼把她认了出来，所以她怎么敢来呢，她的脸皮还远没有达到面对那个人不发烧的地步，要是那个人问起她为
　　什么来米兰，依蓝就真的头大了。。。所以。。。
　　21日的夜里，杨攀带着思绪，翻了个身，终于沉沉的睡去，一切，迟早会有结果的，不管怎样他已经做下了勇敢的决定了，现在能做的也只能是集中精神，准备在可能上场的比赛里证明自己而已。
</comm_Content>

	<comm_Author>coldplay</comm_Author>

	<comm_PostTime>10/22/04, 10:32:23 AM</comm_PostTime>

	<comm_DisSM>0</comm_DisSM>

	<comm_DisUBB>0</comm_DisUBB>

	<comm_DisIMG>0</comm_DisIMG>

	<comm_AutoURL>1</comm_AutoURL>

	<comm_PostIP>202.109.210.40</comm_PostIP>

	<comm_AutoKEY>0</comm_AutoKEY>

</RECORD>
<RECORD>
	<comm_ID>115</comm_ID>

	<blog_ID>42</blog_ID>

	<comm_Content>（３１）
　　9月22日，无论对杨攀还是很多中国球迷来说都是个特殊的日子。在中国，很多人有所谓的“米兰情结”，很多人不懂足球，但是也知道有一个A.C米兰。这有点以前的乔丹，多少不懂篮球的人也会视他为偶像。9月22日，杨攀终于以A.C正式球员的身份踏足圣西罗，这对从小就梦想加入A.C的杨无疑也是一个很大的奖励。
　　比赛终于开始了，杨攀坐在替补席上看着，通过摄像机并不能看到他有什么表情变化，经过一年多职业足球的锤炼，杨攀的冷静早已广为人知。可以说，他的踢球方式是激越的，永远都是运动中，高速的奔跑，大力的射门。可除了这些，他的脸上永远都是无悲无喜，只是在进球后，他才会如一般球员做出庆祝的动作。这样的杨攀让每个他的对手都感到恐惧，他的表情，他的眼神仿佛就告诉对手，你们只是一群死物，现在我要从你们身上跨过去，谁也别想拦住我！
　　事实上，杨攀只是习惯把一切情绪都藏在心里罢了，他也只不过22岁，还远达不到外界认为的那样成熟，只不过，他总把调节心理的法子放在心里，而外表上就得做出这样一副冷静的样子，这也是一种保护色罢了。
　　本轮适逢意甲的一周双赛期，更何况下周一等待A.C的还有一场欧洲冠军联赛的比赛。总体来说，这种时候，都对一些排名中游的球队有利，因为没有欧战的压力，他们可以把经理完全放在国内的联赛中来。尽管是赛季初，但是加上林林总总的欧战和意大利杯的比赛，有的球队甚至都已经打了10场了，这样，球员的体力一般都会达到一个“极点”。此时，球队一般会轮换阵容，A.C正好是这么一支球队，所以总体来说，A.C的攻击力会比上场有所减弱，毕竟A.C的主力阵容强大是无庸置疑的，就算它的“板凳 ”们也都属于巨星的行列，但比起主力们来仍然会由于比赛参加的少，而状态有所不及。对梅西纳来说，一周之内想连续干掉罗马和A.C两大豪门也不大现实，很多球评家就预测梅西纳会放弃这场比赛，将体力留到下场。但，梅西纳目前排在积分榜的第8位，取的如此好开局的他们会甘心认败吗？
　　A.C米兰的右前卫加图索最近发挥的并不好，被称为“白戴维斯”的他防守凶悍，但遗憾的是技术粗糙，在意大利后卫普遍拥有细腻脚法的防守工夫下他也只能做个工兵型球员罢了。虽然凭借他的防守能力，他在意大利国家队也能占到一席之地，但请注意，在国家队他所面对的可不上意大利后卫啊。这让安切洛蒂很是恼火，一些想让球队两翼齐飞，崇尚快速的攻防转换的他对加图索的进攻能力很不满意，所以最近加图索的替补球员出场的几率也是大大增加了的，只不过中国球迷们仍然不会以为杨攀就能上场了，毕竟就算杨攀已经在意大利崭露头角，但是多少比杨攀牌子大的球员还得在A米坐“板凳”呢。多数人都认为杨攀只是被带来感受一下比赛气氛的罢了，不过也离上场更进了一步了。但，结果真的会是这样子的吗？
　　刚一开场，A.C的球员们就感到梅西纳拼抢的积极，仿佛这是他们的主场一样，开局十五分钟，双方加起来的十多次犯规告诉人们，梅西纳竟然想在客场死磕A.C!其实不是说梅西纳想在客场取胜A.C，他们想的只是在客场争取拿到一分，咬住前面的球队。
　　上半场双方失误频频。完全看不出来这是两支排名靠前的队伍的战斗，甚至其中还有大名鼎鼎的A.C米兰。其实也不能完全怪两支队伍没有发挥出水平，这场从开始就显得火药味十足的比赛让双方踢的火暴之余，进攻的针对性就少了。很多时候都是球传到前场，中场却不能及时把球送到前锋手中，这样前面的舍甫琴科和刚刚伤愈复出的菲利普·因扎吉得不到炮弹，显的无甚作为，甚至有的时候舍甫琴科会返回中场拿球自己把球往前带，A.C上半场最好的一次机会就是舍甫琴科自己带球到前场后的一记吊射，可惜命中右门柱，弹了出来，插上补射的卡卡把球打高。A米的左前卫西多夫最近的状态颇好，可惜的是对方的上场表现抢眼的佐罗完全掩盖了他的光芒，他在米兰的右路频频突破，几次传中都威胁到A米的球门。这让西多夫不得不把更多的投入到防守中来。至于加图索镇守的左路就更不用指望了，除了防守方面还能中规中矩之外，几次快速反击的机会他的传球都不甚到位，A米只得无功而返。安切洛蒂这个时候也坐不住了，他站到了场边大声的吼着，告诉队员们打起精神来。比赛的上半场就在双方的犯规中沉闷的结束了。
　　中场休息的时候人们竟然发现杨攀提前出来做起了热身，难道。。。？
　　果然下半场刚开场的时候，杨攀换下了表现平平的加图索。现场响起了山呼海啸般呼喊“杨攀”的声音，米兰拥有全意大利最优秀的球迷，他们对各个球队和很多优秀的球员可以说都很了解，对这个中国小伙子，球迷们早已从上赛季的意甲比赛中有所了解，再加上来到A米的杨攀的多次训练课，很多人都期待着杨的上场呢。
　　换上杨攀后，A米的状态果然有所好转，杨攀并没有因为一段时间没打比赛，而状态不佳，事实上，被压抑了很久的杨攀如今就象一头饥饿的狮子，早把梅西纳看成是爪下的美食了。
　　杨攀风一般的突破速度给在场的球迷的喧闹气氛又加上了点缀。有时候，训练中观看是一会事，比赛场上就着狂热的气氛又是另一回事，人们呼喊着“杨攀”的名字就象当初呼喊着乌克兰核弹头和卡卡一样。防守杨攀的意大利后卫米尔科·孔蒂的压力越来越大了，体重75KG的他虽然和杨攀相比不占劣势，但他怎么也想不明白的是怎么在那个并不高大的身影里会蕴涵着如此之大的力量，几次，杨攀仅仅凭着速度，或者是力量，一下就把孔蒂挤到了身后，让他只能在背后望着“34”号的身影发呆。只是由于上半场两名前锋没有得到好球的时间太长，显然他们还是不是很有射门的感觉。这个赛季由于杨攀喜爱的7号球衣穿在了舍甫琴科的身上，A米显然不会让舍甫琴科让出来，所以杨攀选择了34号这个号码，取“3+4+7”的意思。
　　下半场第25分钟，杨攀的努力终于得到了回报，正是他的一次传中，使中路的菲利普·因扎吉很轻松的挑射破门，进球后的菲利普·因扎吉拒绝了跑上来的队友，而跑过来和杨攀做了个大力的拥抱，这记进球对他来说非常重要，他也急需进球来证明自己的状态仍然如昔。只是仅仅过了4分钟，令人意想不到的事情发生了，再一次被杨攀突破的孔蒂显得有点恼羞成怒，他居然做出了一个很明显的拉人动作，去破坏杨攀的带球，而此时的杨攀位置并不是很好，离球门还很远。杨攀仍然如前几次一样试图摆手凭借力量甩掉这个牛皮糖一样的后卫，但是他低估了孔蒂这次所使用的力量！他并没有甩掉孔蒂，反而由于用力把孔蒂整个人往外拖去，失去重心的孔蒂斜着往前倒了下去，这个时候他伸出了另一支手，试图借助杨攀的身体来稳定自己，没想到的是，由于整个人的重量加上杨攀还在往前运动的问题，他居然拉到了杨攀的裤腰上。杨攀的球裤连带内裤被拉了半边下来，杨攀下意识的护住裤子，可是已经晚了，半边白白的屁股露了出来。杨攀转过身了就给了孔蒂一记耳光，随即双方的球员发生了争吵，这个时候杨攀似乎反应过来什么，他用双手捂住自己的脸。但是已经晚了，主裁判向他和孔蒂一起出示了红牌，杨攀有些黯然的离开了球场，安切洛蒂只是拍了拍他的肩膀，表示能够理解他的行为。现场的球迷更是完全显示了对他的支持，甚至有人从高空扔下杂物试图击中孔蒂。
　　凭借杨攀助攻的这一进球，A.C米兰虽然在他下场后再无建树，但仍旧以1球小胜了远来的梅西纳。
　　赛后的新闻发布会上，安切洛蒂表扬了杨攀的表现，并对杨攀表示了理解，他说在中国人看来，被人拉下裤子的确是不可饶恕的行为，杨攀毕竟还年轻，球队正需要这样有血性的球员，这张红牌不会影响杨攀在A.C的位置，他很期待杨攀未来的表现。
　　而在赛后就一言不发上了球队大巴的杨攀又在想着什么呢，这从卡卡和因为他的那个传球而对杨大生好感的菲利普·因扎吉急忙追着他上了车子可以看出这件事情对杨攀的打击还是很大的。
　　而这个时候，坐在“姐姐”家电视前观看比赛的依蓝第一个反应就是想冲到他的面前，好好的安慰他，向来在杨攀面前掩饰自己感情的依蓝决定正视自己的感情了，开什么玩笑，那个人都这样了，自己还害什么羞啊？她却完全没有想到，和杨攀毫无关系的她凭什么就能以为杨攀会见她，又拿什么身份去安慰他！ 
</comm_Content>

	<comm_Author>coldplay</comm_Author>

	<comm_PostTime>10/22/04, 10:32:50 AM</comm_PostTime>

	<comm_DisSM>0</comm_DisSM>

	<comm_DisUBB>0</comm_DisUBB>

	<comm_DisIMG>0</comm_DisIMG>

	<comm_AutoURL>1</comm_AutoURL>

	<comm_PostIP>202.109.210.40</comm_PostIP>

	<comm_AutoKEY>0</comm_AutoKEY>

</RECORD>
<RECORD>
	<comm_ID>116</comm_ID>

	<blog_ID>13</blog_ID>

	<comm_Content>怎么没把张国华的事迹写进去</comm_Content>

	<comm_Author>陈宁凯</comm_Author>

	<comm_PostTime>10/22/04, 10:32:54 AM</comm_PostTime>

	<comm_DisSM>0</comm_DisSM>

	<comm_DisUBB>0</comm_DisUBB>

	<comm_DisIMG>0</comm_DisIMG>

	<comm_AutoURL>1</comm_AutoURL>

	<comm_PostIP>218.5.134.168</comm_PostIP>

	<comm_AutoKEY>0</comm_AutoKEY>

</RECORD>
<RECORD>
	<comm_ID>117</comm_ID>

	<blog_ID>42</blog_ID>

	<comm_Content>（３２）　　
　　在杨攀首次代表A.C上场的同时，张俊也随同国米来到亚特兰大挑战主队，从两队近10年来交锋历史来看，国米以8胜3负3平占绝对优势，何况亚特兰大亚特兰大上周末才客场0比2负于尤文图斯，新赛季连续两场不胜，而国米挟两轮全胜之威，一上一下，强弱立辩。欧洲各大博彩公司都看好国米，认为国米的发颇有冲击挥正好的中前场应该继续神勇，不过国米不稳的后防线也是一个很大的问题，亚特兰大的前锋颇有冲击力，总之来说，人们普遍认为亚特兰大能从国米身上进球，毕竟这是他们的主场。但是还是看好势头正猛的国米能在客场全取3分。
　　这场比赛，为了应付即将进行的联盟杯比赛，阿德里安赛进行了轮换制，来自博卡青年队的阿根廷后卫布尔迪索首次亮相意甲。这位23岁的球员随博卡青年队两次夺得阿根廷联赛冠军、三次解放者杯冠军，并两次举起丰田杯。而且曾代表阿根廷队出战三场。此前人们对他的关注并不高，毕竟本赛季国米在转会市场上的动作实在太大，杰拉德，张俊，鲁尼，一连串欧洲赛场上星光闪烁的名字让这位布宜诺斯艾利斯的“城市英雄”所受关注不足，但是在国米如今后防线发挥欠佳，伤兵满营的情况下，一名优秀的后卫就要走进人们坎比亚索的视线了。本场他将和同马特拉奇搭档中后卫，科尔多瓦改打右边后卫，租借自皇家马德里的坐镇后腰。这样的后场阵容也是阿德里安赛的一次大胆尝试，毕竟卖走的卡纳瓦罗如今在尤文状态正好。相比起国米薄弱的后防，赛季初俱乐部在后卫引进上的不足就颇受人们诟病了。但是坚持心不在国米的球员就不要留在国米的阿德里安赛和卢西奥在这个事情上是决不含糊的，卢比奥并不急于在这个赛季里就击败他的大哥，毕竟大哥代表就是意大利商会的传统势力，他的实力还是很强大的，卢比奥也做好了长远耗下去的准备，毕竟他更年轻，有优势。而且国米去年的糟糕战绩让他们只能在联盟杯上看看能否有所斩获，卢比奥也知道只有在国内联赛上和欧洲战场上全面击败大哥，父亲才会承认他眼中的“不肖子”比他心目中的好儿子优秀。相比与其他豪门，国米如今的优势就是在俱乐部上上下下融洽的关系上。俱乐部上层对主教练的信任，而教练又对球员们放胆敢用，这让国米的球员们都有一种全新的感受，这与欧洲联赛上球员忠诚观念日益薄弱的相反，国米的队员如今都憋着一口劲，准备一偿总冠军的滋味，有这么好的球队氛围和这么多优秀的球员，目标不放在那里又放在那里？
　　范德梅德与埃姆雷分居左右两翼，杰拉德和斯坦科维奇活动于中路。前锋线上仍然是张俊和鲁尼首发，老队长萨内缔由于伤病和体力的原因，并没有入选国米的大名单，这个国米右路的旗帜，防守灵魂的3号不得不在场下看着球队的比赛，队长袖标戴到了马特拉齐的身上。好在马特拉齐的表现并没有辱没这个神圣的标志，他在前几场比赛的出色表现征服了所有人，在国米后卫普遍低迷的情况下，他也是唯一一个场场得到极高评分的后卫。而重归国米的“中国男孩”做到了替补席上，但是雷科巴并不会有郁闷的感觉，新赛季的雷科巴在球队里有如鱼得水的感觉，千里马常有，而伯乐不常有，阿德里安赛的看重让雷科巴找到了感觉，他在国际米兰几次关键时候的进球告诉人们，一个全新的雷科巴回来了！过去人们评价雷科巴和国际米兰很相似，有着当霸主的实力，但是却没有当霸主的霸气。把他放到前锋的位置上，并不是前锋出身的他没有稳定的进球率。放他到边路，当边路助攻手，又浪费了一个进球和助攻具佳的天才球员。放他到中场，有没有人能保证他那时不时起伏的状态，这样的雷科巴，实在是让教练头疼。但是现在不是这样了，“中国男孩”主动要求退到中场，他在接受采访的时候就说他的目标是给前锋尽可能多的做球，下了决心的雷科巴正在苦练自己的传球技术，他的目标是成就球队，当然球队也会成就他了！其实雷科巴要求退到中场也是响应了阿德里安赛的战术意图，随着国米的另一匹快马马丁斯的伤愈复出，阿德里安赛准备使用3前锋战术！众所周知，意甲联赛是世界防守最好的联赛，使用3前锋战术是很冒险的，在痛宰弱旅的时候也许很好用，但是碰到强队就很危险。但是阿德里安赛不这么想，他的心里最推崇的是过去的巴西国家队“3R”组合横扫一切的时代，3R组合的精华在于其他的球员牺牲自己的机会，为攻击3人组做球，这样3个世界级的前锋就能迸发出令人不可思议的力量。这样的办法在以前的国米行不通，因为国米实在有太多的球星，谁能为谁牺牲？但现在的国米，阿德里安赛认为是可以一试的，征求过队里队员的他感受到大家对于奖杯的信念，我们国米就是冲着奖杯去的，过去在沃伦达姆他的手中只有一些“青菜豆腐”，但是现在他的手中全是”熊掌燕窝“，怎么调配，怎么让这些上等材料发挥出最好的滋味，阿德里安赛决定走一条最危险但是也最有可能辉煌的道路，这个险值得冒，成功了就是90年代的巴西王朝，面对主席的信任，阿德里安赛不愿意选择一些平庸但安全的道路，他深信自己和自己的弟子们会把国米带上一个从未有过的高峰！
　　比赛开始，上半场，双方展开了对攻，场面极为精彩。比赛开始仅3分钟，国际米兰就险些破网，张俊看到主队门将站位过于靠前，禁区外吊射击中球门横梁。第10分钟，亚特兰大前锋布丹突入禁区后的低平球射门被托尔多扑出。
　　此后，正像人们赛前预料的那样，国米完全控制了比赛的节奏，他们打出了一个小高潮，第17分钟，张俊突破贡内拉的防守后传球至中路，皮球被对方后卫抢第一点破坏出禁区。两分钟后，张俊停球给鲁尼，后者禁区前沿大力抽射偏出。第23分钟，埃姆雷门前12码处射门再次偏出。
　　第25分钟，久攻的国际米兰居然被对手偷袭成功，布尔迪索在对方球员的逼迫下回传皮球给门将托尔多，但却被主队前锋布丹提前断下，后者晃过托尔多，将皮球送入了空门，亚特兰大主场1－0领先。
　　失误后的布尔迪索显得脸色苍白，事实上，在前25分钟，阿根廷人一直做的很出色，亚特兰大的前锋们屡屡在他面前吃瘪。但是这个关键性的失误会带给他什么呢，阿德里安赛并没有责怪他，阿德里安赛并不是一个严厉的主帅，他所擅长的是激励自己的队员，以自己的宽容和重视燃起队员们的斗志。他深知这个时候的严厉可能就葬送了一名优秀球员的未来，所以他来到场边，大声喊着布尔迪索的名字，并伸出拇指，示意布尔迪索做的很出色，要加油。看到这一切的布尔迪索奔跑开始更积极起来，他要用自己的表现挽回那个错误！ 第39分钟，布丹禁区前沿断球成功后射门，被布尔迪索用身体奋力挡出了底线。
　　第43分钟，鲁尼接斯坦科维奇的传球后，半凌空射门高出。亚特兰大1－0领先国际米兰结束了上半时的比赛。
　　易边再战，国际米兰迅速获得了前场任意球，但斯坦科维奇的射门被人墙挡出。第54分钟，国际米兰扳平比分！范德梅德右路传中，后门柱附近的斯坦科维奇头球攻破了亚特兰大球门，比分变为1-1。3分钟，范德梅德再次在边路显示了个人能力，突破贝里尼防守后横敲，法瓦利劲射高出。不过，双方显然对平局都不甚满意，继续向对方球门施压，并在终场前打起了一个进球小高潮。第79分钟，替补上场的雷科巴奉献了一记完美的弧线球，他把角球直接旋进泰比把守的大门，门前的大牌球星们全成了配角，进球后的雷科巴大声的吼叫着，最近几场比赛的完美表现成功的证明了他自己，谁说雷科巴就不可以有霸气？他的表现给了这些人一记最响亮的耳光！国际米兰2－1反超比分。6分钟后，帕齐尼禁区射门被门将托尔多挡出后再次补射成功，2－2。两分钟后，张俊，又见张俊，他用鬼魅般速度从两名主队后卫的防守中插了过去，禁区边缘起左脚大力抽射得手，锁定比分3－2。
　　最后，国际米兰客场3－2险胜亚特兰大。
　　赛后，亚特兰大的主教练曼多里尼一脸的不服气，他说这场比赛的胜利是被张俊偷走的！
　　球队赢球了，但是张俊却没有好心情了，刚拿起手机的他听到了李延传来的消息：杨攀出事了！张俊的脸一下子苍白了起来。
　　ps:最近写的慢是偶去充电去了，买了一大堆足球书籍，恶补ing... 大家觉不觉的偶现在不象伪球迷有那么一点点真球迷的味道了？ 嘿嘿
</comm_Content>

	<comm_Author>coldplay</comm_Author>

	<comm_PostTime>10/22/04, 10:33:36 AM</comm_PostTime>

	<comm_DisSM>0</comm_DisSM>

	<comm_DisUBB>0</comm_DisUBB>

	<comm_DisIMG>0</comm_DisIMG>

	<comm_AutoURL>1</comm_AutoURL>

	<comm_PostIP>202.109.210.40</comm_PostIP>

	<comm_AutoKEY>0</comm_AutoKEY>

</RECORD>
<RECORD>
	<comm_ID>118</comm_ID>

	<blog_ID>42</blog_ID>

	<comm_Content>（３３）
　　依蓝现在的心情很不好,离比赛结束已经3小时零5分钟了,依蓝还是没有办法见哪个人.不过想想也是,人家俱乐部要能让你随便进去,那些大明星还不烦死?依蓝也试过打电话,但是门口的保安告诉依蓝,杨攀先生吩咐过任何人的电话他都不接.依蓝现在连拿把刀自杀的心情都有了,自己以前为什么那么害羞,那么多向他要手机号码的机会都错过了,现在在他最需要人陪的时候让他一个人呆着,依蓝接的自己快要把肠子都悔青了,她对自己说依蓝,以后一定要做个勇敢的女孩,再不像这次一样了.
　　依蓝现在只有等,她也想过一些古怪的念头,比如说化成送外卖的女服务生,可是明显只是幻想一下罢了,先于说人家球员们有没有叫外卖的习惯,起码依蓝等了那么久也没见有送外卖的进过AC米兰的大门,在说人家门卫都认识她了,总不可能让她为爱整容吧。
　　依蓝只有等，依蓝在等一个A.C的球员走出来，依蓝在赌，赌的是自己的美貌。其实依蓝是个最不讲求外貌的人，否则长的气质雍容的她也不会视那么多博洛尼亚大学的俊男美女为无物。依蓝喜欢有内涵的男人，至于杨攀，虽然依蓝还没真正拥有他，还不知道他那里是有内涵，不过她坚信一定是会有的。依蓝早就听说很多球员都会接到许多漂亮女人的约见，球员之间也会乐意帮队友这种小忙，虽然杨攀现在心情糟糕，而且也没听说过他有这种嗜好，但是他的队友看到如此美貌的自己该不会就自己下决定吧，总会去征求他的意见的，到时候报上自己的大名，就一切搞定了，依蓝有种属于女人的直觉，杨攀一定是喜欢自己的！
　　依蓝的命还不错，俱乐部里果然有球员出来了，更幸运的是这个人居然是卡卡，约略知道杨攀对依蓝感情的卡卡并没有为难依蓝，而是准备带依蓝直接去找杨攀，旁边几个也在等待着的球迷用一种异样的眼光看着依蓝，兴许他们就把依蓝当作了那种女人吧。但是管他呢，只要能帮到杨攀，柔弱的依蓝也是可以不顾一切的。
　　依蓝把早已写好的一张卡片递给了卡卡，那上面是依蓝的心里话，专业虽然是外国文化，但并没涉及中文的依蓝化了不少力气才用电脑对比出来中文的一句话怎么写，虽然可以让学中国文化的同学代写，但是依蓝还是选择了自己动手，尽管为了这么短短的一句话，依蓝翻了好几本中意双译字典。这句话是：不管发生了什么，你都是我最在乎的杨攀。信的末尾是画出来的一盘饭，饭连着一个箭头，指向旁边的微波炉，再就是她的电话号码。
　　把卡片递给了卡卡，依蓝放心的走了，她相信自己都不顾女孩子的矜持，为了他这样了，他再不振作，就太对不起自己了。
　　这天晚上依蓝做了一个梦，梦到杨攀吻了自己，梦中的依蓝没有发现，自己整晚都在叫着杨攀的名字，而且脸蛋始终是红仆仆的，第二天，让起床的“姐姐”笑了个够。
　　没有说出来的是，依蓝的那张卡片是用自己的唇膏写的，她希望自己的嘴唇的颜色能够伴着杨攀，就象自己在梦中绝不会吝惜把自己的吻给那个人一样，带给他力量。 
</comm_Content>

	<comm_Author>coldplay</comm_Author>

	<comm_PostTime>10/22/04, 10:34:02 AM</comm_PostTime>

	<comm_DisSM>0</comm_DisSM>

	<comm_DisUBB>0</comm_DisUBB>

	<comm_DisIMG>0</comm_DisIMG>

	<comm_AutoURL>1</comm_AutoURL>

	<comm_PostIP>202.109.210.40</comm_PostIP>

	<comm_AutoKEY>0</comm_AutoKEY>

</RECORD>
<RECORD>
	<comm_ID>119</comm_ID>

	<blog_ID>42</blog_ID>

	<comm_Content>（３４）
　　杨攀时间不管带给当事人多少阴影，现在看来，杨攀的“伤口”的愈合都应该是不成问题的。毕竟在依蓝送出那张卡片的时候，杨攀的”兄弟“张俊，最好的朋友卡卡和李永乐都聚集在杨攀那间不大的宿舍里。有友情的温暖和爱情的滋润似乎本来就坚强的杨攀没有理由会挺不过去吧。
　　时至2004年，中国在世界上的影响力已日趋扩大。它高速增长的经济规模不仅让世界不得不正视一个正在崛起的”东方巨人”，而且中国人民日益丰厚的“腰包”也让世界上的商人们意识到这里才是世界上最大的市场。足球，也是这样。
　　从最早关注中国足球市场的英超球会，到后来的意甲豪门，然后现在西甲劲旅也不甘示弱的来了！曼联，A.C，阿贾克斯，皇马，巴萨等一系列绿茵豪门“你方唱罢我登场”争相来到中国亮相。众所周知，足球产业看似风光无限，其实利润颇小，而且风险很大，可以说是一项“烧钱”的产业。很多投资的赞助商并不是因为俱乐部能赚钱而是为了俱乐部所能带来的“名气”效应，但是一旦俱乐部表现不好，甚至出了一两件丑闻，那么赞助商们就等着血本无归吧。在足球经济如此不景气的现在，很少有俱乐部是赢利的，一些大俱乐部甚至陷入了圈钱，亏损，再圈钱，再亏损的怪圈。如此一些经济运营较好的俱乐部靠的就是足球的相关产业，关于俱乐部的商品买出的多少，很大程度就关系到俱乐部每年的收支情况，这样在中国这样动辄可以买出几百万甚至千万同类商品的市场，那个又能不心动？
　　年内才来过的皇马，巴萨恐怕是表现得最积极的豪门了，皇马，巴萨本就属于在中国拥有广大球迷的老牌劲旅，再加上现效力于两队的数名天皇巨星的影响力，一旦打开了中国市场，恐怕获益将是非常巨大的。皇马已将设在北京的办事处扩大了规模，并让俱乐部一重量级的高层坐镇北京，而巴萨也绝不甘示弱，由于于上海国际俱乐部有比较密切的接触，双方都感觉不错，所以约定一起开发中国的巴萨市场，据悉巴萨俱乐部很有兴趣让巴萨商品的专卖店开遍中国的各大城市。据说西甲三强之一的瓦伦西亚也坐不住了，他们叶柄想来分一杯羹，但是传统支持者并不多的他们还在观望和犹豫中。
　　再说意甲球会，尤文和A.C早几年就加大了对中国市场的注意，一直动静不大的国际米兰其实绸缪良久，只是卢比奥把一切消息都压的死死的，这就是他的风格，除非不做，做的话就把一切准备工作都偷偷做好，才会给对手致命一击。等到对手警觉的时候，已经于事无补了。在他心里，国米拥有张俊，李永乐这样的中国明星球员，本身就比其他俱乐部占住了前面，何况卢比奥也是真心的喜欢中国球员，通过于张俊，李永乐的接触，他发现中国人在自律和刻苦的程度上有点象德国人，中国人骨子里就有一种不服输的精神，只是中国人受几千年儒家文化的影响太深，平时并不大看的出来，但在关键的时候，就象棉花中的针那么坚韧了。了解过中国培养体系的卢比奥发现中国球员所谓的“懒”，”心理素质差”那都是与中国低级陪养体系的不完全不系统，高级联赛系统不职业不规范所造成的。卢比奥的梦想是把国际米兰的足球学校开遍中国，让国际米兰的足球理念影响中国的一代人，卢比奥还不信了，十几亿人口还培养不出来又几个张俊，李永乐？关于商业运做上的事情，那自有华芳负责了，身为卢比奥集团亚洲区总裁的华芳的实力卢比奥没有什么可怀疑的，何况同样身为中国人，了解自己同胞会喜欢什么，会购买什么应该是并不困难的吧。
　　而这次“奥运08之星”的另一主办方德国多特蒙德市也有消息传来，其实这次的提议并不只是多特蒙德市的一次官方行为，它的背后得到了德国几大豪门的鼎力支持，这其中就包括中国人熟悉的拜仁慕尼黑，上赛季德甲冠军云达不来梅。据说拜仁意图引进尚在德乙慕尼黑1860队效力的中国球员邵佳一。在德乙中尚且不能算最出色球员的邵佳一为什么能得到一向以挑剔出名的拜仁青睐？其用心难道不是昭然若揭么。据说这个消息是为了对付中国足协关于08之星的队员只能在中国联赛非球队主力中挑选的决定。由于邱素辉带队的国奥队的出色表现，也让足协的人产生了思考，让一批正处在俱乐部主力位置和提高的黄金年龄的球员去足球学校“学习”几年的时间，是不是太冒险了？这个消息显然就是德国人为了增加自己的分量，尽量争取更好的球员赴德的措施呢。
　　另外，此前在“08之星”之旅中竞争失败的法国里昂市也没有放弃，他们把目标瞄准了下一届，下下一届的中国队，他们也传来了类似的消息，看来在欧洲五大联赛中影响力最低的法国人也不甘寂寞了。
　　不仅如此，来自南美的巴西人也把目光瞄向了中国，在中国的沈阳，一支名为中巴足球俱乐部的球会已经落户沈阳一年了，这个俱乐部绝大部分人都是纯正的巴西人，包括教练，队医等等，而所有的球员都是来自巴西足球的巨孽圣保罗俱乐部。巴西人想干什么，大概所有的人都猜得到了吧。
　　风云再起，群雄逐鹿中国，孱弱的中国足球何时方能崛起，何时才能让别的国家的人也会用上我国球会的商品？
　　周总理说，为中华崛起而读书，球迷说，为中国足球崛起而踢球！ 
</comm_Content>

	<comm_Author>coldplay</comm_Author>

	<comm_PostTime>10/22/04, 10:34:51 AM</comm_PostTime>

	<comm_DisSM>0</comm_DisSM>

	<comm_DisUBB>0</comm_DisUBB>

	<comm_DisIMG>0</comm_DisIMG>

	<comm_AutoURL>1</comm_AutoURL>

	<comm_PostIP>202.109.210.40</comm_PostIP>

	<comm_AutoKEY>0</comm_AutoKEY>

</RECORD>
<RECORD>
	<comm_ID>120</comm_ID>

	<blog_ID>42</blog_ID>

	<comm_Content>（３５）
　　2004年9月22日，中国国青队在德国多特蒙德足球训练基地总教练兼总经理克劳琛的带领下将与多特蒙德进行一场友谊赛。对于可能成为08年中国国奥队主帅的克劳琛此人，在中国所知者不多，喜欢穷根问底的记者们甚至跑去了德国，但仍然所获甚微，他本就在德国足坛没什么出彩的地方，只知道他是德国足协向中国足协推荐的人选，中国国内影响最大的体坛周报就对他做了一次专访。从记者和他的交流中，人们还是可以看出他对德国足球的内涵是有很深的理解的，由于中青队在土伦杯的比赛克劳琛随队做了全程观看，他对这支国青队还是很满意的。他认为中国足球最根本的问题就在精神方面，很多时候中国球员缺乏斗志，这在一些重大的比赛中就显现出中国球员不敢打硬仗。另外德国足球强调整体，而中国足球更多的是强调个人的作用，他们总是希望依靠一两名球星，但是德国照样有很多球星，他们为什么就能像一个整体一样？这样的中国队遇到那些技术好，拼劲足的球队怎么和人家打？中国球员的身体素质还是很好的，而且也有很多可能成为天才的年轻人，那么为什么很多人说中国球员是大时了了？那就是因为中国联赛的不职业化，它的赛程太短，运做太不规范。球员长期在这样的低对抗联赛里面踢球，适应了这种慢节奏，想快的时候又怎么快的起来？举个例子，2000年世界杯预选赛的一场预赛里，在场边的范志毅对场上的郝海东说，你可以下来休息了，看你那么累！郝海东怎么说？他说，不需要，中国足球站着也可以踢！这就是中国足球的现状！
　　据说克劳琛为了这支国青队已经花了很多工夫，他很耐心的研究了近年来的中国足球，但愿真的是这样，08年邱素辉肯定是要上调国家队担任国家队主帅的，足协内部消息就是国奥队的主帅将从克劳琛和原山东队主教练殷铁生中产生的，绰号“铁蛋”的殷铁生在青年队的建树上是很有一套的，他曾经在90年3月-93年执教山东青年队获全国青年联赛冠军，91年-92年执教国家青少年队获亚洲少年锦标赛冠军。但是在他执教山东鲁能俱乐部的时候，俱乐部却只取得联赛第九，杯赛第四的成绩，还是在前南斯拉夫人桑哥拉奇来到鲁能后，山东队才在联赛中取得飞跃式的进步。不过在他随后远走长春亚泰之后，再次带领亚泰取得好成绩。这说明殷铁生在中低级水平球队执教是很适应的，甚至说是很成功的，但是在高一点的层次，他能否能获得成功，就很值得怀疑了。总体来说，殷执教过的球队作风都比较硬朗，这点有点类似韩国队，但是国青队的目标应该瞄准哪儿？亚洲还是世界？近年来在亚洲，韩国硬朗派的球风已经渐渐被技术流的日本所压制，何况韩国的球风已经形成了数十年，我们呢。。。再说殷铁生也有自己的问题。在长春，殷铁生不得不面对种种场外因素的困扰，被亚泰拖欠奖金、训练经费不足成了他最烦心的两件事。
　　不过克劳琛来执教这支国青队也有问题，由于这支球队的主力队员基本也在各自的俱乐部打了上主力，要他们去德国进行几年的学校学习，俱乐部的意见很大，所以中国足协最近做出了一个俱乐部主力球员可以不去德国的决定，这样就相当于德国人只能在联赛中那些替补球员和年龄更小的球员中挑选了。
　　不管这支球队的主教练会是谁，这届亚青赛将会由一中一洋两名教头共同压镇的方针是已经定下来了，剩下的一切就留待时间来告诉我们答案吧。
　　9月22日，距离中青队赴马来西亚参加亚青赛的日子只有5天了而已，这场比赛完之后，国青将直飞马来西亚，祝愿这些小伙子们能在那里实现自己的梦想吧。
</comm_Content>

	<comm_Author>coldplay</comm_Author>

	<comm_PostTime>10/22/04, 10:35:23 AM</comm_PostTime>

	<comm_DisSM>0</comm_DisSM>

	<comm_DisUBB>0</comm_DisUBB>

	<comm_DisIMG>0</comm_DisIMG>

	<comm_AutoURL>1</comm_AutoURL>

	<comm_PostIP>202.109.210.40</comm_PostIP>

	<comm_AutoKEY>0</comm_AutoKEY>

</RECORD>
<RECORD>
	<comm_ID>121</comm_ID>

	<blog_ID>42</blog_ID>

	<comm_Content>（３６）
　　这场比赛，中青队的首发名单是：（4411）1号关震/3号刘宇，5号冯潇霆，2号任永顺，17号谭望嵩/6号王洪亮，8号周海滨，16号赵旭日，18号沈龙元/10号陈涛，11号朱挺，但是多特蒙德的出场阵容仍然没有拿到，只是赛前多特蒙德市政府告知克劳琛，多特蒙德将以三队出战。 
　　事实上虽然这次国青队自视颇高，里面也的确汇集了一些同年龄段在亚洲都算是最优秀的选手，但是面对欧洲球队除了几个“楞头青”仍然没有不害怕的，更何况这是一支在欧洲俱乐部里都鼎鼎大名的老牌强队？不过幸好面对的是人家的三军，这让国青年轻的小伙子们心里都有了一丝侥幸，再看了克劳琛从基地带回来的多特蒙德三队在德国青年联赛上的录象后，小伙子们包括“铁帅”都大大的松了口气，这支三队并不如想象中的那么强，他们整体意识很好，但有些位置的个人技术却略显粗糙，本来德甲就不是以技术细腻著称的，这在这些还未能进入高层次联赛锻炼的孩子们身上表现的更明显一点。面对同年龄层的德国球员来说，他们只靠力量和配合意识就应付绰余。所以“铁帅”也想着利用某些技术较好的球员突然发动，给多特蒙德以致命一击，而这种球员国青队正好就真的有几名，比如10号陈涛，8号周海滨。毕竟亚青赛开赛在即输球是那个教练都忌讳的，对球员的心理也会是一种打击。本来殷铁生是不赞成这次热身赛的，亚青赛只有5天了，为什么跑去遥远的德国去和技术特点与亚洲任何一支球队都不可能相似的职业球队热身，国青的这些孩子们都还年轻，输了球对信心只怕是个不小的挫折，而且在赛前5天从德国往返对体能也是个不小的负担。殷铁生知道大概是足协为了安抚德国人做的一种姿态，但是殷铁生还是很不满意，连带的他与洋帅克劳琛的关系也之限于点头之交了。
　　闯荡足坛已经10年之久的殷铁生现在最想要的不是钱，诚然10年的教练生涯也许在那些足球发达国家不算什么，但在中国职业联赛总共只进行了10年的情况下，坚持下来的又有几人？钱他赚得够用了，他现在想要的是事业！但是他不知道的是在多特蒙德的训练场等待他的并不是中国人想象中的三队，而是因为萨默尔生气下派出的多特蒙德一队，而且是完整的一队！在欧洲强队的友谊赛并不会找强队来进行，他们一般会找一些比较弱的球队，这样能够增强队伍的信心，使队伍的状态处于兴奋情况下，如此看来，远来的中青队正好成了他练兵的好目标，由于3天之后多特蒙德就将迎战美因茨，至今还没落实门将问题的萨默尔正好让全队来个练兵，这也是他改变原来只以防守阵容出战的目的。而本场比赛事实上的主角安柯还并不知道他已经被选入一队，这时候的他仍然只是坚持每天蒙头蒙脑的苦练而已，向来耐心不算好的安柯身处踏实的德国，似也学会了德国人的那种沉稳，他始终记着老师告诉他的一句话：打好你的基础，卡恩就是这样。离比赛只有2个小时的时候，萨默尔召来了安柯，并告诉他将选择他作为一队的正选门将。
　　萨默尔问的时候很平静的样子，似乎是在说着一个无关紧要的决定，但是听在安柯的耳中却不啻是晴天霹雳一般，虽然无数次幻想过有一天自己会在多特蒙德最需要的时候挺身而出，做一个拯救多特蒙德的救世主，但是安柯也明白象他这样的&quot;fresh man&quot;要想直接在最顶级的联赛中露脸，那是多么的难。所以萨默尔的话彻底的震撼了他，萨默尔一直盯着他的眼睛，试图从中看出安柯的心理变化。要知道处身在这种高水平的联赛中心理素质的重要性，德国国家队一名重量级的球员代斯勒就曾因心理压力过大而退出足坛达一年之久，这种素质在门将身上就尤为重要。萨默尔故意在比赛前才告诉安柯就是想看下安柯的反应，毕竟一个人在大喜和大悲的时候才最容易看出一个人的本性，但是让他失望的是，安柯的脸上完全看不出这一些，他的脸上竟是一片空白的表情！其实萨默尔虽然通过安的老师相信的安柯的实力，但对他的性情却不甚了解，对于这种事，安柯本来的表现应该是高兴的跳起来之类的，这在萨帅眼中恐怕还是不成熟的表现吧？但是此刻的安柯眼中完全就只有飞起来的“￥”符号而已。看到过去的队友一个个成功，对于曾经单纯的安柯也是一种巨大的压力吧，这下他终于可以不再担心家里苦侯自己学业有成的父母，他唯一需要的就是努力，努力，再努力的踢好球。所以面对完全呆掉了的安柯，萨默尔要是能看出什么来他就是天才了。
　　比赛前1小时，安柯被带到多特蒙德的一群主力面前，萨默尔只有一句话：他叫安柯，以后将是你们的门将，实力你们可以从比赛里自己看，不行的话，我就撤了他。简简单单，一句话而已。而安柯的职业足球之门就此向他打开。 
</comm_Content>

	<comm_Author>coldplay</comm_Author>

	<comm_PostTime>10/22/04, 10:35:59 AM</comm_PostTime>

	<comm_DisSM>0</comm_DisSM>

	<comm_DisUBB>0</comm_DisUBB>

	<comm_DisIMG>0</comm_DisIMG>

	<comm_AutoURL>1</comm_AutoURL>

	<comm_PostIP>202.109.210.40</comm_PostIP>

	<comm_AutoKEY>0</comm_AutoKEY>

</RECORD>
<RECORD>
	<comm_ID>122</comm_ID>

	<blog_ID>28</blog_ID>

	<comm_Content>郁闷
连这个都不知道[8]
随便搜索一下一打堆</comm_Content>

	<comm_Author>吴晓龙</comm_Author>

	<comm_PostTime>10/22/04, 10:36:29 AM</comm_PostTime>

	<comm_DisSM>0</comm_DisSM>

	<comm_DisUBB>0</comm_DisUBB>

	<comm_DisIMG>0</comm_DisIMG>

	<comm_AutoURL>1</comm_AutoURL>

	<comm_PostIP>61.131.61.202</comm_PostIP>

	<comm_AutoKEY>0</comm_AutoKEY>

</RECORD>
<RECORD>
	<comm_ID>123</comm_ID>

	<blog_ID>13</blog_ID>

	<comm_Content>hi!陈宁凯 你好。</comm_Content>

	<comm_Author>coldplay</comm_Author>

	<comm_PostTime>10/22/04, 10:38:10 AM</comm_PostTime>

	<comm_DisSM>0</comm_DisSM>

	<comm_DisUBB>0</comm_DisUBB>

	<comm_DisIMG>0</comm_DisIMG>

	<comm_AutoURL>1</comm_AutoURL>

	<comm_PostIP>202.109.210.40</comm_PostIP>

	<comm_AutoKEY>0</comm_AutoKEY>

</RECORD>
<RECORD>
	<comm_ID>124</comm_ID>

	<blog_ID>28</blog_ID>

	<comm_Content>不好意思
郁闷中
说话不好听啊
请见量啊</comm_Content>

	<comm_Author>吴晓龙</comm_Author>

	<comm_PostTime>10/22/04, 10:38:49 AM</comm_PostTime>

	<comm_DisSM>0</comm_DisSM>

	<comm_DisUBB>0</comm_DisUBB>

	<comm_DisIMG>0</comm_DisIMG>

	<comm_AutoURL>1</comm_AutoURL>

	<comm_PostIP>61.131.61.202</comm_PostIP>

	<comm_AutoKEY>0</comm_AutoKEY>

</RECORD>
<RECORD>
	<comm_ID>125</comm_ID>

	<blog_ID>41</blog_ID>

	<comm_Content>好用！！[cool]</comm_Content>

	<comm_Author>coldplay</comm_Author>

	<comm_PostTime>10/22/04, 10:41:23 AM</comm_PostTime>

	<comm_DisSM>0</comm_DisSM>

	<comm_DisUBB>0</comm_DisUBB>

	<comm_DisIMG>0</comm_DisIMG>

	<comm_AutoURL>1</comm_AutoURL>

	<comm_PostIP>202.109.210.40</comm_PostIP>

	<comm_AutoKEY>0</comm_AutoKEY>

</RECORD>
<RECORD>
	<comm_ID>126</comm_ID>

	<blog_ID>28</blog_ID>

	<comm_Content>今天的在线人数好多呀！[20]</comm_Content>

	<comm_Author>coldplay</comm_Author>

	<comm_PostTime>10/22/04, 10:42:29 AM</comm_PostTime>

	<comm_DisSM>0</comm_DisSM>

	<comm_DisUBB>0</comm_DisUBB>

	<comm_DisIMG>0</comm_DisIMG>

	<comm_AutoURL>1</comm_AutoURL>

	<comm_PostIP>202.109.210.40</comm_PostIP>

	<comm_AutoKEY>0</comm_AutoKEY>

</RECORD>
<RECORD>
	<comm_ID>127</comm_ID>

	<blog_ID>43</blog_ID>

	<comm_Content>[27]这种东西也要发日志吗？</comm_Content>

	<comm_Author>coldplay</comm_Author>

	<comm_PostTime>10/22/04, 10:44:00 AM</comm_PostTime>

	<comm_DisSM>0</comm_DisSM>

	<comm_DisUBB>0</comm_DisUBB>

	<comm_DisIMG>0</comm_DisIMG>

	<comm_AutoURL>1</comm_AutoURL>

	<comm_PostIP>202.109.210.40</comm_PostIP>

	<comm_AutoKEY>0</comm_AutoKEY>

</RECORD>
<RECORD>
	<comm_ID>128</comm_ID>

	<blog_ID>8</blog_ID>

	<comm_Content>站长，论坛的链接在哪里呀？网址我忘了……[9]

紫川还是只有前５集，后面的在哪？</comm_Content>

	<comm_Author>coldplay</comm_Author>

	<comm_PostTime>10/22/04, 10:47:50 AM</comm_PostTime>

	<comm_DisSM>0</comm_DisSM>

	<comm_DisUBB>0</comm_DisUBB>

	<comm_DisIMG>0</comm_DisIMG>

	<comm_AutoURL>1</comm_AutoURL>

	<comm_PostIP>202.109.210.40</comm_PostIP>

	<comm_AutoKEY>0</comm_AutoKEY>

</RECORD>
<RECORD>
	<comm_ID>129</comm_ID>

	<blog_ID>43</blog_ID>

	<comm_Content>把这个日志改成论坛专帖
论坛地址http://61.131.50.35/web10/qiuwch/bbs/index.asp
试运行一段，过一段时间放链结
申请斑竹的在底下留意，大家不要烂用职权啊，一经发现，开除~~</comm_Content>

	<comm_Author>admin</comm_Author>

	<comm_PostTime>10/22/04, 11:47:55 AM</comm_PostTime>

	<comm_DisSM>0</comm_DisSM>

	<comm_DisUBB>0</comm_DisUBB>

	<comm_DisIMG>0</comm_DisIMG>

	<comm_AutoURL>1</comm_AutoURL>

	<comm_PostIP>218.5.164.151</comm_PostIP>

	<comm_AutoKEY>0</comm_AutoKEY>

</RECORD>
<RECORD>
	<comm_ID>130</comm_ID>

	<blog_ID>15</blog_ID>

	<comm_Content>很多，干脆发一个压缩包，都在里面~
[down=attachments/month_0410/1xp4_gb.zip]点击下载此文件[/down]</comm_Content>

	<comm_Author>admin</comm_Author>

	<comm_PostTime>10/22/04, 11:59:09 AM</comm_PostTime>

	<comm_DisSM>0</comm_DisSM>

	<comm_DisUBB>0</comm_DisUBB>

	<comm_DisIMG>0</comm_DisIMG>

	<comm_AutoURL>1</comm_AutoURL>

	<comm_PostIP>218.5.164.151</comm_PostIP>

	<comm_AutoKEY>0</comm_AutoKEY>

</RECORD>
<RECORD>
	<comm_ID>131</comm_ID>

	<blog_ID>8</blog_ID>

	<comm_Content>论坛的链接：http://61.131.50.35/web10/qiuwch/bbs/index.asp
紫川更新了</comm_Content>

	<comm_Author>admin</comm_Author>

	<comm_PostTime>10/22/04, 11:59:52 AM</comm_PostTime>

	<comm_DisSM>0</comm_DisSM>

	<comm_DisUBB>0</comm_DisUBB>

	<comm_DisIMG>0</comm_DisIMG>

	<comm_AutoURL>1</comm_AutoURL>

	<comm_PostIP>218.5.164.151</comm_PostIP>

	<comm_AutoKEY>0</comm_AutoKEY>

</RECORD>
<RECORD>
	<comm_ID>132</comm_ID>

	<blog_ID>13</blog_ID>

	<comm_Content>[quote][b]最初由 [color=blue]陈宁凯[/color] 发表于 2004-10-22 10:32 AM：[/b]
怎么没把张国华的事迹写进去[/quote]
好，我授权宁凯同学全权负责撰写张国华同志的光辉事迹[13]</comm_Content>

	<comm_Author>admin</comm_Author>

	<comm_PostTime>10/22/04, 12:04:20 PM</comm_PostTime>

	<comm_DisSM>0</comm_DisSM>

	<comm_DisUBB>0</comm_DisUBB>

	<comm_DisIMG>0</comm_DisIMG>

	<comm_AutoURL>1</comm_AutoURL>

	<comm_PostIP>218.5.164.151</comm_PostIP>

	<comm_AutoKEY>0</comm_AutoKEY>

</RECORD>
<RECORD>
	<comm_ID>133</comm_ID>

	<blog_ID>13</blog_ID>

	<comm_Content>小孩，别乱搞，被班主任知道了就不好啦[arrow][confused]</comm_Content>

	<comm_Author>chfjqzdx</comm_Author>

	<comm_PostTime>10/22/04, 1:13:06 PM</comm_PostTime>

	<comm_DisSM>0</comm_DisSM>

	<comm_DisUBB>0</comm_DisUBB>

	<comm_DisIMG>0</comm_DisIMG>

	<comm_AutoURL>1</comm_AutoURL>

	<comm_PostIP>61.154.122.106</comm_PostIP>

	<comm_AutoKEY>0</comm_AutoKEY>

</RECORD>
<RECORD>
	<comm_ID>134</comm_ID>

	<blog_ID>13</blog_ID>

	<comm_Content>~~~~~~~[27]说我吗~</comm_Content>

	<comm_Author>admin</comm_Author>

	<comm_PostTime>10/22/04, 1:15:49 PM</comm_PostTime>

	<comm_DisSM>0</comm_DisSM>

	<comm_DisUBB>0</comm_DisUBB>

	<comm_DisIMG>0</comm_DisIMG>

	<comm_AutoURL>1</comm_AutoURL>

	<comm_PostIP>222.77.16.58</comm_PostIP>

	<comm_AutoKEY>0</comm_AutoKEY>

</RECORD>
<RECORD>
	<comm_ID>135</comm_ID>

	<blog_ID>39</blog_ID>

	<comm_Content>更新7，8，9集</comm_Content>

	<comm_Author>admin</comm_Author>

	<comm_PostTime>10/22/04, 1:59:52 PM</comm_PostTime>

	<comm_DisSM>0</comm_DisSM>

	<comm_DisUBB>0</comm_DisUBB>

	<comm_DisIMG>0</comm_DisIMG>

	<comm_AutoURL>1</comm_AutoURL>

	<comm_PostIP>222.77.16.58</comm_PostIP>

	<comm_AutoKEY>0</comm_AutoKEY>

</RECORD>
<RECORD>
	<comm_ID>136</comm_ID>

	<blog_ID>13</blog_ID>

	<comm_Content>言论自由！！！[4]</comm_Content>

	<comm_Author>陈宁凯</comm_Author>

	<comm_PostTime>10/22/04, 3:56:24 PM</comm_PostTime>

	<comm_DisSM>0</comm_DisSM>

	<comm_DisUBB>0</comm_DisUBB>

	<comm_DisIMG>0</comm_DisIMG>

	<comm_AutoURL>1</comm_AutoURL>

	<comm_PostIP>218.66.179.1</comm_PostIP>

	<comm_AutoKEY>0</comm_AutoKEY>

</RECORD>
<RECORD>
	<comm_ID>137</comm_ID>

	<blog_ID>12</blog_ID>

	<comm_Content>伪科学[16]</comm_Content>

	<comm_Author>陈宁凯</comm_Author>

	<comm_PostTime>10/22/04, 4:03:28 PM</comm_PostTime>

	<comm_DisSM>0</comm_DisSM>

	<comm_DisUBB>0</comm_DisUBB>

	<comm_DisIMG>0</comm_DisIMG>

	<comm_AutoURL>1</comm_AutoURL>

	<comm_PostIP>218.66.179.1</comm_PostIP>

	<comm_AutoKEY>0</comm_AutoKEY>

</RECORD>
<RECORD>
	<comm_ID>139</comm_ID>

	<blog_ID>48</blog_ID>

	<comm_Content>第一章 归航 

    动员过后，作为作为首席骑士的我立刻投入到准备工作中。刚刚登陆的我们
只有一座饱受过蹂躏的城堡——女像柱城，仅有的一点情报来源又完全不能让我
信服。一句话，我们是从零开始。 
    附近的人们已经逃离了村庄，留下的幸存者关于灾难的描述各不相同而且互
相矛盾。不过还是有端倪表明是地城霸王——尼贡人在这一带发动了侵略。敌人
是三十天前发动的，方柱座城、穆哈睦城和崔利亚城等附近的城堡也应该已经落
入了尼贡人或者伊欧弗人的魔掌。 
其他的将军正在向周边地区散开以调查王国各个地区的情况，王后交给我的任务
则相对明确：先给我们刚刚聚集起来的力量建立一个立足点，而后要将附近的军
事力量组织起来加以训练，摧毁所有抱有敌意的势力，找出尼贡的侵略路线并搞
清局势。 
    我承认王后的观点是持重稳妥的：现在必须做最坏的打算，因为我们已经陷
入了战争！不过作为帝国首席骑士，我的打算是集中全部力量搜索出敌人的据点
泰里尼斯城而后攻克，根据我的经验，如果第一次突击能够拿下敌人指挥中心的
话，余下群龙无首的残敌将很容易料理。 
    天与其便，凯瑟琳陛下动身前往布拉卡德王国去谋求协助了，全权行使军事
指挥权利的机会终于到了。我立刻率领着女像柱城几乎所有的军事力量出发了，
留下了一座几乎没有防守的空城——我承认自己疯狂的举动有些冒险，但是我相
信凭着我曾浪迹世界各地培养出来的直觉可以迅速找到敌人据点。一路上我收编
了几支埃拉西亚的抵抗力量——他们曾也是前卫戍部队的成员，在他们的帮助下
我掩袭了几乎毫无防备的本地区首府穆哈睦城堡。
有了这个基础，接下来的事情就容易多了。我把建设的重点放在更容易为主力提
供后援的穆哈睦城，而后先后用同样的方式拿下了方柱座城和崔利亚城。
    战斗过后我们俘虏了一些穴居人，这些终年生活在地下的鼹鼠不需要拷打就
供出泰里尼斯城就在穆哈睦城的城堡正下方的地底世界，通往地下世界的入口在
方柱座城和崔利亚城附近都有。这一回我听取了王后的提议，在三个城堡提供补
给的情况下稍做了一些休整，这期间两个城堡旁的地心入口处不断有敌人的部队
出现，不过以逸待劳的我军以城堡为依托轻松击退了地城的部队。
    这样的情况持续了三四次之后我终于忍不住出击了。在长而曲折的阴暗地道
中收拾了几个想出来骚扰我军的倒霉蛋之后，地底中央的泰里尼斯城终于展现在
我的面前。不过出乎我意料的是抵抗比想象的要弱，看来我迅雷不及掩耳的突袭
和对敌军骚扰力量的大量消耗是成功的。 
</comm_Content>

	<comm_Author>coldplay</comm_Author>

	<comm_PostTime>10/22/04, 8:19:23 PM</comm_PostTime>

	<comm_DisSM>0</comm_DisSM>

	<comm_DisUBB>0</comm_DisUBB>

	<comm_DisIMG>0</comm_DisIMG>

	<comm_AutoURL>1</comm_AutoURL>

	<comm_PostIP>202.109.210.37</comm_PostIP>

	<comm_AutoKEY>0</comm_AutoKEY>

</RECORD>
<RECORD>
	<comm_ID>140</comm_ID>

	<blog_ID>48</blog_ID>

	<comm_Content>第二章 守护天使 
    在完全收复了我们登陆的省份之后，派出的将领们也从各个方向传来了捷报
。王后对我的闪电战术似乎开始有些兴趣了，今天我在一再坚持之下终于得到她
的同意开始进军埃拉西亚首都斯戴维克，我们得到的消息表明它正处在围困中，
但是我心里有些不详的预感：如果敌人能通过地道调动军队和进行补给的话，此
刻的首都恐怕已经沦陷了，如果我猜得不错的话，这将是一次千里奔袭而不是拯
救危城。 
    行军间隙总有些闲暇时间，我喜欢在这些时候到当地人中走一走。走到一个
名为天使之门的省份时，我注意到途中遇到的农民们不止一次地谈到了金羽城—
—北方一个尽管受到围困但是却抵挡住了尼贡人进攻的小城。虽然没有任何正式
的报告证实，但是那些农民相信是天使在守护着这个小城。
    我知道从前埃拉西亚大陆上曾经有天使出没，在克瑞根的手下横行的时代，
有报告说一些长着翅膀的人型生物歼灭了大量的克瑞根部队。无论这些天使是从
未离开还是又回来了，它们能抵挡尼贡和伊欧弗联军的攻击多久值得疑问。如果
它们失败了，我们将失去一个潜在的盟友。 
    搞清了局势之后我没有浪费任何时间，所以当先头部队兼程赶到金羽城所在
的峡谷时，此地仍然掌握在天使们的手中。很幸运地，天使们认出了我们的身份
并立刻热情地欢迎了我们，因此我几乎没有费什么唇舌就说服他们加入了解放埃
拉西亚的阵营。而在此之前，我一直担心如果这些金色羽翼的巨型生物如果不太
好说话，我们寥寥可数的前锋部队会全军覆没在峡谷的山口。
    两名大天使将我们引入了峡谷，作为曾浪迹世界各地的骑士我立刻发现这是
一片具有魔力的平原，即使是不精通魔法的人也几乎可以感觉到空气中流动着的
魔力，毫无疑问在这种地方施展魔法会威力大增。
    首先映入眼帘的是金羽城的高耸入云的荣耀之门，城外左右方也各有一个。
守卫在金羽城和城外两个荣耀之门的天使们也注意到了我们的到来，他们紧随着
我们进入了城堡。 
    简单的通报之后，情况很快明朗了：尼贡的部队已经在金羽城的地下建立了
四个城堡，但是还没有来得及调集兵力。深知天使力量的它们尚不敢轻举妄动也
是原因之一。 
我的意见则很明确：全力出击！ 
    在天使们讨论是否同意我的意见的时候，我在峡谷中转了几圈。在一个破旧
的小树屋里我邂逅了一名先知模样的老人。在了解了我的身份之后，老人眼中闪
出了不属于他那个年纪的光芒： 
    “听着，年轻人，我的一位朋友丢失了极其重要的传家之宝。如果我年轻二
十年的话就会自己去找出来，但是现在只能指望你的帮助了。那件宝物看上去就
象是天使的翅膀，所以你只要能找到象天使翅膀的东西就可以让我向老朋友交差
了。” 
    之后的几天中我一直在留意这桩事情，却一直没有线索，但这并不妨碍我展
开突袭的行动。在天使的帮助下我们在一周内接连攻克了三座城堡，可是由于天
使的兵力太少，残余的敌人又全部聚集在防守严密的最后一座城堡，我们不得停
止进攻。否则我们已经占领的城堡很可能会遭到敌人的反扑。
    在走出地下世界入口前往金羽城商议下一步计划的时候，我眼角的余光忽然
瞥见西北方林木深处似乎有金光闪烁，不由得心中一动：莫非……
    调查人员很快带着一个形似天使之翼的宝物回来了，随军学者的研究结果是
此物可以帮助我们摆脱地形束缚自由飞行于各地之间！按照学者的指导我将宝物
装备在身上——果然，部队现在全部可以自由地飞跃障碍了！
    在先知的小树屋里，我有些不舍地交出了这件奇特的宝物。先知无声地笑了
笑：“不要舍不得，年轻人，以后还有机会得到相同的东西。现在为什么不看看
你的部队士气如何呢？” 我回头望去，但见部队中不知何时已经多出了十名天使
！ 
    先知召唤出来的生力军使得本来僵持不下的战局立刻起了变化，敌人最后的
城堡于几天后即被攻克。 
</comm_Content>

	<comm_Author>coldplay</comm_Author>

	<comm_PostTime>10/22/04, 8:19:51 PM</comm_PostTime>

	<comm_DisSM>0</comm_DisSM>

	<comm_DisUBB>0</comm_DisUBB>

	<comm_DisIMG>0</comm_DisIMG>

	<comm_AutoURL>1</comm_AutoURL>

	<comm_PostIP>202.109.210.37</comm_PostIP>

	<comm_AutoKEY>0</comm_AutoKEY>

</RECORD>
<RECORD>
	<comm_ID>141</comm_ID>

	<blog_ID>52</blog_ID>

	<comm_Content>郑扬的照片好有型啊，有一种鬼寐的感觉~~[4]
我说的是第二张
我的那些真是有损形象[27]</comm_Content>

	<comm_Author>admin</comm_Author>

	<comm_PostTime>10/23/04, 9:31:12 PM</comm_PostTime>

	<comm_DisSM>0</comm_DisSM>

	<comm_DisUBB>0</comm_DisUBB>

	<comm_DisIMG>0</comm_DisIMG>

	<comm_AutoURL>1</comm_AutoURL>

	<comm_PostIP>218.5.173.207</comm_PostIP>

	<comm_AutoKEY>0</comm_AutoKEY>

</RECORD>
<RECORD>
	<comm_ID>142</comm_ID>

	<blog_ID>48</blog_ID>

	<comm_Content>第三章 狮鹫崖 
    天使之门省的事情结束之后，我又奉命去谋求埃拉西亚另外一种守护神——
狮鹫的加盟。作为老国王的女儿，凯瑟琳王后一直奇怪为什么在登陆的时候她的
号角声只能召唤出寥寥无几的狮鹫——要知道狮鹫曾经是这片土地的主人啊！
    老国王的军队最先驯服了这些凶猛的飞禽并将它们训练成勇猛的战士——皇
家狮鹫。经过训练的狮鹫们在战斗中勇猛无比，任何针对它们的攻击都必然会遭
到更猛烈的反击。借助它们的力量，格里冯哈特一统埃拉西亚大陆上星散的人类
定居点并建立了埃拉西亚王国。 
    老国王深知这块土地上土生土长的狮鹫是应付任何发生在这块土地上的战争
的关键，而此刻我们也同样需要狮鹫守卫正处在重重围困中的斯戴维克，或者从
尼贡人手中夺回它。 
就这样，我来到了位于埃拉西亚中部的狮鹫领地。每年到了繁殖季节的时候，来
自全世界的狮鹫都会迁徙到这里的狮鹫崖上，繁衍它们的后代。然而此刻这些狮
鹫们却无法再以正常的方式的生活了：尼贡人和克瑞根王的部队已经荼毒了这个
属于狮鹫的国中之国，无数的狮鹫被迫为他们的战争机器服务。而平时这些狮鹫
们被集中困在北方的狮鹫塔上，登陆时候与我们回合的狮鹫是在尼贡大军到来之
前凑巧不在此地才得以身免的。 
    凯瑟琳王后的意思很明白：拯救它们就是我们的当务之急，更确切的说是作
为第一军事长官我的当务之急。王后似乎也对把过多重担交给一个人有些过意不
去，便赐予我一面狮盾。尽管我并不知道这件装备的来历，但还是能看出这件古
老的装备中蕴藏的力量。在我结结巴巴背完一箩筐骑士宣誓效忠和感恩的词语之
前，女王便微笑着挥手让我退下了——哎，为什么我就是没办法把自己打扮得象
个真正的骑士呢？以至于即便作为首席骑士，也还是被当成一个梦想家和冒险家
…… 
    当我重新回到战场的时候，所有的烦恼都已经烟消云散了。此刻我只关心一
件事情：扫平所有挡在我面前的敌人！ 
    其他将领的先期工作使得我在到达之初已经拥有了三座城堡，我的第一道命
令就是把所有可以调动的战斗力量集中到我的麾下，而后我将城堡所在的峡谷彻
底扫荡了一遍，发现了许多人类的武装。在同天使们打交道时练出来的外交手腕
使得我轻易说服了这些散兵游勇加入我的队伍。 
    在此过程中我邂逅了两名先知，其中一位叫瑞兹拉维的先知是羡慕上古巫师
能够制造宝物的能力，希望能学会这门手艺却苦于没有样品，他所希望的就是能
够找到一件叫做幸运雕像的宝物揣摩一番。另一位先知艾斯洛克则想找一件叫做
感知之鸟的宝物，原因也是大同小异。 
    有了数百名加入的枪兵和几十名弩手之后，我几乎是兵不血刃地拿下了距离
峡谷左右出口不远的两座魔鬼城堡。有情报说北方有两座没有防守的城堡，但是
当我挥兵杀到的时候我注意到城堡入口处的道路入口狭窄，两旁的林木的缝隙中
不时有金属的反光透出——看来这里并不象想象的那样毫无防备啊！
    很多人说我是个梦想家，还有些人甚至认为我是天生的赌徒。或许他们是对
的：我喜欢冒险，但那并不等于说我喜欢去踩陷阱。所以我只是在这两座城堡附
近避开危险的丛林四下搜索了一番，这一搜得到了意外的收获：除了摸清楚了七
座狮鹫塔的方位和守备之外，我还找到了先知们所期望的宝物！
    这一回先知的礼物是五十头狮鹫和战斗中偷学魔法的技巧，可能我满脑子都
是攻城掠地，短兵相接这一类东西的缘故吧，后者我刚出门就忘了。好在五十头
狮鹫还是实实在在地壮大了我的力量。对这些狮鹫稍作训练之后，我作出了令大
多数将领感到惊讶的决定：既不进攻北方的人类城堡也不去攻打囚禁着狮鹫们的
防守严密的要塞，我将部队带入了阴森的地下世界！
    果然不出我的所料，将大部分兵力用于看守狮鹫的敌人没有足够的兵力防守
他们在地下的三个主要城堡。他们仓促组织起来的防御力量在我迅猛的打击面前
迅速地崩溃了。 
    由于敌人老巢已经被端掉，我也就采取了更稳妥的战术：先保住目前的战果
不失，等部队休整和壮大之后，我又吞下了北方的两座城堡。此刻他们的埋伏在
我的大军面前已经不堪一击了，到了这个时候敌军在本地区的力量已经全面崩溃
，将领们死的死，逃的逃。只有扼守通往狮鹫崖道路的几座要塞还在负隅顽抗，
但毕竟还是没能够阻挡住我前进的步伐。 
…… 
    无数的狮鹫又开始和往日一样盘旋在埃拉西亚的天空了，这是否意味着埃拉
西亚将恢复到往日的和平宁静呢？ 
    当然了，我也清楚此刻说这些话还嫌太早。</comm_Content>

	<comm_Author>coldplay</comm_Author>

	<comm_PostTime>10/24/04, 4:04:16 PM</comm_PostTime>

	<comm_DisSM>0</comm_DisSM>

	<comm_DisUBB>0</comm_DisUBB>

	<comm_DisIMG>0</comm_DisIMG>

	<comm_AutoURL>1</comm_AutoURL>

	<comm_PostIP>202.109.210.40</comm_PostIP>

	<comm_AutoKEY>0</comm_AutoKEY>

</RECORD>
<RECORD>
	<comm_ID>143</comm_ID>

	<blog_ID>48</blog_ID>

	<comm_Content>地下城与恶魔篇 

    序言 
    就在凯瑟琳王后在埃拉西亚南岸登陆开始恢复埃拉西亚的光荣时，尼贡方面
和伊欧弗王国方面也正紧锣密鼓地执行着他们既定的侵略计划，一名伊欧弗将领
在战后记录下了那段历史。 
    埃拉西亚的历史上从来没有过首都陷落的记载，而这种历史很快就要被我们
这些来自尼贡和伊欧弗的英雄们发动的战争改写了。我们喜欢地穴和熔岩甚于其
他的习性并没有妨害任何人，可是埃拉西亚却对我们的宗教观和生活方式横加干
涉。我们已经用令人震惊的方式向世人表达了愤怒，而我们的胜利也不会太远了
！</comm_Content>

	<comm_Author>coldplay</comm_Author>

	<comm_PostTime>10/24/04, 4:05:32 PM</comm_PostTime>

	<comm_DisSM>0</comm_DisSM>

	<comm_DisUBB>0</comm_DisUBB>

	<comm_DisIMG>0</comm_DisIMG>

	<comm_AutoURL>1</comm_AutoURL>

	<comm_PostIP>202.109.210.40</comm_PostIP>

	<comm_AutoKEY>0</comm_AutoKEY>

</RECORD>
<RECORD>
	<comm_ID>144</comm_ID>

	<blog_ID>48</blog_ID>

	<comm_Content>第一章 邪恶计划 
    大量淘气的精灵们栖息在埃拉西亚王国东南的海岸，当地的绿龙和金龙也正
在不断增强它们的军事实力。在征服这个地区和迂回到埃拉西亚首都斯戴维克之
前，我们必须剿灭这里的龙族。作为来自伊欧弗王国效忠克瑞根陛下的英雄和渴
望战斗荣耀的凶猛战士，我们的锋刃已经饥渴得太久了……
    手下们干得的确不赖，他们唤醒了一座火山并且在紧邻埃拉西亚边境人烟稀
少的森林中建立了城堡。我准备趁着在地城霸王正在地下兼程赶往埃拉西亚首都
的时候，狠狠打击埃拉西亚的同盟——阿维利的精灵们。金龙女王是阿维利强大
的盟友兼守护神，我要找到她的巢穴而后置她于死地。这将会让那些精灵清醒一
点而不至于构成对我们进犯埃拉西亚的后顾之忧。
    自从和妻子玛芮阿斯分手以来，我的心情就一直不是很好。由于我坚信自己
作为战士而不杀害无辜的立场是对的，沉迷于摧毁一切精灵族人的她就离开了我
。目前我只有希望这场战斗和厮杀，能够让我忘掉这一切的不快，以及这场维系
了几年的婚姻。 
    侦察人员告诉我该地区资源十分丰富，而在南方有人知道本地的具体情报。
于是我走访了那位智者，从他嘴里我了解到该地区有两座人类城堡和两座精灵城
堡，防守基本上都很空虚。 
    听到这些之后，我带来的上百名士兵立刻就鼓噪着要发动进攻，我权衡了一
下也就同意了。 
    在攻克前面两个人类城堡和一个精灵城堡时我们几乎没有遭遇到抵抗，倒是
在攻克城池之后经常发现敌人反应迟钝的英雄姗姗来迟。失去了城堡的保护之后
这些精灵和人类组成的部队显然不是我们的对手。
    最后一个城堡位于西北方。由于路途较远，我们赶到的时候敌军已经严阵以
待了这是几天来最残酷的一战：无数克瑞根的猛士在精灵族的箭雨中永远倒了下
去，而精灵族则为此付出了灭族的代价——城破之日，愤怒的士兵们没有留下任
何活口。 
    由于没有战俘，我只得向当地人请教龙族地下城的方位。那些愚昧的土著只
知道东方有一个地方被绿龙所把守，等闲人无法靠近，其他就一无所知了。
    在占领该地区所有城堡之后，几条绿龙已经无法阻止我的进军了，可是面对
地下世界里的三条岔路我倒是有点举棋不定。短暂的犹豫之后我选择了正中的方
向：果然，在击溃另一队绿龙之后我们看见了一条巨大的金龙——金龙女王！此
刻的女王已经没有任何护卫了，克瑞根武士的刀剑瞬时间就淹没了它。
</comm_Content>

	<comm_Author>coldplay</comm_Author>

	<comm_PostTime>10/24/04, 4:05:47 PM</comm_PostTime>

	<comm_DisSM>0</comm_DisSM>

	<comm_DisUBB>0</comm_DisUBB>

	<comm_DisIMG>0</comm_DisIMG>

	<comm_AutoURL>1</comm_AutoURL>

	<comm_PostIP>202.109.210.40</comm_PostIP>

	<comm_AutoKEY>0</comm_AutoKEY>

</RECORD>
<RECORD>
	<comm_ID>145</comm_ID>

	<blog_ID>48</blog_ID>

	<comm_Content>第二章 大地的震动 
    有报告说来自恩洛斯大陆的一支舰队在埃拉西亚南部海岸登陆了，我们不知
道这支部队的规模也不知道它的指挥者是谁。据伊欧弗方面提供的消息说，军队
指挥者不可能是罗兰德，因此完全可以不予理会，更不必修改我们的战斗计划。
但是我总有点不放心，因为我曾经听说过老国王有一个很聪明的女儿，尽管她没
有参加过战斗，但是必须承认有些人天生就是一名战士。
    先不说这些为时尚早的话题了，此刻我们开始进入地下侵略的最后阶段并稳
固了我们在东南海岸的地位，之后我们将从尼贡王国处得到更多的援助，我们已
经在这个叫做丰谷的省份挖掘好了最后一个地道，从战术层面上讲我们已经取得
了绝对有利的位置。 
    在我们挖掘地道的过程中，意外地发现了一些被认为已经“消失”了的生物
定居点，经过细致耐心的“劝说”，它们加入了我们的队伍。
    在行军途中我还发现了一名失散了的一名情报人员，找到他的时候他正被困
在一个与世隔绝的小岛城堡中。这个意外的收获使得我们对于该地区敌军的分布
有了充分的了解，再加上前面的因素，看来征服地上世界的战斗将比我预期的要
容易，后来的战斗也表明的确如此。 
    从这些情报中我发现这一地区敌军的分布和东南海岸一模一样，唯一不同的
是在精灵盟友之外埃拉西亚的部队又找来了布拉卡德王国的盟军。
    由于地下我军的城堡多达五个，地道又纵横交错且出口众多，我在最初遭到
人类骚扰时不免有些防不胜防。在遭受了几次偷袭之后我醒悟了过来，不再拘泥
于被动的防守而是直接攻击敌人的四个陆上基地。这一回无数穴居者的劳动终于
给我们带来了优势：当我们从地下冒出时，敌人的城市还没有来得及布防呢！
    在人类位于西北方的主城堡旁我发现了一名被监禁着的英雄，虽然这位几个
世纪前曾是国王的吸血鬼除了比较擅长魔法外对我们没有任何利用价值，但是我
并不介意让我们的对手多几个自由行动的仇敌。 
    这一战让我了解到地城战略的可怕了，他们可以利用无数的穴居者挖成的地
道方便的调动军队，也就是说他们随时可以在一个地方集结绝对优势的部队压垮
任何疏于防备的对手！ 
我不由得暗自庆幸尼贡人站在我们这边…… 
    战斗后，我得以有时间更深入地思考最近的局势。首先是可怕的尼贡人发动
了战争将我们拖下了水，现在又出现了亡灵族的势力。埃拉西亚的局势真是错综
复杂，难以看懂啊！看来恐怕还会有其他势力加入到这场瓜分埃拉西亚版图的盛
宴吧？ 
    算了，那是上层需要操心的事情。我们眼下走一步看一步就是了。</comm_Content>

	<comm_Author>coldplay</comm_Author>

	<comm_PostTime>10/24/04, 4:06:15 PM</comm_PostTime>

	<comm_DisSM>0</comm_DisSM>

	<comm_DisUBB>0</comm_DisUBB>

	<comm_DisIMG>0</comm_DisIMG>

	<comm_AutoURL>1</comm_AutoURL>

	<comm_PostIP>202.109.210.40</comm_PostIP>

	<comm_AutoKEY>0</comm_AutoKEY>

</RECORD>
<RECORD>
	<comm_ID>146</comm_ID>

	<blog_ID>48</blog_ID>

	<comm_Content>第三章 斯戴维克的陷落 
    我军目前的进境的确值得庆贺：在蹂躏了埃拉西亚东部之后，斯戴维克已经
在我军前锋攻击范围之内了。不过现在还没有到放松的时候，因为我们必须要尽
快攻克埃拉西亚的首都，否则不仅布拉卡德人和阿维利方面会派出援军，得到援
军帮助的凯瑟琳本人也可能正率领大军从南方兼程赶来。
    我们必须在恩洛斯王后的军队到来之前控制埃拉西亚首都及其周围的要塞，
否则一旦王后到来同她的两个盟友会师一处的话，埃拉西亚群龙无首一盘散沙的
局面就会立刻改观。到那时不仅我们现在计划的一切都无从谈起，连能否保全首
级回到我们的故乡都会是问题！如果拿下首都的话，我们可以预先安排好防守措
施，这样即使女王陛下亲至也难奈我军何了。 
我们的人正在竭尽全力不惜代价地阻击凯瑟琳的援军，敌方一名叫做克里斯蒂安
的骑士表现出的高超军事指挥艺术和可怕的攻击倾向使得我们损失惨重。因此我
们必须珍惜无数战友们为我们争取的时间——尽管那还不足三个月。
    目前最大的问题是埃拉西亚负责守卫首都的军事指挥官莫根·肯德尔，此人
除了战斗力奇高以及精通魔法之外，还是一个优秀的军事指挥官，几乎和克里斯
蒂安一样难缠。斯戴维克的地势本来就易守难攻，在此人主持防守之下更是难上
加难。更何况对手对于这一地区了如指掌而且耳目众多，我军的调动根本无法逃
过肯德尔的耳目。 
    在首都外围的争夺战中，我发现了尚未使用的精灵族城堡和女巫族城堡——
看来敌人的援军尚未到来。此外值得一提的是我们的侦察部队在首都下方的水域
中发现了无法接近的召唤天使用的荣耀之门，看来敌人已经得到了天使们的加盟
。 
    这一切并没有妨碍我发动进攻。首先攻克的是离我们最近也是离首都最近的
首都卫城，因为我料定肯德尔不敢离开首都来救援或者夺取卫城，结果果然如此
。 
    尽管离首都只有两天的路程了，我却不能发动攻击：因为一座防守严密的要
塞横亘在我军和埃拉西亚首都之间。调查表明在通往斯戴维克三个路口全部有这
样的要塞！ 
    我只好转头进攻另外两个距离较远的卫城，一个月的时间就在我们双方的拉
锯战中过去了。当我最终攻克敌人最后的外围城堡的时候，我又发现了一座监狱
：这次被关押者是一位名叫恰拿的死亡骑士。我一如既往地释放了他，但心里的
问号不免又多了几个。 
    三个月的时间很快就要过去了，我聚集的兵力却仍然十分有限。虽然在地道
东南方发现的一个龙穴以及首都周围的遍地都是的难民营给我提供了许多生力军
，可是斯戴维克的防守力量实在是太强了。无奈之下我只得将三个月中聚集的兵
力分做两个梯队，第一个梯队由大量低级兵种和新兵组成，第二梯队则是精锐部
队和经验丰富的老兵们。就这样我发动了两次进攻：第一次我在死伤惨重的情况
下被迫撤退，不过也给敌人造成了相当大的伤亡。第二次决战事有凑巧，肯德尔
刚好不慎离开了城堡，我趁势一鼓作气攻下了埃拉西亚的首都，失去依托的将军
肯德尔也只好束手就擒。 
    我，卡尔，竟然攻陷了埃拉西亚王国的首都，号称永不陷落的斯戴维克!
    要不是顾虑敌人的援军随时会赶到，我一定会和狂欢的士兵们一道大醉一番
。事实是我不得不开始着手守备工作：动用地城的工程力量——穴居人堵塞所有
通往斯戴维克的陆地道路；继续拓展首都下方的地下网络；在紧要路口建设要塞
和布防，等等等等。 
    对于守住我们的战果，我已经有九分把握了。唯一的一分疑问就是：
    凯瑟琳是怎样的人呢？</comm_Content>

	<comm_Author>coldplay</comm_Author>

	<comm_PostTime>10/24/04, 4:06:35 PM</comm_PostTime>

	<comm_DisSM>0</comm_DisSM>

	<comm_DisUBB>0</comm_DisUBB>

	<comm_DisIMG>0</comm_DisIMG>

	<comm_AutoURL>1</comm_AutoURL>

	<comm_PostIP>202.109.210.40</comm_PostIP>

	<comm_AutoKEY>0</comm_AutoKEY>

</RECORD>
<RECORD>
	<comm_ID>147</comm_ID>

	<blog_ID>48</blog_ID>

	<comm_Content>战利品篇 

序言 
    在那个战争的年代，惟利是图的处世方式会带来极大的回报。当埃拉西亚在
东部遭到尼贡人的攻击开始崩溃的时候，西部开始成为掠夺者的乐园，对于乱世
的豪强来说，这富饶的埃拉西亚大陆西部不啻是天上掉下的馅饼。而帮助他们取
得这一切的则是只效忠于黄金的英雄。 
    其中有一位最成功也是最著名的雇佣将领凭着他对局势的把握从战乱中捞取
了足够的财富后又在最恰当的时机及时退出了这场争权夺利的游戏。他留下了如
下的回忆录。</comm_Content>

	<comm_Author>coldplay</comm_Author>

	<comm_PostTime>10/24/04, 4:07:01 PM</comm_PostTime>

	<comm_DisSM>0</comm_DisSM>

	<comm_DisUBB>0</comm_DisUBB>

	<comm_DisIMG>0</comm_DisIMG>

	<comm_AutoURL>1</comm_AutoURL>

	<comm_PostIP>202.109.210.40</comm_PostIP>

	<comm_AutoKEY>0</comm_AutoKEY>

</RECORD>
<RECORD>
	<comm_ID>148</comm_ID>

	<blog_ID>48</blog_ID>

	<comm_Content>第一章 边境 
    隐居生活平静而安宁，如果不考虑经济因素的话的确是很诱人的生活方式。
但是对于我这种终日为名利奔走的人来说，隐居不啻是一种奢侈。
    这不，在我刚刚开始享受闲暇的时候，饶舌的仆人就开始试图打扰我的隐居
生活了： 
“正如大人您预见的一样，老国王的死给埃拉西亚带来了空前的混乱局面。四方
群雄并起，都在谋求自己的利益。这就给我们供了大量的机遇。刚刚就有一个来
自塔塔尼亚王国代表其国王的信使要见您……” 
    我挥挥手制止了他的唠叨：“让他直接来跟我谈吧！”
    五分钟后，走进来一位塔塔尼亚武士。他的表述方式很直接：“阁下，从你
的眉头上可以看出来您不喜欢我浑身上下所透出的沼泽气息，对此我表示遗憾。
事实上我们的族人也已经烦透了这种潮湿的感觉。如果您能帮助我们走出沼泽，
我们的国王是不会吝惜于打开国库的。” 
    接下来的深谈中，从他嘴里我了解到：塔塔尼亚国王希望我能够作为其军事
指挥官，帮助他们族人吞并现在属于埃拉西亚的的一片同他们接壤的疆土。
    据我所知：二十年前，在埃拉西亚王国卫戍部队压力之下，在西海岸挑起无
数冲突塔塔尼亚王国终于同意停止敌对行动，和平的年代终于在那之后降临。
    但是现在格里冯哈特国王已经带着那份和平协定死去了，而扩张成性的塔塔
尼亚人军事方针中侵略的政策又绝不是可有可无的部分——人口飞速增长和企图
走出湿地的他们从未停止过觊觎埃拉西亚，占有和支配这个狮鹫和天使守护着的
王国是他们几代人的梦想。 
    不过潮湿的环境似乎对他们的头脑有所损伤，这使得他们在与埃拉西亚的战
争中屡屡败北。这就是他们此刻来找我的原因：他们需要一名将军来指导他们的
英雄拓展疆土和展开殖民。 
    好吧，反正赋闲的时候天上也不会掉馅饼，有生意上门为什么不做呢？替谁
做，做什么对于我来说并不重要。 
    定金是和塔塔尼亚国王的第一个命令一同收到的，蜥蜴们的国王希望我替他
占领该地区所有矿藏，以便为塔塔尼亚组织更强大的军事力量同埃拉西亚开战提
供后勤。毫无疑问，我最好先干掉敌人以便能从容地去占领矿藏和培养英雄。我
很不高兴地发现这一项任务是没有计入报酬的。 
    我得到的消息有好的也有坏的，好消息是埃拉西亚王国在此地的三个前哨基
地由于东部战争而守备空虚，坏消息是他们得到援兵的速度比我们快，因此我们
必须尽快行动。 
    前面两天被我用来搜集情报和调集兵力，第三天时我就派出主力英雄攻陷了
两国交界处的要塞——那里的守备力量实在可怜。要塞旁的小城堡显然没有任何
防备，于是瞬间易帜。 
    第一周末的时候我又派出了增援的力量，主力英雄得到增援的兵力后在周一
攻克了道路旁的第二座城堡。现在这一地区的埃拉西亚力量只剩一座城堡了，为
了让我能从从容容地完成合同，我决定让我的主力部队在得到第二次增援就立刻
进攻敌人最后的据点——我知道这样做伤亡会很大，但是那又和我有什么关系呢
？我只要 
    完成合同就行了，别人付出的代价不是我需要考虑的。
    我只是名雇佣将军而已，过分陷入角色并不是我的作风。</comm_Content>

	<comm_Author>coldplay</comm_Author>

	<comm_PostTime>10/24/04, 4:07:50 PM</comm_PostTime>

	<comm_DisSM>0</comm_DisSM>

	<comm_DisUBB>0</comm_DisUBB>

	<comm_DisIMG>0</comm_DisIMG>

	<comm_AutoURL>1</comm_AutoURL>

	<comm_PostIP>202.109.210.40</comm_PostIP>

	<comm_AutoKEY>0</comm_AutoKEY>

</RECORD>
<RECORD>
	<comm_ID>149</comm_ID>

	<blog_ID>48</blog_ID>

	<comm_Content>第二章 夺金 
    对于真正惟利是图的人来说，可能名声也是一种累赘。不过这一次我由于成
功完成塔塔尼亚王国的任务而赢得的雀起声名却给我带来了另一笔生意：我的名
声引起了野蛮王国克鲁洛德的注意，他们的特使几乎是踩着我的后脚跟上门拜访
的。 
    仆人整理过的情报表明：这些蛮族同埃拉西亚王国在东部边疆的冲突是历史
悠久且富传奇性的——许多埃拉西亚或者克鲁洛德的战士正是在这些冲突中成长
成为英雄的。最近的一场冲突以克鲁洛德的胜利告终，原因不言自明了。虽然是
胜利，却给本来就不太善于理财的野蛮人们带来了给他们的经济造成压力的大批
战俘。通过审问战俘，野蛮人贵族们的疑问得到了证实：老国王的死使得埃拉西
亚人心涣散，守备空虚。 
    虽然不善理财，但是蛮人也还是懂得金子的重要的。因此那些贵族们一听说
昔日的王国已经崩溃而且群雄正在分而食之的消息后就坐不住了：他们希望我能
以个人身份替他们掠夺与克鲁洛德王国紧邻的埃拉西亚大陆。
    我没有兴趣听使者就此作出的解释，一切很清楚：一旦他们成功得到了所需
要的资源作为军费，全面战争就将成为新的议题。而在此之前我的独立行事是重
要的——如果我被俘虏或者失败，他们会宣布我只是一个过度狂热的部落头领，
我的侵略行为与他们的国家利益无关，等等等等，诸如此类。
    我奇怪的是，作为野蛮人，他们的政治手腕竟然丝毫不让我们这些人类。不
过刊载丰厚的报酬份上，我并没有表示异议。只是加了几条对自己有利些的条款
。 
    我的工作并不轻松：保拉伽斯公爵认为克鲁洛德王国至少需要二十万现金来
维持下一步的行动。所以我的任务就是筹集二十万现金，手段不论。
    到达“工作岗位”之后我照例先收集了一下情报：我们处在被岩石覆盖着的
大陆上，荒原上寸草不生，一眼望去除了石头还是石头。不过由于地理构造的原
因这里并不缺少资源。三个城堡和集中的野蛮族兵员的招募建筑使得我军可以迅
速积聚起可观的力量冲入人类所在的平原——在那里我可以得到更多的黄金和珠
宝。 
    女雇佣兵西瓦以前是马戏团世家的女儿，熟悉当地地形的她理所当然地成为
了我的向导和主力英雄。通过各城堡之间相互交叉的地道，我们得以集中兵力各
个消灭东方被分叉河流隔开的四个人类城堡。 
    一次又一次的攻城得手，而后是一次又一次的洗劫。为了凑足二十万的金子
我几乎把整个地区春耕了一遍，等偷、抢、骗、夺十八般武艺用全之后才算勉强
达到了公爵的要求。当然了，还有些小小的余额我就不想让公爵陛下劳心处理了
。 
    扔掉一堆帐簿后我走出屋来，忽然发觉天空似乎高远了许多……</comm_Content>

	<comm_Author>coldplay</comm_Author>

	<comm_PostTime>10/24/04, 4:08:13 PM</comm_PostTime>

	<comm_DisSM>0</comm_DisSM>

	<comm_DisUBB>0</comm_DisUBB>

	<comm_DisIMG>0</comm_DisIMG>

	<comm_AutoURL>1</comm_AutoURL>

	<comm_PostIP>202.109.210.40</comm_PostIP>

	<comm_AutoKEY>0</comm_AutoKEY>

</RECORD>
<RECORD>
	<comm_ID>150</comm_ID>

	<blog_ID>48</blog_ID>

	<comm_Content>第三关 贪婪 
    我就知道短时间内接两个主顾的生意一定会有麻烦。现在麻烦真的来了：塔
塔尼亚和克鲁洛德的人同时在寻求同我进一步的合作。
    当然了，如果通常的情况接两个合同并不会让我为难，我的仆人就可以从容
地和这些全权代表们周旋了。这一回麻烦的是两个主顾要干上了！
    随着埃拉西亚西疆塔塔尼亚王国向东部的扩展，本来并不接壤的塔塔尼亚和
克鲁洛德王国之间只剩下一条极其狭窄的缓冲地带了。目前这一地区名义上还属
于埃拉西亚，可是乱世中谁还会尊重没有实力的王权呢？
    现在的问题是虽然该地区根本没有什么实际价值，但是双方都盯上了它。塔
塔尼亚人谋求的是从他们低洼潮湿的沼泽地带进一步向外发展直到野蛮人的丘陵
地带。而蛮族的贵族绝对不允许这帮恶心的蜥蜴们把鼻子伸到自己的怀里而要在
塔塔尼亚人占领埃拉西亚的干燥土地和逼近自己的北部边境之前阻止他们。
    这一地区的埃拉西亚力量已经所剩无几，除了象征性的消极防御之外他们将
无所作为。真正的战争将在塔塔尼亚和克鲁洛德王国之间展开。
    我承认我遇上了棘手的难题，塔塔尼亚人向来以凶残好斗闻名，如果拒绝他
们就等于搭上了去墓地的单程列车。可是野蛮人更难缠，自从上次那次合作之后
公爵口口声声把我称为自己人——就是说如果我拒绝他们的话将被视为叛徒而遭
到悬赏通缉，那就意味着我这辈子都必须在逃亡中度过了。
    好吧，就这样决定了。第一，是塔塔尼亚率先进攻，他们理亏；第二，我相
信金钱的力量比单纯的凶狠更可怕，所以我宁可得罪那帮只能在沼泽里称霸的家
伙。第三，今天如果翻脸的话，野蛮人派来的信使是最可怕的。
    最后也是最重要的一点就是：我很不喜欢沼泽阴冷潮湿的气。
    我的决定作出之后，比我更见风使舵的仆人立刻把失望的塔塔尼亚人赶了出
去，野蛮人的信使立刻从怀里取出了一封公爵的信：
    “个人而言我从不相信任何雇佣将领，但是这一次你已经用自己的能力证明
了你是值得与之再次合作的。我听说塔塔尼亚国王在被你拒绝之后几乎气疯了，
他已经下令一旦抓住你，要将你的头颅放在篮子里送到他的座椅前。
    如果你还没有注意到的话，我要提醒你这是一次边界争端。塔塔尼亚国王似
乎已经把我们的一部分版图当作自己的后花园了，你一定要阻止他！ 
    我本人是很欣赏你和乐意同你合作的，但是如果塔塔尼亚人出现在我私宅的
门前的话，我仍然无法保障你的生命安全！ 
    你的任务很清楚，把那些越过边境的蜥蜴们赶回自己的老巢，要用暴力让它
们永远不敢觊觎干燥的土地。哦对了，顺便把那些讨厌的埃拉西亚要塞也除掉。
” 
    好吧好吧，尽管我通常只问酬金不问是非。但是这一回要把自己的脑袋当作
标的也太离谱了吧！看来为了我的安全考虑，这次对塔塔尼亚人非得赶尽杀绝不
可。 
    这一回，我是和公爵的儿子一同出战的，虽然名义上我是总指挥，但是面对
着异日的克鲁洛德国王，还是得陪上十二分小心。
    公爵的儿子和他的父亲一样，只知道一种达到目标的途径，那就是武力征服
。我花费了大量的时间才说服他接受了我关于暂时坐山观虎斗，等埃拉西亚方面
和塔塔尼亚开战之后再出击的方案。 
    我们在边境上有三个城堡，和西北方的塔塔尼亚方面势均力敌。公爵之子在
我的建议下率领大军从北方的要塞出发，沿着沼泽地区唯一的道路奔袭塔塔尼亚
的城堡。 
    一路上我们遭遇到了好几次的埋伏，我甚至怀疑塔塔尼亚人已经对我的部署
早有准备了。可是根据我和那些家伙打交道的经验来说让这些家伙动脑子是不太
可能的，这个疑问就这样一直伴随着我走到塔塔尼亚的领地才告结束。
    好在我们也有所收获，未来的克鲁洛德国王很高兴地发现了一座没有被使用
的蛮族城堡，若非如此，这个同样大脑不太健全加性急如火的家伙一定会向我的
指挥才能提出质疑的。 
    冲过重兵把守的要隘之后，防守空虚的三座塔塔尼亚城堡展现在我们的面前
，塔塔尼亚的主力部队果然已经远离腹地去和埃拉西亚方面纠缠了。余下的事情
我根本不用我费心，嗜血的蛮族们很快就一一叩开了三个城堡的大门。
    本来我最担心的就是塔塔尼亚人的主力如果此刻破釜沉舟突破我们在东北方
的要塞防守的话，我们的基地也会遭到同样的命运。可是感谢沼泽潮湿的天气使
得那帮塔塔尼亚英雄们大脑运转不灵，他们只知道全力夺回自己的城堡。
    潮湿的沼泽浪费了他们大量的时间，等他们百里迢迢赶回的时候，我们已经
完成了防守的一切准备，结局不自待言。余下的埃拉西亚人就更不用说了，本来
就已经被塔塔尼亚人打得奄奄一息了，那里还经得起蛮族的冲击？ 
    在野蛮人举行的庆功宴会尚未结束的时候，我就悄悄离开了。让那些野蛮人
相信我会同他们继续合作下去好了，我可不想把自己的生命绑在公爵的战车上。
贼心不死的塔塔尼亚人随时会卷土重来倒也罢了，真正让我下决心收拾行李迁地
为良的原因是我已经从埃拉西亚战俘的口中了解到恩洛斯大陆的凯瑟琳女王和她
的骑士们已经开始驱逐尼贡人了，下一步不用说自然是对付我那两位头脑不太健
全的主顾了。此时不走，更待何时。 
    为了给自己留些后路，我在上一场战斗中曾经下令善待所有被俘虏的埃拉西
亚人并寻了个机会偷偷释放了他们。 
    我毫不怀疑这样做会给我的未来带来益处，因为我从未判断失误。
    尽管尼贡和伊欧弗王国的军队成功攻陷了埃拉西亚的首都，但那是他们在这
片大陆上取得的最后一次辉煌。不久之后随着凯瑟琳的骑士们尤其是勇猛的克里
斯蒂安在各地开始发动反攻，尼贡和伊欧弗的势力很快一蹶不振。 
</comm_Content>

	<comm_Author>coldplay</comm_Author>

	<comm_PostTime>10/24/04, 4:08:31 PM</comm_PostTime>

	<comm_DisSM>0</comm_DisSM>

	<comm_DisUBB>0</comm_DisUBB>

	<comm_DisIMG>0</comm_DisIMG>

	<comm_AutoURL>1</comm_AutoURL>

	<comm_PostIP>202.109.210.40</comm_PostIP>

	<comm_AutoKEY>0</comm_AutoKEY>

</RECORD>
<RECORD>
	<comm_ID>151</comm_ID>

	<blog_ID>48</blog_ID>

	<comm_Content>解放篇 

序言 
    在凯瑟琳女王的旗帜下，复兴埃拉西亚的骑士们已经建立起了牢固的根据地
，但是这个国家已经成为一片废墟了。更糟糕的是我此前的预感得到了证实：尼
贡和克瑞根的联军已经攻下了埃拉西亚的首都，负责首都防卫的指挥官肯德尔也
告失踪。　 

第一章 斯戴维克的解放 
    解救狮鹫们之后我一刻也没有停留，日夜兼程往首都进发，可是仍然迟了一
步。作为指挥官我无法推卸责任，但是谁能预期会遇上那么多近乎疯狂和亡命的
阻击呢？作为一名长于突击的指挥官我已经尽了全力，换了别人情况只会更加糟
糕。 
    有报告说尼贡人已经利用我们受阻的时间动员了大批的穴居者将斯戴维克用
路障封锁起来，所有通往首都的陆路都已经堵塞无法通行。而他们自己的增援却
可以通过地下坑道进行，形势相当的不利。 
    要进军斯戴维克就必须找到敌人使用的坑道或者在群山间找到没有被封锁的
道路，在仔细的调查之后已经证实是不可能找到陆上通路的了。唯一的好消息是
如果我们能联系上布拉卡德军团或者阿维利王国的话，他们就会伸出援手。
    据斯戴维克陷落后的幸存者说，在老国王去世之后，埃拉西亚的掌权者是原
皇家卫队司令莫德尔，这位生不逢时的将军恐怕要被当作唯一的让斯戴维克陷落
的领导人而被记入史册了。此刻他已经被俘和关押在首都西北方向的监狱中。
    到达首都外围之后，我很高兴地看到那里湖泊中央的荣耀之门仍然在我们的
手中，布拉卡德王国也及时提供了一个城堡供我们使用。因此我们很快掌握了斯
戴维克的外围城镇，但是首都所在的峡谷一直被黑云所笼罩，根本无法了解里面
的状况，更不用说进入了。在西北方的褐墙城堡的监狱中，我救出了那位蒙受耻
辱的前埃拉西亚领导人兼骑士——肯德尔。 
    具有讽刺意味的是，这位失败的英雄身上还带着一只幸运鸟。被拯救的骑士
把它当作礼品送给了我。我却一直在犹豫是否应该把这只“幸运”鸟带在身上—
—它的前任主人可实在不能算幸运啊！当布拉卡德城堡附近的先知提出要用一枚
勇气勋章同我交换这只幸运鸟时，我立刻就答应了。
    无论如何，骑士最重要的是实力和勇气，而不是运气。
    实事求是地说，肯德尔的经验和对首都附近的了解使得我们进一步的行动顺
利了许多。在他的向导下，我军进入了尼贡人的地下世界。这些地道在我们到来
之前已经被拓宽过了，而且出现了两座新的地城。对于我，克里斯蒂安来说攻陷
这些城堡实在是小菜一碟，真正麻烦的是通往首都的地道入口处重兵把守的要塞
。 
    攻陷要塞付出的代价比我想象的更多，许多狮鹫和一些天使在再次看到它们
的首都之前就永远倒下了。当我最终出现在首都的近郊时，我忽然意识到我可能
会是几百年来唯一一个以进攻者的面目出现在斯戴维克城堡面前的人类骑士！
    攻城的战斗打响之后，肯德尔骑士身先士卒地奋勇冲锋，不避矢石。他和部
下近乎疯狂的进攻惊呆了尼贡方面的守军。斯戴维克良好的城防没有能够阻挡住
比守军还要熟悉这里的骑士们，数小时后埃拉西亚的旗帜就重新飘扬在城头。
    看到这一幕我对肯德尔有了新的评价：无论过去他有什么耻辱，今日的勇敢
作战都可以洗清一切了。作为骑士的他当之无愧！
    解放首都只是一个开始，我们将把胜利延续到埃拉西亚全境。在每一个入侵
者被永远赶出去这片大陆之前前我们绝不停止战斗！</comm_Content>

	<comm_Author>coldplay</comm_Author>

	<comm_PostTime>10/24/04, 4:09:10 PM</comm_PostTime>

	<comm_DisSM>0</comm_DisSM>

	<comm_DisUBB>0</comm_DisUBB>

	<comm_DisIMG>0</comm_DisIMG>

	<comm_AutoURL>1</comm_AutoURL>

	<comm_PostIP>202.109.210.40</comm_PostIP>

	<comm_AutoKEY>0</comm_AutoKEY>

</RECORD>
<RECORD>
	<comm_ID>152</comm_ID>

	<blog_ID>48</blog_ID>

	<comm_Content>第二章 魔鬼的交易 
    在首都的宫殿里，我接见的第一位客人是来自盟友阿维利王国的使者。后者
道： 
    “我叫多瑞尔，是阿维利派来的大使。凯瑟琳女王给您捎来了口信：‘在斯
戴维克解放的消息传出之后，伊欧弗王国国王克瑞根三世的特使出现在王宫，他
宣布他们俘获了恩洛斯之王——罗兰德，并且要求一百万黄金作为让罗兰德活命
的赎金。’ 
    我们无法证实他们的话，但无论如何凯瑟琳女王不会向这些无赖低头。趾高
气扬的特使被拿下拷问之后，我们知道他们将罗兰德关押在伊欧弗内陆靠近克瑞
拉部落的地方。 
    克瑞拉部落的主城就在埃拉西亚东南边境的外侧，你必须找到克瑞拉的基地
并且解救国王——如果他真在那里的话。我们阿维利人将全力支援你们埃拉西亚
的军队。” 
    即便胆大如我，在听到任务的目标时也感到一丝凉意：这真是一个非常危险
的任务，因为很明显没有人会将人质放在离前线如此近的地方。
    作为身经百战的骑士，我不用脑袋想也可以猜出这是个精心设计的陷阱。但
是为了国王，即便只有万一的希望也要试一试。就算是陷阱也要踩它一踩，谁让
我是王国的将军呢？ 
跋涉数周之后，我到达了埃拉西亚和伊欧弗交界的地区，这里的国界不用任何标
志都很清楚：伊欧弗那边是熔岩和火山的世界，而我们方面则是绿色的平原地带
。由于地形的缘故，我们和阿维利方面的力量被分隔为南北两面。
    在同阿维利方面的联络过程中，我发现了双方的中间有一个峡谷，在打发了
几拨不太好客的蛮族之后，我发现了一个特赦村，在那里我发现了很多经验丰富
的老兵。特赦村旁有一些守卫，他们从先知赠与我的勇气徽章上认出我是解放首
都的英雄之后便允许我进入一个堆满了宝藏的峡谷，我自然没有客气……
    经济的问题很快解决了，而后我又收编了当地的武装力量和特赦村的老兵们
。伊欧弗的领土终于向统帅大军的我敞开了：这里地形复杂，有如旋涡般的迷宫
让我们不辨东西。散落其间的大小伊欧弗城堡更让我们浪费了很多时间。
    在火山岩的一个角落里，我遭遇了一队火精灵。这帮家伙不分青红皂白忽然
向我发动了进攻——结局对它们而言自然很悲惨。跨过它们的尸体我发现了一把
火焰四射的宝剑，看起来威力强大。我忽然想起此前帮助过我军的一位先知好象
拜托过我留意这件宝物便派人送了过去。 
    使者回来时候带回了一面火焰盾牌，事有凑巧，这正好是另一位先知需要的
，使者只好再次启程。当他气喘吁吁带着一本记载了所有火系魔法的书籍回来的
时候，我只能用同情的语调告诉他必须再跑一趟了——因为东南方有一位先知需
要这个。 
    当回赠的礼品变成狮子盾牌之后，使者终于可以休息了。一来没有先知需要
这个，二是这件威力巨大宝物让我很满意。 
    最后到达火山中心地带的时候，我开始高度紧张起来。因为这里只有一个出
入口，如果遇到埋伏或者被围困在里面就一切都完了。
    不过料想的事情并没有发生，我杀进城堡之后根本没有发现任何同罗兰德国
王有关的线索——这是怎么回事？我抱着这个疑问迅速退出了这一危险的地带。

    回到首都之后，莫根的猜测部分解释了我的疑问：克瑞根三世是借刀杀人想
除掉一个桀骜不逊的部落，要不就是阿维利王国想除掉自己的夙敌布了一个局。

</comm_Content>

	<comm_Author>coldplay</comm_Author>

	<comm_PostTime>10/24/04, 4:10:05 PM</comm_PostTime>

	<comm_DisSM>0</comm_DisSM>

	<comm_DisUBB>0</comm_DisUBB>

	<comm_DisIMG>0</comm_DisIMG>

	<comm_AutoURL>1</comm_AutoURL>

	<comm_PostIP>202.109.210.40</comm_PostIP>

	<comm_AutoKEY>0</comm_AutoKEY>

</RECORD>
<RECORD>
	<comm_ID>153</comm_ID>

	<blog_ID>48</blog_ID>

	<comm_Content>第三章 中立事务 
    一波未平，一波又起。 
    来自布拉卡德王国最高元首马格纳斯的一位使者来到了我的帐前，他是为埃
拉西亚的西部事务而来的：塔塔尼亚和克鲁洛德的力量正在埃拉西亚西部鏖战，
经过数月的战争，冲突仍然丝毫没有减弱的迹象。
    能言善辩的使者口若悬河：“尽管我们的国王已经厌倦了战争，但他还是慷
慨地向你们提供了援助，因为决定这场战争胜负的将是双方投入的兵力而非优秀
的战术！”  
听到这种没有大脑的论调我只能哼哈了事。 
    布拉卡德国王通常是那种明哲保身，只要不被卷入战争就心满意足的人，但
这次埃拉西亚西部的三国冲突的规模和持续时间已经让这位老先生坐不住了。毕
竟那里离他的领土过于接近了，战火很可能在一夜之间就越过边境。
    无论如何，有了他的协助我们收复失地调停交战各方争端和重建埃拉西亚西
部边疆的过程会更容易。反正我也不是第一回让人当枪使了，至少我们可以让那
两个好斗的邻居明白，一个弱小的埃拉西亚对于他们是没有任何好处的。
    从火山地带行军到那个潮湿的沼泽地区花了不少时间，想起这段时间其他将
军们应该已经收复了许多埃拉西亚的失地这点我就十分难受。
    我的怒火在到达沼泽地带之后变得更甚了：这么潮湿恶劣的气候不在家里老
老实实呆着，非要为这点穷山恶水打得你死我活。搞得我没法去收拾尼贡人不说
，还要来替你们收拾残局！ 
    挑起事端的双方——塔塔尼亚和野蛮人们已经打得两败俱伤了。因此我收拾
他们没有费太大的力气。在把早已摇摇欲倒的两头蛮牛彻底揍趴下之后，心情恶
劣的我给双方被俘的领导人上了堂极其乏味的地理课，作为对他们擅自涂改国境
线的惩罚。当然了，重修埃拉西亚的边界防区所需要的一切资金和人力也得由这
些该死的蜥蜴和人猿们负责。 
    唯一让我心情好些的是在沼泽的东南方找到了一个可以用来观看远方的宝物
，随军的学者们指出应该将其成为望远镜。就把它当作沼泽送给我的纪念品好了
。 
</comm_Content>

	<comm_Author>coldplay</comm_Author>

	<comm_PostTime>10/24/04, 4:10:27 PM</comm_PostTime>

	<comm_DisSM>0</comm_DisSM>

	<comm_DisUBB>0</comm_DisUBB>

	<comm_DisIMG>0</comm_DisIMG>

	<comm_AutoURL>1</comm_AutoURL>

	<comm_PostIP>202.109.210.40</comm_PostIP>

	<comm_AutoKEY>0</comm_AutoKEY>

</RECORD>
<RECORD>
	<comm_ID>154</comm_ID>

	<blog_ID>48</blog_ID>

	<comm_Content>第四章 地道和穴居者 
    回到斯戴维克之后，凯瑟琳女王立刻向我通报了几个月来的情况：
    现在已经清楚埃拉西亚是如何沦陷于尼贡和伊欧弗两国之手的了，狡猾的地
城霸主通过地城军队在地下挖掘了一个不断扩展几乎覆盖整个大陆的地道网络，
借助这个庞大的地道网络他们用几乎相同的方式集中绝对优势兵力在各地频频得
手。幸亏埃拉西亚的军事指挥官指挥得当才得以将侵略的势力限制在王国的东部
。 
    眼下绝大部分的失地已经被收复了，为了在军事上彻底解决这场席卷半个王
国的侵略，我们找到了穿过大洋从尼贡的地下世界向埃拉西亚大陆增援的交通要
道。下一步就是彻底斩断这只伸向埃拉西亚的魔掌。
    作为王国的骑士，我责无旁贷地接受了消灭埃拉西亚大陆上的残敌而后到地
下世界去追击那些侵略者直至尼贡海岸的任务，布拉卡德和阿维利方面已经派出
了军队，他们也将一并听从我的指挥。 
    在狭长的埃拉西亚海岸线旁，我见到了布拉卡德的巫师奥斯忒和阿维利王国
林卫吉娜。前者是十年前来到埃拉西亚的，当时的布拉卡德巫师公会立刻接纳了
他。此后他在公会中的地位迅速上升以致于有人开玩笑说这是他使用魔法的结果
。而尼娜的善良在埃拉西亚则是尽人皆知的，可能也正是由于魅力的缘故，她总
是能找到丰富的经济来源。 
    我们三人研究的结果是尼贡王国的海岸过于险峻，船只无法停靠，必须从地
道进军。尼娜负责率领部队在海上搜集资源和进行侦察；奥斯忒负责防守我们分
布在海岸线上的三个城堡；我率领主力进入地道。
    在我进入地道之前，海岸的树林里有人认出了我的望远镜。为了见识一下这
个奇怪装备的用途，他们送给我一面哨兵盾牌。我试了试这面盾牌，发现它在极
大提高防御力的同时也限制了部分攻击力的发挥。作为注重进攻甚于防守的人，
我把它转赠给了奥斯忒，希望能够帮助他应付我走后可能回来骚扰的尼贡人。
    进入地道之后，我们开始了漫长的征途。此前我也曾经见识过尼贡人的地下
坑道，可是象这次这么复杂庞大的地下迷宫我还是第一次遇到。说起来尼贡的鼹
鼠们也真是下了大工夫，难怪埃拉西亚在来自地下的打击面前连首都都一度失守
。 
    曲曲折折的地道狭窄黑暗，大量憎恶阳光，终年与黑暗为伴的生物常常是盘
踞在必经的路口，此外还有正规尼贡部队把守的要塞挡住去路。一次两次地同它
们作战还没什么，时间长了我军伤亡就比较严重了。在夺取了一座地城之后我开
始收编投降的尼贡部队组成前锋部队以便减少我军战士的损失，这一招还比较管
用：随着敌人城堡的逐一攻克，我军的部队也逐渐壮大起来。
    到了后期我率领的部队中尼贡士兵已经成为了主力，我也就放弃了回埃拉西
亚进行补给的念头——食敌一斗，甚于十斗嘛！ 
    随着时间流逝，我军开始接近尼贡王国最后也是最大的地下城堡——黑洞城
堡，在黑洞城堡的外围我扫荡了一座龙族的城堡，除了四万黄金之外我还发现了
一堆宝物：大使腰带、天空祝福项链、魔法手镯等等。最让人瞩目的是一个能消
除所有抗魔特性的弱点之球，随军的魔法师告诉我佩带上这件宝物可以让所有生
物抗魔特性消失。 
    虽然我不是很擅长魔法，不过当尼贡人发现他们引以为傲的不怕任何魔法的
黑龙军团竟然遭到了我这个三流魔法师的魔法攻击的时候，其士气便不可挽回地
受到了重挫。黑洞城堡就这样落入了我们的掌握之中。
    尼贡人的地道再一次派上了用场，不过这一回它们是被他们的主任用来逃跑
了。 
    埃拉西亚的东部应当从此安宁了，可是谁知道还会发生什么事情呢？
    在埃拉西亚那场混乱中最大的灾难莫过于北方德珈王国黑暗军团的入侵了，
那场战争中规模最大也是最后一次的战斗也是发生在埃拉西亚和德珈之间。在那
场浩劫中，无数北方省份的人们不仅遭到了屠杀还被降灵术变成了德珈王国的战
争机器。战争过后当地居民百不存一。  
</comm_Content>

	<comm_Author>coldplay</comm_Author>

	<comm_PostTime>10/24/04, 4:10:58 PM</comm_PostTime>

	<comm_DisSM>0</comm_DisSM>

	<comm_DisUBB>0</comm_DisUBB>

	<comm_DisIMG>0</comm_DisIMG>

	<comm_AutoURL>1</comm_AutoURL>

	<comm_PostIP>202.109.210.40</comm_PostIP>

	<comm_AutoKEY>0</comm_AutoKEY>

</RECORD>
<RECORD>
	<comm_ID>155</comm_ID>

	<blog_ID>48</blog_ID>

	<comm_Content>国王万岁篇 

序言 
    我们这些与亡灵为伴的民族眼下只有一个奋斗目标，那就是杀死那个将我们
驱逐出埃拉西亚的人。出乎意料的是接下来发生的尼贡和伊欧弗王国的联合侵略
帮了我们大忙。整个埃拉西亚大陆到处遍布着死亡，对于使用复活了的尸体作为
部队的亡灵巫师来说这真是一个收获的季节，我们几乎已经闻到那些新鲜的阵亡
者的气息了。</comm_Content>

	<comm_Author>coldplay</comm_Author>

	<comm_PostTime>10/24/04, 4:11:37 PM</comm_PostTime>

	<comm_DisSM>0</comm_DisSM>

	<comm_DisUBB>0</comm_DisUBB>

	<comm_DisIMG>0</comm_DisIMG>

	<comm_AutoURL>1</comm_AutoURL>

	<comm_PostIP>202.109.210.40</comm_PostIP>

	<comm_AutoKEY>0</comm_AutoKEY>

</RECORD>
<RECORD>
	<comm_ID>156</comm_ID>

	<blog_ID>48</blog_ID>

	<comm_Content>第一章 狮鹫之心 
    我叫克拉文斯，一名擅长理财的亡灵巫师。我是德珈王国历史最悠久和最有
权力的家族的长子，作为族规的一部分，我必须供职于王国的军队。不过我对军
事还是相当感兴趣的。 
我供职之初就遇到了战争的季节，作为高层军官我们必须和来自恩洛斯大陆的王
后交锋。国王认为凯瑟琳是一个任何人都不能轻视的对手，为了打败埃拉西亚的
残余部队，他需要一个比她更高明的策士来领导亡灵部队。
    而我就是那个被选中的指挥官，国王已经有了一个计划，一个具有讽刺意味
的计划。当凯瑟琳女王正忙于筹备同尼贡和伊欧弗王国的战争最后阶段时，由我
潜入埃拉西亚找到老国王的墓穴。一旦找到国王的尸体，我们将使之复活成为傀
儡和人质。而后亡灵族强大但缺乏领导的军队将由这位前国王来统帅，一举把埃
拉西亚变成亡灵族的土地！ 
    间谍报告说老国王的坟墓就在埃拉西亚北疆的石规城堡内，虽然战争已经几
乎掀翻了半个王国，但这里并没有遭到任何波及——或许尼贡方面也不敢过分逼
迫悲伤的女王吧，死去的老国王对他们也没有任何意义。
    对于我们，情况则完全不同。我的任务就是从石规城堡的士兵手中夺取国王
的尸体并通过我们的仪式将他复活，要完成这个仪式还必须要“压抑的幽灵”作
为引子。 
    我们在石规城堡附近有一个隐秘的落脚点，我带领着几名死亡骑士首先到达
了这里。听说城外摇摆的木屋中有些术士定居，我便单独拜访了他们，从而得知
了关于该地区的具体情况。听他们讲只有先知们才知道宝物“压抑的幽灵”在何
处。看来我也只有到附近的几位先知那里碰碰运气了。
    埃拉西亚的军队镇守的石规城堡防守并不严密，而且离我们的城堡只有两三
天的路程，中间唯一的一座要塞也是形同虚设——这里寥寥可数的守军已经被长
期的和平时代给麻痹了。 
在死亡骑士和大量骷髅兵的攻击下石规城堡很快被攻克了，接下来的时间里我奔
走于各位先知之间。在地下世界我为第一位先知取得了回忆坠饰，而后将他的报
酬——降低战斗中双方运气的邪恶沙漏送给了一位住在地下的先知，作为报答他
送给我一枚可以克制狂暴魔法的冷静坠饰。 
    当第三位先知在我们城堡外不远处被找到的时候，我好说歹说终于用冷静坠
饰换来了“压抑的幽灵”这一复活尸体必不可少的宝物。
    我终于成功地开始了复活的仪式，如果再慢一点，前埃拉西亚国王的灵魂就
回离开尸体，我们的工作就将失去意义而仅仅得到一名骷髅兵。
    看着老国王的尸体在光柱中蠕动起来的时候，我知道我们成功了……</comm_Content>

	<comm_Author>coldplay</comm_Author>

	<comm_PostTime>10/24/04, 4:12:28 PM</comm_PostTime>

	<comm_DisSM>0</comm_DisSM>

	<comm_DisUBB>0</comm_DisUBB>

	<comm_DisIMG>0</comm_DisIMG>

	<comm_AutoURL>1</comm_AutoURL>

	<comm_PostIP>202.109.210.40</comm_PostIP>

	<comm_AutoKEY>0</comm_AutoKEY>

</RECORD>
<RECORD>
	<comm_ID>157</comm_ID>

	<blog_ID>48</blog_ID>

	<comm_Content>第二章 收获的季节 
    所有的亡灵巫师都有一个禁忌：那就是绝对不能召唤或者复活比自己更强大
的亡灵或者魔鬼，我们的国王威尔玛也深知这一点。但是他错误地估计了自己的
力量和老国王的力量…… 
格里冯哈特的尸体的确是被成功地复活了，但是这个本应成为傀儡的人物却拥有
比企图操纵他的人更强大的力量：他对死亡的操纵比我们所知道的任何亡灵巫师
都强，威尔玛国王还没有明白是怎么一会事就彻底失去了生命和灵魂。
    复活的格里冯哈特现在不仅接管了所有的军事力量还接管了王位。这位铁腕
人物的登台应该是我们侵略会获得成功的先兆。不过德珈王国里许多心有不甘的
领主们正仔细观察着他们的新国王，希望能够找到一些弱点……
    格里冯哈特并没有变动我在军队中的位置，他命令我在入侵埃拉西亚之前，
先大量扩充军队。他认为要发动进攻还需要两千五百名骷髅士兵，为了保证进攻
的突然性，打得埃拉西亚人措手不及就必须要在三个月内进攻，因此我必须在这
三个月内尽可能多的收割埃拉西亚边境上的生命，解决兵力不足的问题。
    虽然我对他的命令很不以为然——因为马上就要发动的入侵埃拉西亚战争将
带来大量的被屠杀者和阵亡者，这些尸体很快又会变成亡灵族的军队再次出现在
战场上，但还是必须执行命令。 
    我们发动是从埃拉西亚边境省份的对岸发动进攻的，我们开始所处的海岸线
上除了硫磺之外各种资源都有但都不多，海峡对面的埃拉西亚大陆则异常富饶，
令人垂涎。要不是该死的格里冯哈特将我们赶出埃拉西亚，我们现在就应该是那
里的主人了。眼下却要由他带领我们征服这片土地，造化真是弄人啊！
    埃拉西亚边境省份防守十分薄弱，我带领的黑暗军团可以说是如入无人之境
。这里到处都是人类的低级枪兵和阿维利王国的半人马，当然了，在遇到我之后
他们就统统变成了没有差别的德珈军团的骷髅兵。
    我们屠杀了几乎所有遇见的生物，只有两次例外。那是在先知的小屋外面，
我阻止了自己的手下并且同屋内的老人进行了交谈，我为他们找来了他们所需要
的可以抵御魔法的外套和增加士气的勇气勋章，他们则用传送魔法和增强我的攻
击力作为交换。 
    凭着“压抑的幽灵”作为信物，我得以进入了一个群山环绕的小峡谷。除了
得到大量囤积的资源和收编了大量亡灵族部队之外，我还意外地解救了一名亡灵
巫师安德鲁。他最初是在巫师（后来也成为亡灵族成员）艾斯瑞克的监护下学习
降灵术的，恩洛斯和埃拉西亚大陆上发生过的所有事情他都很清楚。被埃拉西亚
军队俘虏之前他是德珈王国亡灵巫师的领导者和威尔玛的得力助手。我真无法相
信这样重要的任务竟然是由我拯救出来的！ 
    出去之前，我又发现了一枚魔法颈圈，直觉告诉我这东西将来可能会有用处
，于是我便将它佩带在了身上。 
    仅有的两座人类和精灵城堡早已被攻克了，所有的住民全部在城池陷落时被
处决。整个省份里所有的生物几乎都被我杀死后复活成骷髅兵。
    两个多月之后，我带领着超过两千五百名的骷髅兵浩浩荡荡班师回朝。</comm_Content>

	<comm_Author>coldplay</comm_Author>

	<comm_PostTime>10/24/04, 4:13:05 PM</comm_PostTime>

	<comm_DisSM>0</comm_DisSM>

	<comm_DisUBB>0</comm_DisUBB>

	<comm_DisIMG>0</comm_DisIMG>

	<comm_AutoURL>1</comm_AutoURL>

	<comm_PostIP>202.109.210.40</comm_PostIP>

	<comm_AutoKEY>0</comm_AutoKEY>

</RECORD>
<RECORD>
	<comm_ID>158</comm_ID>

	<blog_ID>48</blog_ID>

	<comm_Content>第三章 肉体惩罚 
    刚刚回到驻地，又有不好的消息传来：一个叫莫特的死亡骑士拒绝向新国王
效忠而且不同意入侵埃拉西亚，他认为如果此刻不参与我们的侵略就可以在未来
埃拉西亚发动反击的时候确保自己的领地不受波及。
    这是一个聪明人，可惜他过早地表达了自己的意图也选择了错误的方式。
新国王的命令很快就送达了： 
    “指挥官：看起来死亡骑士莫特不太愿意遵从我的命令，而且认为我们不该
进攻埃拉西亚。这很好，因为我们不需要他参与我们的计划。但是我们需要他率
领的部队成为我们的一分子，而且我绝不能让藐视我权威的人继续活在世上。你
的任务是找到和杀死这个家伙。 
不过我并不想迁罪于他那些还能够继续为我征战的部下，因此莫特和他的军队已
经被我隔离开来。你的任务是渗透到他的部队中去，杀掉他，而后取而代之。
    任务完成之后你就是我国的新任元帅，至于莫特就让他变成骷髅兵继续为国
家效劳吧！” 
读完狮鹫心让人不寒而栗的来信后，我立即回信道“如您所愿。”
    我军在死亡骑士莫根的领地里有两个城堡，但是中间被莫根的一个要塞所阻
隔。我到达之后所做的第一件事情就是打通了这条道路。之后我在城堡附近的术
士口中了解到了莫根方面的全部部署： 
    现在莫根拥有三个城堡，莫根在困守在东南角落的一隅。而另外两个分别位
于东北方和西南方向，距离遥远难以呼应。 
    我派出了一名英雄去侦察东北方的海洋，回来的时候他告诉我在东北方有一
个通往地下世界的旋涡，在那里他用一枚勇气勋章从先知那里增强了自己的魔法
技能，并为我取回了一柄奇异的望远镜。 
    在此期间我并没有闲着，从两个城堡集结起来的军队拿下了东北面那个孤立
但忠于莫根的城堡，侦察海洋的英雄回来之后我们又攻陷了西南方的城堡。
    两次失去救援机会的莫根显然被怒火冲昏了头脑，他竟然离开了自己的主城
堡企图发起报复。结局自然不用多说了，四比一的悬殊实力比例使得莫根即便有
天大的本事也无从施展。最后的城堡被我占领之后，他已经无处可藏了，于是便
孤注一掷地向我的联军发动了最后的进攻…… 
    激战过后，我并没有对莫根实行降灵术。可能是兔死狐悲吧，我宁可冒得罪
新国王的风险也不愿意对自己人实施降灵术。</comm_Content>

	<comm_Author>coldplay</comm_Author>

	<comm_PostTime>10/24/04, 4:13:32 PM</comm_PostTime>

	<comm_DisSM>0</comm_DisSM>

	<comm_DisUBB>0</comm_DisUBB>

	<comm_DisIMG>0</comm_DisIMG>

	<comm_AutoURL>1</comm_AutoURL>

	<comm_PostIP>202.109.210.40</comm_PostIP>

	<comm_AutoKEY>0</comm_AutoKEY>

</RECORD>
<RECORD>
	<comm_ID>159</comm_ID>

	<blog_ID>48</blog_ID>

	<comm_Content>第四章 夜以继日 
    时机终于成熟了，复活后的格里冯哈特一声令下，无数的黑色军团立刻排山
倒海般压向埃拉西亚。新国王已经指定了我的攻击目标就是埃拉西亚边境上那个
丛林围绕的地区，现在到了勇敢发动进攻的时候了。
    埃拉西亚方面的将佐都是国王训练出来的，对于他们的战术了如指掌。他们
的士气状况将是决定这场战役胜负的关键,虽然在亡灵族的字典中不存在士气这类
字眼，但如果我们能不断补充自己的兵员组建一支强大的军队的话，敌人就会在
我们可怕的兵力面前动摇、溃败。 
不久格里冯哈特就将再一次统治整个埃拉西亚！不过这一次，他将以征服者的面
目出现。等待收割的生命的气息弥漫在整个埃拉西亚的大陆，属于我们亡灵巫师
的收获季节就这样开始了。 
    我在这个地区拥有三个城堡作为发动总攻前的落脚点，情报说明敌人起初的
防守是很薄弱的。但是他们有五座互相呼应的城堡，我不能给他们任何时间，否
则他们很快就会得到增援或者坐大——这个地区的野外到处都是人类的可以征兵
的定居点，散布在各处的也大多数是人类的散兵游勇。
    于是我带着以幽灵龙为首的全部有生力量迅速突破了埃拉西亚边境上的哨卡
，在第一周内以迅雷不及掩耳之势攻克了两座城堡。但是等第二周到来的时候，
我军开始陷入了困境：一是由于战线拉长导致前面的战斗造成的伤亡无法及时得
到补充，二是敌人在紧急动员了该地区的力量之后壮大起来。
    幸好尼贡人给我们留下了一份厚礼，当初他们为了攻陷这一地区在地下挖了
一个覆盖本地区全境的地道。几乎每个埃拉西亚城堡附近都有地道的出口，这就
是说我们可以象当初的尼贡人一样通过四通八达的地道调动兵力，而后出其不意
地出现在埃拉西亚城堡旁边，集中优势兵力发动致命一击。
    这时候还发生了另外一件有利于我军的事情：在行军过程中我发现了一个群
山中的峡谷，凭借在莫根领地得到的望远镜作为信物我的部队得以进入了这个峡
谷。在那里我们发现了一把曾经属于泰坦巨人的宝剑并招募了一些白骨龙。
    本来就在兵力方面处于劣势的埃拉西亚人立刻陷入了窘境，不久他们就全部
退守到只有一个入口的半岛城市。在那里他们也不过多苟延残喘了几天，当我用
投降的埃拉西亚部队作为前锋开始发动进攻的时候，他们就全线崩溃了。
    在对埃拉西亚的第一个回合中我们取得了彻底的胜利，但是情报表明驱逐了
尼贡和伊欧弗联军的凯瑟琳已经带领着她手下那些可怕的骑士们转过头来准备对
付我们了，看来真正的决战才刚刚开始…… 
    当所有的侵略者被赶出埃拉西亚大陆之后，重建的时代到来了。但是自从一
个名叫法鲁克.威尔宁的人选择了用武力从埃拉西亚和阿维利王国夺取有争议的土
地之后，不满的种子又开始在多灾多难的埃拉西亚大陆上潜生、滋长……</comm_Content>

	<comm_Author>coldplay</comm_Author>

	<comm_PostTime>10/24/04, 4:14:34 PM</comm_PostTime>

	<comm_DisSM>0</comm_DisSM>

	<comm_DisUBB>0</comm_DisUBB>

	<comm_DisIMG>0</comm_DisIMG>

	<comm_AutoURL>1</comm_AutoURL>

	<comm_PostIP>202.109.210.40</comm_PostIP>

	<comm_AutoKEY>0</comm_AutoKEY>

</RECORD>
<RECORD>
	<comm_ID>160</comm_ID>

	<blog_ID>48</blog_ID>

	<comm_Content>序言 
在驱逐了尼贡和伊欧弗的军队之后，埃拉西亚的骑士们惊异地发现亡灵巫师
们已经在他们的背后发起了攻击。为了完成光复埃拉西亚的历史使命，他们的最
后任务就是将德珈的亡灵巫师们赶回他们荒凉贫瘠的家乡。
由于是复活了的前埃拉西亚国王格里冯哈特的躯体在领导着这支亡灵军队，这将
是一项艰难的任务。对于领导着骑士们的凯瑟琳来说尤其如此。我们现在已经无
从考证她当时的心情了，好在历史留下了女王的回忆录作为见证。
</comm_Content>

	<comm_Author>coldplay</comm_Author>

	<comm_PostTime>10/24/04, 4:15:08 PM</comm_PostTime>

	<comm_DisSM>0</comm_DisSM>

	<comm_DisUBB>0</comm_DisUBB>

	<comm_DisIMG>0</comm_DisIMG>

	<comm_AutoURL>1</comm_AutoURL>

	<comm_PostIP>202.109.210.40</comm_PostIP>

	<comm_AutoKEY>0</comm_AutoKEY>

</RECORD>
<RECORD>
	<comm_ID>161</comm_ID>

	<blog_ID>48</blog_ID>

	<comm_Content>第一章 安全通道 
在解放首都斯戴维克时候，我最怀疑的事情终于得到了证实：我的父亲并非
自然死亡，他是被内奸鸩杀的！代行王权的肯德尔将军在战争之前曾经对此进行
了细致的调查，几乎把半个首都翻了过来。但是这次调查没有找到任何嫌疑人，
反而进一步导致了埃拉西亚人心涣散。 
此刻我获悉亡灵族巫师们为了在他们的弱项——军事战术上不落后我军，已
经将我的父亲的尸体复活成了一个残暴的怪物。在杀死原来的亡灵族国王威尔玛
之后它接管了所有的军队和王权——看来多行不义必自毙这句话用在威尔玛身上
是再贴切不过的了。 
惊慌失措的亡灵巫师们现在转而求助于我，因为他们已经无力控制他们创造
出来的这个怪物了。尽管并不习惯，但为了夺回自己固有权力的亡灵巫师们还是
生硬地摆出了对我方的友好姿态：他们派出了知道内幕的信使尼巴斯来向我秘密
告知杀死前埃拉西亚国王的凶手。 
我已经命令克里斯蒂安元帅找到这个信使并将他带来见我！因为这个信使掌
握了大量内幕和关于凶手的证据，我已经责成王家首席骑士一定要保证他安全通
过边境线，否则老国王之死的真相将永远湮没。 
亡灵巫师们的信使尼巴斯准备通过伊德双方目前正在对峙的前线进入埃拉西
亚，而忠于新德珈王的亡灵部队正驻扎在这一地区，更令我们头疼的是我们内部
那位隐形的叛徒很可能在尼巴斯进入埃拉西亚之后将其暗杀。
我在斯戴维克的王宫中焦急的等待了几天之后，终于等来了尼巴斯已经安全
过境的消息。在此期间他多次遭到黑暗军团的攻击，多亏克里斯蒂安及时派出了
接应的部队才使得他得以安全越过双方目前的军事边界。
在进入埃拉西亚境内之后，并没有意料中的针对尼巴斯的暗杀行动。凶手必
定已经知道提高了警觉的我们正在等待他露出原形而没有敢轻举妄动。
当然这也部分归功于首席骑士的防范工作，必须承认克里斯蒂安是一个可以
信赖的人。纵然他并非出生骑士世家而是一名曾经浪迹四海的人。尽管他在进攻
的时候常常显得有些冒失，但如果因此就把他当作梦想多于现实的人还是有些不
公平。 
在同尼巴斯密谈过后，我宣布鸩杀老国王的凶手就是亡灵族的前国王威尔玛
。并号召所有的骑士们向德珈军团采取报复行动。
当然了，这只是为了稳住凶手而放出的烟幕。幕后的凶手固然是威尔玛，但
执行者还是另有其人的。只是因为某些原因我现在还不准备揭出那位凶手。
</comm_Content>

	<comm_Author>coldplay</comm_Author>

	<comm_PostTime>10/24/04, 4:15:55 PM</comm_PostTime>

	<comm_DisSM>0</comm_DisSM>

	<comm_DisUBB>0</comm_DisUBB>

	<comm_DisIMG>0</comm_DisIMG>

	<comm_AutoURL>1</comm_AutoURL>

	<comm_PostIP>202.109.210.40</comm_PostIP>

	<comm_AutoKEY>0</comm_AutoKEY>

</RECORD>
<RECORD>
	<comm_ID>162</comm_ID>

	<blog_ID>48</blog_ID>

	<comm_Content>第二章 联合阵线 
我——凯瑟琳已经厌倦了战争，亡灵巫师们也是一样。我们已经在消灭格里
冯哈特被复活的躯体这一点上达成了一致。尽管忠于新德珈王的军团在埃拉西亚
北部沦陷了的省份占了绝对的优势，但是布拉卡德、阿维利以及亡灵巫师们同我
组成的联军足以同这些没有生命的躯体一争短长了。
以前我从未想过有一天我们会同亡灵巫师们一同并肩战斗，可是眼下我却看
到随军的铁匠确确实实在同时为双方锻造兵器。再加上布拉卡德和阿维利方面的
帮助，我们将有能力也有信心将所有黑暗军团逐出埃拉西亚大陆。
在埃拉西亚的大陆上从未有过四个民族在同一面旗帜下战斗的先例。今天我们将
和黑暗军团一同出发去攻打黑暗军团，尽管这看上去很奇怪，但这是确保战胜德
珈方面的唯一方法。 
黑暗部队在本地区的实力和我们大致相当，双方各占据四个城堡。但是我们
的城堡们由于不如黑暗军团的集中而使得我们处在劣势。德珈人占领了的要隘关
卡和到处游荡的黑暗部队不时挡住我们的道路。 
尼巴斯所在的城堡作为最突出到敌人中去的要地而遭到了重点的进攻，幸好我和
克里斯蒂安在战前向他传授了一些基本的战术使得他一时还可以支撑。更重要的
是他将大陆上的许多立场尚不明朗的黑暗部队吸引到我方的阵营中来，即削弱了
敌人又壮大了我们。 
在附近阿维利方面的支援下，尼巴斯不拘泥于死守城市而是和敌人玩开了城
堡拉锯战。敌人的主力被我传授给尼巴斯的游击战术戏弄得不亦乐乎。
其实德珈人被尼巴斯消耗的那点实力并不算什么，真正致命的是他们在同尼
巴斯的纠缠中浪费了大量最宝贵的时间。在面对最擅长突击和强攻的克里斯蒂安
骑士虎视耽耽地在外围游荡的时候竟然背对着他那不是自杀么？
话说回来，如果不是克里斯蒂安在黑暗军团的占据的四个城堡中间发现了一
个隐秘的埃拉西亚城堡的话，黑暗军团本来也不会败得如是之惨。克里斯蒂安在
他随军学者的帮助下在那个拥有四级魔法公会和天使之门的城堡里得到了生力军
的加盟并学会了使用高级的魔法之后，战局立刻急转直下。四个德珈城堡陆续被
攻克，敌军主力部队在尼巴斯和克里斯蒂安的前后夹攻之下遭到全歼。
这一战，彻底决定了埃拉西亚和德珈的命运。胜负的天平在这一战之后彻底
地倒向我们，各地的黑暗部队或遭围歼或逃回德珈，德珈王国元气大伤。可以毫
不夸张地说，未来数十年中它再也不可能组织起一次象样的进攻了。
</comm_Content>

	<comm_Author>coldplay</comm_Author>

	<comm_PostTime>10/24/04, 4:17:29 PM</comm_PostTime>

	<comm_DisSM>0</comm_DisSM>

	<comm_DisUBB>0</comm_DisUBB>

	<comm_DisIMG>0</comm_DisIMG>

	<comm_AutoURL>1</comm_AutoURL>

	<comm_PostIP>202.109.210.40</comm_PostIP>

	<comm_AutoKEY>0</comm_AutoKEY>

</RECORD>
<RECORD>
	<comm_ID>163</comm_ID>

	<blog_ID>48</blog_ID>

	<comm_Content>第三章 为了国王和国家 
眼下我父亲的黑暗军队所剩的要塞只有他所居住王城了，不过他最后的军队
仍然数量惊人，看起来父王似乎早已预料到了这一天并作好了所有抵抗的准备。
我决定亲自参加这场战斗，但还是由克里斯蒂安来做总体指挥。我给他的命令只
有一条：监视哈特领主并保证他不会阵亡。 
作为叛徒不可以死得太容易，那就是我要在这场战斗中保住其狗命的原因。
如果不是亡灵族巫师尼巴斯确凿无疑地证实了他是威尔玛国王的信徒，有谁会相
信这位为王室服务的年代可以追溯到继承权战争时期的元老竟然会是叛徒？之前
的确有流言传说哈特离开恩洛斯和他尊奉降灵术有密切关系，可是由于他在罗兰
德麾下的表现一直无可指摘，没有人相信那是真的。
威尔玛一直在寻求报复我父亲将他们驱逐出埃拉西亚的一箭之仇的机会，加
上这么一个可以轻易出入斯戴维克王宫的亡灵族奸细，埃拉西亚历史上最大的阴
谋就这样发生了。埃拉西亚也因此陷入了历史上最大的混乱和战争。
幕后策划的元凶已经成为他自己阴谋的牺牲品，但是凶手还没有得到应有的惩罚
。对于哈特，我已经预备了特别的处置…… 
当然了，在此之前我们必须攻克国王坟墓所在地石规城堡和国王现在行使王
权的城市。这次如果我们四族合作都没能击败复活了的老国王的话，我们以后可
能永远也无法动摇他的王位了。 
今天早晨我走访了城外的一位术士，这位博学的老人告诉了我德珈人的布防
情况。在他的劝告下，克里斯蒂安终于收敛了他那强攻的爱好——他也清楚在强
大的防守面前，冒险强攻不啻自杀。临走的时候，老人忽然又想起了什么，“地
道，”他用沙哑的喉音强调道：“利用尼贡人的地道！”
调查的结果果然在敌人的要塞后面发现了尼贡人在这一地区留下的地道入口
，侦察兵告诉我们利用这些地道可以到达任何一个黑暗城堡。尽管如此，我们秘
密调集的大军仍然在偷袭敌军城堡时候遭到了顽强的阻击。碎裂的僵尸发出的恶
臭和狮鹫发出的高亢鸣叫充斥了整个战场，骑士率领下的枪兵和剑士们同无数骷
髅混战在一起，挥舞着火焰之剑的大天使们一边追击着幽灵龙，一边不时地停下
救治我军的阵亡者。 
这一战，敌人几乎集中了所有效忠于新国王的黑暗势力，其投鞭断流，遮天
蔽日的规模使得作为最高统帅的我也一度认为战胜这些黑暗军团是不可能的了，
真应该感谢那些忠诚的骑士和勇敢作战的普通士兵，他们高昂的士气和同仇敌忾
挽救了整个战局也挽救了我们的王国，如同潮水般涌来的敌人最终还是没能动摇
我们的阵脚。当克里斯蒂安率领骑士团从敌人侧翼发动决定性反攻的时候，胜负
的天平以不可阻挡之势向我们倾斜过来。 
当一切终告平静的时候，我们的联军已经控制了除王宫外的所有地方。在安排好
救护我军伤亡者和处理俘虏等事宜后，我和几位骑士和哈特领主进入了已经被重
重围困的王宫。 
此刻守卫着老国王的只有几名没有思想的骷髅，我忽然感到一丝深切的悲哀
：毕竟在我面前的德珈国王生前曾经是我的父亲！看着提剑走上前来的我，已经
成为一具骷髅的父王如同没有生命的躯体一般没有任何反应。
“父王，”我用只有我们两个人能听到的声音喃喃低语：“在我的一生中，你总
是强调我对国家和正义的责任。今天您的女儿终于同时能作到这一点了：我带来
了鸩杀您并用复活的躯体亵渎您高贵灵魂的凶手——”
“哈特！！！”我忽然掉转长剑大喝一声，其他早有准备的骑士也撤出剑来将叛
徒团团围住。 
本就心虚的哈特立刻就崩溃了，当愤怒如狂的德珈王扑上来的时候他几乎失去了
抵抗的能力…… 
我之所以等到此刻才揭露哈特的叛徒面目有好几个原因：一是因为当时他手
握重兵，一个处理不好就会酿成埃拉西亚的内战，再说对付德珈的黑暗军团也需
要他的兵力。再一个原因就是我仍然想为这样一个为恩洛斯王朝工作过多年的老
臣保全其名誉，毕竟他在效忠罗兰德时期的成绩是无可指摘的。就让他在胜利的
一刻倒在敌人首脑的手里好了，一来保全一位骑士的荣誉，二来也可以让我的父
亲手刃掉杀害他的凶手。 
当哈特的躯体停止抽搐后，站在一侧的我开始念起超度亡魂的咒语，在闪光
和雷电过后，父亲被禁锢的灵魂终于脱离了躯体冉冉升入天国。看着慈祥的父亲
在空中的最后致意，我许多天来一直压抑着的眼泪终于夺眶而出：“父王啊，我
来到埃拉西亚不仅是为父亲服丧也是悼念一位伟大的国王。你的敌人们发动的战
争使我甚至没有能见您最后一面！此刻那些在您死后给埃拉西亚带来动荡和战争
的人已经被您的女儿赶出了这片土地。再也没有人会打扰您永恒的长眠了。
伟大的胜利和巨大的灾难构成了狮鹫心王朝的历史，您的最终解脱结束了埃
拉西亚的复兴战争也结束了狮鹫心王朝的血统世系。我会永远怀念您——我最亲
爱的父亲。 
愿您在天国安息！”</comm_Content>

	<comm_Author>coldplay</comm_Author>

	<comm_PostTime>10/24/04, 4:17:47 PM</comm_PostTime>

	<comm_DisSM>0</comm_DisSM>

	<comm_DisUBB>0</comm_DisUBB>

	<comm_DisIMG>0</comm_DisIMG>

	<comm_AutoURL>1</comm_AutoURL>

	<comm_PostIP>202.109.210.40</comm_PostIP>

	<comm_AutoKEY>0</comm_AutoKEY>

</RECORD>
<RECORD>
	<comm_ID>164</comm_ID>

	<blog_ID>51</blog_ID>

	<comm_Content>[27]有人偷拍呀……</comm_Content>

	<comm_Author>coldplay</comm_Author>

	<comm_PostTime>10/24/04, 4:18:50 PM</comm_PostTime>

	<comm_DisSM>0</comm_DisSM>

	<comm_DisUBB>0</comm_DisUBB>

	<comm_DisIMG>0</comm_DisIMG>

	<comm_AutoURL>1</comm_AutoURL>

	<comm_PostIP>202.109.210.40</comm_PostIP>

	<comm_AutoKEY>0</comm_AutoKEY>

</RECORD>
<RECORD>
	<comm_ID>165</comm_ID>

	<blog_ID>51</blog_ID>

	<comm_Content>有意思！！你们这些小孩。。。[27]</comm_Content>

	<comm_Author>捣蛋少帅</comm_Author>

	<comm_PostTime>10/29/04, 9:41:48 PM</comm_PostTime>

	<comm_DisSM>0</comm_DisSM>

	<comm_DisUBB>0</comm_DisUBB>

	<comm_DisIMG>0</comm_DisIMG>

	<comm_AutoURL>1</comm_AutoURL>

	<comm_PostIP>218.66.197.14</comm_PostIP>

	<comm_AutoKEY>0</comm_AutoKEY>

</RECORD>
<RECORD>
	<comm_ID>166</comm_ID>

	<blog_ID>13</blog_ID>

	<comm_Content>这些哪来的？？还行吧！[14]</comm_Content>

	<comm_Author>捣蛋少帅</comm_Author>

	<comm_PostTime>10/31/04, 10:10:28 PM</comm_PostTime>

	<comm_DisSM>0</comm_DisSM>

	<comm_DisUBB>0</comm_DisUBB>

	<comm_DisIMG>0</comm_DisIMG>

	<comm_AutoURL>1</comm_AutoURL>

	<comm_PostIP>218.66.190.66</comm_PostIP>

	<comm_AutoKEY>0</comm_AutoKEY>

</RECORD>
<RECORD>
	<comm_ID>167</comm_ID>

	<blog_ID>69</blog_ID>

	<comm_Content>班长大人真是深藏不露啊，高手[39][39]</comm_Content>

	<comm_Author>陈宁凯</comm_Author>

	<comm_PostTime>11/2/04, 2:33:31 PM</comm_PostTime>

	<comm_DisSM>0</comm_DisSM>

	<comm_DisUBB>0</comm_DisUBB>

	<comm_DisIMG>0</comm_DisIMG>

	<comm_AutoURL>1</comm_AutoURL>

	<comm_PostIP>61.131.50.39</comm_PostIP>

	<comm_AutoKEY>0</comm_AutoKEY>

</RECORD>
<RECORD>
	<comm_ID>168</comm_ID>

	<blog_ID>69</blog_ID>

	<comm_Content>
[img]attachments/month_0411/if8m_U36P27T1D228717F26DT20040920173855.jpg[/img]</comm_Content>

	<comm_Author>陈宁凯</comm_Author>

	<comm_PostTime>11/4/04, 3:46:47 PM</comm_PostTime>

	<comm_DisSM>0</comm_DisSM>

	<comm_DisUBB>0</comm_DisUBB>

	<comm_DisIMG>0</comm_DisIMG>

	<comm_AutoURL>1</comm_AutoURL>

	<comm_PostIP>61.131.50.39</comm_PostIP>

	<comm_AutoKEY>0</comm_AutoKEY>

</RECORD>
<RECORD>
	<comm_ID>169</comm_ID>

	<blog_ID>69</blog_ID>

	<comm_Content>
[img]attachments/month_0411/kh0n_200211011133_233608.jpg[/img]</comm_Content>

	<comm_Author>陈宁凯</comm_Author>

	<comm_PostTime>11/4/04, 3:52:02 PM</comm_PostTime>

	<comm_DisSM>0</comm_DisSM>

	<comm_DisUBB>0</comm_DisUBB>

	<comm_DisIMG>0</comm_DisIMG>

	<comm_AutoURL>1</comm_AutoURL>

	<comm_PostIP>61.131.50.39</comm_PostIP>

	<comm_AutoKEY>0</comm_AutoKEY>

</RECORD>
<RECORD>
	<comm_ID>170</comm_ID>

	<blog_ID>29</blog_ID>

	<comm_Content>好鸟</comm_Content>

	<comm_Author>杜振航</comm_Author>

	<comm_PostTime>11/6/04, 6:48:02 PM</comm_PostTime>

	<comm_DisSM>0</comm_DisSM>

	<comm_DisUBB>0</comm_DisUBB>

	<comm_DisIMG>0</comm_DisIMG>

	<comm_AutoURL>1</comm_AutoURL>

	<comm_PostIP>61.131.63.78</comm_PostIP>

	<comm_AutoKEY>0</comm_AutoKEY>

</RECORD>
<RECORD>
	<comm_ID>171</comm_ID>

	<blog_ID>29</blog_ID>

	<comm_Content>我得分最多[12]</comm_Content>

	<comm_Author>杜振航</comm_Author>

	<comm_PostTime>11/6/04, 6:48:54 PM</comm_PostTime>

	<comm_DisSM>0</comm_DisSM>

	<comm_DisUBB>0</comm_DisUBB>

	<comm_DisIMG>0</comm_DisIMG>

	<comm_AutoURL>1</comm_AutoURL>

	<comm_PostIP>61.131.63.78</comm_PostIP>

	<comm_AutoKEY>0</comm_AutoKEY>

</RECORD>
<RECORD>
	<comm_ID>172</comm_ID>

	<blog_ID>51</blog_ID>

	<comm_Content>好玩
</comm_Content>

	<comm_Author>雪糕</comm_Author>

	<comm_PostTime>11/6/04, 7:07:42 PM</comm_PostTime>

	<comm_DisSM>0</comm_DisSM>

	<comm_DisUBB>0</comm_DisUBB>

	<comm_DisIMG>0</comm_DisIMG>

	<comm_AutoURL>1</comm_AutoURL>

	<comm_PostIP>222.77.8.242</comm_PostIP>

	<comm_AutoKEY>0</comm_AutoKEY>

</RECORD>
<RECORD>
	<comm_ID>173</comm_ID>

	<blog_ID>8</blog_ID>

	<comm_Content>这两天的运动会好激烈啊，我的嗓子都喊哑了
</comm_Content>

	<comm_Author>警剑</comm_Author>

	<comm_PostTime>11/6/04, 8:57:41 PM</comm_PostTime>

	<comm_DisSM>0</comm_DisSM>

	<comm_DisUBB>0</comm_DisUBB>

	<comm_DisIMG>0</comm_DisIMG>

	<comm_AutoURL>1</comm_AutoURL>

	<comm_PostIP>220.162.76.137</comm_PostIP>

	<comm_AutoKEY>0</comm_AutoKEY>

</RECORD>
<RECORD>
	<comm_ID>174</comm_ID>

	<blog_ID>8</blog_ID>

	<comm_Content>初来乍到，请多多关照
</comm_Content>

	<comm_Author>警剑</comm_Author>

	<comm_PostTime>11/6/04, 8:59:07 PM</comm_PostTime>

	<comm_DisSM>0</comm_DisSM>

	<comm_DisUBB>0</comm_DisUBB>

	<comm_DisIMG>0</comm_DisIMG>

	<comm_AutoURL>1</comm_AutoURL>

	<comm_PostIP>220.162.76.137</comm_PostIP>

	<comm_AutoKEY>0</comm_AutoKEY>

</RECORD>
<RECORD>
	<comm_ID>175</comm_ID>

	<blog_ID>29</blog_ID>

	<comm_Content>今天是单身节耶！
</comm_Content>

	<comm_Author>雪糕</comm_Author>

	<comm_PostTime>11/11/04, 3:30:58 PM</comm_PostTime>

	<comm_DisSM>0</comm_DisSM>

	<comm_DisUBB>0</comm_DisUBB>

	<comm_DisIMG>0</comm_DisIMG>

	<comm_AutoURL>1</comm_AutoURL>

	<comm_PostIP>61.131.50.39</comm_PostIP>

	<comm_AutoKEY>0</comm_AutoKEY>

</RECORD>
<RECORD>
	<comm_ID>176</comm_ID>

	<blog_ID>8</blog_ID>

	<comm_Content>刚来[13]</comm_Content>

	<comm_Author>何梁晶</comm_Author>

	<comm_PostTime>11/24/04, 12:50:10 PM</comm_PostTime>

	<comm_DisSM>0</comm_DisSM>

	<comm_DisUBB>0</comm_DisUBB>

	<comm_DisIMG>0</comm_DisIMG>

	<comm_AutoURL>1</comm_AutoURL>

	<comm_PostIP>222.77.13.102</comm_PostIP>

	<comm_AutoKEY>0</comm_AutoKEY>

</RECORD>
<RECORD>
	<comm_ID>177</comm_ID>

	<blog_ID>79</blog_ID>

	<comm_Content>[img]http://61.131.50.35/web10/qiuwch/bbs/UploadFile/2005-3/2005310225612788.jpg[/img]</comm_Content>

	<comm_Author>admin</comm_Author>

	<comm_PostTime>3/16/05, 12:13:32 PM</comm_PostTime>

	<comm_DisSM>0</comm_DisSM>

	<comm_DisUBB>0</comm_DisUBB>

	<comm_DisIMG>0</comm_DisIMG>

	<comm_AutoURL>1</comm_AutoURL>

	<comm_PostIP>61.131.50.39</comm_PostIP>

	<comm_AutoKEY>0</comm_AutoKEY>

</RECORD>
<RECORD>
	<comm_ID>178</comm_ID>

	<blog_ID>79</blog_ID>

	<comm_Content>admin处理版之换头大法~~
[img]http://61.131.50.35/web10/qiuwch/bbs/UploadFile/2005-3/2005313174131428.jpg[/img]</comm_Content>

	<comm_Author>admin</comm_Author>

	<comm_PostTime>3/16/05, 12:14:16 PM</comm_PostTime>

	<comm_DisSM>0</comm_DisSM>

	<comm_DisUBB>0</comm_DisUBB>

	<comm_DisIMG>0</comm_DisIMG>

	<comm_AutoURL>1</comm_AutoURL>

	<comm_PostIP>61.131.50.39</comm_PostIP>

	<comm_AutoKEY>0</comm_AutoKEY>

</RECORD>
<RECORD>
	<comm_ID>179</comm_ID>

	<blog_ID>72</blog_ID>

	<comm_Content>用卑微成就伟大
                                                         刘圣楠
    武汉最繁华的大街，一家拥有300多家连锁店的公司，经营擦鞋这般卑微行业，
而董事长，最初亦是一名下岗职工。难以想象，支撑这一切的是一句话：“最卑微的
工作，往往通向最伟大的目标。”
    卑微的工作让人不屑一顾，有时甚至让人唾弃。比如剧院杂务，比如木匠，比
如码头苦力。然而就是这样一些卑微的工作，却造就了安徒生、惠特曼，造就了高
尔基这样一个个令人闻之起敬的名字。他们历炼在人们忘却了的角落里，不屈于平
凡。其实我们依旧可以微笑地托起整个世界。
    *视自己所处的平凡地位的人，必然让自己在虚无的伟大中沉淀；安于平凡的
人，一定会在时光的流逝中感叹伟大的遥远；只有在卑微中带着信仰前进的人，才
能在通向伟大的道路上稳住脚步，勇往直前。
    在人生的大舞台里，我们有太少的机会扮演主角。或许在许多时候，你得到的
只是一个默默无闻的角色。这时，你是否想过在心中奏响一段轻快的音乐，微笑地
投入角色?切莫怪你的角色太平凡，是否注意，当你尽情演绎属于你的剧本，实现
自身价值时，你的世界已在不知不觉中变得明亮。史近尔曾经说过：“如果良机不来，
你就自创良机。”那么是否可以说，如果你没有得到一个好的角色，那么你就努力使
它成为一个闪光的角色吧!
    在现实生活中，有许多人因为这样那样的原因而失去了骄傲的资本，或是不得
不从头再来。这时，你是会选择彷徨于世，还是去直接将自己定位于社会的最低层?
抑或是两者皆不是?是的，我们应当抬起头，重视自己的卑微，向着信仰，向着理
想而进。
    卑微与伟大，就像我们站在山脚下仰望高壮的山峰。此刻，我们可以在山底懒
洋洋地幻想着山顶的美景，亦可以向通往山顶的那条路跨一步，再一步……
    卑微与伟大，其实只有一步之遥。
    评：该文语言优美，引用了名言警句，让文章更为浅显明了，形象生动。</comm_Content>

	<comm_Author>admin</comm_Author>

	<comm_PostTime>3/16/05, 12:20:40 PM</comm_PostTime>

	<comm_DisSM>0</comm_DisSM>

	<comm_DisUBB>0</comm_DisUBB>

	<comm_DisIMG>0</comm_DisIMG>

	<comm_AutoURL>1</comm_AutoURL>

	<comm_PostIP>61.131.50.39</comm_PostIP>

	<comm_AutoKEY>0</comm_AutoKEY>

</RECORD>
<RECORD>
	<comm_ID>180</comm_ID>

	<blog_ID>72</blog_ID>

	<comm_Content>寻求伟大
    骆炜
    寻寻觅觅，觅觅寻寻，有许多人使尽浑身解数想寻求伟大，想成为比尔·盖茨、
拿破仑……借以成就一番事业。然而世间的伟大仅此而己吗?
    诚然，诸如比尔·盖茨、拿破仑、华盛顿等可以被人称为伟大。前者打造一片
新天地，赚足了银子，成为世界首富。后者维护了自己的国家利益，为世人所称颂。
他们都站在了世界发展的浪尖上，被人们永远铭记。然而能与大风大浪拼搏的人毕
竟少之又少。其实，只要留心身旁小事，也会发现一些日常生活中的伟大。伟大的
反面应该是卑微，而卑微之事的“代表&quot;就是垃圾工了。扫垃圾被人们普遍视为最
“卑”的事，可是我们试想一下，一个中等城市，每日所“生产”出的垃圾可达几
十或上百吨。这些垃圾如果平铺在地面上，可以有几米高。然而实际上我们每日所
见只有清洁的马路街道。这就是最“卑”工作的人们干出的伟大事。他们没有名没
有利，只是做好自己的本职工作，却值得大家的尊敬。
    有名有利可以称之为伟大，难道无名无利就不行吗?答案显然是否定的。“富贵
不能淫，贫*不能移，威武不能屈”。有积极向上精神的人即使工作再卑微也应被认
为是伟大的。保尔只是一名普通的共产党员，他与广大红军战士一样战斗在解放的
第一线，他一次又一次的病倒，一次又一次地爬起来。这是因为他有一种为全人类
解放而斗争的信念。弱小的身躯不再渺小，因为有精神之光的照耀。我们难道能说
保尔的事业不伟大吗?
    擦皮鞋垢工作也往往被人认为是卑微的，然而下岗女工胡桂萍，从卑微的事做
起，积少成多，艰苦创业，终于干出一翻事业，有一句话一直激励着她“最卑的工
作往往通向最伟大的目标。”
    寻寻觅觅，觅觅寻寻。伟大应包括两个方面。伟大的人不一定不卑微，卑微的
人不一定不伟大。卑微与伟大不仅界定于物资是多是少，更在精神的追求。伟大也
就蕴含于高尚精神之中。寻求伟大，也应是对高尚精神的追求。
    评：本文论证的过程十分详细，但美中不足的缺少一些生动的言语来点缀。但
以最后一句话这句话结尾好象不合理。文中没有写“转”，即联想到自己的生活中。

</comm_Content>

	<comm_Author>admin</comm_Author>

	<comm_PostTime>3/16/05, 12:21:01 PM</comm_PostTime>

	<comm_DisSM>0</comm_DisSM>

	<comm_DisUBB>0</comm_DisUBB>

	<comm_DisIMG>0</comm_DisIMG>

	<comm_AutoURL>1</comm_AutoURL>

	<comm_PostIP>61.131.50.39</comm_PostIP>

	<comm_AutoKEY>0</comm_AutoKEY>

</RECORD>
<RECORD>
	<comm_ID>181</comm_ID>

	<blog_ID>72</blog_ID>

	<comm_Content>卑微与伟大
    傅幼妮
    曾听说过这样一则新闻：一头大象甩自己的鼻子，像发了疯似地在那片绿油
油的非洲草地上乱跑，最后竟直冲悬崖也不曾止步，粉身碎骨……后来人们断定：
那头大象的鼻子里一定是跑进了老鼠!
    这是不是告诉了我们什么?狮子是百兽之王，却不敢轻易对付大象，因为是最
重的动物，而一只卑微的老鼠却轻易地毁了大象的生命……那么，我们还能划清卑
微与伟大的界限吗?
    今年诺贝尔化学奖的获得者是田中耕一，很值得一提的是，这位获得者是日本
企业社会最低层的一名普通工程师。也许，人们会惊讶于身份并不高贵，家世并不
显赫的田中耕一会获得作为学者都梦寐以求的奖项——诺贝尔奖。然而这并不奇怪。
    材料中那位下岗职工在全国有300多家连锁店，成功经营翰皇圆擦鞋有限公司
不也是一典型例子，它们都讲述了卑微并不是冰封的路，在荆棘的前言正是伟大啊!
成功需要有的是坚毅的意志，过人的胆量及丰富的实践，而卑微的人以自己平和的
心态，用自己辛勤的劳动静静等候成功女神的到来。他们没有谋略家飞扬跋扈的言
辞，没有政治家遮到蔽日的野心，较之整日为功名利禄奔波，遇事上窜下跳者，何
人更易成功?
    安徒生当过学徒，惠特曼当过工匠，狄更斯成名前是个缮写工，高尔基甚至曾
经是个码头苦力……就连华罗庚也曾说过，他对数学未知世界的探索源于当售货员
时期的大量演算!……   
    说起这些例子，我们是不是该会心一笑，或许这个世界上的人根本没有卑微与
伟大之分，平常生活里，有人说在路上扫大街是份卑微的工作，而却有人认为清洁
工是城市美容大师啊，少了他们，城市会怎么样?或许该端正我们的思想，再卑微
的人也有伟大的一面，卑微与伟大并不都是绝对……
    我们是平凡的人，伟人是怎么产生的?就是用平凡的心看伟大的路，一步一步
走过去，脚踏实地……
    评：开篇用一个小故事引出主题，生动形象，进而用一反问句引出下文几个富
有说服力的事例，结尾联系实际，收尾自然。
</comm_Content>

	<comm_Author>admin</comm_Author>

	<comm_PostTime>3/16/05, 12:21:17 PM</comm_PostTime>

	<comm_DisSM>0</comm_DisSM>

	<comm_DisUBB>0</comm_DisUBB>

	<comm_DisIMG>0</comm_DisIMG>

	<comm_AutoURL>1</comm_AutoURL>

	<comm_PostIP>61.131.50.39</comm_PostIP>

	<comm_AutoKEY>0</comm_AutoKEY>

</RECORD>
<RECORD>
	<comm_ID>182</comm_ID>

	<blog_ID>72</blog_ID>

	<comm_Content>灵魂移植器
    林立翔
    这是一个几乎没有人能叫出名字的小镇，小镇上的人民延续着千年的传统——
日出而作，日落而息，日目平凡地耕种着，平凡得连他们自己都感到卑微。于是我
的到来得到了他们无比热烈的欢迎，因为我带来了“人类最伟大的灵魂”——我的
最新发明——灵魂移植器，只要你愿意，可以按你要求植入任何伟大的灵魂。
    “真的吗?”问我的是个叫阿狗的身着俭朴，手握把锄头的老实农民，看他睁
着两只大眼睛好奇得眼球都快跳出来。
    “当然了!”
    “那请为我植入伟大的孔老夫子的灵魂吧!”得到我肯定的答复后，他便迫不及
待地欢叫道。于是十分钟以后，“朝闻道，夕死可矣!逝者如斯夫，不舍昼夜”。但
见阿狗一手抛开锄头，满嘴“之乎者也”，真是孔老夫子在世呀!
    “神了，神了!”村民们欢呼起来，争先恐后地请求我为其植入自己崇拜的伟人
的灵魂，这一天可真把我忙死了。
    第二天很晚才回来，走出房门便见我们的孔老夫子坐在台阶喟然长叹：“朽木不
可雕也!”怎么会这样呢，上前一问方知村民们各个自认为自己有伟大的灵魂，仅管
孔老夫子苦口婆心地阐述其“仁义报国”、“因材施教”的思想，却没有人愿意追随
他。“这也难怪，谁叫大家都是伟人啊!”正想着，却被一阵吵闹声打断，原来是拿
破仑和华盛顿吵着要争夺兵权。正要上前劝架却见一旁朱元璋和成吉思汗大打出手，
原因是为谁当这里的头儿达不成统一的意见。而隔壁的马克思却被谭嗣同气得半死，
想不到向他解释了一大堆的共产主义思想，却还执迷不悟地坚持着君主立宪……
    这几天我是东家解架、西家解怨，好话说尽，但仍旧是荒唐事陈出不穷：什么
秦始皇禁止鲁迅呐喊；唐僧要求贝多芬敲钟；王羲之指责梵高践踏艺术……最糟糕
的是，小镇失去了以往的宁静和秩序，春天即将过去却没人耕种，面临在伟人们面
前的将是一整年的饥荒。
    眼看着事态越来越严重，我不得不毁掉我的杰作来去除这些伟大的灵魂。而重
新变得卑微的民众却又恢复了原样，小镇又回复了详和、互助的氛围，特别是阿狗，
握着锄头辛勤劳动，有说有笑的。
    是啊，伟大只有在千千万万的卑微中才显得伟大。而当世界上全是伟大时，伟
大又将不复存在，取而代之的将是无序和混乱。也就是说只有在卑微中才会诞生伟
大。不知哪位哲人说过：“如果全是阳光，世界将变成沙漠，世界上不能也不可能只
有伟大，让我们重视卑微吧!
  评：文章从反面入手，写得很生动。
</comm_Content>

	<comm_Author>admin</comm_Author>

	<comm_PostTime>3/16/05, 12:21:40 PM</comm_PostTime>

	<comm_DisSM>0</comm_DisSM>

	<comm_DisUBB>0</comm_DisUBB>

	<comm_DisIMG>0</comm_DisIMG>

	<comm_AutoURL>1</comm_AutoURL>

	<comm_PostIP>61.131.50.39</comm_PostIP>

	<comm_AutoKEY>0</comm_AutoKEY>

</RECORD>
<RECORD>
	<comm_ID>183</comm_ID>

	<blog_ID>72</blog_ID>

	<comm_Content>奴隶的丰碑
        黄希文
    那是一群奴隶，奴隶主眼中最卑微最下*的人种。
    他们有一种空洞，那是一种渺茫，虚无缥缈，暗无天日。
    他们有一种麻木，就像咧着嘴笑着欣赏血红的伤口绽放的诡媚樱花。
    他们有一种阴霾，他们的脸像一杯冷掉的黑咖啡。冰凉，而且苦得难以入口。
    他们整齐地虔诚地低垂着眼睛站在阴绵的雨中。他们黑皱的柏树老皮的皮肤昭
示着他们一生的悲哀。
    他们，是孤独和痛苦的交集。
    哦?难道就因为他们是奴隶，是这个社会的卑微者吗？
    谁说隐忍只属于他们?谁说他们的眸子只会沉默?谁说他们的天空只有低压的
暗云?又是谁说他们只能接受命运的安排，永远这么不紧不慢地投奔茫无重点的未
来?不，不是的。他们会发出震摇天际的怒吼，他们会像勇敢的海燕，去接受暴风
雨的洗礼，他们会做一只浴火凤凰，在烈火中永生。
    他们既卑微且伟大。在他们瘦弱的身躯中，卑微与伟大水乳相融，生生不息。
    就像胡桂萍说“最卑微的工作往往通向最伟大的目标”，就像缪威尔·史密斯说
“天空也是一种性格，苦难也是一种课堂。”他们用黄金般的汗水，生活的勇气如影
子一样的责任造就了一个又一个奇迹。
    正是他们，让沉睡在孟斐斯的胡夫永垂不朽，无限风光。因为他们，空中花园
才能悠闲地倾听幼发拉底河的爱抚，成为苏美尔人的骄傲。感谢他们，在爱琴海边
屹立起克诺索斯王宫，美丽富饶，古意盎然。还是他们，在牧野大战中气吞山河如
虎，终将商纣推翻。依旧是他们，开启了斯马达克起义，震惊罗马……
    至此，还有谁敢狂言他们是卑微的?恐怕连奴隶主也要承认他们的伟大!
    悄然中，一座石碑屹立眸前。只见那鲜红的花，在低诉他们的丰功伟绩。只闻
那风吹木麻黄，在低吟安魂的乐曲琴章。大地依旧深情，白云永远留恋，他们用血
与肉铸成的不朽的丰碑!
    评：立意新颖，与众不同。
</comm_Content>

	<comm_Author>admin</comm_Author>

	<comm_PostTime>3/16/05, 12:22:01 PM</comm_PostTime>

	<comm_DisSM>0</comm_DisSM>

	<comm_DisUBB>0</comm_DisUBB>

	<comm_DisIMG>0</comm_DisIMG>

	<comm_AutoURL>1</comm_AutoURL>

	<comm_PostIP>61.131.50.39</comm_PostIP>

	<comm_AutoKEY>0</comm_AutoKEY>

</RECORD>
<RECORD>
	<comm_ID>184</comm_ID>

	<blog_ID>72</blog_ID>

	<comm_Content>显微镜里的伟大
    际  熙
    金刚石对碳说：“你是卑微的。&quot;碳无言，只是低头默默地书写历史。
    大海对雨滴说：“你是卑微的。”雨沉默，只是俯首悄悄地滋润土壤。
    大树对小草说：“你是卑微的。”小草不语，只是伏地静静地染绿旷野……
    拿起显微镜，可以清楚地看见：金刚石和碳、大海和雨滴、大树和小草分别由
相同的原子、分子、细胞组成。然而他们彼此有着天壤之别烈焰高温，造就了金刚
石的坚毅；日积月累，汇成了大海的澎湃；风吹日晒，磨砺了大树的雄建。因而它
们是伟大的。在它们面前，碳、雨滴、小草是如此卑微和平凡，让人想起“寄蜉蝣
与天地，渺沧海之一栗”的诗句来。
    然而，如果因此忽略了碳、雨滴、小草的存在，那么你就大错特错了。它们微
但不平*，平凡而不平庸。没有碳，金刚石将子虚乌有；没有雨滴，大海将干涸见
底；没有草，大树将孤立无援……没有卑微的汇聚和平凡的积累，伟大将无从谈起。
    《凡人歌》中唱道：“你我皆凡人／生在人世间／终日奔波苦／一刻不得闲……&quot;在现实生活中，我们绝大多数人不能像领导人那样挥斥方道，不能像科学家那样学富
五车，不能像运动员那样摘金夺银。我们做着平凡的工作，无名无份，无权无势，
没有鲜花和掌声。虽然我们挥汗如雨，夜以继日，苦干实干。但没有人会拿着显微
镜来观察我们的努力。像雷锋、李素丽、焦裕禄等被真正注意过的凡人永远是极少
数。但我们无悔。平凡是人世间最普遍、最长久的事情。当农民喜获丰收时，当医
生妙手回春时，当园丁栽出芬芳满园时……他们或许还没意识到，他们是伟大的!
他们在默默无闻中造福着人们、造福着社会。他们的平凡正孕育着他们的伟大。
    在翰皇一圆擦鞋有限公司的殿堂上，有一句发人深省的话：“最卑微的工作往往
通向最伟大的目标。”这家在全国拥有300多家连锁店的公司，竟是由一名下岗工人
创办的!她不嫌擦一次鞋一圆的工作卑微，而是拿起显微镜，看出了卑微中蕴含着
伟大目标。于是，她成功了。她的成功不正昭示着：平凡也能有所作为!
    诚然，我们很可能要守着一辈子的平凡，但请不要沮丧，拿起显微镜，看看我
们的伟大：
    碳还在书写着历史；
    雨还在滋润着土壤；
    草还在染绿着旷野……
    而我们，正在创造着未来!
    评：妙!如此的话题竞能写出如此的文章，我们不得不佩服，文章题新颖形象，
从碳、雨、草这些平凡的东西，联想到它们的伟大，而且文章段与段衔接紧密、自
然。

</comm_Content>

	<comm_Author>admin</comm_Author>

	<comm_PostTime>3/16/05, 12:22:17 PM</comm_PostTime>

	<comm_DisSM>0</comm_DisSM>

	<comm_DisUBB>0</comm_DisUBB>

	<comm_DisIMG>0</comm_DisIMG>

	<comm_AutoURL>1</comm_AutoURL>

	<comm_PostIP>61.131.50.39</comm_PostIP>

	<comm_AutoKEY>0</comm_AutoKEY>

</RECORD>
<RECORD>
	<comm_ID>185</comm_ID>

	<blog_ID>72</blog_ID>

	<comm_Content>一线之间
    许芬香
    卑微是什么?伟大又是什么?卑微与伟大仅在一线之间。现在全国拥有300家
连锁店的“翰皇一圆”擦鞋有限公司的董事长胡桂萍曾是一位下岗工人，但她艰苦
创业，功成名就，在她看来：“最卑微的工作往往通向最伟大的目标。”
    是的，卑微与伟大仅在一线之间，这线又是什么呢?我们伟大的领袖毛主席，
年纪轻轻就参加了革命，他努力奋斗，制定了一系列打败敌人的政策。“整风运动”、
“农村包围城市，武装夺取政权”、“三大改造”……使中国由一个贫困落后的“东
亚病夫”茁壮成长为富强繁荣的泱泱大国。在第26届联合国大会上，中国一跃成为
了联合国常任理事国。毛主席曾说过：“春风杨柳万千条，六亿神州尽舜尧。”在主
席的身上，我们看到了“敢教日月换新天”的豪迈和慷慨激昂。这线理所当然的就
是艰苦奋斗，勇于拼搏，向光明的彼岸迈出坚定的步伐。
    或许有人会说，我创业许久，取得了光辉业绩，我也是个伟人。诚然，此说有
一定的道理，但这线还应是更为深层而广阔的，它就是人格美。
    大家对伟大的抗金将领岳飞一定很熟悉吧，岳飞将军一生以“精忠报国”这四
个字为宗旨，奋勇杀敌，保家卫国。“壮志饥餐胡虏肉，笑谈谒饮匈奴血。”多么的
豪情壮志，多么的振奋人心。最后，岳飞将军虽让秦桧以“莫须有”的罪名害死，
但他坚贞不屈的精神永远活在人们的心中。而秦桧，他虽贵为丞相，拥有荣华富贵，
可是他死后却遗臭万年，真是“多少长安名利客，机关用尽不如君”。岳飞的丰功伟
绩永远是人们心中的榜样，秦桧的阴险诈也永远成为人们心中龌龊的象征。
    卑微与伟大仅在一线之间，关键在于你如何去选择，去实践。
    当今社会，有人是亿万富翁，但他是以牺牲别人的幸福来牟取自己的享乐；有
人是一贫如洗，但他勤勤恳恳，拼拼搏搏，安于奉献。这就是鲜明而又真实的对比，
“凡建功立业，以立品为始基。从来有学问而能担当大事者，无不先从品行上立定
脚步跟。”通向伟大的路需要自己去开垦，去耕耘，没有现成的可寻。我们更应该为
此而修身养性，开辟伟岸，走向光明。
    卑微与伟大并不在外表，而在于内心言行，卑微与伟大仅在于一线之间。
    评：文理清晰，运用多处名言。
</comm_Content>

	<comm_Author>admin</comm_Author>

	<comm_PostTime>3/16/05, 12:22:35 PM</comm_PostTime>

	<comm_DisSM>0</comm_DisSM>

	<comm_DisUBB>0</comm_DisUBB>

	<comm_DisIMG>0</comm_DisIMG>

	<comm_AutoURL>1</comm_AutoURL>

	<comm_PostIP>61.131.50.39</comm_PostIP>

	<comm_AutoKEY>0</comm_AutoKEY>

</RECORD>
<RECORD>
	<comm_ID>186</comm_ID>

	<blog_ID>72</blog_ID>

	<comm_Content>小议卑微与伟大
       郑静
    卑微与伟大似乎是两上极端，也许有人会因此而认为这之间便横亘着无法逾越
的鸿沟。其实不然。
    举个例子吧。迪斯尼曾是个潦倒的画家。但他没有因此而怨天尤人，而是处处
留心，时时作画，生活中所见所遇都是他画的主题。直到一天，当他蜗居在潮湿的
地下室时，一只飞奔而过的老鼠触发了他的灵感，使他创作出了后来风靡世界的动
画经典——米老鼠。再后来的结果呢?迪斯尼动画几乎成了可与好莱坞比肩的传媒
界巨头。
    不难看出，迪斯尼的经历便是一次由卑微到伟大的飞跃。不过，或许有人会认
为他的成功夹杂了太多诸如机遇之类的世界因素，那么，这里还有另一个例子。
    武汉最繁华的汉口中山大道有一家擦鞋公司，它在全国拥有三百多家连锁店。
而这家公司的董事长却是一个曾经的下岗女工。她叫胡桂萍，座右铭是“最卑微的
工作往往通向最伟大的目标。”
    由此我又想到了另一个人。这是《青年文摘》上的介绍，她是个因意外而双目
近乎失明的姑娘。突遭变故的她很快便擦干泪水，加入一个调试钢琴的培训练，以
自谋生路。虽是盲人，她却一直不懈努力着，直到最终以熟稔的技术成为同行中的
佼佼者。
    其实，无论是迪斯尼或是胡桂萍，还是那位盲人调琴师，他们都有一个共性：
努力。设想迪斯尼若没有自身的奋斗，能有大量经典之作问世吗?毕竟这世上看过
老鼠、鸭子的绝非独他一个，只是他比之常人还有雄厚了的绘画功底，丰富的想象
力。当然，这些是和他平时的积累分不开的。所以归根究底，他的同卑微到伟大的
逆转*边的还是奋斗的力量。而胡桂萍昵?除了努力她更多的则是尽力把本职工作
做到最好的执着。既然她己“在其位”，她就要勤勤恳恳，踏踏实实完成份内之事。
也正是因此，她才能把擦鞋这样卑微的工作发展成为一种以公司形式经营的服务性
职业，并使自己荣登董事长宝座。而那位盲人，我觉得她更重要的便是“不自*”。
“自*者”导致的结果可能便是“人后*之”，所以，她能重新站起来，并成为强者
*的除了努力，便是贝多芬“扼住命运喉咙&quot;似的坚强。
    所以，正处于卑微之境的人们，你们大可以设想自己是处于深秋的大雁，寒冷
的季节一如卑微的窘困威胁着你，但只要你够坚强，肯努力，便可以长途跋涉，到
那温暖的南方去品尝走向辉煌、伟大的喜悦。
  评：立意不够新颖，但总体上仍旧很好。
</comm_Content>

	<comm_Author>admin</comm_Author>

	<comm_PostTime>3/16/05, 12:22:51 PM</comm_PostTime>

	<comm_DisSM>0</comm_DisSM>

	<comm_DisUBB>0</comm_DisUBB>

	<comm_DisIMG>0</comm_DisIMG>

	<comm_AutoURL>1</comm_AutoURL>

	<comm_PostIP>61.131.50.39</comm_PostIP>

	<comm_AutoKEY>0</comm_AutoKEY>

</RECORD>
<RECORD>
	<comm_ID>187</comm_ID>

	<blog_ID>72</blog_ID>

	<comm_Content>卑微与伟大
    李俐
    有人说，卑微与伟大是一对矛盾。但我认为它们是相互依存的。卑微往往孕良
着伟大。如果说伟大是飞蛾破茧的一瞬间，那么卑微便是蛹千百次的挣扎；如果说
伟大是雄鹰展翅在蓝天飞翔，那么卑微便是雏鹰挥翅后无数次的失败……伟大总是
在暗淡的卑微中放射它的光芒。
    相信看过这篇文章的人都会为卑微的生命所叹服。在澳大利亚海滩上，一条重
达8600公斤的蓝鲸由于多次“主动”搁浅而亡。令人惊讶的是，导致其死因的竟是
一种重仅几克的小游虫。正是这卑微的小生命损害了鲸的“导航”系统，才使鲸鱼
这庞然大物陨命于浅滩。这就是弱肉强食的动物界常发现的“另类真相”。虽然这些
“真相”并不能说明自然界的生存法则，但至少证明了一点：再卑微的生命也能产
生伟大无比的力量!小游虫不正用它卑微的力量向人们展示伟大的光芒吗?
    看过一则关于奥林匹克精神的宣传片吗?一个来自不发达国家的黑人选手在雅
典碧蓝的游泳池向我们展示了她伟大的精神。当其它选手完成赛程后，只有她还在
奋力地朝终点前进。场上所有观众都在为她加油，就连她的对手——那些早已完成
比赛的选手也情不自禁地为她鼓掌喝彩。尽管她的表现和成绩是卑微的，但她赢得
的是其他人望尘莫及的掌声。这就是伟大，不需华美的修饰，而是从卑微表面上发
出的一种实实在在的力量!  
    是的，卑微的表象隐藏着伟大的实质。然而，在一些“伟大”表面下去暗含着
卑微。看过雅典奥运会的人都知道，圣洁的古奥林匹亚体育场在迎来它第一天的比
赛就像被蒙上了一层“乌云”。在这里获得女子铅球金牌的选手，在赛后药检中被查
出服用了禁药。不难想象，药检前的她是伟大的，但事实还是揭露了她“伟大”下
卑微的品质。她卑微丑陋的行为，让伟大之光无奈地熄灭，残留的只是些污浊的灰。
    然而现实中也总有这种现象：有些人为了谋求某些“伟大”不择手段，结果留
给人们的只是卑微的形象。也有些人因为身份的卑微而不去奋斗，怨声满天。这都
是不可取的。每个人都应正视自己，须知只要无愧自己、永不放弃便是一种伟大。
只有这样，我们才能在最得意时，不为名利所动；最落魄时，不敢轻言放弃!
    相信再卑微的生命也能产生伟大的力量吧!让我们以蚕蛹破茧、雏鹰展翅的“卑
微”之力迎接伟大光芒的到来!
    评：举例合理，扣题，但应将自己的认识多表达些。

</comm_Content>

	<comm_Author>admin</comm_Author>

	<comm_PostTime>3/16/05, 12:23:13 PM</comm_PostTime>

	<comm_DisSM>0</comm_DisSM>

	<comm_DisUBB>0</comm_DisUBB>

	<comm_DisIMG>0</comm_DisIMG>

	<comm_AutoURL>1</comm_AutoURL>

	<comm_PostIP>61.131.50.39</comm_PostIP>

	<comm_AutoKEY>0</comm_AutoKEY>

</RECORD>
<RECORD>
	<comm_ID>188</comm_ID>

	<blog_ID>72</blog_ID>

	<comm_Content>灵魂的闪光点
    康雯
    金色的阳光下，熠熠生辉的珍珠发出璀璨的光芒，赚足了人们的爱不释手与赞
不绝口。
    每个人成功的过程，就像铸就珍珠的过程，珍珠曾躲在暗无天日的蚌壳里饱受
煎熬，伟人成名前也曾因自己身份卑微遭受别人的轻视、耻笑。但是，珍珠最终赢
得青睐，价值不菲，伟人最终因其灵魂的闪光点倍受尊敬，这时，又有谁会去关注
他卑微的出身?
    听说擦鞋能擦出连锁公司的故事吗?这不是传奇，它就发生在武汉下岗女工胡
桂萍身上，“最卑微的工作往往通向最伟大的目标”这不是什么铿锵之言，却是一位
劳动者以自己的成就诠释着卑微与伟大的关系，就像细砂磨砺成珍珠，这其中的过
程，已不仅仅为质的飞跃，更是从另一个角度，折射出其灵魂的光芒。
    还刻那位割掉耳朵，举止怪异的画坛奇才梵高吗?曾经的穷困潦倒，曾经的遭
人误解，曾经的一败涂地……“失败”像瘟疫一样多次在他的人生字典里出现，天
地之大竟没有卑微的他的容身之处，以至英年早逝是他的宿命，而今，他那些早已
价值连城的作品似乎在无声嘲笑着当时愚蠢无知的人们，是的，最卑微的工作往往
通向最伟大的目标。我想，梵高可以在天堂满足地笑了。
    是金子就会发光，是珍珠就会灿烂。有多少人演绎着从卑微向伟大的蜕变，不
让卑微遮眼其与生俱来的光芒?看，美国钢铁大王卡耐基曾从钢铁行业的最低层干
起；华罗庚成名前仅仅是一名店伙计；麦当劳公司创办人之一的卡洛克曾是名服务
员……卑微并未成为他们成功道路上的绊脚石。相反，他们灵魂的闪光点因为卑微
的磨砺而更加耀眼夺目。
    只是，有人却因卑微的出身而怨天尤人，不思进取，他们的眼睛因为主观的埋
怨而对身边的机会熟视无睹，于是到垂垂老矣，依旧一事无成，让人生的珍珠夭折
在自己手中。
    所以，让我们驱逐懦弱，赶走自卑，跬步千里，步步到达成功的顶峰，亲手采
撷人生的珍珠，让生命拥有为之骄傲的闪光点!   
</comm_Content>

	<comm_Author>admin</comm_Author>

	<comm_PostTime>3/16/05, 12:23:35 PM</comm_PostTime>

	<comm_DisSM>0</comm_DisSM>

	<comm_DisUBB>0</comm_DisUBB>

	<comm_DisIMG>0</comm_DisIMG>

	<comm_AutoURL>1</comm_AutoURL>

	<comm_PostIP>61.131.50.39</comm_PostIP>

	<comm_AutoKEY>0</comm_AutoKEY>

</RECORD>
<RECORD>
	<comm_ID>189</comm_ID>

	<blog_ID>72</blog_ID>

	<comm_Content>走向成功
    洪佳婧
    最卑微的工作往往通向最伟大的目标，最平凡的岗位往往孕育着最伟大的事业。
一个平凡的下岗女工，没有被生活所打败，没有因挫折而气馁，而是凭着自己的双
手，从小小的擦鞋摊，发展到全国拥有数家分公司的连锁企业。这一切近乎奇迹的
事实，让我们不得不为之折服。
    是的，卑微并不意味着失败，平凡并不意味着没落。逆境出人才，卑微的出身，
卑微的工作并不代表什么，重要的，是坚忍的意志和坚定的立场，以及从卑微通向
伟大目标的恒久信念。
    还记得吗?老人圣地亚哥说过：“一个人可以被毁灭，但不能给打败。”正是凭
着这一股坚定的信念，在出海84天一无所获后，在其他渔夫嘲笑他的无能和卑微后，
在无法解决温饱问题后，他毅然选择了再次出海，并且勇敢地迎接命运之神赋予的
挑战，终于在几天几夜的周旋和奋战中，钓到了一条大马林鱼，尽管最后在与鲨鱼
的搏斗中，大马林鱼所剩无几，但老人与海的故事，却真切地为我们诠释了——卑
微的工作往往通向伟大的目标。
    还有，那位有着因种种恶习而被开除的父亲，有着贫困的家庭状况，有着卑微
身份的亨利·谢里曼，不就是因为怀着对《荷马史诗》中那个传奇古城的向往，怀
着坚信传说中古城存在的信念，怀着寻找古城的美丽梦想，不断地为之努力，奋斗，
终于在土耳其西北部的遗址上，挖掘出了他渴望已久的特洛伊城以及一大批特洛伊
宝藏，并在后来的考古工作中将欧洲历史的序幕提早31000年或更早。
    不管后人是否将他的发现推翻，谢里曼对考古事业的贡献却是不可否认的，他
的传奇发现已向世界展示了一种失落的人类文明，为我们开启了通向这一古代文明
的大门，也更真实地演绎了——最卑微的身份往往能创造出最伟大的事业的真理。
    没有任何事情是绝对的。卑微与伟大，不仅没有矛盾，相反，越卑微的身份和
工作，越能激发一个人的斗志。有的人因为自己的微不足道而自卑不已，总觉得自
己比别人差，于是认为一切的堕落和不足，对自己来说都是理所当然的。这样的人，
注定一生碌碌无为，何不尝试着找回自己曾有的信念和决心，未来需要自己去创造，
无论遇到怎样的困难和挫折、排挤和冷漠，请相信——最卑微的工作往往通向最伟
大的目标!
  评：能很好地诠释“卑微与伟大”的含义，流畅地表达出来。
</comm_Content>

	<comm_Author>admin</comm_Author>

	<comm_PostTime>3/16/05, 12:23:51 PM</comm_PostTime>

	<comm_DisSM>0</comm_DisSM>

	<comm_DisUBB>0</comm_DisUBB>

	<comm_DisIMG>0</comm_DisIMG>

	<comm_AutoURL>1</comm_AutoURL>

	<comm_PostIP>61.131.50.39</comm_PostIP>

	<comm_AutoKEY>0</comm_AutoKEY>

</RECORD>
</RECORDS>
